<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dieta Low Carb on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/dieta-low-carb/</link>
    <description>Recent content in Dieta Low Carb on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/dieta-low-carb/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Quiche de espinafre com farinha de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-de-espinafre-com-farinha-de-amendoas.41f4fea7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-de-espinafre-com-farinha-de-amendoas.41f4fea7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 fatias  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva (acrescente um pouquinho mais se a massa ficar esfarelada) 1 pitada de sal 1 maço de espinafre lavado (recheio) 4 unidades de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de creme de leite fresco (ou leite vegetal: de castanha, amêndoa, aveia) 1 colher (chá) de fermento químico (recheio) 1 xícara (chá) de queijo parmesão ralado (recheio)  Modo de Preparo Em um bowl, misture todos os ingredientes da massa (farinha de amêndoa, azeite e sal) até formar uma massa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Pão” de micro-ondas low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-micro-ondas-low-carb.d5460fc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-micro-ondas-low-carb.d5460fc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  2 unidades de ovo 4 colheres (sopa) de requeijão 2 colheres (chá) de fermento químico 1 colher (sobremesa) de sementes de gergelim preto (ou branco) • sal a gosto • pimenta a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes, menos o gergelim, em um bowl e mexa bem, até formar um creme. Espalhe em um prato raso grande (ou divida em dois pratos rasos pequenos) e polvilhe o gergelim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waffle low carb de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/waffle-low-carb-de-chocolate.10e06c89/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/waffle-low-carb-de-chocolate.10e06c89/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de farinha de amêndoa 1 scoop de whey protein de baunilha ou sem sabor (opcional) 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de adoçante xylitol 1 e 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de cacau em pó 100% 2 colheres (sopa) de água quente 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 pitada de noz-moscada ralada (opcional) 1 xícara de chocolate amargo 70% picado 1&amp;frasl;3 xícara de leite de coco 4 unidades de morango frescos para finalizar  Modo de Preparo Bata os ovos com um batedor de arame em um recipiente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>