<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Grão De Bico on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/gr%C3%A3o-de-bico/</link>
    <description>Recent content in Grão De Bico on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/gr%C3%A3o-de-bico/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Receita prática e gostosa de homus de grão-de-bico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-pratica-e-gostosa-de-homus-de-grao-de-bico.afb912cf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-pratica-e-gostosa-de-homus-de-grao-de-bico.afb912cf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 limão espremido 1 dente de alho picado • sal e páprica a gosto  Modo de Preparo Processe todos os ingredientes até virar uma pasta homogênea. Acrescente um pouco de água se necessário.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de grão-de-bico da Mimis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-grao-de-bico-da-mimis.b80b2d0e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-grao-de-bico-da-mimis.b80b2d0e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de grão-de-bico cozido (pode ser em conserva) 1 xícara (chá) de tomate cereja cortado em fatias 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pepino cortado em cubos 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona preta cortada em rodelas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebola roxa cortada em cubos  Modo de Preparo Em uma tigela funda, coloque o grão-de-bico, o tomate, o pepino, a azeitona e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de carpaccio de beterraba e grão-de-bico com molho tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-carpaccio-de-beterraba-e-grao-de-bico-com-molho-tahine.c9728b87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-carpaccio-de-beterraba-e-grao-de-bico-com-molho-tahine.c9728b87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de beterraba cruas 4 folhas de couve-manteiga 4 folhas de alface 2 xícaras (chá) de agrião (somente as folhas) 1&amp;frasl;2 unidade de repolho pequeno 2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1 unidade de limão-siciliano ou limão tahiti (suco) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Com um fatiador (mandolin) corte em fatias bem finas as beterrabas cruas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de couve e grão-de-bico com molho de tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  5 folhas de couve-manteiga 5 folhas de alface 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de laranja espremida 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 3 colheres (sopa) de queijo feta ou levedura nutricional 1 pitada de sal marinho 1 pitada de pimenta-do-reino 1 pitada de alho em pó  Modo de Preparo Depois de higienizadas, rasgue grosseiramente as folhas de couve e alface e coloque-as num bowl.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>