<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Alimentação Vegana on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/alimenta%C3%A7%C3%A3o-vegana/</link>
    <description>Recent content in Alimentação Vegana on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/alimenta%C3%A7%C3%A3o-vegana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hambúrguer de batata-doce com cenoura para uma segunda-feira sem carne</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-batata-doce-com-cenoura-para-uma-segunda-feira-sem-carne.5d12bad9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-batata-doce-com-cenoura-para-uma-segunda-feira-sem-carne.5d12bad9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Batata-doce amassadas (purê) 1 xícara (chá) de cenoura ralada crua 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 5 colheres (sopa) de flocos de milho  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes, menos os flocos de milho. Em seguida, faça bolinhos em formato de mini-hambúrguer. Depois, passe-os nos flocos de milho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este hambúrguer de cogumelos é rico em proteína. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-hamburguer-de-cogumelos-e-rico-em-proteina-anote-a-receita.51c586ab/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-hamburguer-de-cogumelos-e-rico-em-proteina-anote-a-receita.51c586ab/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de cogumelo (shitake, cogumelo-de-paris) 1 colher (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de vinagre balsâmico 1 batata pequena cortada em cubos 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de trigo em grão cozido • sal pimenta-do-reino, salsa e cebolinha picadas a gosto  Modo de Preparo Limpe os cogumelos e corte-os em pedaços.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota vegana é um ótimo recheio para o seu lanchinho. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-vegana-e-um-otimo-recheio-para-o-seu-lanchinho-anote-a-receita.bee1ee6e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-vegana-e-um-otimo-recheio-para-o-seu-lanchinho-anote-a-receita.bee1ee6e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 peça de tofu 1&amp;frasl;2 limão espremido 2 colheres (sopa) de cebolinha-verde picada • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Amasse o tofu com o garfo e acrescente os outros ingredientes. Misture bem e sirva.
Dica: você pode consumir com torradinha ou aproveitar o creme para rechear sua tapioca.
* Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada indiana de grão-de-bico com quinua e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara de grão-de-bico cozido 1 xícara de quinoa (ou quinua) tricolor cozida 1 unidade de cebola pequena cortada em gomos 1 dente de alho cortado 1&amp;frasl;2 xícara de castanha de caju picada grosseiramente 1 colher (sopa) de alecrim • canela a gosto • gengibre em pó a gosto • sal a gosto • óleo de coco para refogar  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão de castanhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 180 mililitros  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de suco de limão siciliano ou taiti 1 colher (sobremesa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água quente 1 colher (sobremesa) de polvilho doce 1 colher (chá) de alho em pó • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Deixe as castanhas de molho por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de milho vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-vegano.1b2e8c9c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-vegano.1b2e8c9c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 milho cozido (se conseguir usar o da espiga, melhor ainda!) 1&amp;frasl;2 litro de leite de amêndoas 2 colheres (sopa) de goma para tapioca • sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Bata o milho no liquidificador com leite de amêndoas. Em uma panela, coloque o milho batido com a tapioca, aqueça e mexa até engrossar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de cenoura e curry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-cenoura-e-curry.cbbf6750/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-cenoura-e-curry.cbbf6750/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tofu macio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de curry (ou caril) em pó 1 colher (chá) de semente de mostarda tostada 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça picada 1 colher (sopa) de ciboulette picada • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie vegano de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de fermento biológico em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 280 mililitros de Água fervente 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 1 banana-nanica amassada 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Nozes picadas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate vegano picado  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 180 °C e forre uma forma de 20 cm x 20 cm com papel manteiga e óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota de amêndoas com ervas finas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoas-com-ervas-finas.aaa46d5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoas-com-ervas-finas.aaa46d5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas em lâminas ou sem pele 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de óleo de coco de preferência, sem sabor 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de sal marinho 2 colheres (sopa) de ervas finas ou zaatar  Modo de Preparo Deixe as amêndoas de molho na água durante a noite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caldo verde vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de cebola 2 colheres (sopa) de alho 100 gramas de tofu defumado em quadradinhos (opcional) 1 talo de salsão (ou aipo) picado 1 xícara (chá) de batata yacon 1 xícara de batata yacon 1 xícara (chá) de inhame (cará) 2 xícaras (chá) de espinafre 2 xícaras (chá) de couve • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Refogue cebola e alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Capuccino com leite de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/capuccino-com-leite-de-amendoas.2331a67/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/capuccino-com-leite-de-amendoas.2331a67/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 unidades de tâmara 6 xícaras (chá) de Água 2 xícaras (chá) de amêndoas sem pele 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Café forte 4 colheres (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de extrato de baunilha • canela para polvilhar  Modo de Preparo Coloque as tâmaras de molho em 2 xícaras de água da noite para o dia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vitamina low carb de amora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/vitamina-low-carb-de-amora.3d2ed909/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/vitamina-low-carb-de-amora.3d2ed909/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  150 mililitros de leite vegetal 10 unidades de castanha de caju torradas e deixadas de molho por, no mínimo, 3 horas 5 unidades de amora congeladas 1 colher (chá) de adoçante xylitol 1 pitada de canela  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador por 3 minutos.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manteiga de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/manteiga-de-coco.b27ee467/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/manteiga-de-coco.b27ee467/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  200 gramas de coco ralado fresco 2 colheres (sopa) de óleo de coco derretido  Modo de Preparo Separe 1 colher de sopa do coco (opcional, caso queira que a manteiga tenha pedacinhos de coco). Coloque o restante em um processador e comece a bater. Se virar uma bola, pare o aparelho e amasse o coco de volta para a base do processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto vegano de quinua e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 fio de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 unidade de abobrinha picada 3 unidades de aspargo picadas 1&amp;frasl;2 unidade de tomate picada 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) já cozida 200 mililitros de leite vegetal 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde • sal a gosto • páprica a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo Coloque um fio de azeite em uma panela, refogue a cebola até dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de lentilha germinada com cebola roxa e tomate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-lentilha-germinada-com-cebola-roxa-e-tomate.b75723f3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-lentilha-germinada-com-cebola-roxa-e-tomate.b75723f3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha germinada por 3 dias 1 xícara (chá) de mandioquinha ou batata baroa picada em pedaços pequenos 1 tomate picado 1&amp;frasl;2 cebola roxa cortada em fatias finas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 7 unidades de azeitona fatiadas 1 unidade de suco de limão • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e sirva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rolinho vegano de acelga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/rolinho-vegano-de-acelga.706bc0c9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/rolinho-vegano-de-acelga.706bc0c9/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  4 folhas de acelga 1 xícara (chá) de repolho roxo fatiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pepino ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tomate fatiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de rabanete ralado 4 folhas de alface americana 4 folhas de rúcula • azeite de oliva sal e limão a gosto  Modo de Preparo Coloque as folhas de acelga na água fervente salgada e dê um choque com água gelada salgada em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Refogado de carne de jaca com alho-poró e azeitona</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de alho-poró fatiado 4 dentes de alho picados 300 gramas de carne de jaca 200 mililitros de água 1 colher (sopa) de azeite de oliva 10 unidades de azeitona preta ou verde fatiada 1 colher (sopa) de cheiro-verde • sal a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola, o alho-poró e o alho no azeite.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>