<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pasta De Amendoim on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/pasta-de-amendoim/</link>
    <description>Recent content in Pasta De Amendoim on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/pasta-de-amendoim/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Trufa Low Carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de adoçante xilitol 1 colher (sopa) de pasta de amendoim 1 colher (sopa) de Água 2 colheres (sopa) de cacau em pó (opcional)  Modo de Preparo Misture a pasta de amendoim na farinha de amêndoas, acrescente a colher de sopa de água, caso necessário, acrescente um pouco mais, até adquirir uma consistência de pasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de colher de cacau e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manteiga de amendoim 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de água 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de adoçante xylitol  Modo de Preparo Misture a manteiga de amendoim e a água até formar uma pasta. Acrescente o cacau e o xylitol e misture até ficar homogêneo.
Receita sugerida pela culinarista saudávelMonica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie saudável de chocolate e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-saudavel-de-chocolate-e-pasta-de-amendoim.ff08b2a1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-saudavel-de-chocolate-e-pasta-de-amendoim.ff08b2a1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 pedaços  Ingredientes  180 gramas de iogurte natural 1 ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de mel (ou xarope de tâmara) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó (100%) 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pasta de amendoim 2 colheres (sopa) de chocolate (em gotas)  Modo de Preparo Misture o iogurte, o ovo e o xarope de tâmara.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>