<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Carne on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/carne/</link>
    <description>Recent content in Carne on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/carne/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Escondidinho de batata-doce é fit e não pesa na balança</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-batata-doce-e-fit-e-nao-pesa-na-balanca.8d6aefdb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-batata-doce-e-fit-e-nao-pesa-na-balanca.8d6aefdb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Batata-doce (sem casca e já cozida) 1 colher (sopa) de mostarda 1 xícara (chá) de carne bovina (moída e já cozida) • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Amasse a batata com um garfo. Acrescente mostarda e sal e misture. Monte o escondidinho: acomode a carne moída já cozida no fundo do potinho e coloque a batata doce no topo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carne de jaca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/carne-de-jaca.873feb32/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/carne-de-jaca.873feb32/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1 jaca verde (do tipo dura) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 3 dentes de alho picados 1&amp;frasl;2 cebola média picada 1&amp;frasl;2 limão (suco de meia fruta) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de ervilha 1 copo de molho de tomate (200ml) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) e cebolinha picadas • sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Passe óleo nas mãos e na faca para não grudar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trigo grosso do restaurante Saj</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trigo-grosso-do-restaurante-saj.eb5e08e2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trigo-grosso-do-restaurante-saj.eb5e08e2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  500 gramas de trigo grosso 500 gramas de patinho moído 2 colheres (sopa) de manteiga com sal 500 gramas de peito de frango 1 cebola média picada 1 pitada de pimenta sírio 1 litro de Água • azeite de oliva (o quanto baste para refogar) • sal a gosto • coalhada a gosto  Modo de Preparo Deixe o trigo de molho por 30 minutos e, depois, ferva por 40 minutos em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrger de amaranto</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburger-de-amaranto.3451a71a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburger-de-amaranto.3451a71a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 Batata-doce ou 2 mandioquinhas (aproximadamente 1 xícara (chá)) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão de amaranto cru (ou grãos de quinoa) 1 ovo caipira 3 colheres (sopa) de farinha de mandioca 1 colher (sopa) de manjericão 1&amp;frasl;2 cebola pequena picada 1 alho amassado 1&amp;frasl;2 colher (chá) de gengibre ralado • limão suco de meia fruta • sal não refinado e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Cozinhar a batata-doce até ficar macia, amassar com um garfo e reservar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndegas com aveia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondegas-com-aveia.30dba5e5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondegas-com-aveia.30dba5e5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  500 gramas de carne moída 2 colheres (sopa) de flocos de aveia finos 1 unidade de cebola ralada 3 dentes de alho amassados 1 pitada de sal e pimenta a gosto 1 punhado de limão raspas 1 unidade de gema de ovo  Modo de Preparo Junte os ingredientes em um bowl. Misture com as mãos até formar uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-fit.7a27a885/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-fit.7a27a885/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  500 gramas de patinho moído 1 unidade de ovo 2 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de farelo de aveia (ou flocos de amaranto) 1 unidade de cebola picada 3 dentes de alho picado/amassado 5 ramos de alecrim picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escondidinho de inhame e carne moída</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-inhame-e-carne-moida.37d39f96/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-inhame-e-carne-moida.37d39f96/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 unidade de inhame (cará) (ou batata-doce) grande 1 colher (sopa) de leite vegetal (amêndoa, aveia, castanha) 1 unidade de cebola pérola cortada em cubos 1 fio de azeite de oliva extravirgem 3 colheres (sopa) de carne moída magra refogada 1 pitada de sal a gosto 1&amp;frasl;2 unidade de tomate sem pele e semente picado  Modo de Preparo Cozinhe o inhame (ou a batata- doce) com o sal até ficar macio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer de cordeiro com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-cordeiro-com-biomassa-de-banana-verde.31e01d0e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-cordeiro-com-biomassa-de-banana-verde.31e01d0e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 unidades  Ingredientes  300 gramas de carne de cordeiro moída 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde 1 punhado de salsa (ou salsinha) picada 1 dente de alho amassado 1 fio de azeite de oliva extravirgem • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes delicadamente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>