<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Comes  Bebes on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/comes--bebes/</link>
    <description>Recent content in Comes  Bebes on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/comes--bebes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Farofa funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/farofa-funcional.b8a20e5a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/farofa-funcional.b8a20e5a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de mandioca flocada 1 xícara (chá) de castanha de caju (moer no liquidificador até virar farinha) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de gergelim torrado (moer no liquidificador até virar farinha) 1 colher (sopa) de farinha de linhaça dourada 2 unidades de ovo 1 colher (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 cebola fatiada finamente 3 dentes de alho 1 maço de salsa (ou salsinha) fresca picada • sal marinho ou rosa a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Coloque a manteiga, o azeite e a cebola numa panela ou frigideira grande e deixe a cebola caramelizar (por volta de 10 minutos) mexendo de vez em quando para não queimar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quiche low carb de camarão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-low-carb-de-camarao.9adbb2a5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-low-carb-de-camarao.9adbb2a5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 fatias  Ingredientes  1&amp;frasl;2 abobrinha ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de castanha do Pará (ou outra low carb) 7 unidades de camarão grandes já grelhados e temperados com sal (ou 15 camarões medios) 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio ou fermento químico • sal a gosto • queijo ralado opcional  Modo de Preparo Bata os ovos por um minuto com um garfo ou colher, e acrescente todos os ingredientes com exceção dos camarões e do queijo ralado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-fit.c3c73be9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-fit.c3c73be9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 pote de iogurte 2 colheres (sopa) de cacau em pó integral 6 colheres (sopa) de aveia em flocos 1 ovo 1 colher (sopa) de adoçante culinário (sucralose ou xylitol) 1 colher (chá) de fermento químico (rasa)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador ou processador até ficar bem misturado e os flocos de aveia totalmente triturados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Biscoito funcional de amêndoa com geleia de morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/biscoito-funcional-de-amendoa-com-geleia-de-morango.a8a98c85/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/biscoito-funcional-de-amendoa-com-geleia-de-morango.a8a98c85/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 50 unidades  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol ou outro adoçante de sua preferência 1 ovo 1 colher (chá) de óleo de coco 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1 colher (chá) de fermento biológico em pó para bolo • geleia diet a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes em uma tigela, exceto o fermento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bruschetta fit de batata-doce e cottage</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bruschetta-fit-de-batata-doce-e-cottage.fd9f170d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bruschetta-fit-de-batata-doce-e-cottage.fd9f170d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5  Ingredientes  1 Batata-doce média crua cortada em fatias de aproximadamente 3 centímetros 1 colher (sopa) de mel . 5 colheres (sopa) de queijo cottage 1 colher (sopa) de castanha-do-pará picada • ervas finas a gosto  Modo de Preparo Leve as fatias da batata à frigideira quente, adicione o mel e cozinhe tudo até dourar. Depois é só montar a bruschetta!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme vegano de tofu e ervas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-vegano-de-tofu-e-ervas.1d426704/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-vegano-de-tofu-e-ervas.1d426704/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de tofu macio 1 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) sem os talos 1&amp;frasl;2 limão (suco) 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 3 colheres (sobremesa) de sal a gosto 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Bata os ingredientes (exceto o azeite) até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>