<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dietas Antioxidantes on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/dietas-antioxidantes/</link>
    <description>Recent content in Dietas Antioxidantes on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/dietas-antioxidantes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Molho antioxidante vai tirar sua salada da mesmice. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-antioxidante-vai-tirar-sua-salada-da-mesmice-anote-a-receita.5f685b49/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-antioxidante-vai-tirar-sua-salada-da-mesmice-anote-a-receita.5f685b49/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de cacau em pó integral 3 colheres (sopa) de mostarda 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (chá) de adoçante 100% stevia ou xylitol 1 copo de Água (300 ml)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem todos os ingredientes. Serva gelado.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iogurte com amora e chia é rico em proteínas, antioxidantes e fibras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iogurte-com-amora-e-chia-e-rico-em-proteinas-antioxidantes-e-fibras.93154c55/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iogurte-com-amora-e-chia-e-rico-em-proteinas-antioxidantes-e-fibras.93154c55/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 pote de iogurte semidesnatado 1 colher (sobremesa) de chia 2 colheres (sopa) de calda fit de amora (couli)  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes em um potinho. Veja como fazer o couli de amora.
*Dica: a receita serve como um lanche intermediário ou pré-treino – se você consumir uma hora antes da malhação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de cacau com hortelã é antioxidante e anti-inflamatório</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-cacau-com-hortela-e-antioxidante-e-anti-inflamatorio.318c0f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-cacau-com-hortela-e-antioxidante-e-anti-inflamatorio.318c0f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abacate médio maduro, sem casca, cortado em cubos 2 colheres (sopa) de cacau em pó sem açúcar (orgânico, de preferência) 2 colheres (sopa) de açúcar demerara 1 colher (sopa) de óleo de coco extravirgem 6 folhas de hortelã fresca  Modo de Preparo Leve o abacate ao freezer até congelar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>