<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Quente on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/quente/</link>
    <description>Recent content in Quente on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:29 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/quente/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Essa crepioca com banana é funcional e mata a vontade de doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-crepioca-com-banana-e-funcional-e-mata-a-vontade-de-doce.f92ae202/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-crepioca-com-banana-e-funcional-e-mata-a-vontade-de-doce.f92ae202/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de goma para tapioca 2 colheres (sobremesa) de cacau em pó 2 colheres (sobremesa) de aveia 2 colheres (sopa) de açúcar demerara (ou açúcar de coco) 1 colher (sobremesa) de óleo de coco  Modo de Preparo Bata o ovo e misture o restante dos ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa crepioca com banana é funcional e mata a vontade de doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-crepioca-com-banana-e-funcional-e-mata-a-vontade-de-doce.e82ab60/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-crepioca-com-banana-e-funcional-e-mata-a-vontade-de-doce.e82ab60/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de goma para tapioca 2 colheres (sobremesa) de cacau em pó 2 colheres (sobremesa) de aveia 2 colheres (sopa) de açúcar demerara (ou açúcar de coco) 1 colher (sobremesa) de óleo de coco  Modo de Preparo Bata o ovo e misture o restante dos ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suflê de clara com purê de banana mata a vontade de doce com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sufle-de-clara-com-pure-de-banana-mata-a-vontade-de-doce-com-poucas-calorias.92b03624/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sufle-de-clara-com-pure-de-banana-mata-a-vontade-de-doce-com-poucas-calorias.92b03624/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de clara de ovo 1 unidade de banana-prata 2 colheres (sopa) de Tapioca • canela a gosto  Modo de Preparo Coloque as claras em uma caneca e leve ao micro-ondas por 2min. Depois, leve a banana picada ao micro-ondas por 1 min. Amasse a banana até virar purê e prepare a mini tapioca em uma frigideira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse quentão fit é termogênico e acelera a dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-quentao-fit-e-termogenico-e-acelera-a-dieta.4e3c8e00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-quentao-fit-e-termogenico-e-acelera-a-dieta.4e3c8e00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  300 Água 1 colher (sopa) de adoçante tipo xylitol ou 10 gotas de adoçante 100% stevia 1 colher (sopa) de gengibre em pedacinhos 1&amp;frasl;2 unidade de maçã fuji cortada em pedacinhos • casca de 1 laranja • casca de 1 /2 limão • cravo-da-índia (ou cravinho) a gosto • canela em pau a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, coloque a água, o adoçante, as cascas de laranja e limão, o gengibre, o cravo e a canela e deixe cozinhar, em fogo médio, por 20 a 25 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca fit com pasta de amendoim para ganhar energia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-fit-com-pasta-de-amendoim-para-ganhar-energia.15912b40/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-fit-com-pasta-de-amendoim-para-ganhar-energia.15912b40/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de ovo 3 colheres (sopa) de aveia 1 colher (sopa) de farinha de coco (ou outra opção de farinha que você tiver em casa) 1 colher (chá) de açúcar de coco (ou demerara) 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de Água (ou bebida vegetal)  Modo de Preparo Misture tudo e prepare as panquecas (rende 2 porções) em uma frigideira antiaderente pequena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tapioca de Matchá acelera o metabolismo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tapioca-de-matcha-acelera-o-metabolismo.438a83da/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tapioca-de-matcha-acelera-o-metabolismo.438a83da/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de polvilho doce 350 chá de matchá concentrado 20 gramas de Chocolate 70% cacau 6 unidades de morango picados  Modo de Preparo Amasse até dar ponto. A massa deve ficar sem esfarelar. Em seguida penere e pronto, a massa está pronta. Para o recheio, derreta o chocolate e pique os morangos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite dourado: a bebida indiana que ativa o metabolismo e ajuda a emagrecer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-dourado-a-bebida-indiana-que-ativa-o-metabolismo-e-ajuda-a-emagrecer.2984e15e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-dourado-a-bebida-indiana-que-ativa-o-metabolismo-e-ajuda-a-emagrecer.2984e15e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de mel . 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de gengibre (em pó) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de cardamomo (em pó) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de canela (em pó) 2 colheres (sopa) de Água fervente 2 xícaras (chá) de leite de coco (ou leite de amêndoas)  Modo de Preparo Em uma tigela média, misture o mel, o açafrão, o gengibre, o cardamomo e a canela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de inhame para matar a vontade de comer doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-inhame-para-matar-a-vontade-de-comer-doce.51075950/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-inhame-para-matar-a-vontade-de-comer-doce.51075950/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  200 mililitros de Água do cozimento do inhame 150 gramas de açúcar demerara 250 gramas de inhame (cará) cozido 120 gramas de Chocolate 70% cacau 2 gotas de essência natural de baunilha  Modo de Preparo Bata no liquidificador a água, o açúcar e o inhame até virar um creme homogêneo. Leve ao fogo e reduza até ficar bem cremoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo fit de cacau para fazer no micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-fit-de-cacau-para-fazer-no-micro-ondas.281bff27/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-fit-de-cacau-para-fazer-no-micro-ondas.281bff27/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 ovo 1 colher (sopa) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1 colher (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 colher (café) de bicarbonato de sódio ou fermento 1 colher (sopa) de adoçante da sua preferência ou Xylitol 1 colher (sopa) de Chocolate 70% picado  Modo de Preparo Misture tudo em uma tigela e coloque no micro-ondas por 1 minuto e 30 segundos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de caneca low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-caneca-low-carb.fbcf0ed7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-caneca-low-carb.fbcf0ed7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1  Ingredientes  2 colheres (sopa) de farinha de coco 1 colher (sopa) de manteiga de amendoim ou de amêndoas 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de leite de coco 1 colher (sopa) de adoçante Xylitol ou outro 1 ovo pitada de bicarbonato de sódio  Modo de Preparo Misture tudo em uma caneca, começando pelos ingredientes líquidos e deixe o bicarbonato por último.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crepioca de beterraba</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-beterraba.f7013d12/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-beterraba.f7013d12/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo 2 colheres (sopa) de goma para tapioca hidratada 2 colheres (sopa) de beterraba crua ralada • sal a gosto  Modo de Preparo Bata o ovo e misture bem os outros ingredientes. Espalhe numa frigideira antiaderente pequena e bem aquecida. Doure dos dois lados.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Luglio, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crepioca de coco e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-coco-e-chia.fdbea412/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-coco-e-chia.fdbea412/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de tofu firme amassado 3 colheres (sopa) de goma para tapioca hidratada 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado 1 colher (sobremesa) de chia • sal a gosto  Modo de Preparo Amasse bem o tofu e misture os outros ingredientes. Espalhe numa frigideira antiaderente pequena e aquecida. Doure dos dois lados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Granola salgada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/granola-salgada.de531bdc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/granola-salgada.de531bdc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de sementes de girassol 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de sementes de abóbora 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de amêndoas torrada e picada 1 colher de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de sal rosa do himalaia 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de flocos de arroz 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de flocos de milho 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de chia  Modo de Preparo Numa frigideira, toste as sementes de girassol e de abóbora por 3 minutos; acrescente as amêndoas, o azeite e o sal e mexa por mais 1 minuto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-chocolate.ddaec278/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-chocolate.ddaec278/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 colheres (sopa) de Whey protein de chocolate 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de amêndoa ou de coco 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento biológico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de amêndoas sem açúcar 1 colher (chá) de óleo de coco derretido 1 colher (chá) de mel . • Laranja raspas de 1 fruta  Modo de Preparo Misture o whey, farinha, fermento em pó, leite, óleo de coco derretido e mel, até que alcance uma consistência líquida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão low carb de frigideira</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-low-carb-de-frigideira.10123531/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-low-carb-de-frigideira.10123531/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1  Ingredientes  1 ovo 1 colher (sopa) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farinha de linhaça dourada 1 colher (sopa) de flocos de amaranto ou quinua 1 colher (chá) de gergelim torrado 1 colher (café) de fermento biológico 1 pitada de sal marinho  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque o ovo e bata com um batedor de arame (fouet) ou garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escondidinho de batata-doce com carne moída</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-batata-doce-com-carne-moida.e0a3a5cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-batata-doce-com-carne-moida.e0a3a5cb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Batata-doce com casca e cozida 1 colher (sopa) de mostarda 1 xícara (chá) de carne moída cozida (dica: patinho extra limpo tem pouca gordura!) • sal rosa a gosto  Modo de Preparo Amasse a batata com um garfo, e misture-a com a mostarda e o sal. Coloque a carne moída no fundo do potinho e a batata-doce no topo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate e coco low carb de frigideira</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-e-coco-low-carb-de-frigideira.164caa45/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-e-coco-low-carb-de-frigideira.164caa45/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de farinha de amêndoa 2 colheres (sopa) de farinha de coco 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de adoçante xylitol ou outro de sua preferência 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) óleo de coco 2 colheres (sopa) de Água quente 1 colher (chá) de fermento biológico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco caseiro (aqui começam os ingredientes para a calda) 4 colheres (sopa) de Chocolate amargo 70% cacau picado ou em gotas 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de adoçante xylitol ou outro de sua preferência  Modo de Preparo Dissolva o cacau em pó na água quente e reserve para colocar na massa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Capuccino com leite de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/capuccino-com-leite-de-amendoas.2331a67/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/capuccino-com-leite-de-amendoas.2331a67/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 unidades de tâmara 6 xícaras (chá) de Água 2 xícaras (chá) de amêndoas sem pele 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Café forte 4 colheres (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de extrato de baunilha • canela para polvilhar  Modo de Preparo Coloque as tâmaras de molho em 2 xícaras de água da noite para o dia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz-doce integral sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-sem-lactose.b138817e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-sem-lactose.b138817e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 8 Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de arroz integral lavado e escorrido 2 xícaras (chá) de água 3 colheres (sopa) de açúcar demerara 3 unidades de canela em pau 3 xícaras (chá) de leite de coco caseiro 1 caixa de leite de coco culinário (tipo IsolaBio) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco ralado 1 pitada de canela em pó a gosto (para polvilhar) 1 unidade de coco em lascas e raspas de limão-siciliano (para decorar)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o arroz e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mochaccino de leite de amêndoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mochaccino-de-leite-de-amendoa.d2cac542/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mochaccino-de-leite-de-amendoa.d2cac542/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo (70%) picado 1 colher (chá) de óleo de coco 1 xícara (chá) de leite de amêndoas quente 1 xícara (chá) de café coado (forte) • cacau em pó para salpicar por cima  Modo de Preparo Derreta em banho-maria (ou micro-ondas) o chocolate picado com o óleo de coco e coloque na xícara (primeira camada) em que a bebida será consumida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá-mate com matchá e hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-mate-com-matcha-e-hibisco.4059edad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-mate-com-matcha-e-hibisco.4059edad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 litro  Ingredientes  1 litro de água 1 pedaço de alcaçuz (raiz) 2 colheres (sopa) de hibisco 1 colher (sopa) de mate (erva) 2 colheres (sopa) de matchá (rasas)  Modo de Preparo Ferva a água com alcaçuz por 1 minuto. Junte o hibisco e a erva-mate. Deixe no fogo por mais 2 minutos. Desligue e coloque o matchá.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá-verde com especiarias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-verde-com-especiarias.fc2ed0cc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-verde-com-especiarias.fc2ed0cc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 litro de água filtrada 3 colheres (sopa) de gengibre ralado 1 colher (chá) de pimenta-rosa 2 pedaços de canela em pau 3 colheres (chá) de folhas de chá-verde  Modo de Preparo Ferva a água com o gengibre, a pimenta e a canela por 3 minutos. Desligue o fogo e acrescente o chá-verde. Abafe por 2 minutos, coe e beba ao longo do dia, quente ou frio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo poché de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;3 xícara de água • sal  Modo de Preparo Coloque a água em um potinho que possa ir ao micro-ondas. Em seguida, quebre o ovo dentro desse recipiente com água, adicione sal a gosto e leve por 1 minuto ao micro-ondas. Para chegar na consistência correta, abra o aparelho a cada 20 segundos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panini de nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panini-de-nozes.1dd92fe1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panini-de-nozes.1dd92fe1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo 2 colheres (sopa) de farinha de nozes 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de linhaça 1 colher (chá) de fermento químico em pó • sal a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e leve ao micro-ondas por 2 minutos. Corte ao meio, recheie como preferir e leve a uma frigideira antiaderente para dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snack saudável de amêndoa cristalizada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/snack-saudavel-de-amendoa-cristalizada.be1f1681/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/snack-saudavel-de-amendoa-cristalizada.be1f1681/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 colheres (sopa) de açúcar de coco 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de água 1 xícara (chá) de amêndoas 1 pitada de flor de sal  Modo de Preparo Adicione o açúcar de coco, o xylitol e a água em uma panela até ferver e derreter o açúcar de coco e o adoçante. Acrescente as amêndoas e mexa até o açúcar caramelizar e envolvê-las.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Legumes no vapor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/legumes-no-vapor.e0203a5e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/legumes-no-vapor.e0203a5e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de abóbora cortada em cubos 1 unidade de cenoura cortada em rodelas 1&amp;frasl;4 unidade de repolho roxo cortado em tiras  Modo de Preparo Tempere os legumes a gosto e cozinhe no vapor até que fiquem al dente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de folhas e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-folhas-e-legumes.5287ce19/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-folhas-e-legumes.5287ce19/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 maço de acelga picada 1&amp;frasl;2 maço de espinafre picado  2 unidades de chuchu cortados em cubos  1&amp;frasl;2 maço de escarola 2 unidades de beterraba sem a casca cortada em cubos  1&amp;frasl;2 talo de salsão (ou aipo) picado  1 unidade de abobrinha picada  5 folhas de couve 1&amp;frasl;2 maço de salsa (ou salsinha) picada  1 pitada de sal pimenta-caiena e cúrcuma a gosto 1 litro de água fervente  Modo de Preparo Coloque os ingredientes numa panela funda e cubra com a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca low carb com frango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-low-carb-com-frango.270fb7f8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-low-carb-com-frango.270fb7f8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  4 unidades de clara de ovo 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1 pitada de sal e pimenta-do-reino 5 colheres (sopa) de frango cozido e desfiado (ou carne moída refogada) 2 colheres (sopa) de molho de tomate 1 colher (sopa) de queijo meia cura  Modo de Preparo Bata as claras com o farelo de aveia, o sal e a pimenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de banana sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-banana-sem-gluten.29ce0780/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-banana-sem-gluten.29ce0780/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 unidade de banana madura 1 unidade de ovo 1 colher (café) de fermento químico 1 colher (chá) de vinagre de maçã 4 gotas de essência de baunilha 1 fio de óleo de coco 1 colher (sopa) de geleia zero adição de açúcar (opcional) • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Coloque os ingredientes no liquidificador (menos o óleo de coco e a geleia).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Pão” de micro-ondas low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-micro-ondas-low-carb.d5460fc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-micro-ondas-low-carb.d5460fc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  2 unidades de ovo 4 colheres (sopa) de requeijão 2 colheres (chá) de fermento químico 1 colher (sobremesa) de sementes de gergelim preto (ou branco) • sal a gosto • pimenta a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes, menos o gergelim, em um bowl e mexa bem, até formar um creme. Espalhe em um prato raso grande (ou divida em dois pratos rasos pequenos) e polvilhe o gergelim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de cogumelo e couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cogumelo-e-couve-flor.483434fa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cogumelo-e-couve-flor.483434fa/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  3 unidades de cebola cortadas em cubos 1 maço de couve-flor pequeno 2 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) 2 dentes de alho picados 2 unidades de cardamomo (use só as sementes) 1 colher (sobremesa) de sal marinho 1 litro de água filtrada 2 xícaras (chá) de cogumelo-de-paris cortados em lâminas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco  Modo de Preparo Refogue a cebola e a couve-flor com metade da ghee.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>