<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gelado on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/gelado/</link>
    <description>Recent content in Gelado on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/gelado/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Creme de mamão papaya</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-mamao-papaya.8dd2aaad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-mamao-papaya.8dd2aaad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) 4 colheres (sopa) de sorvete de creme 3 biscoito (tuille) (biscoito francês fino e crocante) • licor de cassis de cassis a gosto  Modo de Preparo Bata no liquidificador o mamão papaya descascado e limpo com o sorvete de creme.
Decore cada taça com bolinhas de mamão papaya e uma unidade de tuille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Piatto de frutas vermelhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/piatto-de-frutas-vermelhas.f389fcc9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/piatto-de-frutas-vermelhas.f389fcc9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de amêndoas filetadas 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1 colher (café) de essência de baunilha  Modo de Preparo Coloque o açúcar, a água e aessência em uma panela.
Deixe a calda começar a dourar e acrescente as amêndoas.
Mexa até caramelizar e escurecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de suspiro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-suspiro.beb2af17/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-suspiro.beb2af17/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 colheres (sopa) de farinha de trigo 1 colher (sobremesa) de fermento químico em pó em pó 3 colheres (sobremesa) de açúcar 1 colher (sobremesa) de manteiga 2 gema de ovo  Modo de Preparo Misture a farinha de trigo com o fermento e o açúcar.
Acrescente a manteiga e as gemas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abacaxi grelhado ao rum e açúcar mascavo, calda de manga e sorvete de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abacaxi-grelhado-ao-rum-e-acucar-mascavo-calda-de-manga-e-sorvete-de-coco.3f942c6b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abacaxi-grelhado-ao-rum-e-acucar-mascavo-calda-de-manga-e-sorvete-de-coco.3f942c6b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacaxi cortado em rodelas de 2 cm de altura 3 colheres (sopa) de açúcar mascavo 6 colheres (sopa) de rum 5 colheres (chá) de compota de manga (chutney) 5 bolas de sorvete de coco (400 g) 5 unidades de biscoito (tuille, biscoito francês) para enfeitar  Modo de Preparo Coloque os pedaços de abacaxi na grelha até que fiquem dourados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate com baba-de-moça</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-baba-de-moca.3cb649c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-baba-de-moca.3cb649c6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  20 unidades de clara de ovo em neve 50 gramas de açúcar 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó meio amargo (aproximadamente 75 g) 400 gramas de açúcar 250 Água 1 colher (café) de essência de baunilha 20 gema de ovo  Modo de Preparo Para a massa, bata as claras até obter o ponto de neve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boñuelos de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bonuelos-de-chocolate.4b92ba79/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bonuelos-de-chocolate.4b92ba79/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  200 leite 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de sal 10 gramas de açúcar 400 gramas de manteiga 200 gramas de farinha 1 ovo 200 Chocolate valhona 200 mililitros de creme de leite 500 morango 250 açúcar 1&amp;frasl;2 xícara de rum 1 litro de sorvete baunilha gota de essência de baunilha a gosto • suco de limão a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, misture o leite, a canela, o sal e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mochaccino light</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mochaccino-light.88c7a976/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mochaccino-light.88c7a976/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (café) de Café (preparado forte) 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de cacau em pó em pó 50 leite desnatado 1 envelope de adoçante 1 colher (sopa) de calda de chocolate diet 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de licor de cappuccino (ou outro sabor de sua preferência) raspa de chocolate meio amargo para decorar (opcional)  Modo de Preparo Prepare o café usando 4 colheres de sopa de pó para 1&amp;frasl;2 litro de água e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pavê light de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pave-light-de-chocolate.e11d84e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pave-light-de-chocolate.e11d84e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 15 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 lata de leite condensado light 2 copos de leite desnatado (440 ml) 2 colheres (sopa) de cacau em pó 1 lata de creme de leite light 1 colher (café) de adoçante culinário 1 colher (café) de pimenta-dedo-de-moça sem a semente picada (opcional) 1 pacote de biscoito champanhe  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o leite condensado, 1 copo de leite e o cacau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco de couve com laranja e gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-couve-com-laranja-e-gengibre.48b0a4fb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-couve-com-laranja-e-gengibre.48b0a4fb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 copos Testada e aprovada   Ingredientes  3 folhas de couve lavadas, com talos e partidas em pedaços 2 unidades de Laranja sem casca 1 pedaço de gengibre sem casca (aproximadamente 1 cm) 1 litro de Água • adoçante a gosto  Modo de Preparo Corte as laranjas em pedaços, tire as sementes e coloque no liquidificador.
Junte a couve, o gengibre, a água e bata bem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate light</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-light.613aa97d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-light.613aa97d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de biscoito de maisena 3 colheres (sopa) de adoçante culinário 1 colher (sopa) de margarina light 2 colheres (sopa) de óleo de canola 3 clara de ovo  Modo de Preparo Triture o biscoito no liquidificador.
Passe para uma tigela, junte o adoçante, a margarina, o óleo e, por último, as claras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta light de limão cremosa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-light-de-limao-cremosa.c1f7d372/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-light-de-limao-cremosa.c1f7d372/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2&amp;frasl;3 xícara (chá) de trigo triturado 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de trigo 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1 colher (sobremesa) de adoçante culinário 2 unidades de gema de ovo 2 colheres (sopa) de margarina light 3 colheres (sopa) de Água 400 queijo cottage light 2 unidades de limão espremido 300 ricota fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 1 envelope de gelatina incolor dissolvida (conforme instruções na embalagem) 3 colheres (sopa) de creme de leite light 2 colheres (sopa) de adoçante culinário 1 colher (café) de limão (só a casca) raspada • chantili (ou chantilly) light (para cobrir) raspa de limão para decorar  Modo de Preparo Misture muito bem as farinhas com 1 colher (sobremesa) de adoçante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate.7f4d690a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate.7f4d690a/</guid>
      <description>  Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 116 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de abacate 1 xícara (chá) de queijo cottage light 1&amp;frasl;2 copo de leite desnatado gelado 1 limão espremido • adoçante culinário a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador até ficar um creme. Distribua em taças e sirva em seguida. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mingau proteico de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mingau-proteico-de-micro-ondas.98a514dd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mingau-proteico-de-micro-ondas.98a514dd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de aveia em flocos, ou quinua em flocos, ou amaranto em flocos 100 mililitros de Água 1 unidade de banana-prata fatiada ou 5 morangos cortados 1 dose de Whey protein de baunilha • farinha de amêndoa para polvilhar (opcional)  Modo de Preparo Coloque a aveia e os morangos (ou banana) fatiados em um pote refratário (próprio para utilizar em micro-ondas).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suchá de hibisco, couve e lima-da-pérsia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sucha-de-hibisco-couve-e-lima-da-persia.f39e12c4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sucha-de-hibisco-couve-e-lima-da-persia.f39e12c4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 litro de chá de hibisco (ou chá verde) gelado 1 maçã 1 folha de couve 1 colher (café) de gengibre ralado • lima-da-pérsia suco de 1 fruta  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador, coe e beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco detox de açaí</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-detox-de-acai.1289055c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-detox-de-acai.1289055c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  • açaí  Modo de Preparo Ingredientes . 1 polpa (100 g) de açaí
. 1 folha de couve manteiga orgânica
. 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água filtrada
. 1 xícara (café) de chá de hibiscus
. 1 colher (sobremesa) de mel
. Gelo a gosto
Modo de preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco detox de melão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-detox-de-melao.ef9eb5b5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-detox-de-melao.ef9eb5b5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 fatias de melão médias 2 rodelas de abacaxi médias 200 mililitros de Água gelada folha de hortelã a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Beba sem coar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde antibarriga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-antibarriga.34144ff0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-antibarriga.34144ff0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 fatias de abacaxi 1 colher (sopa) de linhaça 3 folhas de couve 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 4 unidades de gelo  Modo de Preparo Triture a linhaça no liquidificador, adicione os demais ingredientes e bata. Não é necessário coar. Se quiser, adoce com mel ou adoçante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo de Páscoa fit com ganache de biomassa de banana verde. Veja a receita</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-de-pascoa-fit-com-ganache-de-biomassa-de-banana-verde-veja-a-receita.31460b90/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-de-pascoa-fit-com-ganache-de-biomassa-de-banana-verde-veja-a-receita.31460b90/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 tablete de Chocolate 70% cacau sem glúten e lactose 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Chocolate 70% cacau picado 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde amolecida 1 colher (sopa) de leite de amêndoa 3 colheres (sopa) de cranberry picada  Modo de Preparo Primeiro faça o recheio: coloque o chocolate em uma vasilha e apoie sobre uma panela com água quente para derreter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa mousse de cacau (irresistível) é fit e está liberada na dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-mousse-de-cacau-irresistivel-e-fit-e-esta-liberada-na-dieta.240d6676/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-mousse-de-cacau-irresistivel-e-fit-e-esta-liberada-na-dieta.240d6676/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  70 gramas de cacau em pó (integral) 1 unidade de banana-prata 1 unidade de abacate avocado (maduro) 1 pote de iogurte desnatado (150ml) 2 colheres (sopa) de mel . • Goji Berry (a gosto)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredientes. Leve à geladeira e decore com goji-berry. Sirva geladinho!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse shake energético é ótimo para o pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-shake-energetico-e-otimo-para-o-pre-treino.ef17deb0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-shake-energetico-e-otimo-para-o-pre-treino.ef17deb0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de leite de amêndoas (ou de castanha de caju, aveia) 1 colher (sobremesa) de cacau em pó sem açúcar 1 xícara (café) de Café expresso 1 pitada de pimenta-caiena em pó 1 gota de essência de baunilha natural  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete fit feito de banana, amora e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-fit-feito-de-banana-amora-e-coco.9fe8b433/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-fit-feito-de-banana-amora-e-coco.9fe8b433/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de banana (maduras e congeladas) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amora (congelada) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco (seco) • mel . (a gosto)  Modo de Preparo Corte o coco em laminas e coloque em uma assadeira antiaderente. Faça uma mistura de mel e água e disponha por cima do coco. Leve ao forno e deixe até a água secar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete fit feito de banana, amora e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-fit-feito-de-banana-amora-e-coco.c855f1b3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-fit-feito-de-banana-amora-e-coco.c855f1b3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de banana (maduras e congeladas) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amora (congelada) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco (seco) • mel . (a gosto)  Modo de Preparo Corte o coco em laminas e coloque em uma assadeira antiaderente. Faça uma mistura de mel e água e disponha por cima do coco. Leve ao forno e deixe até a água secar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate proteico para o pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-proteico-para-o-pos-treino.b78fb5f8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-proteico-para-o-pos-treino.b78fb5f8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abacate avocado 1 colher (chá) de melaço de cana-de-açúcar 4 colheres (sopa) de leite em pó (desnatado) 1 unidade de suco de limão (Tahiti)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador ou mixer. Leve à geladeira.
*Receita sugerida pela Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse picolé de avocado e cacau é fit e refresca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-picole-de-avocado-e-cacau-e-fit-e-refresca.f9887915/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-picole-de-avocado-e-cacau-e-fit-e-refresca.f9887915/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abacate avocado 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó 1 unidade de iogurte desnatado (150ml) 2 colheres (sopa) de adoçante (xylitol)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador até conseguir um creme homogêneo. Coloque nas fôrmas de picolé e leve ao congelador por 2 horas. Desenforme e sirva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tortinha gelada fit de pasta de amendoim e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tortinha-gelada-fit-de-pasta-de-amendoim-e-coco.bcef6d13/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tortinha-gelada-fit-de-pasta-de-amendoim-e-coco.bcef6d13/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 scoops de suplemento proteico (whey protein) de baunilha 2 colheres (sopa) de pasta de amendoim • Água suficiente para dar “liga” no creme • coco seco em lascas • canela para salpicar (opcional)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture o whey protein, a pasta de amendoim e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de smoothie rosa detox</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-rosa-detox.20a6633a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-rosa-detox.20a6633a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de pitaia vermelha 200 mililitros de Água de Coco 2 unidades de castanha-do-pará 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1 colher (sobremesa) de mel .  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.
*Receita sugerida por Club Life Foods.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse shake de goji berry deixa a pele mais firme</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-shake-de-goji-berry-deixa-a-pele-mais-firme.e833fc2f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-shake-de-goji-berry-deixa-a-pele-mais-firme.e833fc2f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  200 mililitros de leite de amêndoas 3 colheres (sopa) de Goji Berry 2 colheres (sopa) de aveia 1 colher (sopa) de linhaça dourada em sementes  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de smoothie funcional rico em cálcio tem apenas 174 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-funcional-rico-em-calcio-tem-apenas-174-calorias.7b343d49/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-funcional-rico-em-calcio-tem-apenas-174-calorias.7b343d49/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  170 mililitros de iogurte desnatado 1 xícara (chá) de mamão papaia (ou papaya) congelado em cubos 1 colher (sobremesa) de gergelim 1 colher (café) de mel .  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.
*Receita sugerida por Liv Light.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milk-shake de coco fit é ideal para o seu lanche da tarde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/milk-shake-de-coco-fit-e-ideal-para-o-seu-lanche-da-tarde.b137dc45/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/milk-shake-de-coco-fit-e-ideal-para-o-seu-lanche-da-tarde.b137dc45/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte grego 0% de gordura (150 g) 150 leite de coco light 1 colher (sopa) de coco fresco ralado 1 colher (sobremesa) de açúcar de coco  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes com um mixer. Depois, deixe no freezer por 20 minutos.
*Receita sugerida pela Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom fit feito com pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-fit-feito-com-pasta-de-amendoim.d09047d2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-fit-feito-com-pasta-de-amendoim.d09047d2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;3 1 Chocolate 70% cacau (barra) 3 colheres (sopa) de pasta de amendoim  Modo de Preparo Separe 4 fôrmas de silicone para cupcake. Em seguida, derreta o chocolate em banho-maria e preencha o fundo e as laterais das fôrminhas com a calda (chocolate já derretido). Dica: não deixe a camada muito fina para não quebrar quando for desenformar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa paçoca com cobertura de chocolate fit vai adoçar o dia com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-pacoca-com-cobertura-de-chocolate-fit-vai-adocar-o-dia-com-poucas-calorias.472e62c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-pacoca-com-cobertura-de-chocolate-fit-vai-adocar-o-dia-com-poucas-calorias.472e62c6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de amendoim torrado 2 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (sopa) de chia 1 xícara (chá) de Chocolate 70% cacau  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador até atingir a consistência de farofa úmida. Coloque um pouco da farofa na mão e aperte, se ficar uma bolinha, está no ponto certo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de futas vermelhas antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-futas-vermelhas-antioxidante.90c0d9b7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-futas-vermelhas-antioxidante.90c0d9b7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte Grego natural BOA FORMA de frutas vermelhas 1 banana congelada 15 mirtilo (blueberry) congelados 5 morango frescos 1 colher (sopa) de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água gelada  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Rende: 1 porção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de manga rico em proteína</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-manga-rico-em-proteina.635e3784/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-manga-rico-em-proteina.635e3784/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte Grego natural BOA FORMA 1 banana congelada 1 fatia de manga (pedaço grosso) 1 colher (sobremesa) de chia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água gelada  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Rende: 1 porção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wraps vegano de tofu, curry e papaia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/wraps-vegano-de-tofu-curry-e-papaia.b6e73ad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/wraps-vegano-de-tofu-curry-e-papaia.b6e73ad/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco light (bem misturado antes de medir) 1 1&amp;frasl;2 colher (chá) de pasta de curry vermelho (tempero picante tailandês) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de gengibre fresco picado 1 dente de alho médio picado fino 1&amp;frasl;2 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de molho de soja (shoyu) com baixo teor de sódio 1 pitada de pimenta caiena em pó 340 gramas de tofu de tofu extra firme, escorrido e cortado em cubos pequenos 1 unidade de mamão papaia (ou papaya) médio sem casca e sem sementes picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de coentro fresco picado 1 pitada de sal marinho (opcional) 6 unidades de tortilha de wrap integral 3 xícaras (chá) de agrião ou verduras frescas  Modo de Preparo Em uma tigela, misture o leite de coco, a pasta de curry vermelho, o gengibre, o alho, a cúrcuma, o shoyu e a pimenta-de-caiena até ficar homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Água detox para fazer uma faxina no organismo e ficar mais leve</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/agua-detox-para-fazer-uma-faxina-no-organismo-e-ficar-mais-leve.b8700dc1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/agua-detox-para-fazer-uma-faxina-no-organismo-e-ficar-mais-leve.b8700dc1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  500 mililitros de Água mineral 1&amp;frasl;2 unidade de maçã verde 5 rodelas de pepino • alecrim (1 punhado) • hortelã (1 punhado)  Modo de Preparo Em uma jarra com a água, acrescente o pepino picado e a maçã em rodelas ou fatias. Adicione hortelã e alecrim a gosto.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este shake de maracujá vai turbinar o seu pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-shake-de-maracuja-vai-turbinar-o-seu-pos-treino.f7a1bde/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-shake-de-maracuja-vai-turbinar-o-seu-pos-treino.f7a1bde/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de leite desnatado 1&amp;frasl;2 maracujá 1 colher (sopa) de aveia 1 scoop de suplemento proteico (whey protein) sabor baunilha • gelo e mel a gosto  Modo de Preparo Bata o leite com o maracujá e coe. Volte a bater com os demais ingredientes</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geleia de morango e chia funcional está liberada na dieta. Veja receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/geleia-de-morango-e-chia-funcional-esta-liberada-na-dieta-veja-receita.f767c3db/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/geleia-de-morango-e-chia-funcional-esta-liberada-na-dieta-veja-receita.f767c3db/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  12 unidades de morango 3 colheres (sopa) de chia 1 colher (sopa) de açúcar de coco  Modo de Preparo Bata 10 morangos, a chia e o açúcar no liquidificador até obter um creme homogêneo (aproximadamente 5 minutos). Se precisar, acrescente um pouco de água para facilitar. Em seguida, corte os 2 morangos restantes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de chocolate ideal para o pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-chocolate-ideal-para-o-pos-treino.1e9383db/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-chocolate-ideal-para-o-pos-treino.1e9383db/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  200 mililitros de leite desnatado (ou leite vegetal) 1 scoop de suplemento proteico (whey protein) BOA FORMA Beauty Workout sabor chocolate 1&amp;frasl;2 banana 1 colher (chá) de cacau em pó (opcional) • gelo a gosto • mel . a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Rende: 1 porção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate com capim santo é um ótimo pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.37c8f88e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.37c8f88e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate 1 xícara (chá) de chá de capim santo concentrado (ou erva-cidreira). 1 colher (chá) de mel . melado ou xylitol  Modo de Preparo Em um liquidificador ou mixer, bata o abacate e o mel e, aos poucos, acrescente o chá de capim santo concentrado. Bata até ficar com a consistência de um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate com capim santo é um ótimo pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.655d2297/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.655d2297/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate 1 xícara (chá) de chá de capim santo concentrado (ou erva-cidreira). 1 colher (chá) de mel . melado ou xylitol  Modo de Preparo Em um liquidificador ou mixer, bata o abacate e o mel e, aos poucos, acrescente o chá de capim santo concentrado. Bata até ficar com a consistência de um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta ganache proteica ajuda a ganhar músculos. Aprenda a fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-ganache-proteica-ajuda-a-ganhar-musculos-aprenda-a-fazer.ac9645d2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-ganache-proteica-ajuda-a-ganhar-musculos-aprenda-a-fazer.ac9645d2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (ou adoçante xylitol) 1 colher (sobremesa) de mel . 1 xícara (chá) de Chocolate 70% cacau picado 1 xícara (chá) de tofu firme (de preferência orgânico) • morango fresco picado (de preferência orgânicos)  Modo de Preparo Ferva a água com o açúcar de coco e o mel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta trufa proteica é ideal para o pré-treino. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-trufa-proteica-e-ideal-para-o-pre-treino-anote-a-receita.387ea674/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-trufa-proteica-e-ideal-para-o-pre-treino-anote-a-receita.387ea674/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de leite em pó desnatado 1 colher (sopa) de iogurte grego (0% de gordura) 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de cacau em pó integral 2 gotas de adoçante 100% Stevia (opcional)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes. Deixe a mistura na geladeira por 5 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feito com biomassa, frozen de manga crocante de coco é rico em fibras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/feito-com-biomassa-frozen-de-manga-crocante-de-coco-e-rico-em-fibras.16a67a40/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/feito-com-biomassa-frozen-de-manga-crocante-de-coco-e-rico-em-fibras.16a67a40/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 manga maduras congeladas em pedaços 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco caseiro (100 ml) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 1 colher (café) de cardamomo em pó 15 folhas de hortelã fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco, ralado grosso 1 ½ colher (sopa) de açúcar de coco (ou néctar de coco) • hortelã fresca picada (para polvilhar)  Modo de Preparo Retire a manga do freezer 30 minutos antes do preparo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaspacho de legumes é uma ótima ideia para variar a salada do dia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-legumes-e-uma-otima-ideia-para-variar-a-salada-do-dia.c4ae7e35/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-legumes-e-uma-otima-ideia-para-variar-a-salada-do-dia.c4ae7e35/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de iogurte grego (zero gordura e sem adoçante) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de legumes variados (picadinhos e cozidos) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite desnatado 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó 1 pitada de sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador e sirva geladinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho antioxidante vai tirar sua salada da mesmice. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-antioxidante-vai-tirar-sua-salada-da-mesmice-anote-a-receita.5f685b49/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-antioxidante-vai-tirar-sua-salada-da-mesmice-anote-a-receita.5f685b49/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de cacau em pó integral 3 colheres (sopa) de mostarda 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (chá) de adoçante 100% stevia ou xylitol 1 copo de Água (300 ml)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem todos os ingredientes. Serva gelado.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de amêndoas e gengibre para turbinar o seu café da manhã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-amendoas-e-gengibre-para-turbinar-o-seu-cafe-da-manha.5f88168d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-amendoas-e-gengibre-para-turbinar-o-seu-cafe-da-manha.5f88168d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de banana congeladas 1 pedaço de gengibre (3 cm) descascado 1 colher (sopa) de pasta amendoim (ou 1&amp;frasl;4 xícara de chá de amêndoas cruas) 1 colher (sobremesa) de chia (sementes) 1 copo de Água gelada  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes em um liquidificador de alta velocidade e bata até ficar homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hommus de beterraba é ideal para o pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hommus-de-beterraba-e-ideal-para-o-pre-treino.89ca8073/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hommus-de-beterraba-e-ideal-para-o-pre-treino.89ca8073/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 beterraba (média) cozida 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sobremesa) de tahine (pasta de gergelim) (opcional) • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador. Sirva geladinho com torradas ou como acompanhamento da salada.
*Receita sugerida pela Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iogurte com amora e chia é rico em proteínas, antioxidantes e fibras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iogurte-com-amora-e-chia-e-rico-em-proteinas-antioxidantes-e-fibras.93154c55/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iogurte-com-amora-e-chia-e-rico-em-proteinas-antioxidantes-e-fibras.93154c55/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 pote de iogurte semidesnatado 1 colher (sobremesa) de chia 2 colheres (sopa) de calda fit de amora (couli)  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes em um potinho. Veja como fazer o couli de amora.
*Dica: a receita serve como um lanche intermediário ou pré-treino – se você consumir uma hora antes da malhação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de coco é ideal para pré-treino. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-coco-e-ideal-para-pre-treino-anote-a-receita.b0c7e845/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-coco-e-ideal-para-pre-treino-anote-a-receita.b0c7e845/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco, ralado 1 colher (café) de cardamomo em pó 1 unidade de banana-nanica madura congelada 1 copo de Água de Coco (250 ml)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Sirva em seguida.
*As calorias das receitas foram calculadas pela nutricionista Carolina Furlani Baliere, de Muriaé (MG).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de iogurte e frutas para um café da manhã turbinado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-iogurte-e-frutas-para-um-cafe-da-manha-turbinado.c801effe/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-iogurte-e-frutas-para-um-cafe-da-manha-turbinado.c801effe/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte natural (200 ml) 1 xícara (chá) de banana e manga (congeladas) 2 unidades de castanha-do-pará 1 folha de hortelã • mel . a gosto (opcional)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.
Dica: quanto mais congeladas as frutas estiverem, mais cremosa a bebida ficará.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco de tangerina e manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-tangerina-e-manjericao.7767746e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-tangerina-e-manjericao.7767746e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de suco de tangerina (ou mexerica) (300 ml) 1 colher (sopa) de folha de manjericão fresco • gelo a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe se achar necessário. Beba em seguida.
*Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Luglio, da clínica P4B Health, em São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox e termogênico para acelerar o metabolismo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-termogenico-para-acelerar-o-metabolismo.4209969/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-termogenico-para-acelerar-o-metabolismo.4209969/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 folhas de couve 1 rodela de pepino grossa (5 cm) 1 rodela de gengibre média (3 cm) 5 folhas de hortelã 1 rodela de abacaxi grossa (4 cm) 1 copo de Água (200 ml)  Modo de Preparo Em um mixer ou liquidificador, bata todos os ingredientes. Coe se necessário.
* Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tortinha vegana de chocolate, banana e nozes para matar a vontade de doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Nozes 1 xícara (chá) de tâmara sem caroço 2 unidades de banana-nanica maduras 1 colher (chá) de açúcar de coco (mel, melado ou xylitol) 1 pitada de canela em pó 1 xícara (chá) de Chocolate em pedaços 70% ou 50%  Modo de Preparo No processador ou liquidificador, bata as nozes e as tâmaras até obter uma farofa com pedacinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer um cuscuz doce de tapioca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-cuscuz-doce-de-tapioca.40b060a6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-cuscuz-doce-de-tapioca.40b060a6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de Tapioca granulada (triture no liquidificador) 1&amp;frasl;2 litro de leite de coco caseiro (é só bater o coco fresco com água e coar num voal) 2 colheres (sopa) de açúcar (pode ser o demerara) 1 pitada de sal • coco fresco ralado (para cobrir)  Modo de Preparo Misture o leite aos poucos na tapioca só até ela ficar molinha (dê uma provadinha).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá de hibisco: aprenda a preparar balinhas antioxidantes com ele</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-de-hibisco-aprenda-a-preparar-balinhas-antioxidantes-com-ele.543f2eb6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-de-hibisco-aprenda-a-preparar-balinhas-antioxidantes-com-ele.543f2eb6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara de Água 1 xícara de chá de hibisco 25 gelatina sem sabor 10-15 gotas de adoçante stevia  Modo de Preparo Ferva a água mineral filtrada e faça um chá com as folhas de hibisco. Coe o chá e misture a bebida a dois sachês de gelatina incolor e sem sabor. Adicione de 10 a 15 gotas de adoçante stevia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche sem pão de alface e atum. Aprenda a fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-sem-pao-de-alface-e-atum-aprenda-a-fazer.444a88c7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-sem-pao-de-alface-e-atum-aprenda-a-fazer.444a88c7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de maionese light 1 lata de atum light escorrido e separado em lascas 3 colheres (sopa) de azeitona verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1 colher (café) de mostarda 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 4 folhas de alface e ciboulette (para amarrar o sanduíche) • sal pimenta-do-reino e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem a maionese, o atum, a azeitona, a cenoura, a mostarda, o azeite, o sal, a pimenta e a salsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta cheesecake de maçã é leve e vai impressionar seus convidados</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-cheesecake-de-maca-e-leve-e-vai-impressionar-seus-convidados.c25e5ec8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-cheesecake-de-maca-e-leve-e-vai-impressionar-seus-convidados.c25e5ec8/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  200 iogurte desnatado 2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de mel . 1 colher (sopa) de fécula de batata 400 gramas de ricota fresca 1 beterraba 2 litros de Água fervente 1 xícara (chá) de açúcar demerara 4 unidades de maçã  Modo de Preparo Da massa:
Numa batedeira, coloque o iogurte, os ovos, o mel e a fécula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milkshake vegano de banana e framboesa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/milkshake-vegano-de-banana-e-framboesa.66168632/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/milkshake-vegano-de-banana-e-framboesa.66168632/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 banana 1&amp;frasl;2 xícara de framboesa polpa 250 mililitros de leite vegetal (de soja, de coco ou de castanha)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador e sirva geladinho.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do perfil @farofafit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pudim de chia com morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pudim-de-chia-com-morango.9cb8ae6b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pudim-de-chia-com-morango.9cb8ae6b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de chia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 6 unidades de morango picado gota de adoçante stevia  Modo de Preparo Misture a chia no leite de coco e acrescente stevia a gosto. Deixe de um dia para o outro na geladeira. Cubra com morangos picados antes de servir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake de manga com leite de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-de-manga-com-leite-de-coco.fc08036f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-de-manga-com-leite-de-coco.fc08036f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  500 mililitros de leite de coco gelado 1 manga madura 1&amp;frasl;2 maracujá ou 1 xícara da polpa da fruta 1 colher (sopa) de proteína vegetal ou Whey Protein sem sabor  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador e sirva ainda gelado.
*Receita sugerida pela culinarista funcional Alexandra Vaz (@petit_a_petite)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de cacau com hortelã é antioxidante e anti-inflamatório</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-cacau-com-hortela-e-antioxidante-e-anti-inflamatorio.318c0f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-cacau-com-hortela-e-antioxidante-e-anti-inflamatorio.318c0f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abacate médio maduro, sem casca, cortado em cubos 2 colheres (sopa) de cacau em pó sem açúcar (orgânico, de preferência) 2 colheres (sopa) de açúcar demerara 1 colher (sopa) de óleo de coco extravirgem 6 folhas de hortelã fresca  Modo de Preparo Leve o abacate ao freezer até congelar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de cacau com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-cacau-com-abacate.34001a44/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-cacau-com-abacate.34001a44/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de damasco ou outra fruta seca (tâmara, figo&amp;hellip;) pré-hidratada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 8 colheres (sopa) de xarope de agave 1 colher (café) de baunilha líquida 1 abacate grande maduro 1 xícara (chá) de cacau em pó 1 xícara (chá) de Chocolate amargo derretido 3 colheres (sopa) de suco de limão 1 colher (café) de cassis  Modo de Preparo Bata as frutas secas no mixer com um pouco do óleo de coco, o xarope de agave e a baunilha até formar uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Patê de lentilha com manjericão e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pate-de-lentilha-com-manjericao-e-nozes.3aea4eb7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pate-de-lentilha-com-manjericao-e-nozes.3aea4eb7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara de lentilha cozida 4 colheres (sopa) de manjericão fresco 1 dente de alho 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extra virgem 1 colher (sopa) de Nozes 1 colher (sopa) de sementes de girassol (opcional) 1 pitada de sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador ou no processador. Sirva com crostini, torradinhas ou com cenoura em palitos e talos de erva-doce cruas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake de frutas vermelhas com chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-de-frutas-vermelhas-com-chia.1f3c7063/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-de-frutas-vermelhas-com-chia.1f3c7063/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  150 mililitros de Água de Coco 1 fatia de melancia 1&amp;frasl;2 xícara (café) de frutas vermelhas morango, amora, framboesa e mirtilo (frescas ou congeladas) 1 colher (sobremesa) de chia • gelo opcional  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e sirva em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá gelado de especiarias e frutas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-gelado-de-especiarias-e-frutas.39b720c5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-gelado-de-especiarias-e-frutas.39b720c5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 colher (sopa) de cardamomo (as sementes) 1 colher (sopa) de cravo-da-índia (ou cravinho) (em pó ou em sementes) 2 unidades de canela em pau 1 colher (chá) de gengibre 1 colher (sopa) de camomila 1 colher (chá) de noz-moscada 1 colher (sopa) de cumaru 1 colher (sopa) de Hibisco 1 colher (sopa) de essência de baunilha (natural) 1 colher (sopa) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 unidade de melancia pequena (se for grande, use apenas 1&amp;frasl;4) • abacaxi cortado em pedaços (usar a gosto)  Modo de Preparo Misture todas as especiarias na água fervente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iogurte de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iogurte-de-coco.aa7e140d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iogurte-de-coco.aa7e140d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  3 xícaras (chá) de coco fresco sem a película marrom e cortado em cubos 1 litro de Água quente 1 colher (sobremesa) de ágar-ágar (ou kanten) 2 unidades de limão espremido  Modo de Preparo Deixe o coco imerso na água quente por 20 minutos. Bata no liquidificador por 5 minutos. Coe em uma pano fininho, tipo voal (guarde a fibra para usar no recheio da tapioca ou transforme em farinha – é só tostar no forno).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Picolé natural de uva e água de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/picole-natural-de-uva-e-agua-de-coco.d1fcca51/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/picole-natural-de-uva-e-agua-de-coco.d1fcca51/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  24 unidades de uva sem sementes 150 mililitros de Água de Coco  Modo de Preparo Corte as uvas ao meio, disponha-as em forminhas de picolé e cubra com água de coco. Deixe no freezer por 5 horas.
*Receita sugerida pela culinarista saudável Mônica Wagner (@monicawwagner), de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de banana e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-chia.af954ab6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-chia.af954ab6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  6 unidades de banana bem maduras e congeladas em rodelas, sem a casca 1 colher (sopa) de Biomassa de banana verde cremosa 3 colheres (chá) de chia 1 colher (café) de baunilha (extrato natural) ou polpa de 1&amp;frasl;2 fava de baunilha 1 colher (chá) de goma guar 1 colher (chá) de goma xantana 2 xícaras (café) de Água 1 colher (sopa) de açúcar de coco (opcional) 1 colher (café) de cardamomo em pó (opcional) 1 colher (café) de canela em pó (opcional)  Modo de Preparo Espere a banana descongelar um pouco para bater no processador ou no liquidificador com a biomassa, a chia e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox da Carol Buffara</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-da-carol-buffara.32ef409c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-da-carol-buffara.32ef409c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de maçã vermelha com casca 2 talos de salsão (ou aipo) 1 punhado de hortelã 1 punhado de salsinha 1 fatia de gengibre 1 unidade de limão espremido 1 folha de couve 1&amp;frasl;2 copo de Água de Coco  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador (ou bata no liquidificador) e sirva bem geladinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caipirinha fit com gengibre, água, chia e limão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caipirinha-fit-com-gengibre-agua-chia-e-limao.96244562/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caipirinha-fit-com-gengibre-agua-chia-e-limao.96244562/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de limão-taiti (de uma delas, use apenas o suco) 1 colher (sopa) de chia hidratada 3 colheres (sopa) de Água de gengibre (pedacinhos de gengibre em água fervendo) 200 mililitros de Água • gelo a gosto • açúcar ou adoçante a gosto  Modo de Preparo Corte o limão ao meio, tire a parte branca entre os gomos para evitar o amargor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gelado de tapioca e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gelado-de-tapioca-e-coco.866cec97/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gelado-de-tapioca-e-coco.866cec97/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 bolas  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Tapioca granulada 2 xícaras (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de coco fresco ralado 1&amp;frasl;4 tofu soft drenado e amassado com um garfo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de mel de abelha (ou 2 col./sopa de estévia líquida) 1 colher (café) de baunilha (extrato natural) (opcional) 1 scoop de proteína vegetal de arroz natural ou de baunilha (opcional)  Modo de Preparo Em uma tigela funda, hidrate a tapioca com metade do leite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacota de iogurte low carb com calda de morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-low-carb-com-calda-de-morango.d51b0511/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-low-carb-com-calda-de-morango.d51b0511/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  200 mililitros de leite de coco 1 colher (chá) de ágar-ágar (ou kanten) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante (xylitol) 400 mililitros de iogurte grego 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de morango orgânico 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1 colher (sobremesa) de canela em pó 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de gengibre em pó 1 colher (sobremesa) de melaço de cana-de-açúcar ou mel • Água (suficiente apenas para ajudar a bater)  Modo de Preparo Da panacota:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de abacate com mel</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-com-mel.7d6ba992/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-com-mel.7d6ba992/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju crua (deixe mergulhada na água por 4 horas) 1 xícara (chá) de leite de coco fresco 2 colheres (sopa) de mel de abelha 8 gotas de adoçante estévia 4 colheres (chá) de chá verde em pó (matchá) orgânico 1 limão espremido 2 colheres (chá) de gengibre em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1 abacate grande bem maduro (ou, de preferência, 4 avocados pequenos bem maduros) 1&amp;frasl;2 banana bem madura  Modo de Preparo Escorra a água das castanhas e bata no liquidificador com o leite de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco.538dd823/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco.538dd823/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água mineral (ou filtrada) 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de coco fresco sem a pele marrom, cortado em pedaços 1 pitada de sal 1 colher (sobremesa) de óleo de coco  Modo de Preparo Ferva a água e coloque no liquidificador junto com o coco. Espere a água amornar (cerca de 5 minutos) e, só então, bata até triturar o coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Picolé de espinafre e abacaxi</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/picole-de-espinafre-e-abacaxi.ebac1f22/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/picole-de-espinafre-e-abacaxi.ebac1f22/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10  Ingredientes  1 xícara de espinafre 1 xícara de abacaxi picado 500 mililitros de Água de Coco 5 a 7 folhas de hortelã  Modo de Preparo Bater tudo no liquidificador. Colocar o suco em forminhas de picolé. Levar ao freezer por 3-4 horas.
*A sugestão é da culinarista saudável Gabi Gastejon, do @farofafit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Raspadinha de cappuccino vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/raspadinha-de-cappuccino-vegana.aec2781d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/raspadinha-de-cappuccino-vegana.aec2781d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  3 colheres (sopa) de proteína vegetal sabor chocolate 50 mililitros de Café pronto 50 mililitros de Água gelada • gelo a gosto • cacau em pó nibs para salpicar (opcional) • adoçante sucralose (a gosto)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador ou no mixer de mão.
Receita sugerida pela culinarista Gabi Castejon, do @farofafit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão de castanhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 180 mililitros  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de suco de limão siciliano ou taiti 1 colher (sobremesa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água quente 1 colher (sobremesa) de polvilho doce 1 colher (chá) de alho em pó • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Deixe as castanhas de molho por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de abacate e menta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-e-menta.baeccf29/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-e-menta.baeccf29/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 bolas  Ingredientes  2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite leite de castanha de caju 1 xícara (chá) de abacate maduro amassado 30 folhas de menta (ou hortelã) frescas 1&amp;frasl;2 colher (café) de óleo essencial de menta ou hortelã (opcional) 1 xícara (chá) de mel . 1 colher (café) de spirulina em pó • Suco de meio limão  Modo de Preparo Coloque os ingredientes no liquidificador e bata por 5 minutos ou até obter uma mistura cremosa e homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cheesecake de matchá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cheesecake-de-matcha.6d1ecdb3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cheesecake-de-matcha.6d1ecdb3/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de cookie de aveia (ou outro biscoito saudável de sua preferência) 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de óleo de coco rasa 2 colheres (sopa) de manteiga gelada 2 colheres (sopa) de cream cheese light 1 colher (sopa) de chá verde em pó (matchá) 400 gramas de iogurte grego light 2 colheres (sopa) de açúcar demerara pulverizado (moído) 1 limão-siciliano (o suco) 1 colher (chá) de gelatina incolor e sem sabor • Chocolate amargo 70% cacau derretido para decorar  Modo de Preparo Triture o cookie no processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dip de abacate com biscoito de arroz integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dip-de-abacate-com-biscoito-de-arroz-integral.965c0078/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dip-de-abacate-com-biscoito-de-arroz-integral.965c0078/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 polpa de abacate avocado 2 unidades de biscoito de arroz grande 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extra-virgem 1 pitada de sal rosa do himalaia 1 colher (chá) de páprica doce  Modo de Preparo Despedace os biscoitos em pequenos pedaços e deixe-os “de molho” no azeite até umedecerem. Leve ao processador ou mixer todos os ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pudim de chia e coco com calda de damasco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pudim-de-chia-e-coco-com-calda-de-damasco.bbc0bfff/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pudim-de-chia-e-coco-com-calda-de-damasco.bbc0bfff/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de leite de coco 4 colheres (sopa) de chia 3 colheres (sobremesa) de adoçante 2 colheres (sobremesa) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de damasco colocado de molho por 1 hora 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manga madura • açaí • Água (o bastante para alcançar consistência cremosa)  Modo de Preparo Misture o leite de coco, a chia, o adoçante xylitol e o extrato de baunilha em uma tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie de castanhas e frutas secas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-de-castanhas-e-frutas-secas.666f2306/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-de-castanhas-e-frutas-secas.666f2306/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1 xícara (café) de amêndoas 1 xícara (café) de sementes de girassol 1 xícara (café) de castanha de caju 1 xícara (café) de castanha-do-pará 1 xícara (café) de Goji Berry 1 xícara (café) de damasco seco 1 xícara (café) de tâmara 1 xícara (café) de coco seco ralado 200 mililitros de mel .  Modo de Preparo Em um processador, misture a tâmara, o damasco, o goji berry e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota de amêndoas com ervas finas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoas-com-ervas-finas.aaa46d5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoas-com-ervas-finas.aaa46d5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas em lâminas ou sem pele 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de óleo de coco de preferência, sem sabor 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de sal marinho 2 colheres (sopa) de ervas finas ou zaatar  Modo de Preparo Deixe as amêndoas de molho na água durante a noite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flan proteico de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/flan-proteico-de-abacate.e714f8dc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/flan-proteico-de-abacate.e714f8dc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 abacate grande e maduro 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 1 limão 1 colher (sopa) de Whey protein proteina vegetal 4 gramas de ágar-ágar (ou kanten) (ou gelatina incolor preparada em 50 ml de água)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador, com exceção do limão. Coloque na panela e leve ao fogo durante 3 a 5 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dadinho de amendoim com chocolate amargo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-amendoim-com-chocolate-amargo.56cb8790/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-amendoim-com-chocolate-amargo.56cb8790/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 11 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate amargo (70% cacau) 1 xícara (chá) de amendoim torrado, sem pele e sem sal  Modo de Preparo Em um recipiente de vidro, derreta o chocolate por 1 minuto no micro-ondas (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Junte o amendoim e misture bem. Coloque em forminhas de gelo e leve à geladeira por 10 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drinque picante de morango, beterraba e pimenta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/drinque-picante-de-morango-beterraba-e-pimenta.3ba64335/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/drinque-picante-de-morango-beterraba-e-pimenta.3ba64335/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 copos  Ingredientes  1 copo de Água de Coco 1&amp;frasl;4 beterraba média sem casca 6 unidades de morango fresco 3 unidades de pimenta-biquinho 1 colher (chá) de açúcar demerara 1 copo de saquê gelado • gelo a gosto • hortelã para decorar  Modo de Preparo No liquidificador, bata a água de coco, a beterraba, os morangos, as pimentas e o açúcar (opcional).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz-doce integral sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-sem-lactose.b138817e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-sem-lactose.b138817e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 8 Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de arroz integral lavado e escorrido 2 xícaras (chá) de água 3 colheres (sopa) de açúcar demerara 3 unidades de canela em pau 3 xícaras (chá) de leite de coco caseiro 1 caixa de leite de coco culinário (tipo IsolaBio) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco ralado 1 pitada de canela em pó a gosto (para polvilhar) 1 unidade de coco em lascas e raspas de limão-siciliano (para decorar)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o arroz e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dadinho de chocolate recheado com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-chocolate-recheado-com-coco.114cc3cd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-chocolate-recheado-com-coco.114cc3cd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco seco ralado 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de leite de coco 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (também pode ser eritritol, stevia&amp;hellip;) 2 xícaras (chá) de chocolate amargo 70% picado 1 colher (sopa) de melaço de cana-de-açúcar  Modo de Preparo Do recheio:
Coloque num processador ou liquidificador o coco ralado, 2 colheres do óleo de coco, o leite de coco e o adoçante natural.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de cacau e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-cacau-e-coco.6e96c923/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-cacau-e-coco.6e96c923/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 250 mililitros Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegetal de arroz e/ou ervilha, sabor cacau 1 copo de leite vegetal (200 ml) (castanha, coco) 1 colher (sobremesa) de coco seco ralado (ou fresco) 2 colheres (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 colher (café) de adoçante xylitol  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba frio ou quente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Palha italiana saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/palha-italiana-saudavel.327c0042/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/palha-italiana-saudavel.327c0042/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara de biscoito doce integral, cookie integral ou bolacha maisena 1&amp;frasl;3 xícara de leite de coco caseiro 1 xícara de chocolate amargo 70% cacau 1 colher (sopa) de mel de abelha ou melaço de cana 2 colheres (chá) de adoçante natural (xylitol ou eritritol) • manteiga ghee para untar  Modo de Preparo Coloque numa panela o leite, 1 colher do adoçante e mexa até antes de começar a ferver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pavê saudável de morango com chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pave-saudavel-de-morango-com-chocolate.3a2cd7ee/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pave-saudavel-de-morango-com-chocolate.3a2cd7ee/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga derretida 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol (ou eritritol) 1 colher (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 4 colheres (sopa) de pasta de amendoim ou amendoim 2 colheres (sopa) de água 3 scoops de whey protein de baunilha 5 unidades de morango grandes 1 xícara (chá) de leite de coco 1 xícara (chá) de chocolate amargo 70% cacau  Modo de Preparo Primeira camada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota de amêndoa vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas 1 punhado de sal salsa e cebolinha a gosto 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • água  Modo de Preparo Deixe as amêndoas mergulhadas na água por 12 horas. Escorra e acrescente 4 xícaras (chá) de água morna. Bata no liquidificador e coe em um pedaço de voal (tecido fininho) – esprema até sair todo o líquido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de açaí, morango e banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-morango-e-banana.dff11ee5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-morango-e-banana.dff11ee5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein (25 g) isolado sabor baunilha 1&amp;frasl;2 copo de água (150 ml) 1 polpa de açaí (50 g) puro (sem xarope de guaraná) 1 unidade de banana madura pequena 5 unidades de morango  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco Seca Barriga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-seca-barriga.224c859/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-seca-barriga.224c859/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 copos  Ingredientes  1 unidade de abacaxi médio cortado em cubos 20 folhas de hortelã 300 mililitros de água de coco (pode ser de caixinha) 1 colher (chá) de chá verde em pó  Modo de Preparo Bater todos os ingredientes no liquidificador e consumir o suco logo após a preparação.
Receita elaborada pelo Food Network, canal de TV a cabo 100% gastronomia e lifestyle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Picolé de manga com kiwi</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/picole-de-manga-com-kiwi.d7f6df7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/picole-de-manga-com-kiwi.d7f6df7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de manga madura picada 1 xícara (chá) de água 1 fatia de gengibre 8 fatias de kiwi • adoçante a gosto (opcional)  Modo de Preparo No liquidificador, bata a manga com a água, o gengibre e o adoçante. Distribua em fôrmas de picolé e acrescente 1 fatia de kiwi em cada uma delas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake antioxidante pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-antioxidante-pos-treino.ddb78e2d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-antioxidante-pos-treino.ddb78e2d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegana (10 g) sabor baunilha 1 copo de água (150 ml) 1 xícara (chá) de frutas vermelhas congeladas 1 unidade de banana-nanica pequena 1 colher (sobremesa) de chia 1 colher (chá) de farinha de casca de uva orgânica  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake de frutas vermelhas para o lanche intermediário</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-de-frutas-vermelhas-para-o-lanche-intermediario.6f0b8cd9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-de-frutas-vermelhas-para-o-lanche-intermediario.6f0b8cd9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein isolado sabor banana 1&amp;frasl;2 copo de água 1 xícara (chá) de frutas vermelhas (morango, mirtilo, amora) 1 colher (sopa) de gengibre fresco ralado  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suchá de hibisco com laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sucha-de-hibisco-com-laranja.ba1350c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sucha-de-hibisco-com-laranja.ba1350c6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 copos  Ingredientes  1 litro de água 2 colheres (sopa) de hibisco rasas 2 laranja (suco de duas frutas) • gelo a gosto • hortelã para decorar  Modo de Preparo Ferva a água e acrescente o hibisco. Abafe e deixe no fogo por mais 5 minutos em fogo baixo. Desligue a chama e espere 10 minutos antes de coar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá-verde com especiarias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-verde-com-especiarias.fc2ed0cc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-verde-com-especiarias.fc2ed0cc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 litro de água filtrada 3 colheres (sopa) de gengibre ralado 1 colher (chá) de pimenta-rosa 2 pedaços de canela em pau 3 colheres (chá) de folhas de chá-verde  Modo de Preparo Ferva a água com o gengibre, a pimenta e a canela por 3 minutos. Desligue o fogo e acrescente o chá-verde. Abafe por 2 minutos, coe e beba ao longo do dia, quente ou frio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco de laranja, carambola e manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-laranja-carambola-e-manjericao.e76cac61/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-laranja-carambola-e-manjericao.e76cac61/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 copos  Ingredientes  1 litro de suco de laranja natural 1 punhado de manjericão fresco e gelo a gosto 1 unidade de carambola  Modo de Preparo Bata os ingredientes e sirva decorado com fatias de carambola.
Receitas da nutricionista Andrezza Botelho, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beijinho de sorgo com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  1 unidade de batata-doce (180 g) descascada 2 xícaras (chá) de água 1 xícara (chá) de farinha de sorgo 1 litro de leite de coco 3 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce na água por 20 minutos até ficar macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drink de espumante com chá de hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 taças  Ingredientes  1 porção de casca de laranja em tiras 1&amp;frasl;2 litro de chá de hibisco 1&amp;frasl;2 litro de espumante (champanhe)  Modo de Preparo Coloque a casca de laranja no fundo das taças, preencha metade com o chá e complete com o espumante.
Receita sugerida pela nutricionista Andrezza Botelho, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milkshake low carb e vegano de morango e açaí</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/milkshake-low-carb-e-vegano-de-morango-e-acai.73c96759/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/milkshake-low-carb-e-vegano-de-morango-e-acai.73c96759/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 copos  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 2 xícaras (chá) de morango 1 polpa de açaí puro congelado 1 unidade de abacate 1 scoop de proteína vegetal de baunilha 1 colher (sopa) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de geleia de morango sem açúcar cubo de gelo  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador, exceto a geleia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de ricota</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ricota.abacebc1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ricota.abacebc1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de creme de ricota light 1 colher (sopa) de atum (ou 4 fatias de blanquet de peru)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador até ficar na consistência de uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pudim de chia com manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pudim-de-chia-com-manga.982552a2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pudim-de-chia-com-manga.982552a2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  200 mililitros de leite de coco ou outro de sua preferência 2 colheres (sopa) de chia 1 colher (sopa) de aveia em flocos 1 manga bem madura 1&amp;frasl;2 limão (extraia o suco)  Modo de Preparo Misture o leite, a chia, a aveia e o xylitol e reserve na geladeira por 2 horas. Para o creme de manga, amasse a manga ou bata a polpa no liquidificador com suco de 1&amp;frasl;2 limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake anti-inflamatório de manga e maracujá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-anti-inflamatorio-de-manga-e-maracuja.64d7460/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-anti-inflamatorio-de-manga-e-maracuja.64d7460/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegana (10 g) (arroz ou ervilha) sabor baunilha 1 copo de leite vegetal (150 ml) (castanha, aveia) 1 xícara (chá) de manga palmer madura cortada em cubos 1 polpa de maracujá azedo 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó 1 punhado de gelo a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake cappuccino proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-cappuccino-proteico.58fdc124/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-cappuccino-proteico.58fdc124/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein isolado sabor baunilha 1 xícara (café) de café pequena 1 copo de leite vegetal (castanha, coco, aveia) 1 colher (chá) de cacau em pó 1 colher (chá) de canela  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida, quente ou frio.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-amendoim.237e3774/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-amendoim.237e3774/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein (25 g) sabor brigadeiro 1 punhado de amendoim (25 g) torrado sem casca 150 mililitros de leite vegetal (castanha. aveia, amêndoa, coco) 1 colher (sobremesa) de linhaça dourada triturada  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de açaí e morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-e-morango.bc1e062f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-e-morango.bc1e062f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein (25 g) isolado sabor baunilha 1&amp;frasl;2 copo de água (150 ml) 1 polpa de açaí (50 g) puro (sem xarope de guaraná) 1 fatia de abacaxi média 5 unidades de morango 1 colher (sopa) de coco ralado  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie roxo antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-roxo-antioxidante.80d874fd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-roxo-antioxidante.80d874fd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de leite vegetal de castanha (ou outro) 2 colheres (sopa) de gengibre picado 1 unidade de maracujá (polpa) 1 xícara (chá) de açaí (polpa) sem açúcar 2 unidades de banana congeladas 1 unidade de beterraba cozida (retire a casca) 1 punhado de mirtilo (blueberry) congelado 1 punhado de amora congelada 1 punhado de pistache sem casca 1 punhado de sementes de abóbora e linhaça  Modo de Preparo No liquidificador, bata o leite vegetal com o gengibre e o maracujá por 1 minuto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa funcional de banana com chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-funcional-de-banana-com-chocolate.a2156ead/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-funcional-de-banana-com-chocolate.a2156ead/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 18 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana bem madura 1 colher (sopa) de cacau em pó 100% em pó; 1 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de biomassa de banana verde 30 gramas de chocolate 70% cacau 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante de sua preferência  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo, acrescente o cacau e a canela formando uma pastinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gelatina proteica de morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gelatina-proteica-de-morango.2401323f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gelatina-proteica-de-morango.2401323f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  250 mililitros de leite de coco 12 unidades de morango 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 1 scoop de whey protein sabor baunilha 1 colher (sopa) de gelatina incolor 2 colheres (sopa) de água  Modo de Preparo Bata no liquidificador o leite de coco, os morangos, o xylitol e o whey protein. Num recipiente, hidrate o pó da gelatina com a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de banana e caramelo com flor de sal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de banana cortadas em rodelas 1 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de flor de sal (ou sal marinho) • noz-pecã a gosto  Modo de Preparo Na noite anterior, disponha as bananas e o leite de coco em forminhas de gelo no freezer (isso irá ajudar na cremosidade do sorvete).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco de beterraba, abacaxi, melancia e limão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-beterraba-abacaxi-melancia-e-limao.6ff67c2e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-beterraba-abacaxi-melancia-e-limao.6ff67c2e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 copos  Ingredientes  1 unidade de beterraba pequena 4 fatias de melancia sem a casca e as sementes 4 rodelas de abacaxi grossas 1&amp;frasl;2 unidade de suco de limão 2 unidades de cardamomo (use só as sementes) 1 punhado de gelo a gosto 1 pitada de canela em pó (para polvilhar)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Musse funcional de chocolate e biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de leite 2 colheres (sopa) de biomassa de banana verde amolecida 3 unidades de clara de ovo (ou 1&amp;frasl;2 xic de claras pasteurizadas) 2 colheres (chá) de adoçante xylitol ou outro adoçante 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% cacau picado zero açúcar  Modo de Preparo Misture o leite com a biomassa aquecida até que vire um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacota de iogurte com calda de damasco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 pacote de gelatina (6 g) sem sabor hidratada 4 potes de iogurte grego natural 3&amp;frasl;4 copo de creme de leite (150 ml) fresco 1 colher (sopa) de açúcar demerara 3 xícaras (chá) de damasco seco 3 xícaras (chá) de suco de laranja 1 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de raspas da casca de laranja 1 pitada de pistache (para decorar, opcional)  Modo de Preparo Hidrate a gelatina conforme as instruções na embalagem e bata no liquidificador com o iogurte, o creme de leite e o açúcar até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pavê de tâmaras e nozes livre de glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pave-de-tamaras-e-nozes-livre-de-gluten-e-lactose.20802fcb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pave-de-tamaras-e-nozes-livre-de-gluten-e-lactose.20802fcb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  4 xícaras (chá) de tâmara sem caroço (ou ameixa seca) 1 1&amp;frasl;2 copo de água (300 ml) filtrada 1 1&amp;frasl;2 copo de leite vegetal (300 ml) (castanha-do-pará ou de caju)  1 pitada de bicarbonato de sódio 4 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) ou óleo de coco 1 colher (sopa) de raspas de casca de limão  1 pacote de biscoito (200 g) (tipo maria) sem glúten 10 gotas de extrato de baunilha 2 xícaras (chá) de nozes trituradas grosseiramente  Modo de Preparo Deixe as tâmaras mergulhadas por 2 horas em água filtrada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco anti-stress</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 folha de couve orgânica  1 ramo de hortelã 1 fatia de abacaxi (ou melão)  1 colher (sobremesa) de gengibre ralado 1 colher (chá) de café verde em pó (à venda em lojas de produtos naturais)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Lucyanna Kalluf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maionese de azeite e mostarda</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-azeite-e-mostarda.b9ea4b2d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-azeite-e-mostarda.b9ea4b2d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 unidade de ovo grande 2 colheres (sopa) de suco de limão-siciliano 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva com sabor suave (não extravirgem) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de mostarda em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal  Modo de Preparo Coloque o ovo e o limão no liquidificador. Tampe e aguarde até que os ingredientes fiquem em temperatura ambiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho tártaro saudável com alcaparras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-tartaro-saudavel-com-alcaparras.f9223384/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-tartaro-saudavel-com-alcaparras.f9223384/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 colheres (sopa)  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de maionese de azeite (veja como fazer copiando o link a seguir: http://abr.ai/2CJK4xq) 1 colher (sopa) de picles picadinho 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picadinha 2 colheres (chá) de alcaparra picada 2 colheres (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) fresca picadinha 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de suco de limão 1 colher (chá) de do líquido da conserva dos picles  Modo de Preparo Em uma tigela, junte todos os ingrediente e misture bem com ajuda de uma espátula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie rosa de pitaya com banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-rosa-de-pitaya-com-banana.6ccd779c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-rosa-de-pitaya-com-banana.6ccd779c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 unidade de banana sem casca congelada 1&amp;frasl;2 unidade de pitaia rosa sem casca congelada 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco caseiro 1 pote de iogurte 1 unidade de kiwi em fatias 1 unidade de pitaia boleada 1 punhado de frutas vermelhas 1 pitada de sementes de chia e linhaça 1 punhado de manjerona (ou hortelã)  Modo de Preparo No liquidificador, bata a banana, a pitaia, o leite e o iogurte até obter a consistência de creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie verde com avocado e leite de amêndoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-verde-com-avocado-e-leite-de-amendoa.985f2898/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-verde-com-avocado-e-leite-de-amendoa.985f2898/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  5 unidades de tâmara sem caroço 1 unidade de abacate avocado (ou 1&amp;frasl;2 abacate pequeno) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de amêndoas (ou outro leite vegetal) 1 colher (chá) de spirulina em pó 2 unidades de gelo 4 fatias de kiwi 4 rodelas de banana 4 fatias de morango 3 folhas de manjerona (ou hortelã)  Modo de Preparo Deixe as tâmaras de molho em água filtrada por 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde com abacaxi, couve e óleo de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-com-abacaxi-couve-e-oleo-de-coco.4d44cfa7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-com-abacaxi-couve-e-oleo-de-coco.4d44cfa7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  2 rodelas de abacaxi grossas 1 folha de couve orgânica 1 colher (sobremesa) de óleo de coco 2 rodelas de gengibre grossas 1 punhado de hortelã 1&amp;frasl;2 copo de água de coco (ou água filtrada)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe (se achar necessário) e acrescente gelo a gosto. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco vermelho antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-antioxidante.5493040f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-antioxidante.5493040f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 900 mililitros  Ingredientes  1 unidade de romã 2 xícaras (chá) de frutas vermelhas (mirtilo, amora, morango) 3 xícaras (chá) de água de coco 1 colher (sopa) de mel opcional  Modo de Preparo Retire as sementes da romã e bata-as no liquidificador com 1&amp;frasl;2 xícara de chá de água de coco. Coe e reserve. Então, junte com os demais ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartare de banana-da-terra e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tartare-de-banana-da-terra-e-castanha-de-caju.d2fc1436/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tartare-de-banana-da-terra-e-castanha-de-caju.d2fc1436/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de banana-da-terra com a casca 1 pitada de curry (ou caril) e noz-moscada a gosto 2 colheres (sopa) de castanha de caju sem sal 1 colher (sopa) de goji berry 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de ervilha fresca 1 punhado de alho-poró cortado em rodelas 3 colheres (sopa) de azeite aromatizado de capim-limão 1 colher (sopa) de uva-passa 1 pitada de sal a gosto 1 punhado de flor comestível (para decorar, opcional) 100 gramas de folhas e talos de capim-limão 3&amp;frasl;4 copo de azeite de oliva (150 ml) extravirgem  Modo de Preparo Higienize as bananas e cozinhe-as com o curry até que a casca abra e a fruta fique macia, porém firme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-funcional.26f451a1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-funcional.26f451a1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 fatias  Ingredientes  1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farelo de aveia 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farelo de trigo 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de trigo 1 unidade de gema de ovo 1 colher (sopa) de cream cheese 1 colher (café) de extrato de baunilha 1 colher (sobremesa) de adoçante xylitol (ou sucralose) 4 colheres (sopa) de água 1 colher (sobremesa) de mel 1 caixa de pudim light de baunilha  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 2 colheres (sopa) de cacau em pó 1 colher (chá) de extrato de baunilha 2 tabletes de chocolate amargo 70% (150 g)  Modo de Preparo Em um bowl, junte os farelos de aveia e de trigo, a farinha, a gema, o cream cheese, o extrato de baunilha, o adoçante, a água e o mel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Docinho de banana proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/docinho-de-banana-proteico.9ae60a77/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/docinho-de-banana-proteico.9ae60a77/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana 1 colher (sopa) de óleo de coco 3 colheres (sopa) de whey protein sabor baunilha ou de farinha de coco 3 colheres (sopa) de farinha de coco • cacau em pó ou coco ralado sem açúcar  Modo de Preparo Amasse a banana em um recipiente e adicione o restante dos ingredientes em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Granita de limão com matchá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/granita-de-limao-com-matcha.1d1770aa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/granita-de-limao-com-matcha.1d1770aa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 copos  Ingredientes  4 unidades de limão-siciliano 1 litro de água filtrada 2 colheres (sopa) de açúcar demerara orgânico 1 litro de chá de Life Mix BOA FORMA Matchá com Fibras  Modo de Preparo Reserve as raspas da casca de 2 limões. Esprema os limões até obter 2&amp;frasl;3 de xícara de suco. Ferva a água com o açúcar em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parfait de açaí </title>
      <link>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 taças  Ingredientes  1 envelope de gelatina incolor (12 g) (ou 1 col./sopa de ágar-ágar) 1&amp;frasl;2 pote de iogurte natural 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite vegetal (coco ou castanha) 1 unidade de açaí puro (polpa) (100 g) 1 punhado de castanha de caju (ou amêndoas) picadinha  Modo de Preparo Dissolva a gelatina (ou o ágar-ágar) de acordo com as instruções da embalagem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polvo à vinagrete</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/polvo-a-vinagrete.d7c49466/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/polvo-a-vinagrete.d7c49466/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 kg de polvo limpo 3 unidades de tomate caqui grandes picados 1 unidade de cebola grande picada 1&amp;frasl;2 xícara (café) de salsinha picada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 pitada de sal 1 fio de vinagrete de vinho branco  Modo de Preparo Na panela de pressão, coloque o polvo, inteiro ou já cortado, e cozinhe em água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de pitaya, beterraba e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 taça  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de beterraba pequena (crua e ralada) 2 unidades de banana picadas e congeladas 1 unidade de pitaia picada e congelada 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de gengibre 1 xícara (chá) de água de coco  Modo de Preparo Bata a beterraba, as bananas e a pitaya congeladas, a chia e o gengibre em um liquidificador ou processador de alimentos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco laranja com cenoura, maracujá e gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-laranja-com-cenoura-maracuja-e-gengibre.9c5f90e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-laranja-com-cenoura-maracuja-e-gengibre.9c5f90e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cenoura sem a casca 1&amp;frasl;2 polpa de maracujá 2 unidades de suco de tangerina (ou mexerica) 2 rodelas de gengibre grossas 1&amp;frasl;2 copo de água de coco (ou água filtrada)   Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe (se achar necessário) e acrescente gelo a gosto. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco vermelho com jabuticaba, limão-siciliano e pimenta-caiena</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-com-jabuticaba-limao-siciliano-e-pimenta-caiena.9119672b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-com-jabuticaba-limao-siciliano-e-pimenta-caiena.9119672b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de jabuticaba com a casca 1&amp;frasl;2 unidade de suco de limão-siciliano 2 rodelas de gengibre grossas 1 pitada de pimenta-caiena 1 copo de água de coco (ou água filtrada)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe (se achar necessário) e acrescente gelo a gosto. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa saudável de açaí e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-saudavel-de-acai-e-chocolate.11c8709d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-saudavel-de-acai-e-chocolate.11c8709d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 30 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açaí puro 2 xícaras (chá) de chocolate amargo 70% cacau picado 1 colher (sopa) de mel ou agave 3 colheres (sopa) de suco de maracujá (natural ou concentrado) 1 colher (sopa) de óleo de coco • cacau em pó chocolate derretido ou pólen para decorar  Modo de Preparo Retire o açaí do congelador 20 minutos antes do preparo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overnight de cappuccino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de café coado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco ou de amêndoas 2 colheres (sopa) de chia 4 colheres (sopa) de farelo de aveia ou amaranto ou quinoa 1 colher (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou nectar de coco ou seu adoçante natural preferido 1 colher (sopa) de pasta de amendoim ou de amêndoas 1 colher (chá) de cacau em pó • canela em pó a gosto • nibs de cacau a gosto • framboesa ou qualquer tipo de frutas vermelhas a gosto  Modo de Preparo Passe um café bem concentrado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom de caramelo saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-de-caramelo-saudavel.44389b05/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-de-caramelo-saudavel.44389b05/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% 3 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de água 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite de coco  Modo de Preparo Em banho-maria ou micro-ondas, derreta o chocolate com 2 col. (sopa) do óleo de coco. Coloque a mistura em forminhas de silicone, cubra o fundo e espalhe ao redor de toda a parede da fôrma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom vegano de tâmara com coco e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  12 unidades de tâmara sem caroço 6 colheres (sopa) de coco em flocos desidratado sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 4 colheres (sopa) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 pitada de sal  Modo de Preparo Em uma vasilha, deixe as tâmaras de molho por 2 horas em água suficiente para cobri-las.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de robalo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-robalo.75a2e3a9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-robalo.75a2e3a9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 filés de robalo (300 g) cortados em cubos 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa picada 3 colheres (sopa) de coentro picado 1&amp;frasl;2 talo de salsão (ou aipo) picado 1&amp;frasl;2 unidade de pimenta dedo-de-moça sem as sementes picada 2 unidades de suco de limão 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  • sal a gosto  Modo de Preparo Em um bowl, coloque o peixe, a cebola, o coentro, o salsão, a pimenta e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate com cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-cacau.1b1f7756/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-cacau.1b1f7756/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 xícara (café)  Ingredientes  3 colheres (sopa) de abacate bem maduro 1 colher (sopa) de cacau em pó sem açúcar 1 colher (café) de mel  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até virar um creme.
*Receita sugerida pela nutricionista funcional Daniela Cyrulin, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse de cacau, abacate e manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-de-cacau-abacate-e-manga.767af4ba/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-de-cacau-abacate-e-manga.767af4ba/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 unidade de manga média bem doce 3 colheres (sopa) de abacate maduro 2 colheres (sopa) de cacau em pó sem açúcar 2 colheres (chá) de extrato de baunilha (opcional) 1 colher (sopa) de mel de abelha 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 unidade de manga em cubos (para decorar) • hortelã (para decorar)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredientes (menos a hortelã e a manga em cubos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse low carb de chocolate e abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-chocolate-e-abacate.acb05c98/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-chocolate-e-abacate.acb05c98/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  100 gramas de chocolate amargo 70% 1 unidade de abacate médio maduro (ou 2 avocados pequenos) 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de adoçante culinário 4 colheres (sopa) de leite de coco (de garrafinha ou caseiro) 1 xícara (chá) de creme de leite fresco para bater chantilly • cacau em pó para polvilhar  Modo de Preparo Derreta o chocolate em banho-maria e bata no liquidificador (ou processador) com o abacate (ou avocados), o óleo, o cacau, metade do adoçante e o leite de coco até obter um creme homogêneo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>