<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dieta Vegana on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/dieta-vegana/</link>
    <description>Recent content in Dieta Vegana on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/dieta-vegana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ricota vegana é um ótimo recheio para o seu lanchinho. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-vegana-e-um-otimo-recheio-para-o-seu-lanchinho-anote-a-receita.bee1ee6e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-vegana-e-um-otimo-recheio-para-o-seu-lanchinho-anote-a-receita.bee1ee6e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 peça de tofu 1&amp;frasl;2 limão espremido 2 colheres (sopa) de cebolinha-verde picada • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Amasse o tofu com o garfo e acrescente os outros ingredientes. Misture bem e sirva.
Dica: você pode consumir com torradinha ou aproveitar o creme para rechear sua tapioca.
* Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de milho vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-vegano.1b2e8c9c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-vegano.1b2e8c9c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 milho cozido (se conseguir usar o da espiga, melhor ainda!) 1&amp;frasl;2 litro de leite de amêndoas 2 colheres (sopa) de goma para tapioca • sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Bata o milho no liquidificador com leite de amêndoas. Em uma panela, coloque o milho batido com a tapioca, aqueça e mexa até engrossar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caldo verde vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de cebola 2 colheres (sopa) de alho 100 gramas de tofu defumado em quadradinhos (opcional) 1 talo de salsão (ou aipo) picado 1 xícara (chá) de batata yacon 1 xícara de batata yacon 1 xícara (chá) de inhame (cará) 2 xícaras (chá) de espinafre 2 xícaras (chá) de couve • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Refogue cebola e alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mochaccino de leite de amêndoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mochaccino-de-leite-de-amendoa.d2cac542/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mochaccino-de-leite-de-amendoa.d2cac542/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo (70%) picado 1 colher (chá) de óleo de coco 1 xícara (chá) de leite de amêndoas quente 1 xícara (chá) de café coado (forte) • cacau em pó para salpicar por cima  Modo de Preparo Derreta em banho-maria (ou micro-ondas) o chocolate picado com o óleo de coco e coloque na xícara (primeira camada) em que a bebida será consumida.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>