<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receitas Rápidas on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receitas-r%C3%A1pidas/</link>
    <description>Recent content in Receitas Rápidas on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receitas-r%C3%A1pidas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Refogado de cogumelos é um acompanhamento cheio de proteínas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/refogado-de-cogumelos-e-um-acompanhamento-cheio-de-proteinas.caac2040/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/refogado-de-cogumelos-e-um-acompanhamento-cheio-de-proteinas.caac2040/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  400 cogumelo (Misture vários tipos: shimeji, cogumelo-de-paris, shitake ou outros) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) • sal (a gosto)  Modo de Preparo Refogue os cogumelos no azeite por 3 minutos. Eles irão soltar água naturalmente e, assim que essa água evaporar um pouco, desligue o fogo e acrescente sal a gosto e a cebolinha picada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de tapioca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-tapioca.dc0bbb2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-tapioca.dc0bbb2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo caipira 2 colheres (sopa) de goma para tapioca • sal a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no mixer. Leve à frigideira em fogo baixo. Quando a massa estiver firme, vire para o outro lado. Sirva com o recheio que desejar.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de quinua no pote</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-no-pote.e9058a77/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-no-pote.e9058a77/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 pote Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (sopa) de cenoura crua picada 1 colher (sopa) de abobrinha crua picada 1 colher (sopa) de soja crocante sem sal (pode trocar por castanha de caju picada, se preferir) 1 unidade de limão-taiti (só o suco) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal rosa do himalaia a gosto • ervas finas a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa de damasco com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-de-damasco-com-coco.f4d47322/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-de-damasco-com-coco.f4d47322/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 xícaras (chá) de damasco 500 mililitros de suco de laranja 2 xícaras (chá) de coco seco ralado (sem açúcar) 1 maço de hortelã  Modo de Preparo Coloque os damascos de molho no suco de laranja por 20 minutos. Depois, separe a fruta do suco de laranja. No liquidificador ou processador, triture os damascos e a hortelã até formar uma massa (pode deixar pedacinhos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de coco verde cortado em tiras 1&amp;frasl;2 manga madura, porém firme, cortada em cubos 1 limão (suco coado) 1&amp;frasl;2 Laranja (suco coado) 1&amp;frasl;2 xícara (café) de alga kombu (ou konbu) (à venda em lojas de produtos orientais) cortada em tiras 1&amp;frasl;4 cebola roxa cortada em tiras 1&amp;frasl;2 pimenta-dedo-de-moça sem sementes picada • sal a gosto • coentro fresco a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque o coco, a manga e os sucos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete palha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-palha.13307c7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-palha.13307c7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  50 gramas de macarrão espaguete integral 1 pitada de sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Pique o espaguete em pedaços de 5 centímetros e cozinhe-os até que fiquem al dente. Espalhe os fios em uma assadeira, salpique sal e leve ao forno a 200 graus, por 15 minutos.
Receita sugerida pela culinarista Gabi Castejon, do @farofafit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feijão ao vinho com chips de casca de batata</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/feijao-ao-vinho-com-chips-de-casca-de-batata.5ce64afa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/feijao-ao-vinho-com-chips-de-casca-de-batata.5ce64afa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de feijão roxinho 1 colher (sopa) de vinagre 1 dente de alho 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa picada 2 colheres (sopa) de manteiga 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho tinto seco 1 colher (sopa) de Biomassa de banana verde 3 unidades de batata inglesa • louro a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • azeite de oliva (1 fio) • alecrim a gosto  Modo de Preparo Do feijão:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de banana e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-chia.af954ab6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-chia.af954ab6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  6 unidades de banana bem maduras e congeladas em rodelas, sem a casca 1 colher (sopa) de Biomassa de banana verde cremosa 3 colheres (chá) de chia 1 colher (café) de baunilha (extrato natural) ou polpa de 1&amp;frasl;2 fava de baunilha 1 colher (chá) de goma guar 1 colher (chá) de goma xantana 2 xícaras (café) de Água 1 colher (sopa) de açúcar de coco (opcional) 1 colher (café) de cardamomo em pó (opcional) 1 colher (café) de canela em pó (opcional)  Modo de Preparo Espere a banana descongelar um pouco para bater no processador ou no liquidificador com a biomassa, a chia e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barrinha de frutas, castanhas e sementes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/barrinha-de-frutas-castanhas-e-sementes.3aa7f7b4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/barrinha-de-frutas-castanhas-e-sementes.3aa7f7b4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  300 gramas de ameixa seca sem caroço 100 gramas de uva-passa preta 100 castanha-do-pará picada 50 gramas de coco ralado grosso 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher de sementes de girassol sem sal 1 colher (sopa) de sementes de abóbora sem a casca e sem sal 1 colher (sopa) de chia 1 colher (sopa) de gergelim 1 colher (sopa) de linhaça dourada  Modo de Preparo Bata a ameixa, a uva passa, a castanha, o coco e o óleo de coco no processador até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caipirinha fit com gengibre, água, chia e limão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caipirinha-fit-com-gengibre-agua-chia-e-limao.96244562/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caipirinha-fit-com-gengibre-agua-chia-e-limao.96244562/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de limão-taiti (de uma delas, use apenas o suco) 1 colher (sopa) de chia hidratada 3 colheres (sopa) de Água de gengibre (pedacinhos de gengibre em água fervendo) 200 mililitros de Água • gelo a gosto • açúcar ou adoçante a gosto  Modo de Preparo Corte o limão ao meio, tire a parte branca entre os gomos para evitar o amargor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crepioca de coco e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-coco-e-chia.fdbea412/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-coco-e-chia.fdbea412/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de tofu firme amassado 3 colheres (sopa) de goma para tapioca hidratada 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado 1 colher (sobremesa) de chia • sal a gosto  Modo de Preparo Amasse bem o tofu e misture os outros ingredientes. Espalhe numa frigideira antiaderente pequena e aquecida. Doure dos dois lados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de omelete com espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  2 unidades de ovo caipira 1 colher (chá) de manteiga orgânica 1 xícara (chá) de espinafre (ou vagem) previamente salteado na manteiga ou no azeite (ou cozido no vapor) 1&amp;frasl;4 cebola pequena cortada em rodelas finas (deixe de molho na água por 30 minutos) • azeite de oliva extravirgem a gosto • orégano a gosto • manjericão a gosto • tomate cereja cortado em rodela a gosto • queijo parmesão (ou curado) ralado a gosto  Modo de Preparo Bata os ovos com um garfo, adicione o sal e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de grão-de-bico da Mimis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-grao-de-bico-da-mimis.b80b2d0e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-grao-de-bico-da-mimis.b80b2d0e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de grão-de-bico cozido (pode ser em conserva) 1 xícara (chá) de tomate cereja cortado em fatias 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pepino cortado em cubos 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona preta cortada em rodelas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebola roxa cortada em cubos  Modo de Preparo Em uma tigela funda, coloque o grão-de-bico, o tomate, o pepino, a azeitona e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sushioca de banana com amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sushioca-de-banana-com-amendoim.974dfc56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sushioca-de-banana-com-amendoim.974dfc56/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  100 gramas de goma para tapioca 2 colheres (sopa) de pasta de amendoim integral 1 unidade de banana-prata 1 colher (chá) de sementes de linhaça  Modo de Preparo Faça a tapioca. Corte-a em tiras e passe a pasta de amendoim nelas. Corte a banana em pedaços de dois dedos de largura e envolva cada um deles com uma tira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de colher com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-com-biomassa-de-banana-verde.db89e156/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-com-biomassa-de-banana-verde.db89e156/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 2 a 3 colheres (sobremesa) de adoçante xylitol ou 2 colheres (sobremesa) de açúcar de coco 1 colher (sobremesa) de manteiga ghi (ou ghee) ou óleo de coco 1 xícara (chá) de Chocolate (70%) picado ou em gotas 1 xícara (chá) de leite de coco (ou outro leite vegetal) 1 pitada de sal marinho  Modo de Preparo Coloque numa panela média a biomassa, o xylitol , a ghee e mexa sem parar, em fogo médio, até obter a consistência do leite condensado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coco em fitas caramelizado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coco-em-fitas-caramelizado.776693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coco-em-fitas-caramelizado.776693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de coco em fitas 2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 colher (café) de canela em pó 1 pitada de sal marinho ou rosa  Modo de Preparo Misture bem todos os ingredientes num bowl. Espalhe numa travessa antiaderente e coloque no forno preaquecido a 180 graus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzaioca: pizza com massa de tapioca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizzaioca-pizza-com-massa-de-tapioca.fc07a230/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizzaioca-pizza-com-massa-de-tapioca.fc07a230/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo inteiro 2 clara de ovo 1 colher (sopa) de Tapioca 1 pitada de sal rosa do himalaia 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no mixer de mão ou no liquidificador. Leve à frigideira antiaderente em fogo baixo e vire quando um dos lados estiver durinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de carpaccio de beterraba e grão-de-bico com molho tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-carpaccio-de-beterraba-e-grao-de-bico-com-molho-tahine.c9728b87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-carpaccio-de-beterraba-e-grao-de-bico-com-molho-tahine.c9728b87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de beterraba cruas 4 folhas de couve-manteiga 4 folhas de alface 2 xícaras (chá) de agrião (somente as folhas) 1&amp;frasl;2 unidade de repolho pequeno 2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1 unidade de limão-siciliano ou limão tahiti (suco) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Com um fatiador (mandolin) corte em fatias bem finas as beterrabas cruas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de manga e hortelã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-manga-e-hortela.bbc8416d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-manga-e-hortela.bbc8416d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de manga (bata no processador ou no liquidificador até virar um purê) 100 gramas de castanha de caju crua e sem sal (deixe na água por 4 horas, escorra bem e bata com o mínimo de água até virar um creme) 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de adoçante estévia (opcional) 1 colher (café) de baunilha na forma de extrato natural (ou polpa de 1&amp;frasl;2 fava da baunilha) 1 colher (chá) de goma guar 1 colher (chá) de goma xantana 2 xícaras (café) de Água • hortelã fresca a gosto  Modo de Preparo No processador ou liquidificador, coloque o purê de manga, o creme de castanha e o tahine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de cacau e avelã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de amêndoa tostada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio (ou fermento) 1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água morna 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 1/ xícara (chá) de avelã tostada  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos e, depois, acrescente os líquidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escondidinho de frango e abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-frango-e-abobora.b2fde6ef/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-frango-e-abobora.b2fde6ef/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 cebola média picada 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 4 xícaras (chá) de abóbora japonesa sem a casca, em cubos 1&amp;frasl;2 dente de alho picado 1 cebola média em tiras 1&amp;frasl;2 peito de frango (300 g) em cubos 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça picada 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) 1 colher (sopa) de pimentão verde em cubos 1 tomate sem pele e sem sementes, em cubos 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 4 colheres (sobremesa) de requeijão light 4 colheres (sobremesa) de queijo mussarela de búfala ralado (para gratinar) • sal e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, doure a cebola picada em 1&amp;frasl;2 colher de sopa do azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete com ervas frescas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-com-ervas-frescas.c32c4adb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-com-ervas-frescas.c32c4adb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (sobremesa) de manteiga (ghee, de preferência) 1&amp;frasl;2 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó • sal a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, bata os ovos. Acrescente o sal e as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penne de quinua com vagem, queijo e truta defumada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/penne-de-quinua-com-vagem-queijo-e-truta-defumada.3658df1c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/penne-de-quinua-com-vagem-queijo-e-truta-defumada.3658df1c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de macarrão (penne) de quinua (ou de arroz) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 2 dentes de alho com a casca 1 xícara (chá) de vagem francesa cortada em 4 partes 1 filé de truta defumada, despedaçada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo da canastra • sal a gosto • ervas de provence (tomilho, orégano) a gosto • pimenta-do-reino a gosto, moída na hora  Modo de Preparo Cozinhe o macarrão na água fervente com sal por aproximadamente 7 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de quinua com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 tomate picado 1&amp;frasl;2 cebola roxa picada 1 colher (sopa) de sementes de gergelim 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;2 limão-taiti espremido 1&amp;frasl;2 abacate cortado em cubos • sal a gosto • azeite de oliva a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, deixando o abacate por último.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada quente de broto de feijão com cogumelos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-quente-de-broto-de-feijao-com-cogumelos.9f344c1d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-quente-de-broto-de-feijao-com-cogumelos.9f344c1d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  150 gramas de broto de feijão 3 xícaras (chá) de cogumelo (shimeji, shitake e paris&amp;hellip;) 1 tomate picado 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;2 talo de alho-poró cortado em rodelas • azeite de oliva para untar • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue o alho-poró no azeite, junte os cogumelos e mexa por 3 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de banana com gotas de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 banana madura amassada 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 colher (chá) de fermento químico em pó para bolo 1 colher (sopa) de Chocolate amargo 70% picado ou em gotas  Modo de Preparo Com um batedor de arame (fouet) bata o ovo com o adoçante até ficar um pouco esbranquiçado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de salsa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas cruas e sem sal 1 maço de salsa (ou salsinha) picada (use só as folhas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate as amêndoas por 4 horas e escorra. No liquidificador, bata parte delas com a salsa e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha de frango com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de purê de batata-doce 5 unidades de ovo (só as claras) 5 colheres (sopa) de farinha de amêndoa (ou de aveia) 4 colheres (sopa) de frango desfiado, cozido e temperado 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça  Modo de Preparo Para a massa, misture o purê de batata-doce, 3 claras e a farinha de amêndoas numa tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho de tomate caseiro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-de-tomate-caseiro.1a307b14/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-de-tomate-caseiro.1a307b14/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de tomate sem pele 1 colher (sopa) de cebola roxa refogada 1 pitada de sal rosa do himalaia • manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes, menos o manjericão, no liquidificador ou mixer de mão. Leve ao fogo baixo por 15 minutos ou até ferver. Para reduzir a acidez, cozinhe o molho com 1 cenoura pequena crua (retire antes de servir), 1 colher (café) de bicarbonato de sódio ou 1 colher (café) de fermento químico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de alcachofra e limão-siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-alcachofra-e-limao-siciliano.c90504b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-alcachofra-e-limao-siciliano.c90504b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  5 unidades de alcachofra sem conserva ou cozidas (só o fundo) 1&amp;frasl;2 dente de alho pequeno 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano pequeno (só as raspas) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de pimenta vermelha  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura cinco dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de banana invertido saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-invertido-saudavel.bcab34c4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-invertido-saudavel.bcab34c4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol ou outro adoçante de sua preferência 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio ou fermento químico. 2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de manteiga (de preferência, clarificada) 2 unidades de banana-nanica bem maduras 1 colher (sopa) de canela  Modo de Preparo Misture as farinhas, o xylitol e o bicarbonato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de milho saudável com leite de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-milho-saudavel-com-leite-de-coco.8f9fa82b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-milho-saudavel-com-leite-de-coco.8f9fa82b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 fatias  Ingredientes  3 xícaras (chá) de milho cozido (se possível o natural) 200 mililitros de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 xícara (chá) de fubá fino 3 colheres (sopa) de óleo de coco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de adoçante Xylitol 1 colher (sopa) de fermento químico  Modo de Preparo Bater todos os ingredientes no liquidificador até que fique homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie de banana com canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-de-banana-com-canela.74afc9e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-de-banana-com-canela.74afc9e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana-nanica bem madura 1 colher (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante da sua preferência 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher (chá) de canela em pó 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de aveia em flocos 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de castanha-do-pará picada (ou outra castanha) 1 colher (sopa) de coco seco ralado 1 colher (café) de bicarbonato de sódio  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo, acrescente o xylitol, o óleo de coco e a canela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de abóbora sem açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  150 gramas de abóbora seca (aquela com casca verde) em cubinhos 1 unidade de canela em pau 6 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol (ou outro adoçante culinário em pó) 500 mililitros de Água mineral  Modo de Preparo Esquente tudo numa panela, menos a abóbora, até ferver. Junte a abóbora e deixe cozinhar até o ponto desejado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Homus roxo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/homus-roxo.55b58a03/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/homus-roxo.55b58a03/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 dente de alho 150 gramas de beterraba assada com a casca e, depois, retire 2 colheres (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 limão-taiti (só o suco) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de amendoim germinado e ervas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-amendoim-germinado-e-ervas.386afb25/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-amendoim-germinado-e-ervas.386afb25/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de amendoim germinado (deixe mergulhado na água por 24 horas) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto • ervas frescas (tomilho, orégano, manjericão) a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Ajuste o sal. Dura até sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vitamina low carb de amora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/vitamina-low-carb-de-amora.3d2ed909/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/vitamina-low-carb-de-amora.3d2ed909/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  150 mililitros de leite vegetal 10 unidades de castanha de caju torradas e deixadas de molho por, no mínimo, 3 horas 5 unidades de amora congeladas 1 colher (chá) de adoçante xylitol 1 pitada de canela  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador por 3 minutos.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Biscoito cru de amêndoas e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/biscoito-cru-de-amendoas-e-chocolate.319a1f11/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/biscoito-cru-de-amendoas-e-chocolate.319a1f11/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 13 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 xícara (chá) de chocolate meio amargo 70%, sem lactose e picado 1 unidade de laranja-pera (só as raspas)  Modo de Preparo Numa tigela, coloque a farinha de amêndoas, o óleo de coco e o melaço.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dadinho de amendoim com chocolate amargo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-amendoim-com-chocolate-amargo.56cb8790/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-amendoim-com-chocolate-amargo.56cb8790/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 11 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate amargo (70% cacau) 1 xícara (chá) de amendoim torrado, sem pele e sem sal  Modo de Preparo Em um recipiente de vidro, derreta o chocolate por 1 minuto no micro-ondas (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Junte o amendoim e misture bem. Coloque em forminhas de gelo e leve à geladeira por 10 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse low carb de abacate com chocolate de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-abacate-com-chocolate-de-laranja.52957efd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-abacate-com-chocolate-de-laranja.52957efd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 tablete de Chocolate BOA FORMA para Chocolife sabor laranja com acerola 1&amp;frasl;4 unidade de abacate 1 colher (chá) de cacau em pó 100% gota de adoçante (opcional)  Modo de Preparo Derreta o chocolate por 1 minuto no micro-ondas (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Em seguida, bata o chocolate junto dos outros ingredientes no processador ou amasse muito bem com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snack de tangerina, chocolate e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/snack-de-tangerina-chocolate-e-coco.c999e43b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/snack-de-tangerina-chocolate-e-coco.c999e43b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Chocolate amargo 70% cacau 1 unidade de tangerina 1 colher (sopa) de coco ralado  Modo de Preparo Derreta o chocolate no micro-ondas por 1 minuto (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Mergulhe metade da tangerina no chocolate, disponha em um prato e decore com o coco ralado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cocada de frigideira saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 ovo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante natural ou demerara 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Bata o ovo com um garfo e coloque todos os ingredientes num bowl. Misture bem e disponha o conteúdo numa frigideira pequena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Couve-flor gratinada low carb e sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/couve-flor-gratinada-low-carb-e-sem-gluten.c398d993/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/couve-flor-gratinada-low-carb-e-sem-gluten.c398d993/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola 1 fio de azeite de oliva para refogar 400 mililitros de leite vegetal 1 colher (sopa) de requeijão light 1 colher (chá) de amido de milho 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo parmesão 1 punhado de cebolinha-verde picada 1 cabeça de couve-flor cortada em buquês • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de colher de cacau e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manteiga de amendoim 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de água 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de adoçante xylitol  Modo de Preparo Misture a manteiga de amendoim e a água até formar uma pasta. Acrescente o cacau e o xylitol e misture até ficar homogêneo.
Receita sugerida pela culinarista saudávelMonica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mochaccino de leite de amêndoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mochaccino-de-leite-de-amendoa.d2cac542/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mochaccino-de-leite-de-amendoa.d2cac542/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo (70%) picado 1 colher (chá) de óleo de coco 1 xícara (chá) de leite de amêndoas quente 1 xícara (chá) de café coado (forte) • cacau em pó para salpicar por cima  Modo de Preparo Derreta em banho-maria (ou micro-ondas) o chocolate picado com o óleo de coco e coloque na xícara (primeira camada) em que a bebida será consumida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pad thai: macarrão tailandês com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pad-thai-macarrao-tailandes-com-legumes.bbffb08f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pad-thai-macarrao-tailandes-com-legumes.bbffb08f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  200 gramas de macarrão de arroz 1 colher (café) de gengibre ralado fresco 1&amp;frasl;4 unidade de pimenta-dedo-de-moça picada e sem semente 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de cebolinha nirá (chinesa ou japonesa) picado 2 colheres (sopa) de saquê 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de molho de soja (shoyu) 1 colher (sopa) de gergelim preto 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 dente de alho picado 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa cortada em meia-lua 1 unidade de tomate cortado em tiras sem sementes 50 gramas de champignon em lâminas 50 gramas de cogumelo shiitake em fatias 1 xícara (chá) de brócolis em buquê pré-cozido 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em meia-lua e pré-cozida 1 xícara (chá) de couve-flor em buquê pré-cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de moyashi (ou broto de feijão) 2 colheres (sopa) de amendoim tostado • curry (ou caril) em pó a gosto • coentro picado a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe o macarrão com um pouco de sal só até ficar al dente (cerca de 5 minutos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Petit gateau de chocolate e laranja sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  3 colheres (sopa) de óleo de coco (ou outro óleo de sua preferência) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco (ou açúcar demerara) pulverizado (batido no liquidificador para ficar mais fino) 1&amp;frasl;2 xícara de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 4 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa (ou de arroz integral ou de grão-de-bico) • raspas de laranja para decorar  Modo de Preparo Em uma panela pequena, misture o óleo, o açúcar, o cacau e o suco de laranja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto vegano de quinua e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 fio de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 unidade de abobrinha picada 3 unidades de aspargo picadas 1&amp;frasl;2 unidade de tomate picada 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) já cozida 200 mililitros de leite vegetal 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde • sal a gosto • páprica a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo Coloque um fio de azeite em uma panela, refogue a cebola até dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de couve e grão-de-bico com molho de tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  5 folhas de couve-manteiga 5 folhas de alface 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de laranja espremida 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 3 colheres (sopa) de queijo feta ou levedura nutricional 1 pitada de sal marinho 1 pitada de pimenta-do-reino 1 pitada de alho em pó  Modo de Preparo Depois de higienizadas, rasgue grosseiramente as folhas de couve e alface e coloque-as num bowl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz de couve-flor com ghee</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-de-couve-flor-com-ghee.23fa5e4b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-de-couve-flor-com-ghee.23fa5e4b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de couve-flor pequena inteira 1&amp;frasl;4 unidade de cebola picada 1 punhado de sal 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) • água fervente  Modo de Preparo Mergulhe a couve-flor inteira na água e retire em seguida. Escorra bem, pique em pedaços e bata rapidamente no liquidificador. Reserve. Refogue a cebola com a manteiga ghee, junte a couve-flor e já desligue o fogo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de coco low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-coco-low-carb.29319a9d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-coco-low-carb.29319a9d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  4 unidades de ovo 2 xícaras (chá) de coco fresco ralado (ou use as fibras que sobraram do leite de coco caseiro) 1 copo de leite de coco (200 ml) caseiro 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de óleo de coco 1 colher (sobremesa) de fermento químico em pó, cheia  Modo de Preparo Bata os ovos e misture os demais ingredientes até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie saudável de chocolate e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-saudavel-de-chocolate-e-pasta-de-amendoim.ff08b2a1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-saudavel-de-chocolate-e-pasta-de-amendoim.ff08b2a1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 pedaços  Ingredientes  180 gramas de iogurte natural 1 ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de mel (ou xarope de tâmara) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó (100%) 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pasta de amendoim 2 colheres (sopa) de chocolate (em gotas)  Modo de Preparo Misture o iogurte, o ovo e o xarope de tâmara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de lentilha com curry ayurvédico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-lentilha-com-curry-ayurvedico.463d89bf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-lentilha-com-curry-ayurvedico.463d89bf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de lentilha 4 xícaras (chá) de água • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto • curry (ou caril) a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Cozinha a lentilha com a água na panela de pressão até que esteja macia (cerca de 30 minutos). Espere amornar e bata no liquidificador. Se necessário, acrescente um pouco mais de água fervente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Falafel assado de lentilha com molho tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/falafel-assado-de-lentilha-com-molho-tahine.1f83f8b8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/falafel-assado-de-lentilha-com-molho-tahine.1f83f8b8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 15 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha crua deixada de molho por 12 horas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro fresco 1 colher (chá) de alho picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã 1 colher (chá) de cominho (alcarávia ou kümmel) 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (chá) de sal 1 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de limão espremido 1&amp;frasl;2 colher (chá) de alho em pó 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • pimenta-do-reino a gosto • gergelim branco a gosto  Modo de Preparo Do falafel:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de queijo de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-queijo-de-micro-ondas.cd1a653f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-queijo-de-micro-ondas.cd1a653f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 ovo 1 colher (sopa) de creme de ricota light (ou requeijão light) 1 colher (sopa) de polvilho doce (ou azedo) 1 colher (sopa) de queijo parmesão ralado • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o ovo com o creme de ricota até que fique um creme homogêneo. Acrescente o restante dos ingredientes e misture bem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão paleo de liquidificador</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-paleo-de-liquidificador.146dd6ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-paleo-de-liquidificador.146dd6ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  4 unidades de ovo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (chá) de fermento biológico 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo parmesão 3 colheres (sopa) de creme de leite fresco • gergelim a gosto (para polvilhar em cima) • linhaça a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e leve ao forno de 25 a 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de açaí, morango e banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-morango-e-banana.dff11ee5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-morango-e-banana.dff11ee5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein (25 g) isolado sabor baunilha 1&amp;frasl;2 copo de água (150 ml) 1 polpa de açaí (50 g) puro (sem xarope de guaraná) 1 unidade de banana madura pequena 5 unidades de morango  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panini de nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panini-de-nozes.1dd92fe1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panini-de-nozes.1dd92fe1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo 2 colheres (sopa) de farinha de nozes 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de linhaça 1 colher (chá) de fermento químico em pó • sal a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e leve ao micro-ondas por 2 minutos. Corte ao meio, recheie como preferir e leve a uma frigideira antiaderente para dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drink de espumante com chá de hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 taças  Ingredientes  1 porção de casca de laranja em tiras 1&amp;frasl;2 litro de chá de hibisco 1&amp;frasl;2 litro de espumante (champanhe)  Modo de Preparo Coloque a casca de laranja no fundo das taças, preencha metade com o chá e complete com o espumante.
Receita sugerida pela nutricionista Andrezza Botelho, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iscas de frango refogadas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iscas-de-frango-refogadas.ffe36fec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iscas-de-frango-refogadas.ffe36fec/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  500 gramas de peito de frango cortado em tiras 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1 unidade de cebola em lascas 1 fio de azeite de oliva • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Tempere o frango com a mostarda, o sal e a pimenta. Em uma panela, refogue a cebola com o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche de cookie saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 12 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de pasta de cacau ou qualquer pasta nuts de sua preferência (para o recheio) 2 xícaras (chá) de farinha de amêndoa 1 ovo (só a clara) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de mel ou melaço de cana 1 colher (chá) de extrato de baunilha (opcional) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico em pó 1 limão-siciliano (só as raspas)  Modo de Preparo Primeiramente, reserve a pasta de cacau para o recheio ao final.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz integral com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-integral-com-legumes.ceae37f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-integral-com-legumes.ceae37f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola picada 1 fio de azeite de oliva 1 xícara (chá) de arroz integral 4 cabeças de brócolis picados 4 cabeças de couve-flor picados 3 xícaras (chá) de água fervente 1 pitada de sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola com o azeite. Adicione o arroz e refogue mais um pouco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-integral.aecbd36/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-integral.aecbd36/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 16 pedaços  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de girassol 1 xícara (chá) de açúcar demerara pulverizado (batido no liquidificador) 2 unidades de ovo 1 colher (café) de extrato de baunilha 1 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1 xícara (chá) de farinha de trigo 1 pitada de sal marinho 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de nozes picadas 2 colheres (café) de fermento químico em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água fervente  Modo de Preparo Derreta 1 xícara de chá do chocolate em banho-maria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gelatina proteica de morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gelatina-proteica-de-morango.2401323f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gelatina-proteica-de-morango.2401323f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  250 mililitros de leite de coco 12 unidades de morango 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 1 scoop de whey protein sabor baunilha 1 colher (sopa) de gelatina incolor 2 colheres (sopa) de água  Modo de Preparo Bata no liquidificador o leite de coco, os morangos, o xylitol e o whey protein. Num recipiente, hidrate o pó da gelatina com a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de salmão defumado com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-salmao-defumado-com-abacate.a3df7fcb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-salmao-defumado-com-abacate.a3df7fcb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 1 unidade de cebola roxa cortada em fatias finas 100 gramas de salmão defumado ou natural cortado em tiras 1 unidade de abacate maduro cortado em cubos 1 unidade de limão (só o suco) 2 colheres (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de sementes de abóbora • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o grão-de-bico com a cebola roxa e o salmão defumado, junte com cuidado o abacate e tempere com limão, sal e azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aro de legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aro-de-legumes.395f55eb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aro-de-legumes.395f55eb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  2 unidades de abobrinha em fatias finas, cortadas no sentido do comprimento  1 fio de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 unidade de alho picado 1 abobrinha cortada em cubinhos (para o recheio) 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em cubinhos 6 unidades de tomate cereja cortados em quatro partes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de requeijão light 1 colher (sopa) de queijo parmesão light • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Grelhe rapidamente as fatias de abobrinha e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de peixe branco com manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  400 gramas de peixe branco 1 unidade de cebola roxa cortada em tiras finas 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de coentro picado 3 unidades de limão (só o suco) 1 unidade de manga pequena cortada em cubos • azeite de oliva a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o peixe com a cebola e as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Couscous de grão de painço</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/couscous-de-grao-de-painco.6b3c46e4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/couscous-de-grao-de-painco.6b3c46e4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de painço em grão 4 xícaras (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em tiras finas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de alho-poró cortado em rodelas finas 2 colheres (sopa) de ervilha fresca 2 colheres (sopa) de milho fresco 1 punhado de ervas frescas (orégano, tomilho) 2 colheres (sopa) de goji berry • sal a gosto • noz-moscada a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto • curry (ou caril) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o painço al dente e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola média picada 3 dentes de alho picados 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 xícaras (chá) de arroz 4 xícaras (chá) de água 1 xícara (café) de amêndoas e lascas torradas • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no azeite sem deixar dourar. Em seguida, acrescente o arroz e deixe fritar um pouco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Pão” de micro-ondas low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-micro-ondas-low-carb.d5460fc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-micro-ondas-low-carb.d5460fc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  2 unidades de ovo 4 colheres (sopa) de requeijão 2 colheres (chá) de fermento químico 1 colher (sobremesa) de sementes de gergelim preto (ou branco) • sal a gosto • pimenta a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes, menos o gergelim, em um bowl e mexa bem, até formar um creme. Espalhe em um prato raso grande (ou divida em dois pratos rasos pequenos) e polvilhe o gergelim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapé de salmão, manga e guacamole</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  2 unidades de abacate pequenas (ou 4 avocados) 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa (ou branca) picada 1 unidade de tomate grande e firme, sem as sementes, picado 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada (ou coentro) 2 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 10 unidades de biscoito de arroz 1 unidade de manga cortada em fatias finas 50 gramas de salmão defumado (separe em pedaços pequenos) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • broto de agrião (ou de beterraba)  Modo de Preparo Retire a polpa dos abacates para preparar o guacamole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cogumelos com abacaxi ao forno</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cogumelos-com-abacaxi-ao-forno.50ec9262/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cogumelos-com-abacaxi-ao-forno.50ec9262/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de abacaxi cortado em quadradinhos 400 gramas de cogumelo shiitake e/ou shimeji 1 colher (sobremesa) de manteiga 2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) light  Modo de Preparo Sobre uma folha de papel-alumínio, monte uma camada com os quadradinhos de abacaxi e outra com os cogumelos. Acrescente a manteiga e o shoyu. Feche a trouxinha de papel e leve ao forno médio por 50 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de beterraba e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 22 colheres (sopa)  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju 1 unidade de beterraba média 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano espremida 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1 colher (sopa) de endro (ou dill) fresco picado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe a castanha mergulhada na água por 8 horas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>