<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pães on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/p%C3%A3es/</link>
    <description>Recent content in Pães on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/p%C3%A3es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pão de abobrinha é funcional e levinho</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-abobrinha-e-funcional-e-levinho.ca586bef/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-abobrinha-e-funcional-e-levinho.ca586bef/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 15 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  4 ovo caipiras, de preferência 1 colher (sopa) de açúcar mascavo (ou demerara) 2&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem (ou óleo de coco) 1 abobrinha com a casca, cortada em cubos médios 1 xícara (chá) de farinha de quinua 1 xícara (chá) de farinha de arroz integral 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho doce 1 xícara (chá) de Água filtrada 2 colheres (sopa) de sal marinho moído 4 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de fermento biológico  Modo de Preparo No liquidificador, bata os ovos e o açúcar até dobrarem devolume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pãozinho de beterraba sem glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/paozinho-de-beterraba-sem-gluten-e-lactose.25b0c4a6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/paozinho-de-beterraba-sem-gluten-e-lactose.25b0c4a6/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 25 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 e 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de polvilho doce 1 xícara (chá) de polvilho azedo 2 colheres (sopa) de chia 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de sal 1 colher (chá) de pimenta do reino 1 colher (chá) de páprica defumada 1 colher (chá) de orégano 250 gramas de batata salsa cozida e amassada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Suco de beterraba (150g de beterraba + água) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de suco de limão 1&amp;frasl;2 colher (chá) de vinagre  Modo de Preparo Cozinhe e amasse a batata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este pãozinho sem glúten no grill é rápido de fazer. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-paozinho-sem-gluten-no-grill-e-rapido-de-fazer-anote-a-receita.62faaf3f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-paozinho-sem-gluten-no-grill-e-rapido-de-fazer-anote-a-receita.62faaf3f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de farinha de amêndoa ou castanha-do-pará 1 colher (sopa) de polvilho azedo 1 colher (sopa) de farinha de grão-de-bico 1 colher (sopa) de gergelim 3 colheres (sopa) de Água pitada de sal  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes. Depois, coloque no grill e deixe dourar (3 a 5 minutos aproximadamente).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>