<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receitas Com Chocolate on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receitas-com-chocolate/</link>
    <description>Recent content in Receitas Com Chocolate on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receitas-com-chocolate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bolo fit de cacau para fazer no micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-fit-de-cacau-para-fazer-no-micro-ondas.281bff27/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-fit-de-cacau-para-fazer-no-micro-ondas.281bff27/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 ovo 1 colher (sopa) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1 colher (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 colher (café) de bicarbonato de sódio ou fermento 1 colher (sopa) de adoçante da sua preferência ou Xylitol 1 colher (sopa) de Chocolate 70% picado  Modo de Preparo Misture tudo em uma tigela e coloque no micro-ondas por 1 minuto e 30 segundos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de cacau com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-cacau-com-abacate.34001a44/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-cacau-com-abacate.34001a44/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de damasco ou outra fruta seca (tâmara, figo&amp;hellip;) pré-hidratada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 8 colheres (sopa) de xarope de agave 1 colher (café) de baunilha líquida 1 abacate grande maduro 1 xícara (chá) de cacau em pó 1 xícara (chá) de Chocolate amargo derretido 3 colheres (sopa) de suco de limão 1 colher (café) de cassis  Modo de Preparo Bata as frutas secas no mixer com um pouco do óleo de coco, o xarope de agave e a baunilha até formar uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de cacau com hortelã é antioxidante e anti-inflamatório</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-cacau-com-hortela-e-antioxidante-e-anti-inflamatorio.318c0f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-cacau-com-hortela-e-antioxidante-e-anti-inflamatorio.318c0f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abacate médio maduro, sem casca, cortado em cubos 2 colheres (sopa) de cacau em pó sem açúcar (orgânico, de preferência) 2 colheres (sopa) de açúcar demerara 1 colher (sopa) de óleo de coco extravirgem 6 folhas de hortelã fresca  Modo de Preparo Leve o abacate ao freezer até congelar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de caneca proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-caneca-proteico.349ac246/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-caneca-proteico.349ac246/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de ovo 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 scoop de Whey protein sabor chocolate 2 colheres (sopa) de Água  Modo de Preparo Em uma caneca, misture bem todos os ingredientes até conseguir uma massa homogênea. Leve ao micro-ondas por 40 segundos. Vire a caneca em um prato e retire o bolinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de colher com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-com-biomassa-de-banana-verde.db89e156/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-com-biomassa-de-banana-verde.db89e156/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 2 a 3 colheres (sobremesa) de adoçante xylitol ou 2 colheres (sobremesa) de açúcar de coco 1 colher (sobremesa) de manteiga ghi (ou ghee) ou óleo de coco 1 xícara (chá) de Chocolate (70%) picado ou em gotas 1 xícara (chá) de leite de coco (ou outro leite vegetal) 1 pitada de sal marinho  Modo de Preparo Coloque numa panela média a biomassa, o xylitol , a ghee e mexa sem parar, em fogo médio, até obter a consistência do leite condensado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de cacau e avelã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de amêndoa tostada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio (ou fermento) 1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água morna 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 1/ xícara (chá) de avelã tostada  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos e, depois, acrescente os líquidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookies de aveia, banana e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookies-de-aveia-banana-e-cacau.d32cb95b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookies-de-aveia-banana-e-cacau.d32cb95b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10  Ingredientes  3 unidades de banana maduras 1 colher (sobremesa) de açúcar mascavo 1&amp;frasl;4 copo de óleo 2 xícaras (chá) de amaranto ou quinoa ou aveia em flocos 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de amêndoas trituradas no processador 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de coco ralado sem adição de açúcar 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de canela em pó 1 colher (sobremesa) de fermento químico em pó 170 gramas de Chocolate amargo (70% de cacau), picado em pedaços pequenos (se desejar)  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 180°C.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de banana com gotas de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 banana madura amassada 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 colher (chá) de fermento químico em pó para bolo 1 colher (sopa) de Chocolate amargo 70% picado ou em gotas  Modo de Preparo Com um batedor de arame (fouet) bata o ovo com o adoçante até ficar um pouco esbranquiçado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie vegano de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de fermento biológico em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 280 mililitros de Água fervente 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 1 banana-nanica amassada 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Nozes picadas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate vegano picado  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 180 °C e forre uma forma de 20 cm x 20 cm com papel manteiga e óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dadinho de amendoim com chocolate amargo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-amendoim-com-chocolate-amargo.56cb8790/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-amendoim-com-chocolate-amargo.56cb8790/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 11 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate amargo (70% cacau) 1 xícara (chá) de amendoim torrado, sem pele e sem sal  Modo de Preparo Em um recipiente de vidro, derreta o chocolate por 1 minuto no micro-ondas (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Junte o amendoim e misture bem. Coloque em forminhas de gelo e leve à geladeira por 10 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Biscoito cru de amêndoas e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/biscoito-cru-de-amendoas-e-chocolate.319a1f11/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/biscoito-cru-de-amendoas-e-chocolate.319a1f11/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 13 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 xícara (chá) de chocolate meio amargo 70%, sem lactose e picado 1 unidade de laranja-pera (só as raspas)  Modo de Preparo Numa tigela, coloque a farinha de amêndoas, o óleo de coco e o melaço.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse low carb de abacate com chocolate de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-abacate-com-chocolate-de-laranja.52957efd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-abacate-com-chocolate-de-laranja.52957efd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 tablete de Chocolate BOA FORMA para Chocolife sabor laranja com acerola 1&amp;frasl;4 unidade de abacate 1 colher (chá) de cacau em pó 100% gota de adoçante (opcional)  Modo de Preparo Derreta o chocolate por 1 minuto no micro-ondas (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Em seguida, bata o chocolate junto dos outros ingredientes no processador ou amasse muito bem com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snack de tangerina, chocolate e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/snack-de-tangerina-chocolate-e-coco.c999e43b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/snack-de-tangerina-chocolate-e-coco.c999e43b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Chocolate amargo 70% cacau 1 unidade de tangerina 1 colher (sopa) de coco ralado  Modo de Preparo Derreta o chocolate no micro-ondas por 1 minuto (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Mergulhe metade da tangerina no chocolate, disponha em um prato e decore com o coco ralado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dadinho de chocolate recheado com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-chocolate-recheado-com-coco.114cc3cd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-chocolate-recheado-com-coco.114cc3cd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco seco ralado 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de leite de coco 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (também pode ser eritritol, stevia&amp;hellip;) 2 xícaras (chá) de chocolate amargo 70% picado 1 colher (sopa) de melaço de cana-de-açúcar  Modo de Preparo Do recheio:
Coloque num processador ou liquidificador o coco ralado, 2 colheres do óleo de coco, o leite de coco e o adoçante natural.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de colher de cacau e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manteiga de amendoim 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de água 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de adoçante xylitol  Modo de Preparo Misture a manteiga de amendoim e a água até formar uma pasta. Acrescente o cacau e o xylitol e misture até ficar homogêneo.
Receita sugerida pela culinarista saudávelMonica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Petit gateau de chocolate e laranja sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  3 colheres (sopa) de óleo de coco (ou outro óleo de sua preferência) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco (ou açúcar demerara) pulverizado (batido no liquidificador para ficar mais fino) 1&amp;frasl;2 xícara de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 4 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa (ou de arroz integral ou de grão-de-bico) • raspas de laranja para decorar  Modo de Preparo Em uma panela pequena, misture o óleo, o açúcar, o cacau e o suco de laranja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pavê saudável de morango com chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pave-saudavel-de-morango-com-chocolate.3a2cd7ee/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pave-saudavel-de-morango-com-chocolate.3a2cd7ee/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga derretida 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol (ou eritritol) 1 colher (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 4 colheres (sopa) de pasta de amendoim ou amendoim 2 colheres (sopa) de água 3 scoops de whey protein de baunilha 5 unidades de morango grandes 1 xícara (chá) de leite de coco 1 xícara (chá) de chocolate amargo 70% cacau  Modo de Preparo Primeira camada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie saudável de chocolate e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-saudavel-de-chocolate-e-pasta-de-amendoim.ff08b2a1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-saudavel-de-chocolate-e-pasta-de-amendoim.ff08b2a1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 pedaços  Ingredientes  180 gramas de iogurte natural 1 ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de mel (ou xarope de tâmara) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó (100%) 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pasta de amendoim 2 colheres (sopa) de chocolate (em gotas)  Modo de Preparo Misture o iogurte, o ovo e o xarope de tâmara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche de cookie saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 12 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de pasta de cacau ou qualquer pasta nuts de sua preferência (para o recheio) 2 xícaras (chá) de farinha de amêndoa 1 ovo (só a clara) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de mel ou melaço de cana 1 colher (chá) de extrato de baunilha (opcional) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico em pó 1 limão-siciliano (só as raspas)  Modo de Preparo Primeiramente, reserve a pasta de cacau para o recheio ao final.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie de chocolate sem glúten e açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-de-chocolate-sem-gluten-e-acucar.e586bdd5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-de-chocolate-sem-gluten-e-acucar.e586bdd5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 pedaços  Ingredientes  6 unidades de clara de ovo 4 colheres (sopa) de açúcar de coco 6 colheres (sopa) de farinha de coco 5 colheres (chá) de cacau em pó 1 colher (sopa) de nozes picadas 3 colheres (café) de óleo de coco 1 colher (café) de fermento químico em pó 100 gramas de chocolate amargo 70% sem lactose 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite vegetal  Modo de Preparo Bata as claras em neve e junte os ingredientes delicadamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-integral.aecbd36/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-integral.aecbd36/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 16 pedaços  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de girassol 1 xícara (chá) de açúcar demerara pulverizado (batido no liquidificador) 2 unidades de ovo 1 colher (café) de extrato de baunilha 1 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1 xícara (chá) de farinha de trigo 1 pitada de sal marinho 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de nozes picadas 2 colheres (café) de fermento químico em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água fervente  Modo de Preparo Derreta 1 xícara de chá do chocolate em banho-maria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Macaron integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/macaron-integral.3aa5e734/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/macaron-integral.3aa5e734/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 17 unidades  Ingredientes  2 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 4 colheres (sopa) de açúcar de coco (ou mascavo) 1 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 pitada de pasta de amendoim ou geleia sem açúcar (para rechear) 1 colher (sopa) de chocolate amargo 70% sem lactose derretido (para decorar)  Modo de Preparo Na batedeira, misture os ovos com a ghee e os açúcares até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chocotone sem glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chocotone-sem-gluten-e-lactose.3d8dd53d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chocotone-sem-gluten-e-lactose.3d8dd53d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de arroz 2 colheres (sopa) de farinha de linhaça 2 colheres (sopa) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara de polvilho azedo 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de chocolate amargo (70%) picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de fermento químico 1 xícara (chá) de batata-doce cozida 3 unidades de ovo 1 colher (chá) de essência de panetone  Modo de Preparo Misture as farinhas de arroz, de linhaça e de aveia, o polvilho, o chocolate*, o adoçante e o fermento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-funcional.26f451a1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-funcional.26f451a1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 fatias  Ingredientes  1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farelo de aveia 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farelo de trigo 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de trigo 1 unidade de gema de ovo 1 colher (sopa) de cream cheese 1 colher (café) de extrato de baunilha 1 colher (sobremesa) de adoçante xylitol (ou sucralose) 4 colheres (sopa) de água 1 colher (sobremesa) de mel 1 caixa de pudim light de baunilha  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 2 colheres (sopa) de cacau em pó 1 colher (chá) de extrato de baunilha 2 tabletes de chocolate amargo 70% (150 g)  Modo de Preparo Em um bowl, junte os farelos de aveia e de trigo, a farinha, a gema, o cream cheese, o extrato de baunilha, o adoçante, a água e o mel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse de cacau, abacate e manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-de-cacau-abacate-e-manga.767af4ba/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-de-cacau-abacate-e-manga.767af4ba/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 unidade de manga média bem doce 3 colheres (sopa) de abacate maduro 2 colheres (sopa) de cacau em pó sem açúcar 2 colheres (chá) de extrato de baunilha (opcional) 1 colher (sopa) de mel de abelha 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 unidade de manga em cubos (para decorar) • hortelã (para decorar)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredientes (menos a hortelã e a manga em cubos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate com pera</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-pera.48122ce7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-pera.48122ce7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco (líquido) 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 1 colher (chá) de fermento químico em pó 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água quente 3 unidades de pera maduras inteiras, sem a casca  Modo de Preparo Em um bowl, bata os ovos e o açúcar com um fouet (ou garfo) por 2 minutos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>