<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Oleaginosas on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/oleaginosas/</link>
    <description>Recent content in Oleaginosas on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/oleaginosas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bolinho termogênico de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-termogenico-de-banana-e-nozes.df3713d0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-termogenico-de-banana-e-nozes.df3713d0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de banana 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (chá) de canela 1 colher (sopa) de Nozes 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo e acrescente o ovo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de cacau e avelã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de amêndoa tostada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio (ou fermento) 1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água morna 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 1/ xícara (chá) de avelã tostada  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos e, depois, acrescente os líquidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie de castanhas e frutas secas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-de-castanhas-e-frutas-secas.666f2306/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-de-castanhas-e-frutas-secas.666f2306/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1 xícara (café) de amêndoas 1 xícara (café) de sementes de girassol 1 xícara (café) de castanha de caju 1 xícara (café) de castanha-do-pará 1 xícara (café) de Goji Berry 1 xícara (café) de damasco seco 1 xícara (café) de tâmara 1 xícara (café) de coco seco ralado 200 mililitros de mel .  Modo de Preparo Em um processador, misture a tâmara, o damasco, o goji berry e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dadinho de amendoim com chocolate amargo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-amendoim-com-chocolate-amargo.56cb8790/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-amendoim-com-chocolate-amargo.56cb8790/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 11 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate amargo (70% cacau) 1 xícara (chá) de amendoim torrado, sem pele e sem sal  Modo de Preparo Em um recipiente de vidro, derreta o chocolate por 1 minuto no micro-ondas (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Junte o amendoim e misture bem. Coloque em forminhas de gelo e leve à geladeira por 10 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panini de nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panini-de-nozes.1dd92fe1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panini-de-nozes.1dd92fe1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo 2 colheres (sopa) de farinha de nozes 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de linhaça 1 colher (chá) de fermento químico em pó • sal a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e leve ao micro-ondas por 2 minutos. Corte ao meio, recheie como preferir e leve a uma frigideira antiaderente para dourar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>