<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Peixe Ou Fruto Do Mar on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/peixe-ou-fruto-do-mar/</link>
    <description>Recent content in Peixe Ou Fruto Do Mar on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/peixe-ou-fruto-do-mar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Risoto de abobrinha, escarola e salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de manteiga light 1 cebola ralada 2 abobrinha italiana médias em fatias 1 pé de escarola cortado em tiras finas 2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz arbório 1 xícara (chá) de vinho branco seco 2 litros de caldo de carne 1 xícara (chá) de creme de leite light 200 gramas de salmão defumado cortado em tiras finas 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Numa panela, coloque metade da manteiga e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartar de atum</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tartar-de-atum.bf857a35/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tartar-de-atum.bf857a35/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 tomate sem pele e sementes em cubinhos 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 colher (chá) de suco de limão 6 unidades de azeitona preta cortadas em tiras 1 colher (chá) de azeite de oliva 1 lata de atum sólido light 1 colher (café) de alcaparra picada (opcional) 1 colher (chá) de azeite de oliva 1 colher (chá) de suco de limão • orégano fresco a gosto • pimenta-do-reino a gosto • manjericão fresco a gosto • sal a gosto • tomilho (fresco, de preferência)  Modo de Preparo Misture os ingredientes para a base de tomate e, separadamente, os da camada de azeitona e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Robalo com azeite de ervas e aspargos para um jantar romântico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/robalo-com-azeite-de-ervas-e-aspargos-para-um-jantar-romantico.dc2ddd56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/robalo-com-azeite-de-ervas-e-aspargos-para-um-jantar-romantico.dc2ddd56/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 Testada e aprovada   Ingredientes  2 pedaços de robalo (em filé - com pele, sem escama) 2 ramos de alecrim 8 unidades de aspargo (verdes frescos) 10 folhas de basílico 10 folhas de manjericão roxo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva • flor de sal • pimenta do reino branca moída na hora • cebolinha (francesa ou cebolete) (a gosto)  Modo de Preparo Para o azeite: rasgue as ervas em pedaços pequenos com as mãos (evita que elas oxidem).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atum em crosta de gergelim para incrementar o menu com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/atum-em-crosta-de-gergelim-para-incrementar-o-menu-com-poucas-calorias.befb567e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/atum-em-crosta-de-gergelim-para-incrementar-o-menu-com-poucas-calorias.befb567e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 posta de atum (150 g) 1&amp;frasl;3 salmão (carcaça) 1&amp;frasl;2 cenoura em rodelas 1 maçã cortada em cubos, com a casca 2 colheres (sopa) de gengibre ralado 3 colheres (sopa) de açúcar 5 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) • gergelim a gosto • óleo (para grelhar) • óleo (para refogar)  Modo de Preparo Para o molho: asse a carcaça por 2 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão com ervilha e aspargo para um jantar simples e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-com-ervilha-e-aspargo-para-um-jantar-simples-e-saudavel.d89bf4d6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-com-ervilha-e-aspargo-para-um-jantar-simples-e-saudavel.d89bf4d6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 posta de salmão grande (600g) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de ervilha pré-cozida 6 aspargo • tomate cereja para decorar • sal e manjericão seco a gosto  Modo de Preparo Coloque o salmão em uma fôrma ou frigideira de cerâmica e tempere com o sal e o manjericão. Acrescente a ervilha, o aspargo e o tomate-cereja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moqueca de pirarucu para um jantar fit e gourmet</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/moqueca-de-pirarucu-para-um-jantar-fit-e-gourmet.be34b5ca/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/moqueca-de-pirarucu-para-um-jantar-fit-e-gourmet.be34b5ca/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 postas de pirarucu (ou outro peixe branco: badejo, namorado) 1 ½ colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 dentes de alho laminados 1&amp;frasl;2 cebola média, cortada em rodelas 1&amp;frasl;2 pimentão verde cortado em rodelas 1&amp;frasl;2 pimentão vermelho cortado em rodelas 2 tomate cortados em rodelas 1&amp;frasl;2 pimenta dedo-de-moça sem sementes, cortada em tirinhas 1 xícara (chá) de leite de coco caseiro 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro picado • sal • Suco de 1&amp;frasl;2 limão  Modo de Preparo Tempere o peixe com sal, limão e 1&amp;frasl;2 colher de azeite e deixe descansar por 10 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúguer de salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hambuguer-de-salmao.ccf1577a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hambuguer-de-salmao.ccf1577a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de salmão 1 colher (sopa) de cebolinha-verde fresca picada 1 pitada de sal 1 colher (chá) de tempero em pó lemon pepper (ou 1 pitada de pimenta-do-reino moída + raspas de limão)  1 colher (sobremesa) de molho de soja (shoyu) (sem glutamato monossódico, de preferência) 1 colher (chá) de gengibre ralado  Modo de Preparo Pique o salmão na ponta da faca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão selado com ovos benedict para ganhar músculos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-selado-com-ovos-benedict-para-ganhar-musculos.66714065/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-selado-com-ovos-benedict-para-ganhar-musculos.66714065/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (chá) de vinagre de álcool 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 2 unidades de ovo 3 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 2 filés de salmão (300 g) sem a pele 1 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;2 colher (chá) de pimenta-do-reino 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de maionese básica (opcional) 1 pitada de pimenta-caiena  Modo de Preparo Dos ovos pochés:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tilápia com maracujá e pera</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tilapia-com-maracuja-e-pera.7f46b68a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tilapia-com-maracuja-e-pera.7f46b68a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 cebola grande picada 1 maço de cheiro-verde picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco 1 xícara (chá) de Água 1 colher (chá) de sal 1 colher (sobremesa) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Suco de maracujá 2 unidades de pera sem casca (D&amp;rsquo;Anjou ou Bartlett) 4 filés de tilápia 1 pitada de pimenta-do-reino branca 1 colher (sopa) de azeite de oliva  Modo de Preparo Para o preparo do molho, junte numa panela a cebola, o maço de cheiro-verde, o vinho branco, a água e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peixe com alho-poró crocante e purê de banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de peixe (120g cada) 1 colher (café) de sal marinho 1 xícara (chá) de alho-poró cortado em rodelas 1 colher (chá) de óleo vegetal 6 unidades de banana-maçã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de caldo de peixe caseiro 1 colher (café) de sal • suco de limão  Modo de Preparo Do peixe:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Filé de peixe assado com crosta de sementes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-assado-com-crosta-de-sementes.65c40631/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-assado-com-crosta-de-sementes.65c40631/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 punhado de tempero a gosto (limão, sal, alho, cebola, ervas e pimenta) 4 unidades de filés de pescada ou tilápia 4 colheres (sopa) de sementes de linhaça sementes de linhaça 4 colheres (sopa) de sementes de gergelim sementes de gergelim 1 pedaço de papel-manteiga papel-manteiga  Modo de Preparo Misture os temperos de seu gosto e passe nos filés de peixe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Filé de peixe com chutney de jabuticaba</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-com-chutney-de-jabuticaba.c7019ef6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-com-chutney-de-jabuticaba.c7019ef6/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de peixe branco 2 xícaras (chá) de jabuticaba 3 copos de água (600 ml) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aceto balsâmico 3 colheres (sobremesa) de adoçante culinário 1 colher (chá) de sal • sal a gosto • pimenta a gosto • farelo de aveia para empanar • azeite de oliva para grelhar  Modo de Preparo Tempere os filés com o sal e a pimenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-salmao.86c66ed7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-salmao.86c66ed7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  400 gramas de salmão assado e desfiado (pode ser em lata) 1 xícara (chá) de batata-doce cozida 1 unidade de ovo grande 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 2 unidades de cebolinha (francesa ou cebolete) em rodelinhas  1 colher (chá) de molho de pimenta picante 1&amp;frasl;2 colher (chá) de páprica 1 colher (chá) de sal marinho 1&amp;frasl;4 colher (chá) de pimenta-do-reino 2 colheres (sopa) de óleo de coco (para untar) 1&amp;frasl;2 unidade de limão  Modo de Preparo Em uma tigela, junte todos os ingrediente (exceto o óleo de coco).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de peixe branco com manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  400 gramas de peixe branco 1 unidade de cebola roxa cortada em tiras finas 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de coentro picado 3 unidades de limão (só o suco) 1 unidade de manga pequena cortada em cubos • azeite de oliva a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o peixe com a cebola e as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polvo à vinagrete</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/polvo-a-vinagrete.d7c49466/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/polvo-a-vinagrete.d7c49466/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 kg de polvo limpo 3 unidades de tomate caqui grandes picados 1 unidade de cebola grande picada 1&amp;frasl;2 xícara (café) de salsinha picada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 pitada de sal 1 fio de vinagrete de vinho branco  Modo de Preparo Na panela de pressão, coloque o polvo, inteiro ou já cortado, e cozinhe em água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truta ao forno com ervas frescas e limão-siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/truta-ao-forno-com-ervas-frescas-e-limao-siciliano.b1b41cc2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/truta-ao-forno-com-ervas-frescas-e-limao-siciliano.b1b41cc2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  4 filés de truta ou outro file de peixe de sua preferência 2 unidades de limão-siciliano • alho em pó a gosto • cebola em pó à gosto • azeite de oliva extravirgem a gosto • sal marinho ou sal rosa a gosto • ervas frescas como tomilho, salvia, alecrim a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto  Modo de Preparo Em uma travessa coloque os filés de truta e tempere com o alho e a cebola em pó, azeite e sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano com arroz negro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-com-arroz-negro.a511502d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-com-arroz-negro.a511502d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 1 colher (sopa) de molho de peixe (nam pla) 1 colher (chá) de gengibre 1 colher (chá) de óleo de gergelim 200 gramas de salmão 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz negro 1&amp;frasl;4 unidade de abacate maduro cortado em cubos 1 colher (sopa) de cebolinha (francesa ou cebolete) 1 colher (café) de gergelim para finalizar  Modo de Preparo Para preparar o molho, misture o shoyu, o molho de peixe, o gengibre e o óleo de gergelim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapé de salmão, manga e guacamole</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  2 unidades de abacate pequenas (ou 4 avocados) 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa (ou branca) picada 1 unidade de tomate grande e firme, sem as sementes, picado 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada (ou coentro) 2 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 10 unidades de biscoito de arroz 1 unidade de manga cortada em fatias finas 50 gramas de salmão defumado (separe em pedaços pequenos) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • broto de agrião (ou de beterraba)  Modo de Preparo Retire a polpa dos abacates para preparar o guacamole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de robalo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-robalo.75a2e3a9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-robalo.75a2e3a9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 filés de robalo (300 g) cortados em cubos 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa picada 3 colheres (sopa) de coentro picado 1&amp;frasl;2 talo de salsão (ou aipo) picado 1&amp;frasl;2 unidade de pimenta dedo-de-moça sem as sementes picada 2 unidades de suco de limão 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  • sal a gosto  Modo de Preparo Em um bowl, coloque o peixe, a cebola, o coentro, o salsão, a pimenta e o sal.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>