<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Árabe on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/%C3%A1rabe/</link>
    <description>Recent content in Árabe on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:33 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/%C3%A1rabe/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Torta de quinua com brócolis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-quinua-com-brocolis.ce1ed0f0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-quinua-com-brocolis.ce1ed0f0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 13 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de quinoa 3 colheres (sopa) de manteiga light gelada 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal 300 gramas de ricota fresca 1 ovo 4 xícaras (chá) de brócolis cozido al dente no vapor 1&amp;frasl;2 cebola ralada 1&amp;frasl;2 copo de leite desnatado • pimenta-do-reino a gosto • orégano a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela funda, misture a farinha de quinoa, a manteiga e 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wrap carne-seca com purê de abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/wrap-carne-seca-com-pure-de-abobora.ea9f37cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/wrap-carne-seca-com-pure-de-abobora.ea9f37cb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de cebola picada 1 colher (chá) de azeite de oliva 4 colheres (sopa) de carne de sol refogada 2 colheres (sopa) de purê de abóbora 6 folhas de rúcula 1 tortilha vermelha (ou pão sírio fininho) 1&amp;frasl;2 abóbora japonesa em cubos e sem a casca 2 colheres (sopa) de margarina light 1 xícara (chá) de leite desnatado • sal a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Para preparar o purê, cozinhe a abóbora na água até amolecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza marguerita light</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-marguerita-light.da17ae94/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-marguerita-light.da17ae94/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 disco de massa de pizza light 2 colheres (sopa) de molho de tomate pronto 3 fatias de queijo mussarela light 2 colheres (sopa) de tomate picado • manjericão fresco  Modo de Preparo Cubra o disco de pizza com o molho de tomate.
Em seguida, misture os ingredientes do recheio escolhido e coloque sobre a massa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de abobrinha, escarola e salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de manteiga light 1 cebola ralada 2 abobrinha italiana médias em fatias 1 pé de escarola cortado em tiras finas 2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz arbório 1 xícara (chá) de vinho branco seco 2 litros de caldo de carne 1 xícara (chá) de creme de leite light 200 gramas de salmão defumado cortado em tiras finas 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Numa panela, coloque metade da manteiga e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de suspiro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-suspiro.beb2af17/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-suspiro.beb2af17/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 colheres (sopa) de farinha de trigo 1 colher (sobremesa) de fermento químico em pó em pó 3 colheres (sobremesa) de açúcar 1 colher (sobremesa) de manteiga 2 gema de ovo  Modo de Preparo Misture a farinha de trigo com o fermento e o açúcar.
Acrescente a manteiga e as gemas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quibe recheado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quibe-recheado.5ba0029f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quibe-recheado.5ba0029f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de carne bovina moída magra 2 colheres (sopa) de margarina light 2 cebola picadas 1 colher (chá) de pimenta-de-cheiro (malagueta) picada 1 xícara (chá) de noz moídas 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) fresca e picada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde fresca e picada  Modo de Preparo Refogue a carne na margarina, junte a cebola e a pimenta-malagueta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hommus de abacate funcional para servir antes do jantar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hommus-de-abacate-funcional-para-servir-antes-do-jantar.caf55db3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hommus-de-abacate-funcional-para-servir-antes-do-jantar.caf55db3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1 polpa de abacate avocado maduro 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 limão espremido 1 unidade de alho picado • sal a gosto  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita prática e gostosa de homus de grão-de-bico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-pratica-e-gostosa-de-homus-de-grao-de-bico.afb912cf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-pratica-e-gostosa-de-homus-de-grao-de-bico.afb912cf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 limão espremido 1 dente de alho picado • sal e páprica a gosto  Modo de Preparo Processe todos os ingredientes até virar uma pasta homogênea. Acrescente um pouco de água se necessário.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tabule detox de quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tabule-detox-de-quinua.50e87bee/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tabule-detox-de-quinua.50e87bee/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) em grãos 2 xícaras (chá) de Água 1 xícara (chá) de hortelã picada 3 colheres (sopa) de salsinha picada 1 pepino japonês em cubos pequenos 1 tomate sem semente picado 1 xícara (chá) de cenoura picada e cozida 1 xícara (chá) de pimentão vermelho e amarelo picados 3 colheres (sopa) de cebola picada • sal marinho a gosto • pimenta a gosto • tempero verde a gosto  Modo de Preparo Numa panela, coloque a quinua e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trigo grosso do restaurante Saj</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trigo-grosso-do-restaurante-saj.eb5e08e2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trigo-grosso-do-restaurante-saj.eb5e08e2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  500 gramas de trigo grosso 500 gramas de patinho moído 2 colheres (sopa) de manteiga com sal 500 gramas de peito de frango 1 cebola média picada 1 pitada de pimenta sírio 1 litro de Água • azeite de oliva (o quanto baste para refogar) • sal a gosto • coalhada a gosto  Modo de Preparo Deixe o trigo de molho por 30 minutos e, depois, ferva por 40 minutos em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tabule low carb de couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tabule-low-carb-de-couve-flor.e8233137/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tabule-low-carb-de-couve-flor.e8233137/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de couve-flor cozida al dente e picada 1 tomate cortado em cubos 1 colher (sopa) de hortelã fresca, picada 1 colher (sopa) de cebola roxa picada 1 dente de alho amassado 2 damasco secos picados (opcional) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de limão apenas o suco 1 sal a gosto  Modo de Preparo Em um bowl, coloque os ingredientes e misture.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quibe de abóbora do Empório Frutaria</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quibe-de-abobora-do-emporio-frutaria.d8f6f202/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quibe-de-abobora-do-emporio-frutaria.d8f6f202/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de trigo para quibe 4 xícaras (chá) de purê de abóbora 1 unidade de cebola média picada 60 mililitros de azeite de oliva 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de hortelã picada 1 xícara (chá) de nozes picadas 3 colheres (sopa) de sal 1 colher (chá) de bahar (ou pimenta síria) 250 gramas de queijo feta  Modo de Preparo Deixe o trigo de molho por duas horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de couve e grão-de-bico com molho de tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  5 folhas de couve-manteiga 5 folhas de alface 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de laranja espremida 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 3 colheres (sopa) de queijo feta ou levedura nutricional 1 pitada de sal marinho 1 pitada de pimenta-do-reino 1 pitada de alho em pó  Modo de Preparo Depois de higienizadas, rasgue grosseiramente as folhas de couve e alface e coloque-as num bowl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola média picada 3 dentes de alho picados 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 xícaras (chá) de arroz 4 xícaras (chá) de água 1 xícara (café) de amêndoas e lascas torradas • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no azeite sem deixar dourar. Em seguida, acrescente o arroz e deixe fritar um pouco.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>