<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Quinua on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/quinua/</link>
    <description>Recent content in Quinua on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/quinua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tabule detox de quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tabule-detox-de-quinua.50e87bee/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tabule-detox-de-quinua.50e87bee/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) em grãos 2 xícaras (chá) de Água 1 xícara (chá) de hortelã picada 3 colheres (sopa) de salsinha picada 1 pepino japonês em cubos pequenos 1 tomate sem semente picado 1 xícara (chá) de cenoura picada e cozida 1 xícara (chá) de pimentão vermelho e amarelo picados 3 colheres (sopa) de cebola picada • sal marinho a gosto • pimenta a gosto • tempero verde a gosto  Modo de Preparo Numa panela, coloque a quinua e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer vegano de quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegano-de-quinua.c9a8d90f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegano-de-quinua.c9a8d90f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 unidade de batata grande cozida  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1 pitada de sal e salsa picada a gosto 2 colheres (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Cozinhe a quinua e a batata separadamente. Passe a batata no espremedor e misture com a quinua e os outros ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de quinua com bacalhau e confit de tomate trufado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-quinua-com-bacalhau-e-confit-de-tomate-trufado.a0278c7d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-quinua-com-bacalhau-e-confit-de-tomate-trufado.a0278c7d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  400 gramas de bacalhau dessalgado 1 unidade de cebola picada 1 talo de alho-poró (a parte branca) 1 fio de azeite de oliva 500 gramas de quinoa (ou quinua) em grãos lavada e escorrida 3 litros de caldo de legumes 200 gramas de azeite 1 fio de azeite trufado 3 xícaras (chá) de tomate cereja • azeite pimenta-do-reino e ervas a gosto • ciboulette picada a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o bacalhau dessalgo, desfie e reserve.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>