<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receitas Simples E Fáceis on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receitas-simples-e-f%C3%A1ceis/</link>
    <description>Recent content in Receitas Simples E Fáceis on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receitas-simples-e-f%C3%A1ceis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Torta de aspargo irresistível – com apenas 265 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-aspargo-irresistivel-com-apenas-265-calorias.3ea8e18b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-aspargo-irresistivel-com-apenas-265-calorias.3ea8e18b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de amaranto em flocos 1 colher (sopa) de sementes de girassol sem casca 1 colher (sopa) de sementes de abóbora sem casca 1 colher (sopa) de sementes de linhaça 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de leite semidesnatado 2 colheres (sopa) de fermento biológico em pó 5 ovo 1 xícara (chá) de amido de milho 10 aspargo frescos, limpos e cortados (reserve uma parte para decorar) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 dente de alho picado 1 tomate sem casca e sem sementes, picado 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de queijo mussarela light ralada  Modo de Preparo Prepare o recheio: em uma panela,mergulhe o aspargo em água fervente por2 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de berinjela para comemorar sem culpa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-berinjela-para-comemorar-sem-culpa.91cca6f5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-berinjela-para-comemorar-sem-culpa.91cca6f5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de berinjela • molho de tomate (de preferência orgânico) • queijo mussarela de búfala • tomate cereja • queijo pecorino ralado • manjericão • sal • pimenta • azeite de oliva  Modo de Preparo Corte as berinjelas ao meio e acomode em uma forma. Tempere com azeite e sal e leve ao forno até que fiquem amolecidas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de liquidificador: bolo de pão de mel com apenas 67 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-liquidificador-bolo-de-pao-de-mel-com-apenas-67-calorias.e0e5f7ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-liquidificador-bolo-de-pao-de-mel-com-apenas-67-calorias.e0e5f7ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 20 pedaços Testada e aprovada   Ingredientes  5 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de flocos de aveia 2 colheres (sopa) de trigo (farelo) 2 colheres (sopa) de margarina light 1 colher (café) de essência de mel 1 colher (sopa) de adoçante culinário 1&amp;frasl;2 colher (café) de canela em pó 1 pitada de noz-moscada ralada na hora 1&amp;frasl;2 colher (café) de cravo-da-índia (ou cravinho) em pó 4 colheres (sopa) de farinha de trigo 1 colher (café) de fermento químico 5 colheres (sopa) de leite desnatado em pó (para a calda) 2 colheres (sopa) de cacau em pó (para a calda) 1 xícara (café) de leite desnatado (para a calda)  Modo de Preparo No liquidificador, coloque os ovos, o cacau, a aveia, o farelo, a margarina, a essência, o adoçante, a canela, a noz-moscada, o cravo e, por último, a farinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fritada de espinafre para um jantar proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/fritada-de-espinafre-para-um-jantar-proteico.9d189dec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/fritada-de-espinafre-para-um-jantar-proteico.9d189dec/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de óleo 1&amp;frasl;2 cebola cortada em cubos 1 xícara (chá) de tomate sem sementes, cortado em cubos (mais algumas rodelas para colocar por cima da fritada) 250 gramas de folhas de espinafre cortadas grosseiramente 6 unidades de ovo 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 colher (chá) de pimenta-do-reino 1&amp;frasl;4 limão-siciliano (apenas o suco + raspas da casca)  Modo de Preparo Em uma frigideira (ou assadeira) que possa ir ao forno, espalhe o óleo em todo o fundo e leve ao fogo médio até aquecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúguer de salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hambuguer-de-salmao.ccf1577a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hambuguer-de-salmao.ccf1577a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de salmão 1 colher (sopa) de cebolinha-verde fresca picada 1 pitada de sal 1 colher (chá) de tempero em pó lemon pepper (ou 1 pitada de pimenta-do-reino moída + raspas de limão)  1 colher (sobremesa) de molho de soja (shoyu) (sem glutamato monossódico, de preferência) 1 colher (chá) de gengibre ralado  Modo de Preparo Pique o salmão na ponta da faca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maionese Básica</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-basica.613768dc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-basica.613768dc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1.5 xícaras (chá) Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo 1 ovo grande 1 colher (chá) de mostarda em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;2 limão-siciliano (apenas o suco)  Modo de Preparo No liquidificador, bata 1&amp;frasl;4 de xíc. (chá) do óleo, o ovo, a mostarda e o sal. Com o aparelho ainda ligado, junte o óleo restante em fio e, assim que engrossar, diminua a velocidade e acrescente o limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão selado com ovos benedict para ganhar músculos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-selado-com-ovos-benedict-para-ganhar-musculos.66714065/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-selado-com-ovos-benedict-para-ganhar-musculos.66714065/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (chá) de vinagre de álcool 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 2 unidades de ovo 3 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 2 filés de salmão (300 g) sem a pele 1 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;2 colher (chá) de pimenta-do-reino 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de maionese básica (opcional) 1 pitada de pimenta-caiena  Modo de Preparo Dos ovos pochés:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche sem pão de alface e atum. Aprenda a fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-sem-pao-de-alface-e-atum-aprenda-a-fazer.444a88c7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-sem-pao-de-alface-e-atum-aprenda-a-fazer.444a88c7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de maionese light 1 lata de atum light escorrido e separado em lascas 3 colheres (sopa) de azeitona verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1 colher (café) de mostarda 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 4 folhas de alface e ciboulette (para amarrar o sanduíche) • sal pimenta-do-reino e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem a maionese, o atum, a azeitona, a cenoura, a mostarda, o azeite, o sal, a pimenta e a salsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chips de casca de batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce.3759dffd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce.3759dffd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 Batata-doce  Modo de Preparo Corte a casca da batata-doce bem fininha (espessura de uma folha de papel sulfite, sem a “massinha” da batata). Leve a casca ao congelador por 10 minutos. Enquanto isso, preaqueça o forno na temperatura máxima. Quando levar a casca ao forno, reduza a temperatura para 200 graus e deixe assar por 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuscuz de painço</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cuscuz-de-painco.8bf8789d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cuscuz-de-painco.8bf8789d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de painço já cozido (cozinhe como o arroz, até ficar al dente) 1 talo de alho-poró 1 cebola pequena 2 unidades de tomate 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de sementes de girassol 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de sementes de abóbora 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de hortelã picada  Modo de Preparo Pique e refogue o alho-poró e a cebola em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abóbora assada com alecrim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abobora-assada-com-alecrim.b52d2376/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abobora-assada-com-alecrim.b52d2376/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 abóbora moranga 4 ramos de alecrim 6 dentes de alho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju • azeite de oliva (1 fio) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Coloque a abóbora no micro-ondas por 5 minutos para facilitar o corte. Corte-a em fatias de 3 centímetros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de caneca proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-caneca-proteico.349ac246/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-caneca-proteico.349ac246/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de ovo 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 scoop de Whey protein sabor chocolate 2 colheres (sopa) de Água  Modo de Preparo Em uma caneca, misture bem todos os ingredientes até conseguir uma massa homogênea. Leve ao micro-ondas por 40 segundos. Vire a caneca em um prato e retire o bolinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá gelado de especiarias e frutas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-gelado-de-especiarias-e-frutas.39b720c5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-gelado-de-especiarias-e-frutas.39b720c5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 colher (sopa) de cardamomo (as sementes) 1 colher (sopa) de cravo-da-índia (ou cravinho) (em pó ou em sementes) 2 unidades de canela em pau 1 colher (chá) de gengibre 1 colher (sopa) de camomila 1 colher (chá) de noz-moscada 1 colher (sopa) de cumaru 1 colher (sopa) de Hibisco 1 colher (sopa) de essência de baunilha (natural) 1 colher (sopa) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 unidade de melancia pequena (se for grande, use apenas 1&amp;frasl;4) • abacaxi cortado em pedaços (usar a gosto)  Modo de Preparo Misture todas as especiarias na água fervente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feijão ao vinho com chips de casca de batata</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/feijao-ao-vinho-com-chips-de-casca-de-batata.5ce64afa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/feijao-ao-vinho-com-chips-de-casca-de-batata.5ce64afa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de feijão roxinho 1 colher (sopa) de vinagre 1 dente de alho 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa picada 2 colheres (sopa) de manteiga 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho tinto seco 1 colher (sopa) de Biomassa de banana verde 3 unidades de batata inglesa • louro a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • azeite de oliva (1 fio) • alecrim a gosto  Modo de Preparo Do feijão:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barrinha de frutas, castanhas e sementes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/barrinha-de-frutas-castanhas-e-sementes.3aa7f7b4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/barrinha-de-frutas-castanhas-e-sementes.3aa7f7b4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  300 gramas de ameixa seca sem caroço 100 gramas de uva-passa preta 100 castanha-do-pará picada 50 gramas de coco ralado grosso 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher de sementes de girassol sem sal 1 colher (sopa) de sementes de abóbora sem a casca e sem sal 1 colher (sopa) de chia 1 colher (sopa) de gergelim 1 colher (sopa) de linhaça dourada  Modo de Preparo Bata a ameixa, a uva passa, a castanha, o coco e o óleo de coco no processador até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinhas proteicas de coco e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinhas-proteicas-de-coco-e-cacau.ecdd5235/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinhas-proteicas-de-coco-e-cacau.ecdd5235/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de coco seco ralado 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de suco de laranja natural 1 colher (sopa) de adoçante xylitol 2 unidades de ovo (só as claras) 2 colheres (sopa) de Chocolate (em gotas ou picado) 100% ou 85% cacau 1 pitada de canela  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 160 graus (temperatura baixa).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho salgado proteico de frango com alho-poró</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-salgado-proteico-de-frango-com-alho-poro.7467be7d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-salgado-proteico-de-frango-com-alho-poro.7467be7d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de inhame (cará) cozido 1 e 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de frango cozido, temperado e desfiado 2 colheres (sopa) de sementes de girassol 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 talo de alho-poró 1 dente de alho 4 unidades de azeitona picadas 3 unidades de cebolinha-verde picadas • sal a gosto • pimenta a gosto • azeite de oliva (1 fio)  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuscuz biro-biro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cuscuz-biro-biro.f23bfc7b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cuscuz-biro-biro.f23bfc7b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de cuscuz marroquino cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de legumes variados picados 2 unidades de clara de ovo mexidas 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal rosa do himalaia a gosto • batata palha a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, menos a batata palha, e aqueça no micro-ondas por 1 minuto ou na panela em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Granola low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/granola-low-carb.4d28eeaf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/granola-low-carb.4d28eeaf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha-do-pará 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju 1 xícara (chá) de aveia em flocos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amaranto em flocos 2 colheres (sopa) de sementes de abóbora e de girassol 1 colher (sopa) de gergelim 1 colher (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar (ou mel) 1 colher (sobremesa) de canela em pó 1 colher (sopa) de cranberry 1 colher (sopa) de uva-passa 1 colher (sopa) de damasco picado • coco em fitas (opcional)  Modo de Preparo Pique as castanhas e coloque num bowl junto com a aveia e o amaranto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Macarrão de grão-de-bico com espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/macarrao-de-grao-de-bico-com-espinafre.cb0bc2eb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/macarrao-de-grao-de-bico-com-espinafre.cb0bc2eb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 colher (sopa) de manteiga 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 dente de alho picado 1 xícara (chá) de caldo de legumes caseiro 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano (suco) 200 gramas de macarrão de grão-de-bico 1 prato de sobremesa de espinafre (use só as folhas) • limão (raspas da casca) • sal a gosto • pimenta-dedo-de-moça fatiada (para decorar)  Modo de Preparo Prepare o molho primeiro: em uma panela, junte a manteiga com o azeite e doure o alho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete proteica com frango, claras e quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-proteica-com-frango-claras-e-quinua.d96f7b5a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-proteica-com-frango-claras-e-quinua.d96f7b5a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade Testada e aprovada   Ingredientes  5 unidades de ovo (use somente as claras) 100 gramas de frango moído cozido 1 colher (sopa) de mostarda 2 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 pitada de sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes. Leve à frigideira a fogo médio e espere dourar de um lado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Picolé natural de uva e água de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/picole-natural-de-uva-e-agua-de-coco.d1fcca51/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/picole-natural-de-uva-e-agua-de-coco.d1fcca51/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  24 unidades de uva sem sementes 150 mililitros de Água de Coco  Modo de Preparo Corte as uvas ao meio, disponha-as em forminhas de picolé e cubra com água de coco. Deixe no freezer por 5 horas.
*Receita sugerida pela culinarista saudável Mônica Wagner (@monicawwagner), de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de erva-doce, queijo de cabra e melão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-erva-doce-queijo-de-cabra-e-melao.54b4570b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-erva-doce-queijo-de-cabra-e-melao.54b4570b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 bulbo de erva-doce sem raiz nem folhas 1&amp;frasl;2 unidade de melão cortado 10 folhas de radicchio 1&amp;frasl;2 maço de alface 1 xícara (chá) de queijo de cabra (ou chèvre) em lascas 1 punhado de Nozes 10 folhas de hortelã fresca (rasgadas) 1 colher (sopa) de vinagre de maçã 1&amp;frasl;2 unidade de Laranja espremida • azeite de oliva extravirgem • sal gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de quinua no pote</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-no-pote.e9058a77/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-no-pote.e9058a77/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 pote Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (sopa) de cenoura crua picada 1 colher (sopa) de abobrinha crua picada 1 colher (sopa) de soja crocante sem sal (pode trocar por castanha de caju picada, se preferir) 1 unidade de limão-taiti (só o suco) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal rosa do himalaia a gosto • ervas finas a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho low carb de abobrinha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-low-carb-de-abobrinha.a9f43625/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-low-carb-de-abobrinha.a9f43625/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de coco (ou de amêndoas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xilitol 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (sopa) de óleo de coco 2 unidades de ovo 1&amp;frasl;4 baunilha em fava baunilha (ou 1 colher de chá de extrato de baunilha) 1 abobrinha ralada e drenada pitada de sal  Modo de Preparo Misture os ingredientes, distribua em fôrmas de cupcake antiadrente e asse por 25 minutos em forno preaquecido a 180 °C.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho termogênico de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-termogenico-de-banana-e-nozes.df3713d0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-termogenico-de-banana-e-nozes.df3713d0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de banana 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (chá) de canela 1 colher (sopa) de Nozes 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo e acrescente o ovo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de colher com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-com-biomassa-de-banana-verde.db89e156/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-com-biomassa-de-banana-verde.db89e156/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 2 a 3 colheres (sobremesa) de adoçante xylitol ou 2 colheres (sobremesa) de açúcar de coco 1 colher (sobremesa) de manteiga ghi (ou ghee) ou óleo de coco 1 xícara (chá) de Chocolate (70%) picado ou em gotas 1 xícara (chá) de leite de coco (ou outro leite vegetal) 1 pitada de sal marinho  Modo de Preparo Coloque numa panela média a biomassa, o xylitol , a ghee e mexa sem parar, em fogo médio, até obter a consistência do leite condensado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de coco verde cortado em tiras 1&amp;frasl;2 manga madura, porém firme, cortada em cubos 1 limão (suco coado) 1&amp;frasl;2 Laranja (suco coado) 1&amp;frasl;2 xícara (café) de alga kombu (ou konbu) (à venda em lojas de produtos orientais) cortada em tiras 1&amp;frasl;4 cebola roxa cortada em tiras 1&amp;frasl;2 pimenta-dedo-de-moça sem sementes picada • sal a gosto • coentro fresco a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque o coco, a manga e os sucos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crepioca de coco e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-coco-e-chia.fdbea412/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-coco-e-chia.fdbea412/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de tofu firme amassado 3 colheres (sopa) de goma para tapioca hidratada 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado 1 colher (sobremesa) de chia • sal a gosto  Modo de Preparo Amasse bem o tofu e misture os outros ingredientes. Espalhe numa frigideira antiaderente pequena e aquecida. Doure dos dois lados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete palha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-palha.13307c7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-palha.13307c7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  50 gramas de macarrão espaguete integral 1 pitada de sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Pique o espaguete em pedaços de 5 centímetros e cozinhe-os até que fiquem al dente. Espalhe os fios em uma assadeira, salpique sal e leve ao forno a 200 graus, por 15 minutos.
Receita sugerida pela culinarista Gabi Castejon, do @farofafit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Granola salgada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/granola-salgada.de531bdc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/granola-salgada.de531bdc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de sementes de girassol 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de sementes de abóbora 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de amêndoas torrada e picada 1 colher de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de sal rosa do himalaia 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de flocos de arroz 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de flocos de milho 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de chia  Modo de Preparo Numa frigideira, toste as sementes de girassol e de abóbora por 3 minutos; acrescente as amêndoas, o azeite e o sal e mexa por mais 1 minuto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacota de iogurte low carb com calda de morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-low-carb-com-calda-de-morango.d51b0511/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-low-carb-com-calda-de-morango.d51b0511/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  200 mililitros de leite de coco 1 colher (chá) de ágar-ágar (ou kanten) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante (xylitol) 400 mililitros de iogurte grego 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de morango orgânico 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1 colher (sobremesa) de canela em pó 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de gengibre em pó 1 colher (sobremesa) de melaço de cana-de-açúcar ou mel • Água (suficiente apenas para ajudar a bater)  Modo de Preparo Da panacota:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de grão-de-bico da Mimis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-grao-de-bico-da-mimis.b80b2d0e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-grao-de-bico-da-mimis.b80b2d0e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de grão-de-bico cozido (pode ser em conserva) 1 xícara (chá) de tomate cereja cortado em fatias 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pepino cortado em cubos 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona preta cortada em rodelas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebola roxa cortada em cubos  Modo de Preparo Em uma tigela funda, coloque o grão-de-bico, o tomate, o pepino, a azeitona e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de banana e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-chia.af954ab6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-chia.af954ab6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  6 unidades de banana bem maduras e congeladas em rodelas, sem a casca 1 colher (sopa) de Biomassa de banana verde cremosa 3 colheres (chá) de chia 1 colher (café) de baunilha (extrato natural) ou polpa de 1&amp;frasl;2 fava de baunilha 1 colher (chá) de goma guar 1 colher (chá) de goma xantana 2 xícaras (café) de Água 1 colher (sopa) de açúcar de coco (opcional) 1 colher (café) de cardamomo em pó (opcional) 1 colher (café) de canela em pó (opcional)  Modo de Preparo Espere a banana descongelar um pouco para bater no processador ou no liquidificador com a biomassa, a chia e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sushioca de banana com amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sushioca-de-banana-com-amendoim.974dfc56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sushioca-de-banana-com-amendoim.974dfc56/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  100 gramas de goma para tapioca 2 colheres (sopa) de pasta de amendoim integral 1 unidade de banana-prata 1 colher (chá) de sementes de linhaça  Modo de Preparo Faça a tapioca. Corte-a em tiras e passe a pasta de amendoim nelas. Corte a banana em pedaços de dois dedos de largura e envolva cada um deles com uma tira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo low carb de avelã e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 fatias  Ingredientes  3 xícaras (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;3 copo de Whey protein sabor neutro 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 colher (chá) de goma xantana 1 ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manteiga 1&amp;frasl;4 copo de óleo de coco 10 gotas de adoçante estévia 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de adoçante xylitol (+ quantidade necessária para a cobertura) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 100 gramas de Chocolate 80% cacau 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco  Modo de Preparo Em uma tigela funda, misture a farinha de avelã, o whey protein, o bicarbonato, o sal e a goma xantana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caipirinha fit com gengibre, água, chia e limão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caipirinha-fit-com-gengibre-agua-chia-e-limao.96244562/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caipirinha-fit-com-gengibre-agua-chia-e-limao.96244562/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de limão-taiti (de uma delas, use apenas o suco) 1 colher (sopa) de chia hidratada 3 colheres (sopa) de Água de gengibre (pedacinhos de gengibre em água fervendo) 200 mililitros de Água • gelo a gosto • açúcar ou adoçante a gosto  Modo de Preparo Corte o limão ao meio, tire a parte branca entre os gomos para evitar o amargor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de omelete com espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  2 unidades de ovo caipira 1 colher (chá) de manteiga orgânica 1 xícara (chá) de espinafre (ou vagem) previamente salteado na manteiga ou no azeite (ou cozido no vapor) 1&amp;frasl;4 cebola pequena cortada em rodelas finas (deixe de molho na água por 30 minutos) • azeite de oliva extravirgem a gosto • orégano a gosto • manjericão a gosto • tomate cereja cortado em rodela a gosto • queijo parmesão (ou curado) ralado a gosto  Modo de Preparo Bata os ovos com um garfo, adicione o sal e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite vegetal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-vegetal.e32165ec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-vegetal.e32165ec/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 xícaras (chá)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas ou macadâmia, avelã, castanha de caju ou castanha-do-pará (ou sementes: girassol, gergelim, abóbora) 3 xícaras (chá) de Água filtrada 1 pitada de sal marinho (disfarça qualquer sabor amargo e ressalta o adocicado) 2 unidades de tâmara (ou ameixa preta) hidratadas por 4 horas (opcional) 1&amp;frasl;2 açaí fava de baunilha ou 1 colher (café) de essência de baunilha (opcional)  Modo de Preparo Lave a amêndoa e deixe-a de molho na água por 12 horas (veja abaixo o tempo de de molho para as outras opções de castanhas e sementes).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de beterraba com recheio de frango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-beterraba-com-recheio-de-frango.4fbd0e29/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-beterraba-com-recheio-de-frango.4fbd0e29/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de beterraba ralada crua 2 xícaras (chá) de leite desnatado 1 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1 xícara (chá) de aveia em flocos 1 ovo 1 pitada de sal 2 dentes de alho amassados 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1 unidade de tomate a gosto 1 pitada de cheiro-verde 500 gramas de peito de frango cozido e desfiado • azeite de oliva (1 fio) • molho de tomate a gosto  Modo de Preparo Para a massa, bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de carpaccio de beterraba e grão-de-bico com molho tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-carpaccio-de-beterraba-e-grao-de-bico-com-molho-tahine.c9728b87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-carpaccio-de-beterraba-e-grao-de-bico-com-molho-tahine.c9728b87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de beterraba cruas 4 folhas de couve-manteiga 4 folhas de alface 2 xícaras (chá) de agrião (somente as folhas) 1&amp;frasl;2 unidade de repolho pequeno 2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1 unidade de limão-siciliano ou limão tahiti (suco) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Com um fatiador (mandolin) corte em fatias bem finas as beterrabas cruas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de cacau e avelã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de amêndoa tostada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio (ou fermento) 1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água morna 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 1/ xícara (chá) de avelã tostada  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos e, depois, acrescente os líquidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coco em fitas caramelizado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coco-em-fitas-caramelizado.776693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coco-em-fitas-caramelizado.776693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de coco em fitas 2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 colher (café) de canela em pó 1 pitada de sal marinho ou rosa  Modo de Preparo Misture bem todos os ingredientes num bowl. Espalhe numa travessa antiaderente e coloque no forno preaquecido a 180 graus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escondidinho de frango e abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-frango-e-abobora.b2fde6ef/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-frango-e-abobora.b2fde6ef/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 cebola média picada 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 4 xícaras (chá) de abóbora japonesa sem a casca, em cubos 1&amp;frasl;2 dente de alho picado 1 cebola média em tiras 1&amp;frasl;2 peito de frango (300 g) em cubos 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça picada 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) 1 colher (sopa) de pimentão verde em cubos 1 tomate sem pele e sem sementes, em cubos 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 4 colheres (sobremesa) de requeijão light 4 colheres (sobremesa) de queijo mussarela de búfala ralado (para gratinar) • sal e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, doure a cebola picada em 1&amp;frasl;2 colher de sopa do azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete com ervas frescas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-com-ervas-frescas.c32c4adb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-com-ervas-frescas.c32c4adb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (sobremesa) de manteiga (ghee, de preferência) 1&amp;frasl;2 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó • sal a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, bata os ovos. Acrescente o sal e as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão de castanhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 180 mililitros  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de suco de limão siciliano ou taiti 1 colher (sobremesa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água quente 1 colher (sobremesa) de polvilho doce 1 colher (chá) de alho em pó • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Deixe as castanhas de molho por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de quinua com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 tomate picado 1&amp;frasl;2 cebola roxa picada 1 colher (sopa) de sementes de gergelim 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;2 limão-taiti espremido 1&amp;frasl;2 abacate cortado em cubos • sal a gosto • azeite de oliva a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, deixando o abacate por último.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada quente de broto de feijão com cogumelos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-quente-de-broto-de-feijao-com-cogumelos.9f344c1d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-quente-de-broto-de-feijao-com-cogumelos.9f344c1d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  150 gramas de broto de feijão 3 xícaras (chá) de cogumelo (shimeji, shitake e paris&amp;hellip;) 1 tomate picado 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;2 talo de alho-poró cortado em rodelas • azeite de oliva para untar • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue o alho-poró no azeite, junte os cogumelos e mexa por 3 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de banana com gotas de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 banana madura amassada 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 colher (chá) de fermento químico em pó para bolo 1 colher (sopa) de Chocolate amargo 70% picado ou em gotas  Modo de Preparo Com um batedor de arame (fouet) bata o ovo com o adoçante até ficar um pouco esbranquiçado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de alcachofra e limão-siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-alcachofra-e-limao-siciliano.c90504b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-alcachofra-e-limao-siciliano.c90504b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  5 unidades de alcachofra sem conserva ou cozidas (só o fundo) 1&amp;frasl;2 dente de alho pequeno 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano pequeno (só as raspas) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de pimenta vermelha  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura cinco dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de cenoura e curry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-cenoura-e-curry.cbbf6750/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-cenoura-e-curry.cbbf6750/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tofu macio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de curry (ou caril) em pó 1 colher (chá) de semente de mostarda tostada 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça picada 1 colher (sopa) de ciboulette picada • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão ao molho de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 postas de salmão sem pele (450 g) 1 litro de suco de laranja natural 1 colher (sobremesa) de amêndoas tostadas sem pele e picadas 2 unidades de Laranja em gomos (para decorar) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto • pimenta-rosa aroeira a gosto • azeite de oliva (para grelhar) • alecrim fresco a gosto  Modo de Preparo Tempere o salmão com o sal e a pimenta-do-reino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de banana invertido saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-invertido-saudavel.bcab34c4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-invertido-saudavel.bcab34c4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol ou outro adoçante de sua preferência 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio ou fermento químico. 2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de manteiga (de preferência, clarificada) 2 unidades de banana-nanica bem maduras 1 colher (sopa) de canela  Modo de Preparo Misture as farinhas, o xylitol e o bicarbonato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie de castanhas e frutas secas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-de-castanhas-e-frutas-secas.666f2306/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-de-castanhas-e-frutas-secas.666f2306/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1 xícara (café) de amêndoas 1 xícara (café) de sementes de girassol 1 xícara (café) de castanha de caju 1 xícara (café) de castanha-do-pará 1 xícara (café) de Goji Berry 1 xícara (café) de damasco seco 1 xícara (café) de tâmara 1 xícara (café) de coco seco ralado 200 mililitros de mel .  Modo de Preparo Em um processador, misture a tâmara, o damasco, o goji berry e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha de frango com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de purê de batata-doce 5 unidades de ovo (só as claras) 5 colheres (sopa) de farinha de amêndoa (ou de aveia) 4 colheres (sopa) de frango desfiado, cozido e temperado 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça  Modo de Preparo Para a massa, misture o purê de batata-doce, 3 claras e a farinha de amêndoas numa tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho de tomate caseiro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-de-tomate-caseiro.1a307b14/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-de-tomate-caseiro.1a307b14/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de tomate sem pele 1 colher (sopa) de cebola roxa refogada 1 pitada de sal rosa do himalaia • manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes, menos o manjericão, no liquidificador ou mixer de mão. Leve ao fogo baixo por 15 minutos ou até ferver. Para reduzir a acidez, cozinhe o molho com 1 cenoura pequena crua (retire antes de servir), 1 colher (café) de bicarbonato de sódio ou 1 colher (café) de fermento químico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de amendoim germinado e ervas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-amendoim-germinado-e-ervas.386afb25/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-amendoim-germinado-e-ervas.386afb25/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de amendoim germinado (deixe mergulhado na água por 24 horas) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto • ervas frescas (tomilho, orégano, manjericão) a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Ajuste o sal. Dura até sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota de amêndoas com ervas finas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoas-com-ervas-finas.aaa46d5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoas-com-ervas-finas.aaa46d5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas em lâminas ou sem pele 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de óleo de coco de preferência, sem sabor 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de sal marinho 2 colheres (sopa) de ervas finas ou zaatar  Modo de Preparo Deixe as amêndoas de molho na água durante a noite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie de banana com canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-de-banana-com-canela.74afc9e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-de-banana-com-canela.74afc9e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana-nanica bem madura 1 colher (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante da sua preferência 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher (chá) de canela em pó 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de aveia em flocos 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de castanha-do-pará picada (ou outra castanha) 1 colher (sopa) de coco seco ralado 1 colher (café) de bicarbonato de sódio  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo, acrescente o xylitol, o óleo de coco e a canela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de abóbora sem açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  150 gramas de abóbora seca (aquela com casca verde) em cubinhos 1 unidade de canela em pau 6 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol (ou outro adoçante culinário em pó) 500 mililitros de Água mineral  Modo de Preparo Esquente tudo numa panela, menos a abóbora, até ferver. Junte a abóbora e deixe cozinhar até o ponto desejado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fricassê de frango com creme de leite vegetal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju (deixada de molho da noite para o dia) 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano ou limão taiti (suco) 1 dente de alho 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 xícara (chá) de frango desfiado temperado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • queijo parmesão ralado (opcional) • salsinha fresca picada  Modo de Preparo Bata no liquidificador as castanhas, a água, o suco do limão, o alho, o azeite, o sal e a pimenta, até formar um creme liso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caldo verde vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de cebola 2 colheres (sopa) de alho 100 gramas de tofu defumado em quadradinhos (opcional) 1 talo de salsão (ou aipo) picado 1 xícara (chá) de batata yacon 1 xícara de batata yacon 1 xícara (chá) de inhame (cará) 2 xícaras (chá) de espinafre 2 xícaras (chá) de couve • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Refogue cebola e alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Capuccino com leite de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/capuccino-com-leite-de-amendoas.2331a67/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/capuccino-com-leite-de-amendoas.2331a67/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 unidades de tâmara 6 xícaras (chá) de Água 2 xícaras (chá) de amêndoas sem pele 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Café forte 4 colheres (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de extrato de baunilha • canela para polvilhar  Modo de Preparo Coloque as tâmaras de molho em 2 xícaras de água da noite para o dia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dadinho de amendoim com chocolate amargo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-amendoim-com-chocolate-amargo.56cb8790/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-amendoim-com-chocolate-amargo.56cb8790/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 11 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate amargo (70% cacau) 1 xícara (chá) de amendoim torrado, sem pele e sem sal  Modo de Preparo Em um recipiente de vidro, derreta o chocolate por 1 minuto no micro-ondas (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Junte o amendoim e misture bem. Coloque em forminhas de gelo e leve à geladeira por 10 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Homus roxo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/homus-roxo.55b58a03/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/homus-roxo.55b58a03/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 dente de alho 150 gramas de beterraba assada com a casca e, depois, retire 2 colheres (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 limão-taiti (só o suco) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vitamina low carb de amora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/vitamina-low-carb-de-amora.3d2ed909/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/vitamina-low-carb-de-amora.3d2ed909/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  150 mililitros de leite vegetal 10 unidades de castanha de caju torradas e deixadas de molho por, no mínimo, 3 horas 5 unidades de amora congeladas 1 colher (chá) de adoçante xylitol 1 pitada de canela  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador por 3 minutos.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Biscoito cru de amêndoas e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/biscoito-cru-de-amendoas-e-chocolate.319a1f11/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/biscoito-cru-de-amendoas-e-chocolate.319a1f11/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 13 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 xícara (chá) de chocolate meio amargo 70%, sem lactose e picado 1 unidade de laranja-pera (só as raspas)  Modo de Preparo Numa tigela, coloque a farinha de amêndoas, o óleo de coco e o melaço.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canjica de milho vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canjica-de-milho-vegana.9bdf232f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canjica-de-milho-vegana.9bdf232f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  500 gramas de milho branco para canjica 2 litros de Água 2 unidades de canela em pau 10 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 2 xícaras (chá) de açúcar demerara orgânico 400 mililitros de leite de coco (2 vidros) 500 mililitros de leite vegetal (pode ser de amêndoas, castanha, arroz, aveia, amendoim&amp;hellip;) 2 xícaras (chá) de coco ralado (seco ou fresco) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amendoim sem casca moído 1 colher (café) de canela em pó  Modo de Preparo Deixe o milho para canjica de molho na água de um dia para o outro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse low carb de abacate com chocolate de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-abacate-com-chocolate-de-laranja.52957efd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-abacate-com-chocolate-de-laranja.52957efd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 tablete de Chocolate BOA FORMA para Chocolife sabor laranja com acerola 1&amp;frasl;4 unidade de abacate 1 colher (chá) de cacau em pó 100% gota de adoçante (opcional)  Modo de Preparo Derreta o chocolate por 1 minuto no micro-ondas (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Em seguida, bata o chocolate junto dos outros ingredientes no processador ou amasse muito bem com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snack de tangerina, chocolate e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/snack-de-tangerina-chocolate-e-coco.c999e43b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/snack-de-tangerina-chocolate-e-coco.c999e43b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Chocolate amargo 70% cacau 1 unidade de tangerina 1 colher (sopa) de coco ralado  Modo de Preparo Derreta o chocolate no micro-ondas por 1 minuto (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Mergulhe metade da tangerina no chocolate, disponha em um prato e decore com o coco ralado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cocada de frigideira saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 ovo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante natural ou demerara 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Bata o ovo com um garfo e coloque todos os ingredientes num bowl. Misture bem e disponha o conteúdo numa frigideira pequena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dadinho de chocolate recheado com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-chocolate-recheado-com-coco.114cc3cd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-chocolate-recheado-com-coco.114cc3cd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco seco ralado 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de leite de coco 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (também pode ser eritritol, stevia&amp;hellip;) 2 xícaras (chá) de chocolate amargo 70% picado 1 colher (sopa) de melaço de cana-de-açúcar  Modo de Preparo Do recheio:
Coloque num processador ou liquidificador o coco ralado, 2 colheres do óleo de coco, o leite de coco e o adoçante natural.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de colher de cacau e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manteiga de amendoim 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de água 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de adoçante xylitol  Modo de Preparo Misture a manteiga de amendoim e a água até formar uma pasta. Acrescente o cacau e o xylitol e misture até ficar homogêneo.
Receita sugerida pela culinarista saudávelMonica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maionese de abacate com molho pesto</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate-com-molho-pesto.c06b537f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate-com-molho-pesto.c06b537f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 unidade de abacate (ou 2 avocados) 1 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1 colher (chá) de molho pesto 1 colher (chá) de sal  Modo de Preparo Bata tudo no processador.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mochaccino de leite de amêndoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mochaccino-de-leite-de-amendoa.d2cac542/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mochaccino-de-leite-de-amendoa.d2cac542/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo (70%) picado 1 colher (chá) de óleo de coco 1 xícara (chá) de leite de amêndoas quente 1 xícara (chá) de café coado (forte) • cacau em pó para salpicar por cima  Modo de Preparo Derreta em banho-maria (ou micro-ondas) o chocolate picado com o óleo de coco e coloque na xícara (primeira camada) em que a bebida será consumida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pad thai: macarrão tailandês com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pad-thai-macarrao-tailandes-com-legumes.bbffb08f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pad-thai-macarrao-tailandes-com-legumes.bbffb08f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  200 gramas de macarrão de arroz 1 colher (café) de gengibre ralado fresco 1&amp;frasl;4 unidade de pimenta-dedo-de-moça picada e sem semente 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de cebolinha nirá (chinesa ou japonesa) picado 2 colheres (sopa) de saquê 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de molho de soja (shoyu) 1 colher (sopa) de gergelim preto 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 dente de alho picado 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa cortada em meia-lua 1 unidade de tomate cortado em tiras sem sementes 50 gramas de champignon em lâminas 50 gramas de cogumelo shiitake em fatias 1 xícara (chá) de brócolis em buquê pré-cozido 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em meia-lua e pré-cozida 1 xícara (chá) de couve-flor em buquê pré-cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de moyashi (ou broto de feijão) 2 colheres (sopa) de amendoim tostado • curry (ou caril) em pó a gosto • coentro picado a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe o macarrão com um pouco de sal só até ficar al dente (cerca de 5 minutos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Petit gateau de chocolate e laranja sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  3 colheres (sopa) de óleo de coco (ou outro óleo de sua preferência) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco (ou açúcar demerara) pulverizado (batido no liquidificador para ficar mais fino) 1&amp;frasl;2 xícara de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 4 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa (ou de arroz integral ou de grão-de-bico) • raspas de laranja para decorar  Modo de Preparo Em uma panela pequena, misture o óleo, o açúcar, o cacau e o suco de laranja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão paleo de liquidificador</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-paleo-de-liquidificador.146dd6ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-paleo-de-liquidificador.146dd6ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  4 unidades de ovo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (chá) de fermento biológico 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo parmesão 3 colheres (sopa) de creme de leite fresco • gergelim a gosto (para polvilhar em cima) • linhaça a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e leve ao forno de 25 a 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quibe de abóbora do Empório Frutaria</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quibe-de-abobora-do-emporio-frutaria.d8f6f202/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quibe-de-abobora-do-emporio-frutaria.d8f6f202/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de trigo para quibe 4 xícaras (chá) de purê de abóbora 1 unidade de cebola média picada 60 mililitros de azeite de oliva 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de hortelã picada 1 xícara (chá) de nozes picadas 3 colheres (sopa) de sal 1 colher (chá) de bahar (ou pimenta síria) 250 gramas de queijo feta  Modo de Preparo Deixe o trigo de molho por duas horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto vegano de quinua e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 fio de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 unidade de abobrinha picada 3 unidades de aspargo picadas 1&amp;frasl;2 unidade de tomate picada 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) já cozida 200 mililitros de leite vegetal 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde • sal a gosto • páprica a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo Coloque um fio de azeite em uma panela, refogue a cebola até dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de couve e grão-de-bico com molho de tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  5 folhas de couve-manteiga 5 folhas de alface 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de laranja espremida 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 3 colheres (sopa) de queijo feta ou levedura nutricional 1 pitada de sal marinho 1 pitada de pimenta-do-reino 1 pitada de alho em pó  Modo de Preparo Depois de higienizadas, rasgue grosseiramente as folhas de couve e alface e coloque-as num bowl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada proteica de folhas, quinua, frango e creme de palmito</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-folhas-quinua-frango-e-creme-de-palmito.9fad3938/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-folhas-quinua-frango-e-creme-de-palmito.9fad3938/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  12 unidades de tomate cereja 2 xícaras (chá) de alface americana rasgada 1 punhado de rúcula 1 unidade de peito de frango grelhado 2 colheres (sopa) de molho pesto 1 colher (sopa) de queijo parmesão ralado 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (sopa) de amêndoas laminadas 1&amp;frasl;4 unidade de cebola 1&amp;frasl;2 dente de alho 5 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 300 gramas de palmito em conserva • pimenta branca a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa antigripe de frango e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-antigripe-de-frango-e-legumes.ad548ad5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-antigripe-de-frango-e-legumes.ad548ad5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 unidades de mandioquinha médias, cortadas em cubos 1 tomate sem pele e semente, cortado em cubos 2 unidades de cenoura médias, em cubos 1 nabo pequeno 1 batata inglesa cortada em cubos 1 batata-doce cortada em cubos 8 unidades de vagem 2 folhas de couve 1 filé de frango cortado em tirinhas 1 dente de alho amassado 1,5 litro de água 1 cebola 2 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 100 gramas de macarrão cabelo-de-anjo (aletria ou capellini) ou ave-maria • sal a gosto  Modo de Preparo Higienize todos os legumes e verduras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Couve-flor gratinada low carb e sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/couve-flor-gratinada-low-carb-e-sem-gluten.c398d993/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/couve-flor-gratinada-low-carb-e-sem-gluten.c398d993/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola 1 fio de azeite de oliva para refogar 400 mililitros de leite vegetal 1 colher (sopa) de requeijão light 1 colher (chá) de amido de milho 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo parmesão 1 punhado de cebolinha-verde picada 1 cabeça de couve-flor cortada em buquês • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de lentilha com curry ayurvédico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-lentilha-com-curry-ayurvedico.463d89bf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-lentilha-com-curry-ayurvedico.463d89bf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de lentilha 4 xícaras (chá) de água • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto • curry (ou caril) a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Cozinha a lentilha com a água na panela de pressão até que esteja macia (cerca de 30 minutos). Espere amornar e bata no liquidificador. Se necessário, acrescente um pouco mais de água fervente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pavê saudável de morango com chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pave-saudavel-de-morango-com-chocolate.3a2cd7ee/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pave-saudavel-de-morango-com-chocolate.3a2cd7ee/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga derretida 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol (ou eritritol) 1 colher (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 4 colheres (sopa) de pasta de amendoim ou amendoim 2 colheres (sopa) de água 3 scoops de whey protein de baunilha 5 unidades de morango grandes 1 xícara (chá) de leite de coco 1 xícara (chá) de chocolate amargo 70% cacau  Modo de Preparo Primeira camada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de queijo de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-queijo-de-micro-ondas.cd1a653f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-queijo-de-micro-ondas.cd1a653f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 ovo 1 colher (sopa) de creme de ricota light (ou requeijão light) 1 colher (sopa) de polvilho doce (ou azedo) 1 colher (sopa) de queijo parmesão ralado • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o ovo com o creme de ricota até que fique um creme homogêneo. Acrescente o restante dos ingredientes e misture bem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de açaí, morango e banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-morango-e-banana.dff11ee5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-morango-e-banana.dff11ee5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein (25 g) isolado sabor baunilha 1&amp;frasl;2 copo de água (150 ml) 1 polpa de açaí (50 g) puro (sem xarope de guaraná) 1 unidade de banana madura pequena 5 unidades de morango  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie saudável de chocolate e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-saudavel-de-chocolate-e-pasta-de-amendoim.ff08b2a1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-saudavel-de-chocolate-e-pasta-de-amendoim.ff08b2a1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 pedaços  Ingredientes  180 gramas de iogurte natural 1 ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de mel (ou xarope de tâmara) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó (100%) 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pasta de amendoim 2 colheres (sopa) de chocolate (em gotas)  Modo de Preparo Misture o iogurte, o ovo e o xarope de tâmara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Falafel assado de lentilha com molho tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/falafel-assado-de-lentilha-com-molho-tahine.1f83f8b8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/falafel-assado-de-lentilha-com-molho-tahine.1f83f8b8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 15 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha crua deixada de molho por 12 horas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro fresco 1 colher (chá) de alho picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã 1 colher (chá) de cominho (alcarávia ou kümmel) 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (chá) de sal 1 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de limão espremido 1&amp;frasl;2 colher (chá) de alho em pó 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • pimenta-do-reino a gosto • gergelim branco a gosto  Modo de Preparo Do falafel:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delírio de coco e manga sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/delirio-de-coco-e-manga-sem-lactose.c9bbaafa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/delirio-de-coco-e-manga-sem-lactose.c9bbaafa/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 copos  Ingredientes  1 copo de leite de coco (200 ml) ou 1 garrafinha de leite de coco 4 colheres (sopa) de coco fresco ralado 1 colher (sopa) de mel (ou a mesma medida de xilitol) 1 unidade de manga madura (tipo palmer)  1 pedaço de gengibre fresco, sem casca 1 punhado de hortelã para decorar (ou flor comestível)  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe o leite de coco e o coco por cerca de 10 minutos ou até engrossar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panini de nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panini-de-nozes.1dd92fe1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panini-de-nozes.1dd92fe1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo 2 colheres (sopa) de farinha de nozes 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de linhaça 1 colher (chá) de fermento químico em pó • sal a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e leve ao micro-ondas por 2 minutos. Corte ao meio, recheie como preferir e leve a uma frigideira antiaderente para dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake antioxidante pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-antioxidante-pos-treino.ddb78e2d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-antioxidante-pos-treino.ddb78e2d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegana (10 g) sabor baunilha 1 copo de água (150 ml) 1 xícara (chá) de frutas vermelhas congeladas 1 unidade de banana-nanica pequena 1 colher (sobremesa) de chia 1 colher (chá) de farinha de casca de uva orgânica  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta rústica de batata-doce e espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-rustica-de-batata-doce-e-espinafre.cdcea25c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-rustica-de-batata-doce-e-espinafre.cdcea25c/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 pedaços  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de mandioca 1 colher (chá) de goma xantana 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de linhaça 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara de biomassa de banana verde 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de água gelada 3 unidades de batata-doce médias sem a casca 2 xícaras (chá) de espinafre 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola cortada em cubos 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal marinho fino 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tofu soft 1 pitada de pimenta-do-reino moída na hora ramo de tomilho  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tortinha saudável de cogumelos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tortinha-saudavel-de-cogumelos.b916b359/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tortinha-saudavel-de-cogumelos.b916b359/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho 2 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) gelada picada 1 unidade de ovo 1 unidade de cebola 1 fio de azeite de oliva 1 unidade de tomate sem pele e semente picado 4 xícaras (chá) de cogumelo shiitake e paris picados 1 pitada de sal salsa e pimenta-do-reino a gosto 1 colher (chá) de amido de milho 1 xícara (chá) de água  Modo de Preparo Em um bowl, junte as farinhas, o sal e a ghee.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete tipo muffin com pimenta calabresa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-tipo-muffin-com-pimenta-calabresa.ddeeacad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-tipo-muffin-com-pimenta-calabresa.ddeeacad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1 unidade de pimentão vermelho 3 colheres (sopa) de queijo parmesão light ralado 3 unidades de ovo 1 colher (chá) de fermento químico (colher rasa) • pimenta-calabresa a gosto • manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Junte o pimentão vermelho cortado em cubos, o parmesão light ralado, a pimenta tipo calabresa e o manjericão fresco em um recipiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche de cookie saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 12 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de pasta de cacau ou qualquer pasta nuts de sua preferência (para o recheio) 2 xícaras (chá) de farinha de amêndoa 1 ovo (só a clara) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de mel ou melaço de cana 1 colher (chá) de extrato de baunilha (opcional) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico em pó 1 limão-siciliano (só as raspas)  Modo de Preparo Primeiramente, reserve a pasta de cacau para o recheio ao final.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beijinho de sorgo com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  1 unidade de batata-doce (180 g) descascada 2 xícaras (chá) de água 1 xícara (chá) de farinha de sorgo 1 litro de leite de coco 3 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce na água por 20 minutos até ficar macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drink de espumante com chá de hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 taças  Ingredientes  1 porção de casca de laranja em tiras 1&amp;frasl;2 litro de chá de hibisco 1&amp;frasl;2 litro de espumante (champanhe)  Modo de Preparo Coloque a casca de laranja no fundo das taças, preencha metade com o chá e complete com o espumante.
Receita sugerida pela nutricionista Andrezza Botelho, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Empanada de batata-doce com pupunha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/empanada-de-batata-doce-com-pupunha.9faacf97/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/empanada-de-batata-doce-com-pupunha.9faacf97/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  2 1&amp;frasl;4 colher (chá) de fermento biológico seco 1 colher (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água morna 3 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 colher (sopa) de vinagre 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de batata-doce cozida sem a casca e amassada 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia (ou farinha de painço) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de linhaça 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de fécula de batata 1 xícara (chá) de polvilho doce 2 colheres (chá) de goma xantana 1 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de palmito pupunha em conserva cortado em cubos 1 1&amp;frasl;2 xícara de tomate italiano sem sementes cortado em cubos 1 pitada de orégano pimenta-do-reino e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Dissolva o fermento e o açúcar na água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iscas de frango refogadas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iscas-de-frango-refogadas.ffe36fec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iscas-de-frango-refogadas.ffe36fec/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  500 gramas de peito de frango cortado em tiras 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1 unidade de cebola em lascas 1 fio de azeite de oliva • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Tempere o frango com a mostarda, o sal e a pimenta. Em uma panela, refogue a cebola com o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Legumes no vapor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/legumes-no-vapor.e0203a5e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/legumes-no-vapor.e0203a5e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de abóbora cortada em cubos 1 unidade de cenoura cortada em rodelas 1&amp;frasl;4 unidade de repolho roxo cortado em tiras  Modo de Preparo Tempere os legumes a gosto e cozinhe no vapor até que fiquem al dente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de açaí e morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-e-morango.bc1e062f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-e-morango.bc1e062f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein (25 g) isolado sabor baunilha 1&amp;frasl;2 copo de água (150 ml) 1 polpa de açaí (50 g) puro (sem xarope de guaraná) 1 fatia de abacaxi média 5 unidades de morango 1 colher (sopa) de coco ralado  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz integral com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-integral-com-legumes.ceae37f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-integral-com-legumes.ceae37f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola picada 1 fio de azeite de oliva 1 xícara (chá) de arroz integral 4 cabeças de brócolis picados 4 cabeças de couve-flor picados 3 xícaras (chá) de água fervente 1 pitada de sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola com o azeite. Adicione o arroz e refogue mais um pouco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-integral.aecbd36/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-integral.aecbd36/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 16 pedaços  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de girassol 1 xícara (chá) de açúcar demerara pulverizado (batido no liquidificador) 2 unidades de ovo 1 colher (café) de extrato de baunilha 1 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1 xícara (chá) de farinha de trigo 1 pitada de sal marinho 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de nozes picadas 2 colheres (café) de fermento químico em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água fervente  Modo de Preparo Derreta 1 xícara de chá do chocolate em banho-maria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gelatina proteica de morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gelatina-proteica-de-morango.2401323f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gelatina-proteica-de-morango.2401323f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  250 mililitros de leite de coco 12 unidades de morango 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 1 scoop de whey protein sabor baunilha 1 colher (sopa) de gelatina incolor 2 colheres (sopa) de água  Modo de Preparo Bata no liquidificador o leite de coco, os morangos, o xylitol e o whey protein. Num recipiente, hidrate o pó da gelatina com a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de mirtilo com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo-com-batata-doce.8166a4c8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo-com-batata-doce.8166a4c8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 unidade de batata-doce cozida e amassada 6 unidades de clara de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar mascavo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco (ou girassol) 1&amp;frasl;8 colher (chá) de sal rosa do himalaia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite vegetal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de fécula de batata 1 colher (sopa) de fermento químico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de mirtilo (blueberry) (fresco ou congelado) • coco fresco ralado (para polvilhar)  Modo de Preparo Em um bowl, misture a batata, as claras, o açúcar e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de banana e aveia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-banana-e-aveia.69e928e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-banana-e-aveia.69e928e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 colher (sopa) de flocos de aveia 1 colher (sobremesa) de chia 1 unidade de banana pequena amassada 1 colher (sopa) de proteína vegetal 1 copo de água (o necessário)  Modo de Preparo Junte os ingredientes em um bowl e acrescente a água aos poucos até obter uma mistura homogênea. Espalhe em uma frigideira média antiaderente untada e doure dos dois lados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de mandioquinha sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-mandioquinha-sem-gluten.3afcfa07/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-mandioquinha-sem-gluten.3afcfa07/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de mandioquinha já cozida 1 ovo 1 colher (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de polvilho azedo 1 colher (sopa) de farinha de grão-de-bico 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1 colher (sopa) de sementes de girassol 1 colher (café) de sal 2 colheres (sopa) de água  Modo de Preparo Em uma tigela, amasse a mandioquinha com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quinua refogada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quinua-refogada.3e8c0815/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quinua-refogada.3e8c0815/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola picada 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) em grãos 1 xícara (chá) de água fervente 1 pitada de sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, refogue a cebola no azeite. Acrescente a quinua e refogue mais um pouco. Junte a água fervente com o sal e a pimenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de salmão defumado com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-salmao-defumado-com-abacate.a3df7fcb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-salmao-defumado-com-abacate.a3df7fcb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 1 unidade de cebola roxa cortada em fatias finas 100 gramas de salmão defumado ou natural cortado em tiras 1 unidade de abacate maduro cortado em cubos 1 unidade de limão (só o suco) 2 colheres (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de sementes de abóbora • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o grão-de-bico com a cebola roxa e o salmão defumado, junte com cuidado o abacate e tempere com limão, sal e azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-laranja.f3ad95e1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-laranja.f3ad95e1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju (ou 2 colheres de sopa de biomassa de banana verde 1 unidade de manga média cortada em cubos (deixe no freezer de 4 a 5 horas) 2 colheres (sopa) de gengibre 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 unidade de maracujá (só a polpa) 1 pitada de canela • extrato de baunilha a gosto (opcional)  Modo de Preparo Deixe a castanha de molho em água filtrada de véspera (ou ferva por 30 minutos) e escorra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de banana e caramelo com flor de sal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de banana cortadas em rodelas 1 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de flor de sal (ou sal marinho) • noz-pecã a gosto  Modo de Preparo Na noite anterior, disponha as bananas e o leite de coco em forminhas de gelo no freezer (isso irá ajudar na cremosidade do sorvete).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-salmao.86c66ed7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-salmao.86c66ed7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  400 gramas de salmão assado e desfiado (pode ser em lata) 1 xícara (chá) de batata-doce cozida 1 unidade de ovo grande 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 2 unidades de cebolinha (francesa ou cebolete) em rodelinhas  1 colher (chá) de molho de pimenta picante 1&amp;frasl;2 colher (chá) de páprica 1 colher (chá) de sal marinho 1&amp;frasl;4 colher (chá) de pimenta-do-reino 2 colheres (sopa) de óleo de coco (para untar) 1&amp;frasl;2 unidade de limão  Modo de Preparo Em uma tigela, junte todos os ingrediente (exceto o óleo de coco).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer vegano de quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegano-de-quinua.c9a8d90f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegano-de-quinua.c9a8d90f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 unidade de batata grande cozida  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1 pitada de sal e salsa picada a gosto 2 colheres (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Cozinhe a quinua e a batata separadamente. Passe a batata no espremedor e misture com a quinua e os outros ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peras grelhadas com chantili de ricota</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de pera fatiadas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou maple syrup 1 xícara (chá) de ricota de búfala ou ricota 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de leite de coco 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de raspas de raspas de limão siciliano ou taiti  Modo de Preparo Corte as peras em finas camadas (2 cm) no sentido do comprimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza com massa de couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-com-massa-de-couve-flor.18621907/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-com-massa-de-couve-flor.18621907/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de couve-flor (use só as flores, mas guarde o caule para outras receitas) cozida e escorrida 1 unidade de ovo 1 xícara (chá) de queijo parmesão ralado  1 pitada de sal 6 colheres (sopa) de molho de tomate 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo queijo meia cura 1 punhado de rúcula folhas  Modo de Preparo Amasse a couve-flor com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco anti-stress</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 folha de couve orgânica  1 ramo de hortelã 1 fatia de abacaxi (ou melão)  1 colher (sobremesa) de gengibre ralado 1 colher (chá) de café verde em pó (à venda em lojas de produtos naturais)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Lucyanna Kalluf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolachinhas natalinas de tâmaras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolachinhas-natalinas-de-tamaras.9e6431cc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolachinhas-natalinas-de-tamaras.9e6431cc/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de tâmara sem caroço, deixada de molho coberta com água mineral (descarte a água depois 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de flocos de aveia 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de nozes 1 colher (sopa) de canela  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador ou mixer até que forme uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de peixe branco com manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  400 gramas de peixe branco 1 unidade de cebola roxa cortada em tiras finas 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de coentro picado 3 unidades de limão (só o suco) 1 unidade de manga pequena cortada em cubos • azeite de oliva a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o peixe com a cebola e as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chocotone sem glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chocotone-sem-gluten-e-lactose.3d8dd53d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chocotone-sem-gluten-e-lactose.3d8dd53d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de arroz 2 colheres (sopa) de farinha de linhaça 2 colheres (sopa) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara de polvilho azedo 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de chocolate amargo (70%) picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de fermento químico 1 xícara (chá) de batata-doce cozida 3 unidades de ovo 1 colher (chá) de essência de panetone  Modo de Preparo Misture as farinhas de arroz, de linhaça e de aveia, o polvilho, o chocolate*, o adoçante e o fermento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maionese de azeite e mostarda</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-azeite-e-mostarda.b9ea4b2d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-azeite-e-mostarda.b9ea4b2d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 unidade de ovo grande 2 colheres (sopa) de suco de limão-siciliano 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva com sabor suave (não extravirgem) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de mostarda em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal  Modo de Preparo Coloque o ovo e o limão no liquidificador. Tampe e aguarde até que os ingredientes fiquem em temperatura ambiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacota de iogurte com calda de damasco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 pacote de gelatina (6 g) sem sabor hidratada 4 potes de iogurte grego natural 3&amp;frasl;4 copo de creme de leite (150 ml) fresco 1 colher (sopa) de açúcar demerara 3 xícaras (chá) de damasco seco 3 xícaras (chá) de suco de laranja 1 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de raspas da casca de laranja 1 pitada de pistache (para decorar, opcional)  Modo de Preparo Hidrate a gelatina conforme as instruções na embalagem e bata no liquidificador com o iogurte, o creme de leite e o açúcar até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de aveia, banana e canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-aveia-banana-e-canela.a0ac0733/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-aveia-banana-e-canela.a0ac0733/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  3 unidades de ovo (só as claras) 1 scoop de whey protein 2 colheres (sopa) de aveia 1 unidade de banana • canela a gosto • adoçante (opcional)  Modo de Preparo Misture os ingredientes e espalhe a massa numa frigideira antiaderente média. Doure dos dois lados.
Receita sugerida pela nutricionista Vanessa Leite, do Rio Grande do Sul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-fit.7a27a885/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-fit.7a27a885/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  500 gramas de patinho moído 1 unidade de ovo 2 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de farelo de aveia (ou flocos de amaranto) 1 unidade de cebola picada 3 dentes de alho picado/amassado 5 ramos de alecrim picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aro de legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aro-de-legumes.395f55eb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aro-de-legumes.395f55eb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  2 unidades de abobrinha em fatias finas, cortadas no sentido do comprimento  1 fio de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 unidade de alho picado 1 abobrinha cortada em cubinhos (para o recheio) 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em cubinhos 6 unidades de tomate cereja cortados em quatro partes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de requeijão light 1 colher (sopa) de queijo parmesão light • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Grelhe rapidamente as fatias de abobrinha e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de frango low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-frango-low-carb.85a1380/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-frango-low-carb.85a1380/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 pedaços  Ingredientes  4 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 maço de brócolis cozidos e picados 2 colheres (sopa) de farelo de aveia 2 colheres (sopa) de leite vegetal (amêndoa, aveia) 1&amp;frasl;2 unidade de peito de frango desfiado • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo No liquidificador, bata os ovos, os brócolis, o farelo e o leite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Couscous de grão de painço</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/couscous-de-grao-de-painco.6b3c46e4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/couscous-de-grao-de-painco.6b3c46e4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de painço em grão 4 xícaras (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em tiras finas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de alho-poró cortado em rodelas finas 2 colheres (sopa) de ervilha fresca 2 colheres (sopa) de milho fresco 1 punhado de ervas frescas (orégano, tomilho) 2 colheres (sopa) de goji berry • sal a gosto • noz-moscada a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto • curry (ou caril) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o painço al dente e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer de cordeiro com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-cordeiro-com-biomassa-de-banana-verde.31e01d0e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-cordeiro-com-biomassa-de-banana-verde.31e01d0e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 unidades  Ingredientes  300 gramas de carne de cordeiro moída 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde 1 punhado de salsa (ou salsinha) picada 1 dente de alho amassado 1 fio de azeite de oliva extravirgem • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes delicadamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano de salmão e abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-de-salmao-e-abacate.c86b4b94/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-de-salmao-e-abacate.c86b4b94/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  400 gramas de salmão (ou outro peixe de sua preferência) bem fresco, sem pele e sem gordura 1&amp;frasl;4 unidade de abacate 1 1&amp;frasl;5 xícara (chá) de ervilha-torta 1 unidade de cenoura grande 1&amp;frasl;2 unidade de repolho roxo pequeno 1 folha de nori (alga) 8 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 3 colheres (sopa) de óleo de gergelim 1 colher (chá) de wasabi em pasta 1 unidade de limão só o suco 1 colher (sopa) de gengibre ralado • cebolinha-verde a gosto • gergelim a gosto  Modo de Preparo Comece cortando o peixe e o abacate em cubos médios de aproximadamente 2 centímetros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco laranja com cenoura, maracujá e gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-laranja-com-cenoura-maracuja-e-gengibre.9c5f90e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-laranja-com-cenoura-maracuja-e-gengibre.9c5f90e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cenoura sem a casca 1&amp;frasl;2 polpa de maracujá 2 unidades de suco de tangerina (ou mexerica) 2 rodelas de gengibre grossas 1&amp;frasl;2 copo de água de coco (ou água filtrada)   Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe (se achar necessário) e acrescente gelo a gosto. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde com abacaxi, couve e óleo de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-com-abacaxi-couve-e-oleo-de-coco.4d44cfa7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-com-abacaxi-couve-e-oleo-de-coco.4d44cfa7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  2 rodelas de abacaxi grossas 1 folha de couve orgânica 1 colher (sobremesa) de óleo de coco 2 rodelas de gengibre grossas 1 punhado de hortelã 1&amp;frasl;2 copo de água de coco (ou água filtrada)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe (se achar necessário) e acrescente gelo a gosto. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde termogênico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-termogenico.9e09e0a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-termogenico.9e09e0a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  3 folhas de couve 1 pedaço de gengibre (2 cm) 16 folhas de hortelã (2 ramos) 2 folhas de capim-limão 1 unidade de limão (só o suco) 1 unidade de maçã 1&amp;frasl;2 copo de água  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador. Coe se necessário.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, parceira da BOA FORMA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco vermelho com jabuticaba, limão-siciliano e pimenta-caiena</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-com-jabuticaba-limao-siciliano-e-pimenta-caiena.9119672b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-com-jabuticaba-limao-siciliano-e-pimenta-caiena.9119672b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de jabuticaba com a casca 1&amp;frasl;2 unidade de suco de limão-siciliano 2 rodelas de gengibre grossas 1 pitada de pimenta-caiena 1 copo de água de coco (ou água filtrada)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe (se achar necessário) e acrescente gelo a gosto. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega vegana de berinjela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-vegana-de-berinjela.d0764e20/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-vegana-de-berinjela.d0764e20/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 15 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 4 dentes de alho amassados 1 unidade de berinjela média, cortada em cubos pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de flocos de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no azeite. Acrescente a berinjela e refogue até que fique bem macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola média picada 3 dentes de alho picados 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 xícaras (chá) de arroz 4 xícaras (chá) de água 1 xícara (café) de amêndoas e lascas torradas • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no azeite sem deixar dourar. Em seguida, acrescente o arroz e deixe fritar um pouco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Croquete de peixe com quinoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/croquete-de-peixe-com-quinoa.4aa4b6c0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/croquete-de-peixe-com-quinoa.4aa4b6c0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de peixe cozido e temperado com sal, desfiado 1 unidade de batata média, cozida e amassada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa ralada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 unidade de ovo • sal a gosto  Modo de Preparo Misture a batata, a quinoa, a cebolinha, a cebola e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parfait de açaí </title>
      <link>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 taças  Ingredientes  1 envelope de gelatina incolor (12 g) (ou 1 col./sopa de ágar-ágar) 1&amp;frasl;2 pote de iogurte natural 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite vegetal (coco ou castanha) 1 unidade de açaí puro (polpa) (100 g) 1 punhado de castanha de caju (ou amêndoas) picadinha  Modo de Preparo Dissolva a gelatina (ou o ágar-ágar) de acordo com as instruções da embalagem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de pitaya, beterraba e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 taça  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de beterraba pequena (crua e ralada) 2 unidades de banana picadas e congeladas 1 unidade de pitaia picada e congelada 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de gengibre 1 xícara (chá) de água de coco  Modo de Preparo Bata a beterraba, as bananas e a pitaya congeladas, a chia e o gengibre em um liquidificador ou processador de alimentos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cogumelos com abacaxi ao forno</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cogumelos-com-abacaxi-ao-forno.50ec9262/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cogumelos-com-abacaxi-ao-forno.50ec9262/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de abacaxi cortado em quadradinhos 400 gramas de cogumelo shiitake e/ou shimeji 1 colher (sobremesa) de manteiga 2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) light  Modo de Preparo Sobre uma folha de papel-alumínio, monte uma camada com os quadradinhos de abacaxi e outra com os cogumelos. Acrescente a manteiga e o shoyu. Feche a trouxinha de papel e leve ao forno médio por 50 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasanha com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de cenoura médias cortadas em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vagem cortada em pedaços pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho verde 1 xícara (chá) de brócolis separados em pequenos floretes 2 unidades de tomate sem pele e sementes cortados em cubos 1 unidade de alho picado 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 fatias de queijo de minas (ou branco) 400 gramas de massa de lasanha 1 xícara (chá) de molho de tomate caseiro • sal marinho a gosto • orégano a gosto • salsa (ou salsinha) picada a gosto • cebolinha-verde picada a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, refogue a cenoura, a vagem, o milho e os brócolis com o alho e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse de cacau, abacate e manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-de-cacau-abacate-e-manga.767af4ba/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-de-cacau-abacate-e-manga.767af4ba/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 unidade de manga média bem doce 3 colheres (sopa) de abacate maduro 2 colheres (sopa) de cacau em pó sem açúcar 2 colheres (chá) de extrato de baunilha (opcional) 1 colher (sopa) de mel de abelha 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 unidade de manga em cubos (para decorar) • hortelã (para decorar)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredientes (menos a hortelã e a manga em cubos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overnight de cappuccino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de café coado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco ou de amêndoas 2 colheres (sopa) de chia 4 colheres (sopa) de farelo de aveia ou amaranto ou quinoa 1 colher (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou nectar de coco ou seu adoçante natural preferido 1 colher (sopa) de pasta de amendoim ou de amêndoas 1 colher (chá) de cacau em pó • canela em pó a gosto • nibs de cacau a gosto • framboesa ou qualquer tipo de frutas vermelhas a gosto  Modo de Preparo Passe um café bem concentrado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de beterraba e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 22 colheres (sopa)  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju 1 unidade de beterraba média 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano espremida 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1 colher (sopa) de endro (ou dill) fresco picado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe a castanha mergulhada na água por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quiche de espinafre com farinha de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-de-espinafre-com-farinha-de-amendoas.41f4fea7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-de-espinafre-com-farinha-de-amendoas.41f4fea7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 fatias  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva (acrescente um pouquinho mais se a massa ficar esfarelada) 1 pitada de sal 1 maço de espinafre lavado (recheio) 4 unidades de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de creme de leite fresco (ou leite vegetal: de castanha, amêndoa, aveia) 1 colher (chá) de fermento químico (recheio) 1 xícara (chá) de queijo parmesão ralado (recheio)  Modo de Preparo Em um bowl, misture todos os ingredientes da massa (farinha de amêndoa, azeite e sal) até formar uma massa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Refogado de carne de jaca com alho-poró e azeitona</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de alho-poró fatiado 4 dentes de alho picados 300 gramas de carne de jaca 200 mililitros de água 1 colher (sopa) de azeite de oliva 10 unidades de azeitona preta ou verde fatiada 1 colher (sopa) de cheiro-verde • sal a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola, o alho-poró e o alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Pão” de micro-ondas low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-micro-ondas-low-carb.d5460fc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-micro-ondas-low-carb.d5460fc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  2 unidades de ovo 4 colheres (sopa) de requeijão 2 colheres (chá) de fermento químico 1 colher (sobremesa) de sementes de gergelim preto (ou branco) • sal a gosto • pimenta a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes, menos o gergelim, em um bowl e mexa bem, até formar um creme. Espalhe em um prato raso grande (ou divida em dois pratos rasos pequenos) e polvilhe o gergelim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate com pera</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-pera.48122ce7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-pera.48122ce7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco (líquido) 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 1 colher (chá) de fermento químico em pó 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água quente 3 unidades de pera maduras inteiras, sem a casca  Modo de Preparo Em um bowl, bata os ovos e o açúcar com um fouet (ou garfo) por 2 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapé de salmão, manga e guacamole</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  2 unidades de abacate pequenas (ou 4 avocados) 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa (ou branca) picada 1 unidade de tomate grande e firme, sem as sementes, picado 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada (ou coentro) 2 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 10 unidades de biscoito de arroz 1 unidade de manga cortada em fatias finas 50 gramas de salmão defumado (separe em pedaços pequenos) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • broto de agrião (ou de beterraba)  Modo de Preparo Retire a polpa dos abacates para preparar o guacamole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate com cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-cacau.1b1f7756/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-cacau.1b1f7756/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 xícara (café)  Ingredientes  3 colheres (sopa) de abacate bem maduro 1 colher (sopa) de cacau em pó sem açúcar 1 colher (café) de mel  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até virar um creme.
*Receita sugerida pela nutricionista funcional Daniela Cyrulin, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crumble saudável de maçã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crumble-saudavel-de-maca.dc8bd8a4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crumble-saudavel-de-maca.dc8bd8a4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1 colher (chá) de canela em pó 1 colher (sopa) de açúcar de coco 1 colher (café) de manteiga 1 unidade de maçã picada  Modo de Preparo Misture a farinha de amêndoas, o farelo de aveia, metade da canela, metade do açúcar de coco e a manteiga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hamburguinho de lentilha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguinho-de-lentilha.de6a4df2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguinho-de-lentilha.de6a4df2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha cozida, escorrida e amassada 1 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de linhaça 1&amp;frasl;2 unidade de cebola média ralada • sal a gosto • farinha de arroz (para empanar)  Modo de Preparo Em um bowl, misture bem os ingredientes e molde os hambúrgueres. Coloque em uma assadeira untada com um pouco de óleo e leve para assar por cerca de 20 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Purê de abóbora com gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pure-de-abobora-com-gengibre.37940bb9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pure-de-abobora-com-gengibre.37940bb9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  500 gramas de abóbora cortada em cubos 1 colher (chá) de gengibre ralado 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a abóbora, escorra e passe pelo espremedor de legumes. Volte para a panela e misture o gengibre, o sal, a pimenta e, por último, a cebolinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de grill de batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-grill-de-batata-doce.bcccc59e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-grill-de-batata-doce.bcccc59e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  50 gramas de batata-doce cozida 1 unidade de ovo 1 colher (sopa) de chia 1 colher (sopa) de sementes de girassol 1 ramo de alecrim fresco ou seco • sal a gosto  Modo de Preparo Amasse a batata-doce com um garfo e acrescente o restante dos ingredientes. Coloque tudo no grill por 3 minutos. Se você não tiver o utensílio, a receita pode ser feita também na frigideira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de cogumelo e couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cogumelo-e-couve-flor.483434fa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cogumelo-e-couve-flor.483434fa/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  3 unidades de cebola cortadas em cubos 1 maço de couve-flor pequeno 2 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) 2 dentes de alho picados 2 unidades de cardamomo (use só as sementes) 1 colher (sobremesa) de sal marinho 1 litro de água filtrada 2 xícaras (chá) de cogumelo-de-paris cortados em lâminas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco  Modo de Preparo Refogue a cebola e a couve-flor com metade da ghee.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom vegano de tâmara com coco e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  12 unidades de tâmara sem caroço 6 colheres (sopa) de coco em flocos desidratado sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 4 colheres (sopa) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 pitada de sal  Modo de Preparo Em uma vasilha, deixe as tâmaras de molho por 2 horas em água suficiente para cobri-las.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>