<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Arroz E Risoto on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/arroz-e-risoto/</link>
    <description>Recent content in Arroz E Risoto on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/arroz-e-risoto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Risoto de abobrinha, escarola e salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de manteiga light 1 cebola ralada 2 abobrinha italiana médias em fatias 1 pé de escarola cortado em tiras finas 2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz arbório 1 xícara (chá) de vinho branco seco 2 litros de caldo de carne 1 xícara (chá) de creme de leite light 200 gramas de salmão defumado cortado em tiras finas 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Numa panela, coloque metade da manteiga e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de abobrinha, escarola e salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de manteiga light 1 cebola ralada 2 abobrinha italiana médias em fatias 1 pé de escarola cortado em tiras finas 2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz arbório 1 xícara (chá) de vinho branco seco 2 litros de caldo de carne 1 xícara (chá) de creme de leite light 200 gramas de salmão defumado cortado em tiras finas 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Numa panela, coloque metade da manteiga e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz com frango e maçã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-com-frango-e-maca.f330bd11/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-com-frango-e-maca.f330bd11/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 dentes de alho picados 1 cebola picada 2 xícaras (chá) de arroz integral 2 tomate sem pele e sem sementes picados 2 xícaras (chá) de frango cozido e desfiado 1 maçã sem casca e picada em cubos pequenos 1 xícara (chá) de vinho branco seco 1 xícara (chá) de leite desnatado quente 3 xícaras (chá) de Água quente 2 colheres (sopa) de hortelã picada • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Aqueça o azeite e frite o alho e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de goji berry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-goji-berry.a1a61a17/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-goji-berry.a1a61a17/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de arroz integral 1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) em grãos 5 xícaras (chá) de Água 1 xícara (chá) de Goji Berry desidratada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju ou amêndoas 2 colheres (sopa) de requeijão light (opcional) • sal a gosto • ervas aromáticas (cebolinha, alecrim, manjericão ou orégano)  Modo de Preparo Em uma panela, misture o arroz, a quinua, a água, o sal e a goji berry e cozinhe em fogo baixo até a água secar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita do masterChef Fogaça: arroz negro com pupunha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-do-masterchef-fogaca-arroz-negro-com-pupunha.4c25a51e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-do-masterchef-fogaca-arroz-negro-com-pupunha.4c25a51e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz negro 2 unidades de alho 2 colheres (sopa) de cebola roxa picada 1 pedaço de palmito pupunha (100 g) 1 pitada de sal • azeite de oliva a gosto • sal a gosto • tomate a gosto (para decorar) • ervas a gosto (para decorar)  Modo de Preparo Para o arroz: mergulhe o arroz em água fervente com sal por 12 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de abóbora com camarão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobora-com-camarao.977f5747/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobora-com-camarao.977f5747/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 prato de sobremesa de camarão 1 pitada de sal e de pimenta-do-reino moída na hora 1 colher (chá) de margarina light 1 pitada de azeite de oliva 1 colher (sobremesa) de cebola picada 1 colher (sobremesa) de alho-poró 1 xícara (chá) de arroz arbório picado (a parte branca) 1 xícara (café) de vinho branco seco 1 1&amp;frasl;2 litro de caldo de legumes caseiro 2 colheres (sopa) de abóbora cortada em cubinhos cozida al dente 1 colher (sopa) de queijo parmesão light  Modo de Preparo Tempere o camarão com sal e pimenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de abóbora com camarão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobora-com-camarao.977f5747/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobora-com-camarao.977f5747/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 prato de sobremesa de camarão 1 pitada de sal e de pimenta-do-reino moída na hora 1 colher (chá) de margarina light 1 pitada de azeite de oliva 1 colher (sobremesa) de cebola picada 1 colher (sobremesa) de alho-poró 1 xícara (chá) de arroz arbório picado (a parte branca) 1 xícara (café) de vinho branco seco 1 1&amp;frasl;2 litro de caldo de legumes caseiro 2 colheres (sopa) de abóbora cortada em cubinhos cozida al dente 1 colher (sopa) de queijo parmesão light  Modo de Preparo Tempere o camarão com sal e pimenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz-doce integral e zero açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-e-zero-acucar.ee4e6853/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-e-zero-acucar.ee4e6853/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de arroz integral 7 grãos 1 pote de iogurte natural • adoçante (sucralose, stevia ou xylitol) em pó a gosto • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o arroz somente com água (sem refogar com cebola, alho, etc.), deixe esfriar e misture com os demais ingredientes. Salpique canela antes de servir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto vegano de quinua e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 fio de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 unidade de abobrinha picada 3 unidades de aspargo picadas 1&amp;frasl;2 unidade de tomate picada 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) já cozida 200 mililitros de leite vegetal 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde • sal a gosto • páprica a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo Coloque um fio de azeite em uma panela, refogue a cebola até dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto vegano de quinua e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 fio de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 unidade de abobrinha picada 3 unidades de aspargo picadas 1&amp;frasl;2 unidade de tomate picada 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) já cozida 200 mililitros de leite vegetal 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde • sal a gosto • páprica a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo Coloque um fio de azeite em uma panela, refogue a cebola até dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz de couve-flor com ghee</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-de-couve-flor-com-ghee.23fa5e4b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-de-couve-flor-com-ghee.23fa5e4b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de couve-flor pequena inteira 1&amp;frasl;4 unidade de cebola picada 1 punhado de sal 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) • água fervente  Modo de Preparo Mergulhe a couve-flor inteira na água e retire em seguida. Escorra bem, pique em pedaços e bata rapidamente no liquidificador. Reserve. Refogue a cebola com a manteiga ghee, junte a couve-flor e já desligue o fogo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz integral com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-integral-com-legumes.ceae37f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-integral-com-legumes.ceae37f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola picada 1 fio de azeite de oliva 1 xícara (chá) de arroz integral 4 cabeças de brócolis picados 4 cabeças de couve-flor picados 3 xícaras (chá) de água fervente 1 pitada de sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola com o azeite. Adicione o arroz e refogue mais um pouco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola média picada 3 dentes de alho picados 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 xícaras (chá) de arroz 4 xícaras (chá) de água 1 xícara (café) de amêndoas e lascas torradas • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no azeite sem deixar dourar. Em seguida, acrescente o arroz e deixe fritar um pouco.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>