<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receita Simples E Saudável on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receita-simples-e-saud%C3%A1vel/</link>
    <description>Recent content in Receita Simples E Saudável on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receita-simples-e-saud%C3%A1vel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gaspacho de mamão papaia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) semimaduro 1 xícara (chá) de tomate cereja 1 pitada de noz-moscada 1&amp;frasl;4 cebola 1 dente de alho 1 colher (chá) de vinagre de maçã 2 unidades de tomate seco 3 colheres (sopa) de azeite de oliva • pimenta-do-reino a gosto • sal a gosto • limão (opcional) • gelo a gosto • manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzaioca: pizza com massa de tapioca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizzaioca-pizza-com-massa-de-tapioca.fc07a230/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizzaioca-pizza-com-massa-de-tapioca.fc07a230/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo inteiro 2 clara de ovo 1 colher (sopa) de Tapioca 1 pitada de sal rosa do himalaia 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no mixer de mão ou no liquidificador. Leve à frigideira antiaderente em fogo baixo e vire quando um dos lados estiver durinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovos cremosos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovos-cremosos.fec48b91/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovos-cremosos.fec48b91/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 colher (café) de manteiga (ou 1 fio de azeite extravirgem) 4 unidades de ovo • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Leve uma frigideira antiaderente ao fogo baixo, derreta a manteiga (ou espalhe o azeite) e, sem deixar aquecer demais, coloque os ovos batidos e temperados com o sal. Mexa sem parar (não deixe grudar no fundo) por 1 minuto ou até ficar bem cremoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovos moles</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovos-moles.4b521d86/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovos-moles.4b521d86/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de ovo 4 unidades de torrada integral • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela funda com água fria, coloque os ovos. Leve ao fogo e deixe ferver. A partir daí, conte 3 minutos para o preparo de um ovo com a clara e a gema moles, 4 se quiser a clara levemente firme e a gema mole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penne de quinua com vagem, queijo e truta defumada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/penne-de-quinua-com-vagem-queijo-e-truta-defumada.3658df1c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/penne-de-quinua-com-vagem-queijo-e-truta-defumada.3658df1c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de macarrão (penne) de quinua (ou de arroz) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 2 dentes de alho com a casca 1 xícara (chá) de vagem francesa cortada em 4 partes 1 filé de truta defumada, despedaçada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo da canastra • sal a gosto • ervas de provence (tomilho, orégano) a gosto • pimenta-do-reino a gosto, moída na hora  Modo de Preparo Cozinhe o macarrão na água fervente com sal por aproximadamente 7 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Maionese” de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de abacate cortado em cubos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1&amp;frasl;2 dente de alho ralado • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa. Dura dois dias na geladeira.
Receita sugerida pela chef Patricia Helu, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de berinjela grega</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-berinjela-grega.d80b5907/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-berinjela-grega.d80b5907/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  2 unidades de berinjela assadas com a casca 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de tomate maduro, sem sementes, cortado em cubos (guarde uma parte para decorar) 1&amp;frasl;2 dente de alho pequeno 1 xícara (café) de iogurte (sem lactose) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Raspe a polpa das berinjelas da casca e bata com os ingredientes até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de salsa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas cruas e sem sal 1 maço de salsa (ou salsinha) picada (use só as folhas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate as amêndoas por 4 horas e escorra. No liquidificador, bata parte delas com a salsa e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de tomate seco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  150 tomate seco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes 1&amp;frasl;2 colher (café) de pimenta-calabresa 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho folha de manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão ao molho de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 postas de salmão sem pele (450 g) 1 litro de suco de laranja natural 1 colher (sobremesa) de amêndoas tostadas sem pele e picadas 2 unidades de Laranja em gomos (para decorar) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto • pimenta-rosa aroeira a gosto • azeite de oliva (para grelhar) • alecrim fresco a gosto  Modo de Preparo Tempere o salmão com o sal e a pimenta-do-reino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de alho-poró com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-alho-poro-com-batata-doce.48aff760/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-alho-poro-com-batata-doce.48aff760/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 batata inglesa médias 1 Batata-doce média 1&amp;frasl;2 cebola picada 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 talos de alho-poró (a parte branca e o começo da verde) uma pitada de sal a gosto 1 litro de Água fervente 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 1 porção de alho-poró em rodelas finas para decorar (se quiser, adicionar ainda orégano e pimenta calabresa)  Modo de Preparo Cozinhe as batatas até que fiquem macias, retire a casca, passe no espremedor (ou amasse com um garfo) e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Filé de peixe assado com crosta de sementes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-assado-com-crosta-de-sementes.65c40631/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-assado-com-crosta-de-sementes.65c40631/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 punhado de tempero a gosto (limão, sal, alho, cebola, ervas e pimenta) 4 unidades de filés de pescada ou tilápia 4 colheres (sopa) de sementes de linhaça sementes de linhaça 4 colheres (sopa) de sementes de gergelim sementes de gergelim 1 pedaço de papel-manteiga papel-manteiga  Modo de Preparo Misture os temperos de seu gosto e passe nos filés de peixe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de cevadinha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cevadinha.85f5f86d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cevadinha.85f5f86d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de cevadinha em grãos 1&amp;frasl;4 cebola em cubos pequenos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 talo de salsão (ou aipo) em rodelas 1 pedaço de carne (200 g) magra (patinho) em cubos 1&amp;frasl;4 chuchu em cubos 1 cenoura em cubos 1&amp;frasl;4 abobrinha em cubos 1,5 litro de Água fervente 1 pitada de salsa (ou salsinha) picada e sal a gosto  Modo de Preparo Coloque a cevadinha de molho em água por 4 horas (no mínimo) com gotas de limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tabule low carb de couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tabule-low-carb-de-couve-flor.e8233137/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tabule-low-carb-de-couve-flor.e8233137/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de couve-flor cozida al dente e picada 1 tomate cortado em cubos 1 colher (sopa) de hortelã fresca, picada 1 colher (sopa) de cebola roxa picada 1 dente de alho amassado 2 damasco secos picados (opcional) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de limão apenas o suco 1 sal a gosto  Modo de Preparo Em um bowl, coloque os ingredientes e misture.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapés sortidos e levinhos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canapes-sortidos-e-levinhos.423e1327/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canapes-sortidos-e-levinhos.423e1327/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 20 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de biscoito de arroz fininho 1 pote de cream cheese sem lactose 2 fatias de salmão defumado e grandes, cortadas em tiras (para a cobertura 1) 1 punhado de endro (ou dill) (para decorar a cobertura 1) 20 rodelas de pepino (cobertura 2) 1 punhado de sal marinho e pimenta-do-reino a gosto (cobertura 2) 20 colheres (chá) de geleia de frutas vermelhas sem açúcar (cobertura 3)  Modo de Preparo Espalhe o cream cheese nos biscoitos e coloque as coberturas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox e proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-proteico.d9a79a07/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-proteico.d9a79a07/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 250 mililitros Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegetal de arroz e/ou ervilha sabor baunilha (ou neutro) 150 mililitros de leite vegetal (castanha, amêndoa) 1 folha de couve 1 unidade de maçã fuji sem casca 1&amp;frasl;4 talo de salsão (ou aipo)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Luglio, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete de batata-doce e cenoura</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-batata-doce-e-cenoura.b8bd8148/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-batata-doce-e-cenoura.b8bd8148/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  3 unidades de batata-doce sem a casca 2 unidades de cenoura sem a casca 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 unidade de cebola picada média 2 unidades de tomate sem as sementes picados 1 xícara (chá) de fava verde de feijão cozida (ou ervilha fresca) 1 pitada de sal pimenta-do-reino a gosto 1 colher (sopa) de gergelim branco 1 colher (sopa) de amendoim picado 1 punhado de coentro (ou salsa) para decorar  Modo de Preparo Corte as batatas-doces e as cenouras em tirinhas, no formato de espaguete.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Granola tutti-frutti sem açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/granola-tutti-frutti-sem-acucar.e410ed33/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/granola-tutti-frutti-sem-acucar.e410ed33/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de flocos de aveia grossos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amaranto (estoure como pipoca) 1 xícara (chá) de coco seco ralado 1 e 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de frutas desidratadas (uva-passa, figo, damasco, manga, banana-passa, goji e outras frutas de sua preferência) bem picadas  Modo de Preparo Em uma wok (ou frigideira funda), toste a aveia em fogo médio, mexendo até dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco Seca Barriga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-seca-barriga.224c859/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-seca-barriga.224c859/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 copos  Ingredientes  1 unidade de abacaxi médio cortado em cubos 20 folhas de hortelã 300 mililitros de água de coco (pode ser de caixinha) 1 colher (chá) de chá verde em pó  Modo de Preparo Bater todos os ingredientes no liquidificador e consumir o suco logo após a preparação.
Receita elaborada pelo Food Network, canal de TV a cabo 100% gastronomia e lifestyle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasanha com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de cenoura médias cortadas em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vagem cortada em pedaços pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho verde 1 xícara (chá) de brócolis separados em pequenos floretes 2 unidades de tomate sem pele e sementes cortados em cubos 1 unidade de alho picado 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 fatias de queijo de minas (ou branco) 400 gramas de massa de lasanha 1 xícara (chá) de molho de tomate caseiro • sal marinho a gosto • orégano a gosto • salsa (ou salsinha) picada a gosto • cebolinha-verde picada a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, refogue a cenoura, a vagem, o milho e os brócolis com o alho e a cebola.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>