<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Veganismo on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/veganismo/</link>
    <description>Recent content in Veganismo on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/veganismo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Wraps vegano de tofu, curry e papaia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/wraps-vegano-de-tofu-curry-e-papaia.b6e73ad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/wraps-vegano-de-tofu-curry-e-papaia.b6e73ad/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco light (bem misturado antes de medir) 1 1&amp;frasl;2 colher (chá) de pasta de curry vermelho (tempero picante tailandês) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de gengibre fresco picado 1 dente de alho médio picado fino 1&amp;frasl;2 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de molho de soja (shoyu) com baixo teor de sódio 1 pitada de pimenta caiena em pó 340 gramas de tofu de tofu extra firme, escorrido e cortado em cubos pequenos 1 unidade de mamão papaia (ou papaya) médio sem casca e sem sementes picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de coentro fresco picado 1 pitada de sal marinho (opcional) 6 unidades de tortilha de wrap integral 3 xícaras (chá) de agrião ou verduras frescas  Modo de Preparo Em uma tigela, misture o leite de coco, a pasta de curry vermelho, o gengibre, o alho, a cúrcuma, o shoyu e a pimenta-de-caiena até ficar homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer de batata-doce com cenoura para uma segunda-feira sem carne</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-batata-doce-com-cenoura-para-uma-segunda-feira-sem-carne.5d12bad9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-batata-doce-com-cenoura-para-uma-segunda-feira-sem-carne.5d12bad9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Batata-doce amassadas (purê) 1 xícara (chá) de cenoura ralada crua 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 5 colheres (sopa) de flocos de milho  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes, menos os flocos de milho. Em seguida, faça bolinhos em formato de mini-hambúrguer. Depois, passe-os nos flocos de milho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este hambúrguer de cogumelos é rico em proteína. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-hamburguer-de-cogumelos-e-rico-em-proteina-anote-a-receita.51c586ab/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-hamburguer-de-cogumelos-e-rico-em-proteina-anote-a-receita.51c586ab/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de cogumelo (shitake, cogumelo-de-paris) 1 colher (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de vinagre balsâmico 1 batata pequena cortada em cubos 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de trigo em grão cozido • sal pimenta-do-reino, salsa e cebolinha picadas a gosto  Modo de Preparo Limpe os cogumelos e corte-os em pedaços.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota vegana é um ótimo recheio para o seu lanchinho. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-vegana-e-um-otimo-recheio-para-o-seu-lanchinho-anote-a-receita.bee1ee6e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-vegana-e-um-otimo-recheio-para-o-seu-lanchinho-anote-a-receita.bee1ee6e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 peça de tofu 1&amp;frasl;2 limão espremido 2 colheres (sopa) de cebolinha-verde picada • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Amasse o tofu com o garfo e acrescente os outros ingredientes. Misture bem e sirva.
Dica: você pode consumir com torradinha ou aproveitar o creme para rechear sua tapioca.
* Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tortinha vegana de chocolate, banana e nozes para matar a vontade de doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Nozes 1 xícara (chá) de tâmara sem caroço 2 unidades de banana-nanica maduras 1 colher (chá) de açúcar de coco (mel, melado ou xylitol) 1 pitada de canela em pó 1 xícara (chá) de Chocolate em pedaços 70% ou 50%  Modo de Preparo No processador ou liquidificador, bata as nozes e as tâmaras até obter uma farofa com pedacinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão de castanhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 180 mililitros  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de suco de limão siciliano ou taiti 1 colher (sobremesa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água quente 1 colher (sobremesa) de polvilho doce 1 colher (chá) de alho em pó • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Deixe as castanhas de molho por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie vegano de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de fermento biológico em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 280 mililitros de Água fervente 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 1 banana-nanica amassada 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Nozes picadas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate vegano picado  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 180 °C e forre uma forma de 20 cm x 20 cm com papel manteiga e óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caldo verde vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de cebola 2 colheres (sopa) de alho 100 gramas de tofu defumado em quadradinhos (opcional) 1 talo de salsão (ou aipo) picado 1 xícara (chá) de batata yacon 1 xícara de batata yacon 1 xícara (chá) de inhame (cará) 2 xícaras (chá) de espinafre 2 xícaras (chá) de couve • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Refogue cebola e alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto vegano de quinua e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 fio de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 unidade de abobrinha picada 3 unidades de aspargo picadas 1&amp;frasl;2 unidade de tomate picada 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) já cozida 200 mililitros de leite vegetal 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde • sal a gosto • páprica a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo Coloque um fio de azeite em uma panela, refogue a cebola até dourar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>