<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Peixes on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/peixes/</link>
    <description>Recent content in Peixes on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/peixes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bacalhau ao forno com vagem holandesa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bacalhau-ao-forno-com-vagem-holandesa.d91c737a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bacalhau-ao-forno-com-vagem-holandesa.d91c737a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4  Ingredientes  4 postas de lombo de bacalhau dessalgado 300 vagem holandesa (ou brócolis) 12 unidades de batata bolinha com casca 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 12 unidades de minicebola sem casca, cortadas ao meio 2 dentes de alho picados • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela funda com água fervente, mergulhe o bacalhau dessalgado por 1 minuto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bacalhau mediterrâneo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bacalhau-mediterraneo.82caf804/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bacalhau-mediterraneo.82caf804/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 unidades de batata 1,5 kg de bacalhau em postas 15 unidades de tomate cereja 20 unidades de azeitona verde 1 copo de vinho branco seco 30 gramas de pignoli (ou pinoli) (ou amêndoas ou nozes) 1 cebola 1 dente de alho 150 mililitros de Água 5 ramos de alecrim • azeite de oliva Extravirgem a gosto • sal a gosto • pimenta-calabresa a gosto  Modo de Preparo Pique a cebola, o alho, o alecrim e a pimenta calabresa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brandade de Bacalhau com Batata Doce gratinado na Abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brandade-de-bacalhau-com-batata-doce-gratinado-na-abobora.8792758d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brandade-de-bacalhau-com-batata-doce-gratinado-na-abobora.8792758d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6  Ingredientes  4 postas de bacalhau dessalgado 2,5 xícaras (chá) de leite semidesnatado 1 litro de Água 300 gramas de Batata-doce sem casca cortada em pedaços médios 3 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de farinha de trigo 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado grosso 3 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 abóbora cabotia 2 colheres (sopa) de óleo de canola 2 colheres (sopa) de cebola ralada 2 tomate picado sem semente 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Corte a abóbora cabotia na parte de cima, com se fosse retirar uma tampa, e remova as sementes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truta com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/truta-com-legumes.7f6f10fa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/truta-com-legumes.7f6f10fa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 filés de truta (ou 400 g) 0,5 • limão 2 unidades de cenoura cortadas em lâminas 1 abobrinha grande cortada em lâminas 1 cebola grande cortada em rodelas 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Passe os filés na água, escorra e seque com papel-toalha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint-peter com ervas e tomate-cereja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/saint-peter-com-ervas-e-tomate-cereja.b9dc8d76/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/saint-peter-com-ervas-e-tomate-cereja.b9dc8d76/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de Saint Peter (ou tilápia) 5 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 xícara (café) de vinho branco 200 gramas de tomate cereja cortados em 4 partes 4 colheres (sopa) de azeitona preta 2 colheres (sopa) de alcaparra sem sal 1 limão cortado em rodelas finas • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • manjericão fresco a gosto • orégano a gosto • endro (ou dill) fresco a gosto  Modo de Preparo Tempere os filés com o sal, a pimenta e metade do azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de peixe branco com manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  400 gramas de peixe branco 1 unidade de cebola roxa cortada em tiras finas 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de coentro picado 3 unidades de limão (só o suco) 1 unidade de manga pequena cortada em cubos • azeite de oliva a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o peixe com a cebola e as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano de salmão e abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-de-salmao-e-abacate.c86b4b94/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-de-salmao-e-abacate.c86b4b94/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  400 gramas de salmão (ou outro peixe de sua preferência) bem fresco, sem pele e sem gordura 1&amp;frasl;4 unidade de abacate 1 1&amp;frasl;5 xícara (chá) de ervilha-torta 1 unidade de cenoura grande 1&amp;frasl;2 unidade de repolho roxo pequeno 1 folha de nori (alga) 8 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 3 colheres (sopa) de óleo de gergelim 1 colher (chá) de wasabi em pasta 1 unidade de limão só o suco 1 colher (sopa) de gengibre ralado • cebolinha-verde a gosto • gergelim a gosto  Modo de Preparo Comece cortando o peixe e o abacate em cubos médios de aproximadamente 2 centímetros.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>