<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bolo on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/bolo/</link>
    <description>Recent content in Bolo on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/bolo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bolo de cenoura funcional e sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-cenoura-funcional-e-sem-gluten.3e47065e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-cenoura-funcional-e-sem-gluten.3e47065e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  3 unidades de cenoura (média - sem casca e picadas) 3 unidades de ovo 1 e 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1 xícara (chá) de óleo de coco 1 e 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de sorgo integral 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amido de milho 1 colher (sopa) de fermento químico 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Biomassa de banana verde bem molinha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó  Modo de Preparo No liquidificador, bata a cenoura, o ovo, o açúcar e o óleo até ficar uma massa homogênea (com a cenoura bem triturada).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie integral sem glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-integral-sem-gluten-e-lactose.bacc78af/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-integral-sem-gluten-e-lactose.bacc78af/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  400 chocolate meio amargo picado 100 Água 200 óleo de coco 40 gramas de açúcar de coco 5 unidades de ovo 50 farinha de arroz 40 sementes de linhaça 60 cacau em pó  Modo de Preparo Ferva a água e o óleo de coco. Acrescente o chocolate picado e deixe derreter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de nuts natalino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-nuts-natalino.8ad8b88e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-nuts-natalino.8ad8b88e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara de noz-pecã (ou nozes) 1&amp;frasl;2 xícara de castanha-do-pará 1&amp;frasl;4 xícara de uva-passa branca 1&amp;frasl;4 xícara de tâmara 1 xícara de farelo de aveia ou flocos de quinoa 1 xícara de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 1 xícara de açúcar de coco ou mascavo 1&amp;frasl;4 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;4 colher (chá) de noz-moscada 1&amp;frasl;4 colher (chá) de gengibre em pó 3 unidades de ovo (de preferência, caipira) 1 pitada de sal rosa do himalaia 1&amp;frasl;2 xícara de óleo de coco 2 colheres (chá) de fermento químico em pó para bolo 1 xícara de damasco deixados de molho por 2 horas 1 xícara de Água 1 colher (chá) de adoçante (xylitol) 6 unidades de cereja 9 unidades de noz-pecã  Modo de Preparo Bata no processador ou liquidificador as nuts, uva-passas e tâmaras até virarem uma farofa com pedacinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de cacau e avelã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de amêndoa tostada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio (ou fermento) 1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água morna 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 1/ xícara (chá) de avelã tostada  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos e, depois, acrescente os líquidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de banana com gotas de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 banana madura amassada 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 colher (chá) de fermento químico em pó para bolo 1 colher (sopa) de Chocolate amargo 70% picado ou em gotas  Modo de Preparo Com um batedor de arame (fouet) bata o ovo com o adoçante até ficar um pouco esbranquiçado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de banana invertido saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-invertido-saudavel.bcab34c4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-invertido-saudavel.bcab34c4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol ou outro adoçante de sua preferência 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio ou fermento químico. 2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de manteiga (de preferência, clarificada) 2 unidades de banana-nanica bem maduras 1 colher (sopa) de canela  Modo de Preparo Misture as farinhas, o xylitol e o bicarbonato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de cenoura com beterraba sem glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-cenoura-com-beterraba-sem-gluten-e-lactose.7dd4cd88/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-cenoura-com-beterraba-sem-gluten-e-lactose.7dd4cd88/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 16 fatias  Ingredientes  1 xícara (chá) de creme de soja ou óleo de coco 1 xícara (chá) de adoçante culinário ou açúcar mascavo 3 unidades de ovo batidos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amido de milho 1 colher (chá) de canela em pó 1 xícara (chá) de cenoura ralada 1 xícara (chá) de beterraba ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de iogurte de soja (para cobertura, se desejar) 2 colheres (sopa) de mel .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate e coco low carb de frigideira</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-e-coco-low-carb-de-frigideira.164caa45/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-e-coco-low-carb-de-frigideira.164caa45/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de farinha de amêndoa 2 colheres (sopa) de farinha de coco 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de adoçante xylitol ou outro de sua preferência 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) óleo de coco 2 colheres (sopa) de Água quente 1 colher (chá) de fermento biológico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco caseiro (aqui começam os ingredientes para a calda) 4 colheres (sopa) de Chocolate amargo 70% cacau picado ou em gotas 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de adoçante xylitol ou outro de sua preferência  Modo de Preparo Dissolva o cacau em pó na água quente e reserve para colocar na massa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de milho saudável com leite de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-milho-saudavel-com-leite-de-coco.8f9fa82b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-milho-saudavel-com-leite-de-coco.8f9fa82b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 fatias  Ingredientes  3 xícaras (chá) de milho cozido (se possível o natural) 200 mililitros de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 xícara (chá) de fubá fino 3 colheres (sopa) de óleo de coco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de adoçante Xylitol 1 colher (sopa) de fermento químico  Modo de Preparo Bater todos os ingredientes no liquidificador até que fique homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de cacau e iogurte</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-cacau-e-iogurte.e89b3fd2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-cacau-e-iogurte.e89b3fd2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10  Ingredientes  2 ovo 1 pote de iogurte Grego BOA FORMA 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo 4 colheres (sopa) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou sucralose 1 colher (sopa) de fermento biológico • cranberry para decorar  Modo de Preparo Em um bowl, bata os ovos, o iogurte e o óleo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin funcional de limão-siciliano com blueberry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-funcional-de-limao-siciliano-com-blueberry.c4a5daa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-funcional-de-limao-siciliano-com-blueberry.c4a5daa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1 colher (sopa) de farinha de arroz 1 colher (sopa) de fécula de batata 1 xícara (chá) de adoçante eritritol 1 colher de fermento biológico 1 pitada de sal 3 colheres (sopa) de manteiga 1 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1 copo de leite de coco (200ml) 1 xícara (chá) de mirtilo (blueberry) 1 limão-siciliano raspas e sumo  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 220ºC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin termogênico de canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-termogenico-de-canela.6b3b3837/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-termogenico-de-canela.6b3b3837/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de biomassa de banana verde 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de óleo de coco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1 xícara (chá) de açúcar de coco ou adoçante da sua preferência 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio ou fermento químico 1 colher (sopa) de canela em pó  Modo de Preparo Bata no liquidificador os ovos, a biomassa e o óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo termogênico de inhame</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-termogenico-de-inhame.6ff93056/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-termogenico-de-inhame.6ff93056/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 porções  Ingredientes  4 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1 kg de inhame (cará) 1 xícara (chá) de leite integral ou desnatado 1 xícara (chá) de leite de coco 1 xícara (chá) de adoçante natural 1 xícara (chá) de farelo de aveia ou de arroz 3 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de café solúvel 2 colheres (sopa) de chia ou linhaça 1 xícara (chá) de amendoim natural 1 xícara (chá) de castanha de caju • canela em pau a gosto • erva-doce a gosto • cravo-da-índia (ou cravinho) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o inhame em 4 xícaras de água por, aproximadamente, 30 minutos ou até que fique macio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de coco low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-coco-low-carb.fa6e2b0f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-coco-low-carb.fa6e2b0f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 fatias  Ingredientes  200 mililitros de leite de coco 5 unidades de ovo 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de coco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 colher (chá) de fermento biológico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol ou outro de sua preferência 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de creme de coco ou de leite  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador a asse em forno preaquecido em 180 ºC por 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo cheesecake com frutas vermelhas sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-cheesecake-com-frutas-vermelhas-sem-lactose.e8445429/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-cheesecake-com-frutas-vermelhas-sem-lactose.e8445429/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 fatias  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de frutas secas (tâmara, uva-passa e cranberry) 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa (ou outra castanha)  1 colher (café) de óleo de coco (para untar a fôrma)  1 pote de cream cheese sem lactose 4 colheres (sopa) de açúcar demerara (ou a mesma medida de xilitol) 2 potes de iogurte firme sem lactose 1&amp;frasl;2 unidade de suco de limão 3 unidades de ovo 1 colher (sopa) de geleia de frutas vermelhas diluída com um pouco de água morna (para a cobertura)  1 punhado de frutas vermelhas (para decorar)   Modo de Preparo Processe as frutas e a farinha até virar uma pasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate trufado sem glúten e sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-trufado-sem-gluten-e-sem-lactose.af8894da/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-trufado-sem-gluten-e-sem-lactose.af8894da/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 fatias  Ingredientes  3 xícaras (chá) de açúcar mascavo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz branca 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz integral 1 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de cacau em pó 1 colher (sobremesa) de bicarbonato de sódio rasas 1 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de sal 2 1&amp;frasl;2 xícara de água (500 ml) 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de óleo vegetal (ou azeite) 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar (ou maple) 2 colheres (sopa) de amido de milho vinagre de cidra 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amido de milho 4 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite vegetal (900 ml – se for um leite vegetal adoçado, reduza 2&amp;frasl;3 de xícara do açúcar) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo cortado em pedaços 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de avelã  Modo de Preparo 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo-rei vegano e sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-rei-vegano-e-sem-gluten.f567fdf2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-rei-vegano-e-sem-gluten.f567fdf2/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de farinha de sorgo integral 3 colheres (sopa) de farinha de amêndoa 3 colheres (sopa) de farinha de batata-doce 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de goma xantana 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco (ou adoçante natural) 1 colher (sopa) de fermento biológico sem glúten 1 xícara (chá) de água morna 1 xícara (chá) de suco de laranja em temperatura ambiente 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco (se não for vegana, pode ser manteiga ghee) 1 unidade de limão (só as raspas) 8 gotas de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de goji berry 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju picada e sem sal 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de amendoim sem sal e sem pele 12 unidades de damasco seco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de uva-passa 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de uva-passa branca  Modo de Preparo Em um recipiente misture bem todas as farinhas, a goma xantana e o açúcar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho sem glúten de legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-sem-gluten-de-legumes.2ca43969/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-sem-gluten-de-legumes.2ca43969/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de batata-doce ralada 1 xícara (chá) de cenoura ralada 1 colher (sopa) de farinha de arroz 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1 colher de linhaça dourada 1 ovo 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 1&amp;frasl;2 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento biológico 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem maço de salsinha e cebolinha picada • pimenta-do-reino moída a gosto  Modo de Preparo Rale a batata-doce e a cenoura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de banana com chocolate amargo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-chocolate-amargo.f4a57105/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-chocolate-amargo.f4a57105/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 fatias  Ingredientes  8 fatias de pão integral cortadas em pedaços 1 xícara (chá) de leite desnatado ou leite vegetal, como o leite de coco ou de amêndoas 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro de sua preferência 4 unidades de ovo 2 unidades de banana 2 colheres (sopa) de fermento químico 1 xícara (chá) de chocolate amargo 70% e em gotas 2 colheres (café) de canela em pó • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Em uma vasilha, coloque o pão integral, o leite, adoçante e os ovos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate com pera</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-pera.48122ce7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-pera.48122ce7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco (líquido) 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 1 colher (chá) de fermento químico em pó 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água quente 3 unidades de pera maduras inteiras, sem a casca  Modo de Preparo Em um bowl, bata os ovos e o açúcar com um fouet (ou garfo) por 2 minutos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>