<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bolo De Chocolate on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/bolo-de-chocolate/</link>
    <description>Recent content in Bolo De Chocolate on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/bolo-de-chocolate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Receita de liquidificador: bolo de pão de mel com apenas 67 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-liquidificador-bolo-de-pao-de-mel-com-apenas-67-calorias.e0e5f7ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-liquidificador-bolo-de-pao-de-mel-com-apenas-67-calorias.e0e5f7ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 20 pedaços Testada e aprovada   Ingredientes  5 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de flocos de aveia 2 colheres (sopa) de trigo (farelo) 2 colheres (sopa) de margarina light 1 colher (café) de essência de mel 1 colher (sopa) de adoçante culinário 1&amp;frasl;2 colher (café) de canela em pó 1 pitada de noz-moscada ralada na hora 1&amp;frasl;2 colher (café) de cravo-da-índia (ou cravinho) em pó 4 colheres (sopa) de farinha de trigo 1 colher (café) de fermento químico 5 colheres (sopa) de leite desnatado em pó (para a calda) 2 colheres (sopa) de cacau em pó (para a calda) 1 xícara (café) de leite desnatado (para a calda)  Modo de Preparo No liquidificador, coloque os ovos, o cacau, a aveia, o farelo, a margarina, a essência, o adoçante, a canela, a noz-moscada, o cravo e, por último, a farinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo fit de cacau para fazer no micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-fit-de-cacau-para-fazer-no-micro-ondas.281bff27/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-fit-de-cacau-para-fazer-no-micro-ondas.281bff27/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 ovo 1 colher (sopa) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1 colher (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 colher (café) de bicarbonato de sódio ou fermento 1 colher (sopa) de adoçante da sua preferência ou Xylitol 1 colher (sopa) de Chocolate 70% picado  Modo de Preparo Misture tudo em uma tigela e coloque no micro-ondas por 1 minuto e 30 segundos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de caneca proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-caneca-proteico.349ac246/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-caneca-proteico.349ac246/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de ovo 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 scoop de Whey protein sabor chocolate 2 colheres (sopa) de Água  Modo de Preparo Em uma caneca, misture bem todos os ingredientes até conseguir uma massa homogênea. Leve ao micro-ondas por 40 segundos. Vire a caneca em um prato e retire o bolinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo low carb de avelã e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 fatias  Ingredientes  3 xícaras (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;3 copo de Whey protein sabor neutro 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 colher (chá) de goma xantana 1 ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manteiga 1&amp;frasl;4 copo de óleo de coco 10 gotas de adoçante estévia 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de adoçante xylitol (+ quantidade necessária para a cobertura) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 100 gramas de Chocolate 80% cacau 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco  Modo de Preparo Em uma tigela funda, misture a farinha de avelã, o whey protein, o bicarbonato, o sal e a goma xantana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de cacau e avelã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de amêndoa tostada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio (ou fermento) 1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água morna 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 1/ xícara (chá) de avelã tostada  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos e, depois, acrescente os líquidos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>