<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Japonesa on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/japonesa/</link>
    <description>Recent content in Japonesa on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/japonesa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Panacotta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacotta.a7420b79/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacotta.a7420b79/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 15 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 litro de creme de leite fresco 150 gramas de açúcar de confeiteiro 1 grama de baunilha em fava 4 folhas de gelatina sem sabor incolor  Modo de Preparo Em uma vasilha, coloque a gelatina em água para amolecer e reserve.
Em uma panela, coloque o creme de leite, o açúcar de confeiteiro e a fava de baunilha e mexa aos poucos em fogo baixo até ferver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Piatto de frutas vermelhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/piatto-de-frutas-vermelhas.f389fcc9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/piatto-de-frutas-vermelhas.f389fcc9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de amêndoas filetadas 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1 colher (café) de essência de baunilha  Modo de Preparo Coloque o açúcar, a água e aessência em uma panela.
Deixe a calda começar a dourar e acrescente as amêndoas.
Mexa até caramelizar e escurecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sunomono de lichia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sunomono-de-lichia.95c3ab66/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sunomono-de-lichia.95c3ab66/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  100 suco de laranja de laranja-pera 100 suco de limão de limão-taiti 100 molho de soja (shoyu) suave 1 pedaço de alga kombu (ou konbu) 15 gramas de flocos de peixe bonito seco (katsuoboshi) 1&amp;frasl;2 nabo 1 pimenta-dedo-de-moça 3 lichia em calda 1 pepino japonês • sal a gosto raspa de limão-siciliano a gosto  Modo de Preparo Misture os sucos de laranja e limão, adicione o shoyu, a alga e o katsuoboshi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este macarrão proteico está liberado na dieta. Aprenda a fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-macarrao-proteico-esta-liberado-na-dieta-aprenda-a-fazer.b08ceea5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-macarrao-proteico-esta-liberado-na-dieta-aprenda-a-fazer.b08ceea5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 peça de lagarto (500 g) 2 litros de Água 1 xícara (chá) de cogumelo shiitake 1 xícara (chá) de alga kombu (ou konbu) (à venda em lojas de produtos orientais) 1 cebola cortada em tiras 1 colher (chá) de gengibre ralado 1 colher (chá) de missô (ou miso) (pasta de soja) 280 gramas de macarrão de arroz 1&amp;frasl;2 cenoura cortada em tirinhas 8 folhas de couve japonesa (ou chinesa) 1 xícara (chá) de moyashi (ou broto de feijão) 2 folhas de nori (alga) 2 ovo caipiras cozidos por 4 minutos 2 colheres (sopa) de cebolinha (francesa ou cebolete) fatiada  Modo de Preparo Sele o lagarto em uma frigideira bem quente (vá pingando água quente para não queimar).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rolinhos de pepino com tartar de wasabi</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/rolinhos-de-pepino-com-tartar-de-wasabi.67da1d10/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/rolinhos-de-pepino-com-tartar-de-wasabi.67da1d10/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 fatias de manga picadas 5 unidades de kani-kama picados 1 colher (sopa) de maionese light 1 colher (sopa) de wasabi em pó 2 unidades de pepino japoneses cortados em fatias finas • sal a gosto • broto de nabo e manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Em um bowl, misture a manga, o kani e a maionese.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>