<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Francesa on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/francesa/</link>
    <description>Recent content in Francesa on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/francesa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tartar de atum</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tartar-de-atum.bf857a35/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tartar-de-atum.bf857a35/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 tomate sem pele e sementes em cubinhos 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 colher (chá) de suco de limão 6 unidades de azeitona preta cortadas em tiras 1 colher (chá) de azeite de oliva 1 lata de atum sólido light 1 colher (café) de alcaparra picada (opcional) 1 colher (chá) de azeite de oliva 1 colher (chá) de suco de limão • orégano fresco a gosto • pimenta-do-reino a gosto • manjericão fresco a gosto • sal a gosto • tomilho (fresco, de preferência)  Modo de Preparo Misture os ingredientes para a base de tomate e, separadamente, os da camada de azeitona e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abacaxi grelhado ao rum e açúcar mascavo, calda de manga e sorvete de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abacaxi-grelhado-ao-rum-e-acucar-mascavo-calda-de-manga-e-sorvete-de-coco.3f942c6b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abacaxi-grelhado-ao-rum-e-acucar-mascavo-calda-de-manga-e-sorvete-de-coco.3f942c6b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacaxi cortado em rodelas de 2 cm de altura 3 colheres (sopa) de açúcar mascavo 6 colheres (sopa) de rum 5 colheres (chá) de compota de manga (chutney) 5 bolas de sorvete de coco (400 g) 5 unidades de biscoito (tuille, biscoito francês) para enfeitar  Modo de Preparo Coloque os pedaços de abacaxi na grelha até que fiquem dourados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wrap de rosbife</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/wrap-de-rosbife.1d4c9a00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/wrap-de-rosbife.1d4c9a00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de queijo cottage 1 azeite de oliva a gosto 1 colher (sopa) de mostarda 1 pão folha 2 fatias de rosbife (50g) 8 folhas de rúcula 3 fatias de tomate sem semente finas • sal a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela misture o cottage, o azeite e a mostarda até formar um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartar de frutas com calda de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tartar-de-frutas-com-calda-de-laranja.8f1003ae/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tartar-de-frutas-com-calda-de-laranja.8f1003ae/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de geleia de laranja sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (café) de suco de laranja 1 pitada de canela em pó 4 colheres (café) de hortelã picada 1 xícara (chá) de manga cortada em cubos 1 xícara (chá) de abacate avocado cortado em cubos 1 xícara (chá) de morango cortado em cubos 2 colheres (sobremesa) de Nozes ou amêndoas picadas  Modo de Preparo Misture bem a geleia com o suco de laranja e a canela – até ficar uma calda lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Robalo com azeite de ervas e aspargos para um jantar romântico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/robalo-com-azeite-de-ervas-e-aspargos-para-um-jantar-romantico.dc2ddd56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/robalo-com-azeite-de-ervas-e-aspargos-para-um-jantar-romantico.dc2ddd56/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 Testada e aprovada   Ingredientes  2 pedaços de robalo (em filé - com pele, sem escama) 2 ramos de alecrim 8 unidades de aspargo (verdes frescos) 10 folhas de basílico 10 folhas de manjericão roxo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva • flor de sal • pimenta do reino branca moída na hora • cebolinha (francesa ou cebolete) (a gosto)  Modo de Preparo Para o azeite: rasgue as ervas em pedaços pequenos com as mãos (evita que elas oxidem).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo poché de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;3 xícara de água • sal  Modo de Preparo Coloque a água em um potinho que possa ir ao micro-ondas. Em seguida, quebre o ovo dentro desse recipiente com água, adicione sal a gosto e leve por 1 minuto ao micro-ondas. Para chegar na consistência correta, abra o aparelho a cada 20 segundos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Macaron integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/macaron-integral.3aa5e734/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/macaron-integral.3aa5e734/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 17 unidades  Ingredientes  2 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 4 colheres (sopa) de açúcar de coco (ou mascavo) 1 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 pitada de pasta de amendoim ou geleia sem açúcar (para rechear) 1 colher (sopa) de chocolate amargo 70% sem lactose derretido (para decorar)  Modo de Preparo Na batedeira, misture os ovos com a ghee e os açúcares até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pavê de tâmaras e nozes livre de glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pave-de-tamaras-e-nozes-livre-de-gluten-e-lactose.20802fcb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pave-de-tamaras-e-nozes-livre-de-gluten-e-lactose.20802fcb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  4 xícaras (chá) de tâmara sem caroço (ou ameixa seca) 1 1&amp;frasl;2 copo de água (300 ml) filtrada 1 1&amp;frasl;2 copo de leite vegetal (300 ml) (castanha-do-pará ou de caju)  1 pitada de bicarbonato de sódio 4 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) ou óleo de coco 1 colher (sopa) de raspas de casca de limão  1 pacote de biscoito (200 g) (tipo maria) sem glúten 10 gotas de extrato de baunilha 2 xícaras (chá) de nozes trituradas grosseiramente  Modo de Preparo Deixe as tâmaras mergulhadas por 2 horas em água filtrada.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>