<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pão on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/p%C3%A3o/</link>
    <description>Recent content in Pão on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/p%C3%A3o/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Rabanada de chocolate light</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/rabanada-de-chocolate-light.572f30e0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/rabanada-de-chocolate-light.572f30e0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de pão de leite tipo bisnaga médios 1 vidro de leite de coco light 2 unidades de clara de ovo batidas em neve 4 colheres (sopa) de achocolatado diet  Modo de Preparo Corte o pão em fatias grossas e dispense as pontas.
Coloque em 3 pratos separados o leite de coco, as claras e o achocolatado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de abobrinha é funcional e levinho</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-abobrinha-e-funcional-e-levinho.ca586bef/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-abobrinha-e-funcional-e-levinho.ca586bef/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 15 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  4 ovo caipiras, de preferência 1 colher (sopa) de açúcar mascavo (ou demerara) 2&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem (ou óleo de coco) 1 abobrinha com a casca, cortada em cubos médios 1 xícara (chá) de farinha de quinua 1 xícara (chá) de farinha de arroz integral 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho doce 1 xícara (chá) de Água filtrada 2 colheres (sopa) de sal marinho moído 4 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de fermento biológico  Modo de Preparo No liquidificador, bata os ovos e o açúcar até dobrarem devolume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pãozinho de beterraba sem glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/paozinho-de-beterraba-sem-gluten-e-lactose.25b0c4a6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/paozinho-de-beterraba-sem-gluten-e-lactose.25b0c4a6/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 25 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 e 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de polvilho doce 1 xícara (chá) de polvilho azedo 2 colheres (sopa) de chia 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de sal 1 colher (chá) de pimenta do reino 1 colher (chá) de páprica defumada 1 colher (chá) de orégano 250 gramas de batata salsa cozida e amassada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Suco de beterraba (150g de beterraba + água) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de suco de limão 1&amp;frasl;2 colher (chá) de vinagre  Modo de Preparo Cozinhe e amasse a batata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Falso pão de queijo no grill vai incrementar o seu lanche da tarde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/falso-pao-de-queijo-no-grill-vai-incrementar-o-seu-lanche-da-tarde.341e05df/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/falso-pao-de-queijo-no-grill-vai-incrementar-o-seu-lanche-da-tarde.341e05df/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de purê de batata (ou mandioquinha) 1 colher (sopa) de polvilho azedo 1 colher (chá) de chia 1 pitada de sal 1 colher (chá) de Água  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem todos os ingredientes. Depois, coloque a massa no grill por 2 minutos. Dica: no lugar do grill, você pode usar uma frigideira ou sanduicheira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este pãozinho sem glúten no grill é rápido de fazer. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-paozinho-sem-gluten-no-grill-e-rapido-de-fazer-anote-a-receita.62faaf3f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-paozinho-sem-gluten-no-grill-e-rapido-de-fazer-anote-a-receita.62faaf3f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de farinha de amêndoa ou castanha-do-pará 1 colher (sopa) de polvilho azedo 1 colher (sopa) de farinha de grão-de-bico 1 colher (sopa) de gergelim 3 colheres (sopa) de Água pitada de sal  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes. Depois, coloque no grill e deixe dourar (3 a 5 minutos aproximadamente).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pãozinho de abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/paozinho-de-abobora.e0300876/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/paozinho-de-abobora.e0300876/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho doce 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho azedo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de purê de abóbora (só abóbora cozida e amassada) 1 colher (sopa) de chia 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de Água  Modo de Preparo Junte todos os ingredientes e amasse até obter consistência de massinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pãozinho de abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/paozinho-de-abobora.e0300876/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/paozinho-de-abobora.e0300876/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho doce 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho azedo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de purê de abóbora (só abóbora cozida e amassada) 1 colher (sopa) de chia 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de Água  Modo de Preparo Junte todos os ingredientes e amasse até obter consistência de massinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de queijo à base de grão-de-bico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-queijo-a-base-de-grao-de-bico.2499ce76/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-queijo-a-base-de-grao-de-bico.2499ce76/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão-de-bico cozido e amassado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho azedo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho doce 1 ovo 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de Água • sal a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes (menos a água) até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de queijo à base de grão-de-bico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-queijo-a-base-de-grao-de-bico.2499ce76/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-queijo-a-base-de-grao-de-bico.2499ce76/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão-de-bico cozido e amassado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho azedo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho doce 1 ovo 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de Água • sal a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes (menos a água) até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crispbread de sementes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crispbread-de-sementes.44e4c11/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crispbread-de-sementes.44e4c11/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara de chia 1 xícara de sementes de girassol (descascada e crua) 1 xícara de gergelim branco 1 xícara de farinha de castanha-do-pará 2 xícaras de Água 1 pitada de sal a gosto  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 160 graus, forre a assadeira com papel manteiga. Misture todos os ingredientes, misture a água e mexa bem até a massa ficar espessa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão low carb de frigideira</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-low-carb-de-frigideira.10123531/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-low-carb-de-frigideira.10123531/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1  Ingredientes  1 ovo 1 colher (sopa) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farinha de linhaça dourada 1 colher (sopa) de flocos de amaranto ou quinua 1 colher (chá) de gergelim torrado 1 colher (café) de fermento biológico 1 pitada de sal marinho  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque o ovo e bata com um batedor de arame (fouet) ou garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão sueco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-sueco.ae8a31d3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-sueco.ae8a31d3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  9 colheres (sopa) de clara de ovo 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) (opcional) 6 colheres (sopa) de farinha de arroz 1 colher (sopa) de linhaça marrom (opcional)  Modo de Preparo Ingredientes:
– 9 colheres (sopa) de clara de ovo
– 6 colheres (sopa) de farinha de arroz
– 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (opcional)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão sueco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-sueco.ae8a31d3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-sueco.ae8a31d3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  9 colheres (sopa) de clara de ovo 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) (opcional) 6 colheres (sopa) de farinha de arroz 1 colher (sopa) de linhaça marrom (opcional)  Modo de Preparo Ingredientes:
– 9 colheres (sopa) de clara de ovo
– 6 colheres (sopa) de farinha de arroz
– 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (opcional)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão integral sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-integral-sem-gluten.f53e0f60/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-integral-sem-gluten.f53e0f60/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 colheres (sopa) de farinha de arroz 3 colheres (sopa) de amido de milho 1 colher (sopa) de fermento químico 1 colher (sopa) de leite desnatado em pó 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes e castanha do pará trituradas 1 clara de ovo caipira 100 mililitros de iogurte desnatado sem açúcar/adoçante 100 mililitros de Água mineral 1 colher de óleo de coco  Modo de Preparo Misture tudo em uma tigela, menos as castanhas, nozes e linhaça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão integral sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-integral-sem-gluten.f53e0f60/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-integral-sem-gluten.f53e0f60/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 colheres (sopa) de farinha de arroz 3 colheres (sopa) de amido de milho 1 colher (sopa) de fermento químico 1 colher (sopa) de leite desnatado em pó 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes e castanha do pará trituradas 1 clara de ovo caipira 100 mililitros de iogurte desnatado sem açúcar/adoçante 100 mililitros de Água mineral 1 colher de óleo de coco  Modo de Preparo Misture tudo em uma tigela, menos as castanhas, nozes e linhaça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapés sortidos e levinhos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canapes-sortidos-e-levinhos.423e1327/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canapes-sortidos-e-levinhos.423e1327/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 20 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de biscoito de arroz fininho 1 pote de cream cheese sem lactose 2 fatias de salmão defumado e grandes, cortadas em tiras (para a cobertura 1) 1 punhado de endro (ou dill) (para decorar a cobertura 1) 20 rodelas de pepino (cobertura 2) 1 punhado de sal marinho e pimenta-do-reino a gosto (cobertura 2) 20 colheres (chá) de geleia de frutas vermelhas sem açúcar (cobertura 3)  Modo de Preparo Espalhe o cream cheese nos biscoitos e coloque as coberturas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão australiano funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-australiano-funcional.6251e998/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-australiano-funcional.6251e998/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 unidades de ovo 1 xícara (chá) de fécula de batata 1 xícara (chá) de farinha de arroz 1 xícara (chá) de polvilho doce 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de quinoa 1 colher (chá) de fermento biológico para pão 1 colher (chá) de sal marinho 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água morna 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de mel 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de girassol 3 colheres (chá) de cacau em pó orgânico  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos em uma vasilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de queijo de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-queijo-de-micro-ondas.cd1a653f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-queijo-de-micro-ondas.cd1a653f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 ovo 1 colher (sopa) de creme de ricota light (ou requeijão light) 1 colher (sopa) de polvilho doce (ou azedo) 1 colher (sopa) de queijo parmesão ralado • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o ovo com o creme de ricota até que fique um creme homogêneo. Acrescente o restante dos ingredientes e misture bem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão paleo de liquidificador</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-paleo-de-liquidificador.146dd6ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-paleo-de-liquidificador.146dd6ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  4 unidades de ovo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (chá) de fermento biológico 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo parmesão 3 colheres (sopa) de creme de leite fresco • gergelim a gosto (para polvilhar em cima) • linhaça a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e leve ao forno de 25 a 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão paleo de liquidificador</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-paleo-de-liquidificador.146dd6ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-paleo-de-liquidificador.146dd6ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  4 unidades de ovo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (chá) de fermento biológico 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo parmesão 3 colheres (sopa) de creme de leite fresco • gergelim a gosto (para polvilhar em cima) • linhaça a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e leve ao forno de 25 a 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panini de nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panini-de-nozes.1dd92fe1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panini-de-nozes.1dd92fe1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo 2 colheres (sopa) de farinha de nozes 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de linhaça 1 colher (chá) de fermento químico em pó • sal a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e leve ao micro-ondas por 2 minutos. Corte ao meio, recheie como preferir e leve a uma frigideira antiaderente para dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panini de nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panini-de-nozes.1dd92fe1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panini-de-nozes.1dd92fe1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo 2 colheres (sopa) de farinha de nozes 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de linhaça 1 colher (chá) de fermento químico em pó • sal a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e leve ao micro-ondas por 2 minutos. Corte ao meio, recheie como preferir e leve a uma frigideira antiaderente para dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de mandioquinha sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-mandioquinha-sem-gluten.3afcfa07/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-mandioquinha-sem-gluten.3afcfa07/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de mandioquinha já cozida 1 ovo 1 colher (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de polvilho azedo 1 colher (sopa) de farinha de grão-de-bico 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1 colher (sopa) de sementes de girassol 1 colher (café) de sal 2 colheres (sopa) de água  Modo de Preparo Em uma tigela, amasse a mandioquinha com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de mandioquinha sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-mandioquinha-sem-gluten.3afcfa07/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-mandioquinha-sem-gluten.3afcfa07/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de mandioquinha já cozida 1 ovo 1 colher (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de polvilho azedo 1 colher (sopa) de farinha de grão-de-bico 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1 colher (sopa) de sementes de girassol 1 colher (café) de sal 2 colheres (sopa) de água  Modo de Preparo Em uma tigela, amasse a mandioquinha com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pãozinho funcional sem glúten de batata-doce e açaí</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/paozinho-funcional-sem-gluten-de-batata-doce-e-acai.f2f94076/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/paozinho-funcional-sem-gluten-de-batata-doce-e-acai.f2f94076/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de batata-doce 1 colher (sopa) de chia 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de polvilho doce 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de polvilho azedo 2 colheres (sopa) de levedo (ou lêvedo) opcional 1 colher (sopa) de ervas frescas (orégano, salsinha, tominho etc) – opcional 1 sachê de açaí polpa (retirar do congelador 30 minutos antes) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva (manteiga ghee ou óleo de coco) 1 colher (sopa) de fermento químico • sal marinho a gosto • gergelim ou semente de papoula (opcional para decorar)  Modo de Preparo Asse a batata-doce com casca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão caseiro funcional sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-caseiro-funcional-sem-gluten.c2853f5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-caseiro-funcional-sem-gluten.c2853f5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 xícara de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de linhaça dourada 4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 pitada de sal 2 colheres (sopa) de iogurte natural 1 punhado de cenoura ralada a gosto 1 punhado de queijo ralado a gosto  Modo de Preparo Misture tudo (exceto o queijo ralado) em um recipiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão caseiro funcional sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-caseiro-funcional-sem-gluten.c2853f5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-caseiro-funcional-sem-gluten.c2853f5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 xícara de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de linhaça dourada 4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 pitada de sal 2 colheres (sopa) de iogurte natural 1 punhado de cenoura ralada a gosto 1 punhado de queijo ralado a gosto  Modo de Preparo Misture tudo (exceto o queijo ralado) em um recipiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Pão” de micro-ondas low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-micro-ondas-low-carb.d5460fc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-micro-ondas-low-carb.d5460fc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  2 unidades de ovo 4 colheres (sopa) de requeijão 2 colheres (chá) de fermento químico 1 colher (sobremesa) de sementes de gergelim preto (ou branco) • sal a gosto • pimenta a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes, menos o gergelim, em um bowl e mexa bem, até formar um creme. Espalhe em um prato raso grande (ou divida em dois pratos rasos pequenos) e polvilhe o gergelim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de grill de batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-grill-de-batata-doce.bcccc59e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-grill-de-batata-doce.bcccc59e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  50 gramas de batata-doce cozida 1 unidade de ovo 1 colher (sopa) de chia 1 colher (sopa) de sementes de girassol 1 ramo de alecrim fresco ou seco • sal a gosto  Modo de Preparo Amasse a batata-doce com um garfo e acrescente o restante dos ingredientes. Coloque tudo no grill por 3 minutos. Se você não tiver o utensílio, a receita pode ser feita também na frigideira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de grill de batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-grill-de-batata-doce.bcccc59e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-grill-de-batata-doce.bcccc59e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  50 gramas de batata-doce cozida 1 unidade de ovo 1 colher (sopa) de chia 1 colher (sopa) de sementes de girassol 1 ramo de alecrim fresco ou seco • sal a gosto  Modo de Preparo Amasse a batata-doce com um garfo e acrescente o restante dos ingredientes. Coloque tudo no grill por 3 minutos. Se você não tiver o utensílio, a receita pode ser feita também na frigideira.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>