<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receita Sem Lactose on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receita-sem-lactose/</link>
    <description>Recent content in Receita Sem Lactose on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receita-sem-lactose/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bolo low carb de avelã e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 fatias  Ingredientes  3 xícaras (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;3 copo de Whey protein sabor neutro 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 colher (chá) de goma xantana 1 ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manteiga 1&amp;frasl;4 copo de óleo de coco 10 gotas de adoçante estévia 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de adoçante xylitol (+ quantidade necessária para a cobertura) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 100 gramas de Chocolate 80% cacau 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco  Modo de Preparo Em uma tigela funda, misture a farinha de avelã, o whey protein, o bicarbonato, o sal e a goma xantana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaspacho de mamão papaia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) semimaduro 1 xícara (chá) de tomate cereja 1 pitada de noz-moscada 1&amp;frasl;4 cebola 1 dente de alho 1 colher (chá) de vinagre de maçã 2 unidades de tomate seco 3 colheres (sopa) de azeite de oliva • pimenta-do-reino a gosto • sal a gosto • limão (opcional) • gelo a gosto • manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovos moles</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovos-moles.4b521d86/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovos-moles.4b521d86/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de ovo 4 unidades de torrada integral • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela funda com água fria, coloque os ovos. Leve ao fogo e deixe ferver. A partir daí, conte 3 minutos para o preparo de um ovo com a clara e a gema moles, 4 se quiser a clara levemente firme e a gema mole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Maionese” de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de abacate cortado em cubos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1&amp;frasl;2 dente de alho ralado • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa. Dura dois dias na geladeira.
Receita sugerida pela chef Patricia Helu, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de berinjela grega</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-berinjela-grega.d80b5907/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-berinjela-grega.d80b5907/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  2 unidades de berinjela assadas com a casca 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de tomate maduro, sem sementes, cortado em cubos (guarde uma parte para decorar) 1&amp;frasl;2 dente de alho pequeno 1 xícara (café) de iogurte (sem lactose) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Raspe a polpa das berinjelas da casca e bata com os ingredientes até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de salsa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas cruas e sem sal 1 maço de salsa (ou salsinha) picada (use só as folhas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate as amêndoas por 4 horas e escorra. No liquidificador, bata parte delas com a salsa e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de tomate seco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  150 tomate seco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes 1&amp;frasl;2 colher (café) de pimenta-calabresa 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho folha de manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de cenoura com beterraba sem glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-cenoura-com-beterraba-sem-gluten-e-lactose.7dd4cd88/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-cenoura-com-beterraba-sem-gluten-e-lactose.7dd4cd88/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 16 fatias  Ingredientes  1 xícara (chá) de creme de soja ou óleo de coco 1 xícara (chá) de adoçante culinário ou açúcar mascavo 3 unidades de ovo batidos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amido de milho 1 colher (chá) de canela em pó 1 xícara (chá) de cenoura ralada 1 xícara (chá) de beterraba ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de iogurte de soja (para cobertura, se desejar) 2 colheres (sopa) de mel .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie vegano de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de fermento biológico em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 280 mililitros de Água fervente 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 1 banana-nanica amassada 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Nozes picadas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate vegano picado  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 180 °C e forre uma forma de 20 cm x 20 cm com papel manteiga e óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Capuccino com leite de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/capuccino-com-leite-de-amendoas.2331a67/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/capuccino-com-leite-de-amendoas.2331a67/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 unidades de tâmara 6 xícaras (chá) de Água 2 xícaras (chá) de amêndoas sem pele 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Café forte 4 colheres (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de extrato de baunilha • canela para polvilhar  Modo de Preparo Coloque as tâmaras de molho em 2 xícaras de água da noite para o dia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de banana e caramelo com flor de sal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de banana cortadas em rodelas 1 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de flor de sal (ou sal marinho) • noz-pecã a gosto  Modo de Preparo Na noite anterior, disponha as bananas e o leite de coco em forminhas de gelo no freezer (isso irá ajudar na cremosidade do sorvete).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>