<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Omelete on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/omelete/</link>
    <description>Recent content in Omelete on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/omelete/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Omelete de shitake e alho poró</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-de-shitake-e-alho-poro.c9c924d5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-de-shitake-e-alho-poro.c9c924d5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cogumelo shiitake 1 colher (sopa) de Biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de alho-poró picado 2 colheres (sopa) de girassol (sementes) 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada • sal a gosto • óleo de coco ou azeite de oliva  Modo de Preparo Quebre os ovos em uma bowl e bata com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa panqueca de omelete, rica em proteína, satisfaz por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-panqueca-de-omelete-rica-em-proteina-satisfaz-por-mais-tempo.fbe8dd3a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-panqueca-de-omelete-rica-em-proteina-satisfaz-por-mais-tempo.fbe8dd3a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (chá) de azeite de oliva 2 unidades de ovo batidos 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de ricota fresca amassada 2 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (sopa) de Nozes picadas  Modo de Preparo Bata os ovos e junte o sal. Unte uma frigideira antiaderente pequena com o azeite e leve ao fogo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crepioca de beterraba</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-beterraba.f7013d12/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-beterraba.f7013d12/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo 2 colheres (sopa) de goma para tapioca hidratada 2 colheres (sopa) de beterraba crua ralada • sal a gosto  Modo de Preparo Bata o ovo e misture bem os outros ingredientes. Espalhe numa frigideira antiaderente pequena e bem aquecida. Doure dos dois lados.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Luglio, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete proteica com frango, claras e quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-proteica-com-frango-claras-e-quinua.d96f7b5a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-proteica-com-frango-claras-e-quinua.d96f7b5a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade Testada e aprovada   Ingredientes  5 unidades de ovo (use somente as claras) 100 gramas de frango moído cozido 1 colher (sopa) de mostarda 2 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 pitada de sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes. Leve à frigideira a fogo médio e espere dourar de um lado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de omelete com espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  2 unidades de ovo caipira 1 colher (chá) de manteiga orgânica 1 xícara (chá) de espinafre (ou vagem) previamente salteado na manteiga ou no azeite (ou cozido no vapor) 1&amp;frasl;4 cebola pequena cortada em rodelas finas (deixe de molho na água por 30 minutos) • azeite de oliva extravirgem a gosto • orégano a gosto • manjericão a gosto • tomate cereja cortado em rodela a gosto • queijo parmesão (ou curado) ralado a gosto  Modo de Preparo Bata os ovos com um garfo, adicione o sal e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo poché com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-com-abacate.76e560c8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-com-abacate.76e560c8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 ovo 1 abacate médio, maduro, cortado em fatias 4 unidades de torrada de pão integral 1 litro de Água 2 colheres (sopa) de vinagre branco • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela média, coloque quatro dedos de água e o vinagre. Leve ao fogo baixo até que pequenas bolhas se formem no fundo (não deixe a água ferver).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete com ervas frescas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-com-ervas-frescas.c32c4adb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-com-ervas-frescas.c32c4adb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (sobremesa) de manteiga (ghee, de preferência) 1&amp;frasl;2 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó • sal a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, bata os ovos. Acrescente o sal e as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovos cremosos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovos-cremosos.fec48b91/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovos-cremosos.fec48b91/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 colher (café) de manteiga (ou 1 fio de azeite extravirgem) 4 unidades de ovo • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Leve uma frigideira antiaderente ao fogo baixo, derreta a manteiga (ou espalhe o azeite) e, sem deixar aquecer demais, coloque os ovos batidos e temperados com o sal. Mexa sem parar (não deixe grudar no fundo) por 1 minuto ou até ficar bem cremoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovos moles</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovos-moles.4b521d86/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovos-moles.4b521d86/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de ovo 4 unidades de torrada integral • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela funda com água fria, coloque os ovos. Leve ao fogo e deixe ferver. A partir daí, conte 3 minutos para o preparo de um ovo com a clara e a gema moles, 4 se quiser a clara levemente firme e a gema mole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo poché de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;3 xícara de água • sal  Modo de Preparo Coloque a água em um potinho que possa ir ao micro-ondas. Em seguida, quebre o ovo dentro desse recipiente com água, adicione sal a gosto e leve por 1 minuto ao micro-ondas. Para chegar na consistência correta, abra o aparelho a cada 20 segundos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete tipo muffin com pimenta calabresa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-tipo-muffin-com-pimenta-calabresa.ddeeacad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-tipo-muffin-com-pimenta-calabresa.ddeeacad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1 unidade de pimentão vermelho 3 colheres (sopa) de queijo parmesão light ralado 3 unidades de ovo 1 colher (chá) de fermento químico (colher rasa) • pimenta-calabresa a gosto • manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Junte o pimentão vermelho cortado em cubos, o parmesão light ralado, a pimenta tipo calabresa e o manjericão fresco em um recipiente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>