<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Refogado on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/refogado/</link>
    <description>Recent content in Refogado on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/refogado/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Risoto de abobrinha, escarola e salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de manteiga light 1 cebola ralada 2 abobrinha italiana médias em fatias 1 pé de escarola cortado em tiras finas 2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz arbório 1 xícara (chá) de vinho branco seco 2 litros de caldo de carne 1 xícara (chá) de creme de leite light 200 gramas de salmão defumado cortado em tiras finas 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Numa panela, coloque metade da manteiga e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz com frango e maçã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-com-frango-e-maca.f330bd11/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-com-frango-e-maca.f330bd11/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 dentes de alho picados 1 cebola picada 2 xícaras (chá) de arroz integral 2 tomate sem pele e sem sementes picados 2 xícaras (chá) de frango cozido e desfiado 1 maçã sem casca e picada em cubos pequenos 1 xícara (chá) de vinho branco seco 1 xícara (chá) de leite desnatado quente 3 xícaras (chá) de Água quente 2 colheres (sopa) de hortelã picada • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Aqueça o azeite e frite o alho e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polpetone de quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/polpetone-de-quinua.c17b42b7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/polpetone-de-quinua.c17b42b7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de alho-poró fatiado 2 colheres (sopa) de cogumelo shiitake, paris, shimeji picados e refogados (opcional) 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) vermelha crua 1 1&amp;frasl;2 xícara de Água quente 1 cebola roxa picada 1 dente de alho picado 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 ou 2 colher (sopa) de Biomassa de banana verde • azeite de oliva • macadâmia em pasta • cebolinha (francesa ou cebolete) • ervas frescas a gosto  Modo de Preparo Em uma frigideira, refogue o alho-poró e os cogumelos no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trouxinha de folha de arroz com shitake para um jantar gourmet</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trouxinha-de-folha-de-arroz-com-shitake-para-um-jantar-gourmet.f365081f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trouxinha-de-folha-de-arroz-com-shitake-para-um-jantar-gourmet.f365081f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  2 folhas de arroz 1 porção de cogumelo shiitake 1 colher (sopa) de molho de soja (shoyu) 4 colheres (sopa) de tofu orgânico • manteiga ghi (ou ghee) (ou óleo de coco) • orégano a gosto • azeite de oliva (1 fio) • sal marinho (a gosto) • castanha (picada)  Modo de Preparo Refogue o shiitake na manteiga Ghee ou óleo de coco e complemente com shoyu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango com castanha de caju para um almoço leve e saboroso</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-com-castanha-de-caju-para-um-almoco-leve-e-saboroso.bf139bd9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-com-castanha-de-caju-para-um-almoco-leve-e-saboroso.bf139bd9/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 tomate grande cortado em cubos 1&amp;frasl;2 cebola roxa cortada em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsão (ou aipo) cortado em cubos 1&amp;frasl;4 pimentão vermelho cortado em cubos 1 xícara (chá) de brócolis em floretes 2 dentes de alho cortado em lâminas 400 gramas de peito de frango desfiado 500 mililitros de creme de leite fresco atilatte 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju torrada  Modo de Preparo Comece refogando o alho e a cebola em um pouco de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Refogado de cogumelos é um acompanhamento cheio de proteínas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/refogado-de-cogumelos-e-um-acompanhamento-cheio-de-proteinas.caac2040/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/refogado-de-cogumelos-e-um-acompanhamento-cheio-de-proteinas.caac2040/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  400 cogumelo (Misture vários tipos: shimeji, cogumelo-de-paris, shitake ou outros) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) • sal (a gosto)  Modo de Preparo Refogue os cogumelos no azeite por 3 minutos. Eles irão soltar água naturalmente e, assim que essa água evaporar um pouco, desligue o fogo e acrescente sal a gosto e a cebolinha picada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carne moída de girassol com purê de batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/carne-moida-de-girassol-com-pure-de-batata-doce.2690ba52/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/carne-moida-de-girassol-com-pure-de-batata-doce.2690ba52/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola média picada 2 dentes de alho picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tomate cereja cortado ao meio 1 colher (chá) de pimenta chipotle em pó 2 xícaras (chá) de sementes de girassol hidratada, escorrida e triturada grosseiramente 2 unidades de Batata-doce cozidas sem a casca 1 colher (sopa) de ervas (salsa, cebolinha, tomilho, lavanda e alecrim) picadas 1 colher (sopa) de azeite de oliva (manteiga) 1&amp;frasl;2 abacate avocado maduro fatiado (para decorar) • sal a gosto • leite de amêndoas (ou de castanha de caju) a gosto  Modo de Preparo Deixe as sementes de molho por 3 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Macarrão de grão-de-bico com espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/macarrao-de-grao-de-bico-com-espinafre.cb0bc2eb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/macarrao-de-grao-de-bico-com-espinafre.cb0bc2eb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 colher (sopa) de manteiga 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 dente de alho picado 1 xícara (chá) de caldo de legumes caseiro 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano (suco) 200 gramas de macarrão de grão-de-bico 1 prato de sobremesa de espinafre (use só as folhas) • limão (raspas da casca) • sal a gosto • pimenta-dedo-de-moça fatiada (para decorar)  Modo de Preparo Prepare o molho primeiro: em uma panela, junte a manteiga com o azeite e doure o alho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada indiana de grão-de-bico com quinua e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara de grão-de-bico cozido 1 xícara de quinoa (ou quinua) tricolor cozida 1 unidade de cebola pequena cortada em gomos 1 dente de alho cortado 1&amp;frasl;2 xícara de castanha de caju picada grosseiramente 1 colher (sopa) de alecrim • canela a gosto • gengibre em pó a gosto • sal a gosto • óleo de coco para refogar  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete de legumes ao pesto de manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-ao-pesto-de-manjericao.dbe22bea/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-ao-pesto-de-manjericao.dbe22bea/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  4 unidades de cenoura média 2 xícaras (chá) de manjericão fresco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju torrada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo meia-cura ralado 2 dentes de alho 1 xícara (chá) de azeite de oliva extra-virgem 1&amp;frasl;2 limão (suco) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Corte a cenoura em fatias finas com um descascador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de beterraba com recheio de frango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-beterraba-com-recheio-de-frango.4fbd0e29/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-beterraba-com-recheio-de-frango.4fbd0e29/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de beterraba ralada crua 2 xícaras (chá) de leite desnatado 1 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1 xícara (chá) de aveia em flocos 1 ovo 1 pitada de sal 2 dentes de alho amassados 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1 unidade de tomate a gosto 1 pitada de cheiro-verde 500 gramas de peito de frango cozido e desfiado • azeite de oliva (1 fio) • molho de tomate a gosto  Modo de Preparo Para a massa, bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Banana da terra crocante com pesto de brócolis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de banana-da-terra verde 2 colheres (sopa) de queijo meia-cura ralado 1&amp;frasl;2 brócolis japonês pequeno picado 200 gramas de castanha-do-pará picadinha 2 dentes de alho 2 unidades de tomate italiano orgânico cortado em cubos 1 limão-taiti espremido • azeite de oliva e sal rosa (ou marinho) a gosto • manjericão fresco (só as folhas) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a banana com a casca na pressão por 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penne de quinua com vagem, queijo e truta defumada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/penne-de-quinua-com-vagem-queijo-e-truta-defumada.3658df1c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/penne-de-quinua-com-vagem-queijo-e-truta-defumada.3658df1c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de macarrão (penne) de quinua (ou de arroz) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 2 dentes de alho com a casca 1 xícara (chá) de vagem francesa cortada em 4 partes 1 filé de truta defumada, despedaçada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo da canastra • sal a gosto • ervas de provence (tomilho, orégano) a gosto • pimenta-do-reino a gosto, moída na hora  Modo de Preparo Cozinhe o macarrão na água fervente com sal por aproximadamente 7 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada quente de broto de feijão com cogumelos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-quente-de-broto-de-feijao-com-cogumelos.9f344c1d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-quente-de-broto-de-feijao-com-cogumelos.9f344c1d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  150 gramas de broto de feijão 3 xícaras (chá) de cogumelo (shimeji, shitake e paris&amp;hellip;) 1 tomate picado 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;2 talo de alho-poró cortado em rodelas • azeite de oliva para untar • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue o alho-poró no azeite, junte os cogumelos e mexa por 3 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada thai</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-thai.320485cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-thai.320485cb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 colher (sopa) de açúcar mascavo 1 colher (sobremesa) de molho de peixe (nam pla) - à venda no supermercado, opcional 2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) light 200 gramas de peito de frango cortado em tiras 100 gramas de bifum (macarrão de arroz) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 xícaras (chá) de repolho roxo cortado em tiras finas 1 prato de sobremesa de agrião (folhas rasgadas) 1 colher (sobremesa) de gengibre picado 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça sem semente cortada em tirinhas 1 limão (suco) 2 colheres (sopa) de castanha de caju picada 2 colheres (sopa) de gergelim branco e preto • sal a gosto • açaí  Modo de Preparo Em uma tigela, misture o açúcar, o molho de peixe (opcional) e o shoyu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de alho-poró com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-alho-poro-com-batata-doce.48aff760/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-alho-poro-com-batata-doce.48aff760/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 batata inglesa médias 1 Batata-doce média 1&amp;frasl;2 cebola picada 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 talos de alho-poró (a parte branca e o começo da verde) uma pitada de sal a gosto 1 litro de Água fervente 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 1 porção de alho-poró em rodelas finas para decorar (se quiser, adicionar ainda orégano e pimenta calabresa)  Modo de Preparo Cozinhe as batatas até que fiquem macias, retire a casca, passe no espremedor (ou amasse com um garfo) e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete de legumes de Letícia Spiller</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-de-leticia-spiller.6ee96b6c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-de-leticia-spiller.6ee96b6c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 punhado de alho amassado (a gosto) 1 cebola média picada em cubos 2 unidades de tomate picados em cubos 1&amp;frasl;2 tomate (polpa orgânico) 1 palmito pupunha grande cortado em fios 4 porções de brócolis (floretes levemente cozidos) 1 cenoura cortada em rodelas levemente cozidas 1 abobrinha média cortada em tiras finas  Modo de Preparo Doure o alho, metade da cebola e os tomates picadinhos em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de cevadinha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cevadinha.85f5f86d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cevadinha.85f5f86d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de cevadinha em grãos 1&amp;frasl;4 cebola em cubos pequenos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 talo de salsão (ou aipo) em rodelas 1 pedaço de carne (200 g) magra (patinho) em cubos 1&amp;frasl;4 chuchu em cubos 1 cenoura em cubos 1&amp;frasl;4 abobrinha em cubos 1,5 litro de Água fervente 1 pitada de salsa (ou salsinha) picada e sal a gosto  Modo de Preparo Coloque a cevadinha de molho em água por 4 horas (no mínimo) com gotas de limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz de couve-flor com ghee</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-de-couve-flor-com-ghee.23fa5e4b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-de-couve-flor-com-ghee.23fa5e4b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de couve-flor pequena inteira 1&amp;frasl;4 unidade de cebola picada 1 punhado de sal 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) • água fervente  Modo de Preparo Mergulhe a couve-flor inteira na água e retire em seguida. Escorra bem, pique em pedaços e bata rapidamente no liquidificador. Reserve. Refogue a cebola com a manteiga ghee, junte a couve-flor e já desligue o fogo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete de batata-doce e cenoura</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-batata-doce-e-cenoura.b8bd8148/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-batata-doce-e-cenoura.b8bd8148/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  3 unidades de batata-doce sem a casca 2 unidades de cenoura sem a casca 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 unidade de cebola picada média 2 unidades de tomate sem as sementes picados 1 xícara (chá) de fava verde de feijão cozida (ou ervilha fresca) 1 pitada de sal pimenta-do-reino a gosto 1 colher (sopa) de gergelim branco 1 colher (sopa) de amendoim picado 1 punhado de coentro (ou salsa) para decorar  Modo de Preparo Corte as batatas-doces e as cenouras em tirinhas, no formato de espaguete.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jardineira de frango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/jardineira-de-frango.ab89513d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/jardineira-de-frango.ab89513d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  250 gramas de peito de frango picado em cubos 1 pitada de sal pimenta e salsa a gosto 1&amp;frasl;2 unidade de suco de limão 1 unidade de cebola picada  1 unidade de tomate cortado em cubos  1 fio de azeite de oliva 1 unidade de chuchu em cubos  1 unidade de cenoura em cubos  2 xícaras (chá) de vagem picada  Modo de Preparo Tempere o frango com o sal, a pimenta e o limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iscas de frango refogadas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iscas-de-frango-refogadas.ffe36fec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iscas-de-frango-refogadas.ffe36fec/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  500 gramas de peito de frango cortado em tiras 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1 unidade de cebola em lascas 1 fio de azeite de oliva • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Tempere o frango com a mostarda, o sal e a pimenta. Em uma panela, refogue a cebola com o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz integral com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-integral-com-legumes.ceae37f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-integral-com-legumes.ceae37f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola picada 1 fio de azeite de oliva 1 xícara (chá) de arroz integral 4 cabeças de brócolis picados 4 cabeças de couve-flor picados 3 xícaras (chá) de água fervente 1 pitada de sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola com o azeite. Adicione o arroz e refogue mais um pouco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quinua refogada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quinua-refogada.3e8c0815/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quinua-refogada.3e8c0815/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola picada 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) em grãos 1 xícara (chá) de água fervente 1 pitada de sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, refogue a cebola no azeite. Acrescente a quinua e refogue mais um pouco. Junte a água fervente com o sal e a pimenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de folhas e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-folhas-e-legumes.5287ce19/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-folhas-e-legumes.5287ce19/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 maço de acelga picada 1&amp;frasl;2 maço de espinafre picado  2 unidades de chuchu cortados em cubos  1&amp;frasl;2 maço de escarola 2 unidades de beterraba sem a casca cortada em cubos  1&amp;frasl;2 talo de salsão (ou aipo) picado  1 unidade de abobrinha picada  5 folhas de couve 1&amp;frasl;2 maço de salsa (ou salsinha) picada  1 pitada de sal pimenta-caiena e cúrcuma a gosto 1 litro de água fervente  Modo de Preparo Coloque os ingredientes numa panela funda e cubra com a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa detox</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-detox.6f93305a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-detox.6f93305a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de nabo médio (ou bardana) cortado em cubos 1&amp;frasl;2 unidade de abóbora japonesa pequena com a casca cortada em cubos 2 colheres (sopa) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 1&amp;frasl;2 talo de salsão (ou aipo) picado 1&amp;frasl;2 unidade de repolho pequeno picado 1 unidade de cebola pequena picada 2 unidades de cenoura cortadas em cubos 1 xícara (chá) de vagem picada 1 pitada de sal marinho pimenta, curry e salsa a gosto 1 litro de água fervente  Modo de Preparo Coloque os ingredientes numa panela funda e cubra com a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Farofa low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola 3 dentes de alho picados 1 colher de manteiga ghi (ou ghee) 3 unidades de ovo 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha de caju torrada 2 colheres (sopa) de linhaça dourada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de sementes de girassol 1 colher (chá) de chá  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho na manteiga até que fiquem dourados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega vegana de berinjela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-vegana-de-berinjela.d0764e20/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-vegana-de-berinjela.d0764e20/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 15 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 4 dentes de alho amassados 1 unidade de berinjela média, cortada em cubos pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de flocos de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no azeite. Acrescente a berinjela e refogue até que fique bem macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola média picada 3 dentes de alho picados 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 xícaras (chá) de arroz 4 xícaras (chá) de água 1 xícara (café) de amêndoas e lascas torradas • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no azeite sem deixar dourar. Em seguida, acrescente o arroz e deixe fritar um pouco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasanha com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de cenoura médias cortadas em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vagem cortada em pedaços pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho verde 1 xícara (chá) de brócolis separados em pequenos floretes 2 unidades de tomate sem pele e sementes cortados em cubos 1 unidade de alho picado 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 fatias de queijo de minas (ou branco) 400 gramas de massa de lasanha 1 xícara (chá) de molho de tomate caseiro • sal marinho a gosto • orégano a gosto • salsa (ou salsinha) picada a gosto • cebolinha-verde picada a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, refogue a cenoura, a vagem, o milho e os brócolis com o alho e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de cogumelo e couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cogumelo-e-couve-flor.483434fa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cogumelo-e-couve-flor.483434fa/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  3 unidades de cebola cortadas em cubos 1 maço de couve-flor pequeno 2 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) 2 dentes de alho picados 2 unidades de cardamomo (use só as sementes) 1 colher (sobremesa) de sal marinho 1 litro de água filtrada 2 xícaras (chá) de cogumelo-de-paris cortados em lâminas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco  Modo de Preparo Refogue a cebola e a couve-flor com metade da ghee.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Refogado de carne de jaca com alho-poró e azeitona</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de alho-poró fatiado 4 dentes de alho picados 300 gramas de carne de jaca 200 mililitros de água 1 colher (sopa) de azeite de oliva 10 unidades de azeitona preta ou verde fatiada 1 colher (sopa) de cheiro-verde • sal a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola, o alho-poró e o alho no azeite.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>