<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Torta Doce on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/torta-doce/</link>
    <description>Recent content in Torta Doce on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/torta-doce/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Torta de suspiro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-suspiro.beb2af17/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-suspiro.beb2af17/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 colheres (sopa) de farinha de trigo 1 colher (sobremesa) de fermento químico em pó em pó 3 colheres (sobremesa) de açúcar 1 colher (sobremesa) de manteiga 2 gema de ovo  Modo de Preparo Misture a farinha de trigo com o fermento e o açúcar.
Acrescente a manteiga e as gemas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de maçã com sorvete</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-maca-com-sorvete.91292d06/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-maca-com-sorvete.91292d06/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de maçã-verde 200 gramas de açúcar 2 colheres (chá) de canela em pó 100 gramas de manteiga sem sal  Modo de Preparo Descasque as maçãs, retire as sementes e corte em fatias.
Em uma panela, derreta a manteiga com o suco de limão e mexa.
Depois, adicione as maçãs cortadas, o açúcar e a canela e deixe cozinhar até que as maçãs estejam macias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate light</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-light.613aa97d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-light.613aa97d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de biscoito de maisena 3 colheres (sopa) de adoçante culinário 1 colher (sopa) de margarina light 2 colheres (sopa) de óleo de canola 3 clara de ovo  Modo de Preparo Triture o biscoito no liquidificador.
Passe para uma tigela, junte o adoçante, a margarina, o óleo e, por último, as claras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta light de limão cremosa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-light-de-limao-cremosa.c1f7d372/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-light-de-limao-cremosa.c1f7d372/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2&amp;frasl;3 xícara (chá) de trigo triturado 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de trigo 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1 colher (sobremesa) de adoçante culinário 2 unidades de gema de ovo 2 colheres (sopa) de margarina light 3 colheres (sopa) de Água 400 queijo cottage light 2 unidades de limão espremido 300 ricota fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 1 envelope de gelatina incolor dissolvida (conforme instruções na embalagem) 3 colheres (sopa) de creme de leite light 2 colheres (sopa) de adoçante culinário 1 colher (café) de limão (só a casca) raspada • chantili (ou chantilly) light (para cobrir) raspa de limão para decorar  Modo de Preparo Misture muito bem as farinhas com 1 colher (sobremesa) de adoçante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tortinha gelada fit de pasta de amendoim e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tortinha-gelada-fit-de-pasta-de-amendoim-e-coco.bcef6d13/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tortinha-gelada-fit-de-pasta-de-amendoim-e-coco.bcef6d13/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 scoops de suplemento proteico (whey protein) de baunilha 2 colheres (sopa) de pasta de amendoim • Água suficiente para dar “liga” no creme • coco seco em lascas • canela para salpicar (opcional)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture o whey protein, a pasta de amendoim e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita do masterChef Fogaça: pudim de cumaru com calda de frutas vermelhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-do-masterchef-fogaca-pudim-de-cumaru-com-calda-de-frutas-vermelhas.616bf72d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-do-masterchef-fogaca-pudim-de-cumaru-com-calda-de-frutas-vermelhas.616bf72d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 15 Testada e aprovada   Ingredientes  1 litro de creme de leite fresco 2 colheres (sopa) de cream cheese 1 xícara (chá) de açúcar 2 unidades de cumaru (favas/à venda em casa de produtos do Norte) 2 colheres (sopa) de essência de baunilha 5 folhas de gelatina sem sabor 1 polpa de framboesa congelada 1 polpa de amora congelada 2 rodelas de limão 2 colheres (sopa) de açúcar • papoula (sementes)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque os ingredientes (exceto a gelatina e a papoula) e leve ao fogo médio, sem parar de mexer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer uma torta de chocolate e nozes raw food</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-uma-torta-de-chocolate-e-nozes-raw-food.616120ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-uma-torta-de-chocolate-e-nozes-raw-food.616120ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Nozes (deixadas de molho na água na noite anterior do preparo) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amêndoas (deixadas de molho na água na noite anterior do preparo) 1 xícara (chá) de tâmara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de melaço de cana-de-açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de abacate ou biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 colher (chá) de baunilha (em extrato) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Bata as nozes e as tâmaras no processador ou no liquidificador até formar uma massa com alguns pedacinhos das nozes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta fit de amora para um lanche especial</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-fit-de-amora-para-um-lanche-especial.be7f438/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-fit-de-amora-para-um-lanche-especial.be7f438/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de aveia 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 3 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manteiga clarificada 2 colheres (sopa) de linhaça 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio • amora para decorar (por volta de 1 xícara)  Modo de Preparo Misture as farinhas com o bicarbonato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate glúten free</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-gluten-free.7fc0b6f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-gluten-free.7fc0b6f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de coco 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de psyllium (opcional) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (ou demerara) 4 colheres (sopa) de óleo de coco (ou ghee - manteiga clarificada) 1&amp;frasl;2 pote de iogurte grego natural (para o efeito marmorizado/opcional) 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de ágar-ágar (ou kanten) 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco caseiro 1 xícara (chá) de Chocolate meio amargo picado 1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde molinha 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (ou demerara) • Água quente (o suficiente para dar liga)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture os ingredientes secos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tortinha vegana de chocolate, banana e nozes para matar a vontade de doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Nozes 1 xícara (chá) de tâmara sem caroço 2 unidades de banana-nanica maduras 1 colher (chá) de açúcar de coco (mel, melado ou xylitol) 1 pitada de canela em pó 1 xícara (chá) de Chocolate em pedaços 70% ou 50%  Modo de Preparo No processador ou liquidificador, bata as nozes e as tâmaras até obter uma farofa com pedacinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta cheesecake de maçã é leve e vai impressionar seus convidados</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-cheesecake-de-maca-e-leve-e-vai-impressionar-seus-convidados.c25e5ec8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-cheesecake-de-maca-e-leve-e-vai-impressionar-seus-convidados.c25e5ec8/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  200 iogurte desnatado 2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de mel . 1 colher (sopa) de fécula de batata 400 gramas de ricota fresca 1 beterraba 2 litros de Água fervente 1 xícara (chá) de açúcar demerara 4 unidades de maçã  Modo de Preparo Da massa:
Numa batedeira, coloque o iogurte, os ovos, o mel e a fécula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta ganache de chocolate amargo, noz-pecã e uvas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-ganache-de-chocolate-amargo-noz-peca-e-uvas.f3c1162a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-ganache-de-chocolate-amargo-noz-peca-e-uvas.f3c1162a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara de noz-pecã 1 1&amp;frasl;2 xícara de tâmara sem caroço 2 xícaras de Chocolate amargo 70% sem lactose 1&amp;frasl;3 ou 1&amp;frasl;2 xícara de leite de coco 20 unidades de uva ou da fruta que preferir  Modo de Preparo Massa
Bata no processador ou no liquidificador potente as nozes e as tâmaras até formar uma farofinha granulada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crosta de castanhas e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crosta-de-castanhas-e-cacau.e1ca0294/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crosta-de-castanhas-e-cacau.e1ca0294/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia sem glúten 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de noz-pecã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha-do-pará 1 colher (sopa) de coco (óleo) (opcional) 1 colher (sopa) de gengibre fresco ralado 1 pitada de sal 6 unidades de tâmara hidratadas (para a massa) 3 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju hidratada por 8 horas 200 Chocolate amargo 70% derretido 2 colheres (sopa) de cacau em pó 6 unidades de tâmara (ou mais, se quiser mais doce) hidratadas, para o recheio  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes da crosta (farinha de amêndoa, aveia, noz-pecã, castanha-do-pará, óleo de coco, gengibre, sal, tâmaras hidratadas) no processador até virar uma farofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de frutas vermelhas integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-frutas-vermelhas-integral.25311643/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-frutas-vermelhas-integral.25311643/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 colher de margarina (margarina + manteiga) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1 colher (chá) de farelo de aveia 1 colher (sopa) de adoçante culinário 1 gema de ovo 1 maçã cortada em cubos (Aqui começam os ingredientes para o recheio) 5 unidades de morango picados 5 unidades de mirtilo (blueberry) 5 unidades de amora 2 colheres (sopa) de geleia de frutas vermelhas sem açúcar • Água gelada (para dar ponto)  Modo de Preparo Em uma tigela, junte a margarina, a farinha, o farelo, o adoçante e 1 gema.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-funcional.26f451a1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-funcional.26f451a1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 fatias  Ingredientes  1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farelo de aveia 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farelo de trigo 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de trigo 1 unidade de gema de ovo 1 colher (sopa) de cream cheese 1 colher (café) de extrato de baunilha 1 colher (sobremesa) de adoçante xylitol (ou sucralose) 4 colheres (sopa) de água 1 colher (sobremesa) de mel 1 caixa de pudim light de baunilha  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 2 colheres (sopa) de cacau em pó 1 colher (chá) de extrato de baunilha 2 tabletes de chocolate amargo 70% (150 g)  Modo de Preparo Em um bowl, junte os farelos de aveia e de trigo, a farinha, a gema, o cream cheese, o extrato de baunilha, o adoçante, a água e o mel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta low carb de noz-pecã, coco e figo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-low-carb-de-noz-peca-coco-e-figo.cc35ebe7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-low-carb-de-noz-peca-coco-e-figo.cc35ebe7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de figo seco 1 xícara (chá) de noz-pecã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco seco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco ou quanto baste para dar cremosidade 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju deixada de molho por 4 horas 1 colher (sopa) de adoçante xylitol ou outro natural 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 1 colher (café) de extrato de baunilha 2 unidades de figo (para finalizar)  Modo de Preparo Processe os figos secos e a noz-pecã até virar uma farofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta low carb de noz-pecã, coco e figo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-low-carb-de-noz-peca-coco-e-figo.cc35ebe7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-low-carb-de-noz-peca-coco-e-figo.cc35ebe7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de figo seco 1 xícara (chá) de noz-pecã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco seco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco ou quanto baste para dar cremosidade 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju deixada de molho por 4 horas 1 colher (sopa) de adoçante xylitol ou outro natural 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 1 colher (café) de extrato de baunilha 2 unidades de figo (para finalizar)  Modo de Preparo Processe os figos secos e a noz-pecã até virar uma farofa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>