<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Batata Doce on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/batata-doce/</link>
    <description>Recent content in Batata Doce on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/batata-doce/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Chips de casca de batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce.3759dffd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce.3759dffd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 Batata-doce  Modo de Preparo Corte a casca da batata-doce bem fininha (espessura de uma folha de papel sulfite, sem a “massinha” da batata). Leve a casca ao congelador por 10 minutos. Enquanto isso, preaqueça o forno na temperatura máxima. Quando levar a casca ao forno, reduza a temperatura para 200 graus e deixe assar por 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha de frango com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de purê de batata-doce 5 unidades de ovo (só as claras) 5 colheres (sopa) de farinha de amêndoa (ou de aveia) 4 colheres (sopa) de frango desfiado, cozido e temperado 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça  Modo de Preparo Para a massa, misture o purê de batata-doce, 3 claras e a farinha de amêndoas numa tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta rústica de batata-doce e espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-rustica-de-batata-doce-e-espinafre.cdcea25c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-rustica-de-batata-doce-e-espinafre.cdcea25c/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 pedaços  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de mandioca 1 colher (chá) de goma xantana 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de linhaça 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara de biomassa de banana verde 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de água gelada 3 unidades de batata-doce médias sem a casca 2 xícaras (chá) de espinafre 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola cortada em cubos 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal marinho fino 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tofu soft 1 pitada de pimenta-do-reino moída na hora ramo de tomilho  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beijinho de sorgo com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  1 unidade de batata-doce (180 g) descascada 2 xícaras (chá) de água 1 xícara (chá) de farinha de sorgo 1 litro de leite de coco 3 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce na água por 20 minutos até ficar macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Empanada de batata-doce com pupunha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/empanada-de-batata-doce-com-pupunha.9faacf97/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/empanada-de-batata-doce-com-pupunha.9faacf97/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  2 1&amp;frasl;4 colher (chá) de fermento biológico seco 1 colher (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água morna 3 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 colher (sopa) de vinagre 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de batata-doce cozida sem a casca e amassada 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia (ou farinha de painço) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de linhaça 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de fécula de batata 1 xícara (chá) de polvilho doce 2 colheres (chá) de goma xantana 1 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de palmito pupunha em conserva cortado em cubos 1 1&amp;frasl;2 xícara de tomate italiano sem sementes cortado em cubos 1 pitada de orégano pimenta-do-reino e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Dissolva o fermento e o açúcar na água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de mirtilo com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo-com-batata-doce.8166a4c8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo-com-batata-doce.8166a4c8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 unidade de batata-doce cozida e amassada 6 unidades de clara de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar mascavo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco (ou girassol) 1&amp;frasl;8 colher (chá) de sal rosa do himalaia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite vegetal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de fécula de batata 1 colher (sopa) de fermento químico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de mirtilo (blueberry) (fresco ou congelado) • coco fresco ralado (para polvilhar)  Modo de Preparo Em um bowl, misture a batata, as claras, o açúcar e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de grill de batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-grill-de-batata-doce.bcccc59e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-grill-de-batata-doce.bcccc59e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  50 gramas de batata-doce cozida 1 unidade de ovo 1 colher (sopa) de chia 1 colher (sopa) de sementes de girassol 1 ramo de alecrim fresco ou seco • sal a gosto  Modo de Preparo Amasse a batata-doce com um garfo e acrescente o restante dos ingredientes. Coloque tudo no grill por 3 minutos. Se você não tiver o utensílio, a receita pode ser feita também na frigideira.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>