<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Alimentos Termogênicos on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/alimentos-termog%C3%AAnicos/</link>
    <description>Recent content in Alimentos Termogênicos on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/alimentos-termog%C3%AAnicos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cupcake termogênico é uma ótima opção de lanche da tarde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cupcake-termogenico-e-uma-otima-opcao-de-lanche-da-tarde.523e637d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cupcake-termogenico-e-uma-otima-opcao-de-lanche-da-tarde.523e637d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 ovo caipira 2 colheres (sopa) de farinha de arroz 1 banana-prata 2 colheres (sopa) de proteína vegetal (ou whey protein) sabor chocolate 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (ou açúcar de coco) 1 colher (chá) de fermento químico em pó 1 colher (chá) de canela em pó  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta pipoca termogênica é uma ótima opção de lanchinho fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-pipoca-termogenica-e-uma-otima-opcao-de-lanchinho-fit.aefe1a25/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-pipoca-termogenica-e-uma-otima-opcao-de-lanchinho-fit.aefe1a25/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de milho para pipoca 1 colher (chá) de Água 1 colher (sobremesa) de óleo de coco 1 colher (chá) de páprica doce em pó 1 pitada de sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Em um pirex, coloque o milho e a água. Cubra com filme plástico e faça furinhos com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox e termogênico para acelerar o metabolismo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-termogenico-para-acelerar-o-metabolismo.4209969/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-termogenico-para-acelerar-o-metabolismo.4209969/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 folhas de couve 1 rodela de pepino grossa (5 cm) 1 rodela de gengibre média (3 cm) 5 folhas de hortelã 1 rodela de abacaxi grossa (4 cm) 1 copo de Água (200 ml)  Modo de Preparo Em um mixer ou liquidificador, bata todos os ingredientes. Coe se necessário.
* Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>