<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ceviche on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/ceviche/</link>
    <description>Recent content in Ceviche on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/ceviche/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ceviche de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de coco verde cortado em tiras 1&amp;frasl;2 manga madura, porém firme, cortada em cubos 1 limão (suco coado) 1&amp;frasl;2 Laranja (suco coado) 1&amp;frasl;2 xícara (café) de alga kombu (ou konbu) (à venda em lojas de produtos orientais) cortada em tiras 1&amp;frasl;4 cebola roxa cortada em tiras 1&amp;frasl;2 pimenta-dedo-de-moça sem sementes picada • sal a gosto • coentro fresco a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque o coco, a manga e os sucos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de peixe branco com manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  400 gramas de peixe branco 1 unidade de cebola roxa cortada em tiras finas 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de coentro picado 3 unidades de limão (só o suco) 1 unidade de manga pequena cortada em cubos • azeite de oliva a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o peixe com a cebola e as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche vegano de manga no coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-vegano-de-manga-no-coco.1cf1d815/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-vegano-de-manga-no-coco.1cf1d815/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de manga cortada em cubinhos 1 unidade de caju cortado em cubinhos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju tostada e picada 1 unidade de cebola roxa picada em pedaços pequenos 1 maço de coentro picado em pedaços pequenos 1 maço de salsa (ou salsinha) e cebolinha picadas em pedaços pequenos 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 unidade de limão (suco da fruta) 1 unidade de coco • pimenta-dedo-de-moça a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e coloque dentro do coco.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>