<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Leite E Derivados on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/leite-e-derivados/</link>
    <description>Recent content in Leite E Derivados on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/leite-e-derivados/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Leite dourado: a bebida indiana que ativa o metabolismo e ajuda a emagrecer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-dourado-a-bebida-indiana-que-ativa-o-metabolismo-e-ajuda-a-emagrecer.2984e15e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-dourado-a-bebida-indiana-que-ativa-o-metabolismo-e-ajuda-a-emagrecer.2984e15e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de mel . 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de gengibre (em pó) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de cardamomo (em pó) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de canela (em pó) 2 colheres (sopa) de Água fervente 2 xícaras (chá) de leite de coco (ou leite de amêndoas)  Modo de Preparo Em uma tigela média, misture o mel, o açafrão, o gengibre, o cardamomo e a canela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iogurte com amora e chia é rico em proteínas, antioxidantes e fibras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iogurte-com-amora-e-chia-e-rico-em-proteinas-antioxidantes-e-fibras.93154c55/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iogurte-com-amora-e-chia-e-rico-em-proteinas-antioxidantes-e-fibras.93154c55/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 pote de iogurte semidesnatado 1 colher (sobremesa) de chia 2 colheres (sopa) de calda fit de amora (couli)  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes em um potinho. Veja como fazer o couli de amora.
*Dica: a receita serve como um lanche intermediário ou pré-treino – se você consumir uma hora antes da malhação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão vegano temperado para dar um up nos lanchinhos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-vegano-temperado-para-dar-um-up-nos-lanchinhos.6e3fcd2c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-vegano-temperado-para-dar-um-up-nos-lanchinhos.6e3fcd2c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 xícara (chá) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 peça de tofu 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 unidade de limão espremido 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de orégano pitada de sal  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador ou processador até que fique um creme homogêneo.
**Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner (@monicawwagner), de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco.538dd823/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco.538dd823/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água mineral (ou filtrada) 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de coco fresco sem a pele marrom, cortado em pedaços 1 pitada de sal 1 colher (sobremesa) de óleo de coco  Modo de Preparo Ferva a água e coloque no liquidificador junto com o coco. Espere a água amornar (cerca de 5 minutos) e, só então, bata até triturar o coco.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>