<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Proteínas on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/prote%C3%ADnas/</link>
    <description>Recent content in Proteínas on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/prote%C3%ADnas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mingau proteico de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mingau-proteico-de-micro-ondas.98a514dd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mingau-proteico-de-micro-ondas.98a514dd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de aveia em flocos, ou quinua em flocos, ou amaranto em flocos 100 mililitros de Água 1 unidade de banana-prata fatiada ou 5 morangos cortados 1 dose de Whey protein de baunilha • farinha de amêndoa para polvilhar (opcional)  Modo de Preparo Coloque a aveia e os morangos (ou banana) fatiados em um pote refratário (próprio para utilizar em micro-ondas).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta tortinha de atum é ideal para o pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-tortinha-de-atum-e-ideal-para-o-pos-treino.a650681/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-tortinha-de-atum-e-ideal-para-o-pos-treino.a650681/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 lata de atum em água (descarte a água) 2 colheres (sopa) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 3 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) cozida (pode ser em flocos) 1 colher (sopa) de gergelim 1&amp;frasl;2 colher (café) de bicarbonato de sódio • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e coloque em forminhas para cupcakes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iogurte com amora e chia é rico em proteínas, antioxidantes e fibras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iogurte-com-amora-e-chia-e-rico-em-proteinas-antioxidantes-e-fibras.93154c55/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iogurte-com-amora-e-chia-e-rico-em-proteinas-antioxidantes-e-fibras.93154c55/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 pote de iogurte semidesnatado 1 colher (sobremesa) de chia 2 colheres (sopa) de calda fit de amora (couli)  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes em um potinho. Veja como fazer o couli de amora.
*Dica: a receita serve como um lanche intermediário ou pré-treino – se você consumir uma hora antes da malhação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fritada de espinafre para um jantar proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/fritada-de-espinafre-para-um-jantar-proteico.9d189dec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/fritada-de-espinafre-para-um-jantar-proteico.9d189dec/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de óleo 1&amp;frasl;2 cebola cortada em cubos 1 xícara (chá) de tomate sem sementes, cortado em cubos (mais algumas rodelas para colocar por cima da fritada) 250 gramas de folhas de espinafre cortadas grosseiramente 6 unidades de ovo 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 colher (chá) de pimenta-do-reino 1&amp;frasl;4 limão-siciliano (apenas o suco + raspas da casca)  Modo de Preparo Em uma frigideira (ou assadeira) que possa ir ao forno, espalhe o óleo em todo o fundo e leve ao fogo médio até aquecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de quinoa com frango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-quinoa-com-frango.ff8b411/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-quinoa-com-frango.ff8b411/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 9 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1 xícara (chá) de frango cozido, temperado e desfiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de bicarbonato de sódio 1 colher (café) de sal  Modo de Preparo Misture os ingredientes e coloque em forminhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinhas proteicas de coco e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinhas-proteicas-de-coco-e-cacau.ecdd5235/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinhas-proteicas-de-coco-e-cacau.ecdd5235/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de coco seco ralado 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de suco de laranja natural 1 colher (sopa) de adoçante xylitol 2 unidades de ovo (só as claras) 2 colheres (sopa) de Chocolate (em gotas ou picado) 100% ou 85% cacau 1 pitada de canela  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 160 graus (temperatura baixa).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho salgado proteico de frango com alho-poró</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-salgado-proteico-de-frango-com-alho-poro.7467be7d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-salgado-proteico-de-frango-com-alho-poro.7467be7d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de inhame (cará) cozido 1 e 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de frango cozido, temperado e desfiado 2 colheres (sopa) de sementes de girassol 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 talo de alho-poró 1 dente de alho 4 unidades de azeitona picadas 3 unidades de cebolinha-verde picadas • sal a gosto • pimenta a gosto • azeite de oliva (1 fio)  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuscuz biro-biro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cuscuz-biro-biro.f23bfc7b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cuscuz-biro-biro.f23bfc7b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de cuscuz marroquino cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de legumes variados picados 2 unidades de clara de ovo mexidas 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal rosa do himalaia a gosto • batata palha a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, menos a batata palha, e aqueça no micro-ondas por 1 minuto ou na panela em fogo baixo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>