<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sanduíche on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/sandu%C3%ADche/</link>
    <description>Recent content in Sanduíche on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:33 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/sandu%C3%ADche/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Wrap carne-seca com purê de abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/wrap-carne-seca-com-pure-de-abobora.ea9f37cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/wrap-carne-seca-com-pure-de-abobora.ea9f37cb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de cebola picada 1 colher (chá) de azeite de oliva 4 colheres (sopa) de carne de sol refogada 2 colheres (sopa) de purê de abóbora 6 folhas de rúcula 1 tortilha vermelha (ou pão sírio fininho) 1&amp;frasl;2 abóbora japonesa em cubos e sem a casca 2 colheres (sopa) de margarina light 1 xícara (chá) de leite desnatado • sal a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Para preparar o purê, cozinhe a abóbora na água até amolecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche com dois recheios</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-com-dois-recheios.281813e8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-com-dois-recheios.281813e8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pepino com casca, sem semente e ralado grosso 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de ricota peneirada 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de suco de limão 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de requeijão cremoso 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de ketchup (ou catchup) 1 colher (sopa) de suco de limão 30 fatias de pão de forma sem casca cortadas em triângulos • pimenta-do-reino a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Prepare o recheio de pepino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wrap de rosbife</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/wrap-de-rosbife.1d4c9a00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/wrap-de-rosbife.1d4c9a00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de queijo cottage 1 azeite de oliva a gosto 1 colher (sopa) de mostarda 1 pão folha 2 fatias de rosbife (50g) 8 folhas de rúcula 3 fatias de tomate sem semente finas • sal a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela misture o cottage, o azeite e a mostarda até formar um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse taco, feito com grão-de-bico, é saudável e delicioso</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-taco-feito-com-grao-de-bico-e-saudavel-e-delicioso.983bbbdd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-taco-feito-com-grao-de-bico-e-saudavel-e-delicioso.983bbbdd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de grão-de-bico cozido 2 folhas de alface grandes 1&amp;frasl;2 tomate picado 1 colher (sopa) de creme de leite de castanhas (opcional)  Modo de Preparo Após cozinhar o grão-de-bico na panela de pressão por 15 minutos (com água suficiente para cobrir quatro dedos acima, sal a gosto e um fio de azeite), recheie o taco com todos os ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hum… esse taco com ovo e guacamole está irresistível</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hum-esse-taco-com-ovo-e-guacamole-esta-irresistivel.2cb78def/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hum-esse-taco-com-ovo-e-guacamole-esta-irresistivel.2cb78def/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate médio e maduro 1 tomate cortado em cubinhos 1 colher (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de coentro picado 1 colher (chá) de pimenta dedo-de-moça picada ou pimenta-do-reino a gosto 1 ovo frito em água (opcional) • limão suco de 1 unidade • sal a gosto  Modo de Preparo Amasse o abacate com o</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taco com recheio de abacate e ovo para tirar a dieta da mesmice. Veja como fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/taco-com-recheio-de-abacate-e-ovo-para-tirar-a-dieta-da-mesmice-veja-como-fazer.b7781d12/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/taco-com-recheio-de-abacate-e-ovo-para-tirar-a-dieta-da-mesmice-veja-como-fazer.b7781d12/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 fatia de abacate 1 ovo mexido 1 folha de manjericão roxo tira de cebola • salsa (ou salsinha) picada • cebolinha-verde picada • sal a gosto • coentro opcional • limão a gosto  Modo de Preparo Tempere a salsa, a cebolinha, a cebola-roxa e o manjericão roxo com limão, sal e coentro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete de champignon</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-de-champignon.ee27eb2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-de-champignon.ee27eb2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;4 maço de espinafre 2 unidades de ovo caipiras 1&amp;frasl;4 unidade de cebola picada 1 colher (chá) de azeite de oliva 1 unidade de salsa (ou salsinha) (picada a gosto) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de champignon fresco fatiado em lâminas 1&amp;frasl;4 unidade de cenoura em cubos  Modo de Preparo Refogue o espinafre por 5 minutos com um pouco de água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer de carne recheado com blanquet de peru e cottage</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-carne-recheado-com-blanquet-de-peru-e-cottage.db94561a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-carne-recheado-com-blanquet-de-peru-e-cottage.db94561a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de carne moída 1 envelope de caldo de legumes 0% de gordura 1 unidade de ovo 1 colher (chá) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (chá) de tomilho 1 colher (chá) de mostarda 8 fatias de Peru (blanquet) 4 colheres (sopa) de queijo cottage  Modo de Preparo Misture a carne moída com o caldo, o ovo, a salsinha, o tomilho e a mostarda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tapioca de Matchá acelera o metabolismo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tapioca-de-matcha-acelera-o-metabolismo.438a83da/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tapioca-de-matcha-acelera-o-metabolismo.438a83da/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de polvilho doce 350 chá de matchá concentrado 20 gramas de Chocolate 70% cacau 6 unidades de morango picados  Modo de Preparo Amasse até dar ponto. A massa deve ficar sem esfarelar. Em seguida penere e pronto, a massa está pronta. Para o recheio, derreta o chocolate e pique os morangos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wraps vegano de tofu, curry e papaia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/wraps-vegano-de-tofu-curry-e-papaia.b6e73ad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/wraps-vegano-de-tofu-curry-e-papaia.b6e73ad/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco light (bem misturado antes de medir) 1 1&amp;frasl;2 colher (chá) de pasta de curry vermelho (tempero picante tailandês) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de gengibre fresco picado 1 dente de alho médio picado fino 1&amp;frasl;2 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de molho de soja (shoyu) com baixo teor de sódio 1 pitada de pimenta caiena em pó 340 gramas de tofu de tofu extra firme, escorrido e cortado em cubos pequenos 1 unidade de mamão papaia (ou papaya) médio sem casca e sem sementes picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de coentro fresco picado 1 pitada de sal marinho (opcional) 6 unidades de tortilha de wrap integral 3 xícaras (chá) de agrião ou verduras frescas  Modo de Preparo Em uma tigela, misture o leite de coco, a pasta de curry vermelho, o gengibre, o alho, a cúrcuma, o shoyu e a pimenta-de-caiena até ficar homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche de abacate com alfafa da Kyra Gracie</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-abacate-com-alfafa-da-kyra-gracie.19d6d7c7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-abacate-com-alfafa-da-kyra-gracie.19d6d7c7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 fatias de pão integral 1&amp;frasl;4 abacate em lascas 5 rodelas de pepino em rodelas • broto de alfafa (a gosto) • cebola roxa em fatias finas (opcional) • sal rosa do himalaia a gosto • azeite de oliva a gosto • pimenta do reino a gosto • salsinha a gosto  Modo de Preparo Toste as fatias de pão integral na frigideira até ficar crocantes e quentinhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche de abacate com alfafa da Kyra Gracie</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-abacate-com-alfafa-da-kyra-gracie.19d6d7c7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-abacate-com-alfafa-da-kyra-gracie.19d6d7c7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 fatias de pão integral 1&amp;frasl;4 abacate em lascas 5 rodelas de pepino em rodelas • broto de alfafa (a gosto) • cebola roxa em fatias finas (opcional) • sal rosa do himalaia a gosto • azeite de oliva a gosto • pimenta do reino a gosto • salsinha a gosto  Modo de Preparo Toste as fatias de pão integral na frigideira até ficar crocantes e quentinhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche sem pão de alface e atum. Aprenda a fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-sem-pao-de-alface-e-atum-aprenda-a-fazer.444a88c7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-sem-pao-de-alface-e-atum-aprenda-a-fazer.444a88c7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de maionese light 1 lata de atum light escorrido e separado em lascas 3 colheres (sopa) de azeitona verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1 colher (café) de mostarda 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 4 folhas de alface e ciboulette (para amarrar o sanduíche) • sal pimenta-do-reino e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem a maionese, o atum, a azeitona, a cenoura, a mostarda, o azeite, o sal, a pimenta e a salsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche integral com pasta de manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-integral-com-pasta-de-manjericao.b1c99279/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-integral-com-pasta-de-manjericao.b1c99279/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 fatias de pão integral 1 prato de sobremesa de rúcula de preferência orgânica 1 folha de alface de preferência orgânico 1 tomate de preferência orgânico 1&amp;frasl;4 tofu 1 punhado de manjericão fresco 1 xícara (chá) de manjericão fresco (para a pasta de manjericão) 1 colher (sopa) de queijo cottage ou queijo quark (para a pasta de manjericão) 1 colher (sobremesa) de Nozes picadas (para a pasta de manjericão) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem (para a pasta de manjericão) • pimenta-do-reino a gosto • sal marinho a gosto (para a pasta de manjericão)  Modo de Preparo Primeiro coloque todos os ingredientes da pasta de manjericão no liquidificador e bata bem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche integral com pasta de manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-integral-com-pasta-de-manjericao.b1c99279/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-integral-com-pasta-de-manjericao.b1c99279/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 fatias de pão integral 1 prato de sobremesa de rúcula de preferência orgânica 1 folha de alface de preferência orgânico 1 tomate de preferência orgânico 1&amp;frasl;4 tofu 1 punhado de manjericão fresco 1 xícara (chá) de manjericão fresco (para a pasta de manjericão) 1 colher (sopa) de queijo cottage ou queijo quark (para a pasta de manjericão) 1 colher (sobremesa) de Nozes picadas (para a pasta de manjericão) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem (para a pasta de manjericão) • pimenta-do-reino a gosto • sal marinho a gosto (para a pasta de manjericão)  Modo de Preparo Primeiro coloque todos os ingredientes da pasta de manjericão no liquidificador e bata bem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rolinho vegano de acelga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/rolinho-vegano-de-acelga.706bc0c9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/rolinho-vegano-de-acelga.706bc0c9/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  4 folhas de acelga 1 xícara (chá) de repolho roxo fatiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pepino ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tomate fatiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de rabanete ralado 4 folhas de alface americana 4 folhas de rúcula • azeite de oliva sal e limão a gosto  Modo de Preparo Coloque as folhas de acelga na água fervente salgada e dê um choque com água gelada salgada em seguida.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>