<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Italiana on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/italiana/</link>
    <description>Recent content in Italiana on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/italiana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Creme de mamão papaya</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-mamao-papaya.8dd2aaad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-mamao-papaya.8dd2aaad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) 4 colheres (sopa) de sorvete de creme 3 biscoito (tuille) (biscoito francês fino e crocante) • licor de cassis de cassis a gosto  Modo de Preparo Bata no liquidificador o mamão papaya descascado e limpo com o sorvete de creme.
Decore cada taça com bolinhas de mamão papaya e uma unidade de tuille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer especial de palmito</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-especial-de-palmito.b762024a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-especial-de-palmito.b762024a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de palmito picado 2 pimentão vermelho picados 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) fresca picada 2 colheres (sopa) de cebola picada 1 colher (sopa) de mostarda 1 colher (chá) de alho picado 2 colheres (sopa) de farinha de rosca 1 ovo • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem todos os ingredientes até formar uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de goji berry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-goji-berry.a1a61a17/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-goji-berry.a1a61a17/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de arroz integral 1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) em grãos 5 xícaras (chá) de Água 1 xícara (chá) de Goji Berry desidratada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju ou amêndoas 2 colheres (sopa) de requeijão light (opcional) • sal a gosto • ervas aromáticas (cebolinha, alecrim, manjericão ou orégano)  Modo de Preparo Em uma panela, misture o arroz, a quinua, a água, o sal e a goji berry e cozinhe em fogo baixo até a água secar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa pizza de abobrinha grelhada tem massa 100% integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-pizza-de-abobrinha-grelhada-tem-massa-100-integral.1df9662d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-pizza-de-abobrinha-grelhada-tem-massa-100-integral.1df9662d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de farinha integral 1&amp;frasl;2 litro de Água 1 xícara (café) de azeite de oliva extra virgem de preferência Italiano 1 colher (café) de sal fino 1&amp;frasl;2 colher (café) de fermento biológico fresco 1 xícara (chá) de molho de tomate fresco (Pelati ou Italiano) 1 xícara (chá) de queijo mussarela de búfala em fatia média 2 unidades de abobrinha italiana fatiada  Modo de Preparo Em um bow grande, coloque a água e dissolva totalmente com as mãos o fermento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse pesto de rúcula vai acrescentar sabor ao seu cardápio</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-pesto-de-rucula-vai-acrescentar-sabor-ao-seu-cardapio.4b42bac2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-pesto-de-rucula-vai-acrescentar-sabor-ao-seu-cardapio.4b42bac2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 maço de rúcula 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha-do-pará 1 unidade de limão 1 colher (chá) de missô (ou miso) • sal (a gosto)  Modo de Preparo No processador, bata a rúcula, o azeite, as castanha, o suco de ½ limão e o missô. Ajuste o sal e, se precisar, coloque mais pouco de limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nhoque que cabe na dieta. Sim, é possível!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/nhoque-que-cabe-na-dieta-sim-e-possivel.244880f6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/nhoque-que-cabe-na-dieta-sim-e-possivel.244880f6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  5 kgs de Batata-doce 3 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de sal 1 unidade de noz-moscada ralada 1 kg de farinha de arroz  Modo de Preparo Cozinhe a batata por 15 minutos ou até atingir no ponto do cozimento, mas sem desmanchar. Depois, escorra da água e esprema as batatas ainda quentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de berinjela para comemorar sem culpa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-berinjela-para-comemorar-sem-culpa.91cca6f5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-berinjela-para-comemorar-sem-culpa.91cca6f5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de berinjela • molho de tomate (de preferência orgânico) • queijo mussarela de búfala • tomate cereja • queijo pecorino ralado • manjericão • sal • pimenta • azeite de oliva  Modo de Preparo Corte as berinjelas ao meio e acomode em uma forma. Tempere com azeite e sal e leve ao forno até que fiquem amolecidas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta caponata é uma ótima opção de entrada. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-caponata-e-uma-otima-opcao-de-entrada-anote-a-receita.8beebf17/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-caponata-e-uma-otima-opcao-de-entrada-anote-a-receita.8beebf17/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 berinjela 1 pimentão vermelho 1 cebola grande cortada em gomos 1 dente de alho 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona preta 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cranberry (ou uva-passa) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem • sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Corte a berinjela e o pimentão em fatias bem finas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete integral para um jantar leve e gostoso. Veja receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-integral-para-um-jantar-leve-e-gostoso-veja-receita.4602bf91/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-integral-para-um-jantar-leve-e-gostoso-veja-receita.4602bf91/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  300 g macarrão espaguete integral cozido al dente 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 4 dentes de alho picados 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cogumelo shiitake fatiado 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cogumelo-de-paris 20 tomate cereja cortados no meio • sal pimenta-do-reino e tirinhas de pimenta dedo-de-moça a gosto • salsa (ou salsinha) picada a gosto  Modo de Preparo Em uma frigideira, coloque 1 colher do azeite e doure o alho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasanha de abobrinha e tofu</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/lasanha-de-abobrinha-e-tofu.24690746/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/lasanha-de-abobrinha-e-tofu.24690746/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de tofu firme 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva (mais 1 pouco para untar) 1 unidade de cebola pequena picada 3 dentes de alho picados 3 unidades de abobrinha grandes cortadas em lâminas 3 xícaras (chá) de molho de tomate caseiro 1 colher (sobremesa) de orégano 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de folha frescas de manjericão • sal e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Amasse bem o tofu e tempere com o sal, a pimenta, a cúrcuma e 2 colheres (sopa) de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacota de iogurte low carb com calda de morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-low-carb-com-calda-de-morango.d51b0511/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-low-carb-com-calda-de-morango.d51b0511/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  200 mililitros de leite de coco 1 colher (chá) de ágar-ágar (ou kanten) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante (xylitol) 400 mililitros de iogurte grego 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de morango orgânico 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1 colher (sobremesa) de canela em pó 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de gengibre em pó 1 colher (sobremesa) de melaço de cana-de-açúcar ou mel • Água (suficiente apenas para ajudar a bater)  Modo de Preparo Da panacota:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pesto de rúcula</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pesto-de-rucula.9164da6f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pesto-de-rucula.9164da6f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 30 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de avelã (ou amêndoas) 1 maço de salsa (ou salsinha) (só use as folhas) 0,5 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 0,5 maço de rúcula 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate a avelã por 4 horas e escorra. Bata parte dela com a salsa e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de azeitona preta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-azeitona-preta.deb84261/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-azeitona-preta.deb84261/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de azeitona preta 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 colher (chá) de tahine (pasta de gergelim) • Sal a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes no processador (ou liquidificador) e bata até que a mistura fique com uma consistência pastosa, mas ainda rústica. Sirva com batatas assadas ou no recheio do sanduíche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stracciatela da avó da Paola Carosella</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/stracciatela-da-avo-da-paola-carosella.da0207b1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/stracciatela-da-avo-da-paola-carosella.da0207b1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de sêmola de trigo 1 xícara de queijo parmesão ralado bem fino 3 unidades de ovo (&amp;ldquo;de galinha de vida digna&amp;rdquo;) 1 litro de caldo de frango 1 punhado de grande (espinafre, couve, flores de brócolis ou outra verdura) • Sirva com parmesão ralado na hora, azeite extravirgem e pimenta-do-reino moída na hora (bastante!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacota de iogurte com calda de damasco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 pacote de gelatina (6 g) sem sabor hidratada 4 potes de iogurte grego natural 3&amp;frasl;4 copo de creme de leite (150 ml) fresco 1 colher (sopa) de açúcar demerara 3 xícaras (chá) de damasco seco 3 xícaras (chá) de suco de laranja 1 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de raspas da casca de laranja 1 pitada de pistache (para decorar, opcional)  Modo de Preparo Hidrate a gelatina conforme as instruções na embalagem e bata no liquidificador com o iogurte, o creme de leite e o açúcar até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>