<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Andina on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/andina/</link>
    <description>Recent content in Andina on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/andina/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Boñuelos de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bonuelos-de-chocolate.4b92ba79/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bonuelos-de-chocolate.4b92ba79/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  200 leite 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de sal 10 gramas de açúcar 400 gramas de manteiga 200 gramas de farinha 1 ovo 200 Chocolate valhona 200 mililitros de creme de leite 500 morango 250 açúcar 1&amp;frasl;2 xícara de rum 1 litro de sorvete baunilha gota de essência de baunilha a gosto • suco de limão a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, misture o leite, a canela, o sal e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de peixe branco com manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  400 gramas de peixe branco 1 unidade de cebola roxa cortada em tiras finas 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de coentro picado 3 unidades de limão (só o suco) 1 unidade de manga pequena cortada em cubos • azeite de oliva a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o peixe com a cebola e as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de robalo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-robalo.75a2e3a9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-robalo.75a2e3a9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 filés de robalo (300 g) cortados em cubos 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa picada 3 colheres (sopa) de coentro picado 1&amp;frasl;2 talo de salsão (ou aipo) picado 1&amp;frasl;2 unidade de pimenta dedo-de-moça sem as sementes picada 2 unidades de suco de limão 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  • sal a gosto  Modo de Preparo Em um bowl, coloque o peixe, a cebola, o coentro, o salsão, a pimenta e o sal.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>