<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chás on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/ch%C3%A1s/</link>
    <description>Recent content in Chás on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/ch%C3%A1s/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Chá-mate com matchá e hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-mate-com-matcha-e-hibisco.4059edad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-mate-com-matcha-e-hibisco.4059edad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 litro  Ingredientes  1 litro de água 1 pedaço de alcaçuz (raiz) 2 colheres (sopa) de hibisco 1 colher (sopa) de mate (erva) 2 colheres (sopa) de matchá (rasas)  Modo de Preparo Ferva a água com alcaçuz por 1 minuto. Junte o hibisco e a erva-mate. Deixe no fogo por mais 2 minutos. Desligue e coloque o matchá.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá-verde com especiarias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-verde-com-especiarias.fc2ed0cc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-verde-com-especiarias.fc2ed0cc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 litro de água filtrada 3 colheres (sopa) de gengibre ralado 1 colher (chá) de pimenta-rosa 2 pedaços de canela em pau 3 colheres (chá) de folhas de chá-verde  Modo de Preparo Ferva a água com o gengibre, a pimenta e a canela por 3 minutos. Desligue o fogo e acrescente o chá-verde. Abafe por 2 minutos, coe e beba ao longo do dia, quente ou frio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá de jabuticaba com hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-de-jabuticaba-com-hibisco.19761f6c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-de-jabuticaba-com-hibisco.19761f6c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 xícaras (chá)  Ingredientes  15 unidades de jabuticaba (retire a polpa e a semente e use somente a casca) 3 copos de água (600 ml) 2 rodelas de gengibre 1 colher (sobremesa) de hibisco  Modo de Preparo Em um panela, coloque os ingredientes e leve ao fogo médio. Deixe ferver por 5 minutos e abafe por mais 10.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>