<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receita Leve on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receita-leve/</link>
    <description>Recent content in Receita Leve on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receita-leve/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Salada thai</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-thai.320485cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-thai.320485cb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 colher (sopa) de açúcar mascavo 1 colher (sobremesa) de molho de peixe (nam pla) - à venda no supermercado, opcional 2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) light 200 gramas de peito de frango cortado em tiras 100 gramas de bifum (macarrão de arroz) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 xícaras (chá) de repolho roxo cortado em tiras finas 1 prato de sobremesa de agrião (folhas rasgadas) 1 colher (sobremesa) de gengibre picado 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça sem semente cortada em tirinhas 1 limão (suco) 2 colheres (sopa) de castanha de caju picada 2 colheres (sopa) de gergelim branco e preto • sal a gosto • açaí  Modo de Preparo Em uma tigela, misture o açúcar, o molho de peixe (opcional) e o shoyu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete de legumes de Letícia Spiller</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-de-leticia-spiller.6ee96b6c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-de-leticia-spiller.6ee96b6c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 punhado de alho amassado (a gosto) 1 cebola média picada em cubos 2 unidades de tomate picados em cubos 1&amp;frasl;2 tomate (polpa orgânico) 1 palmito pupunha grande cortado em fios 4 porções de brócolis (floretes levemente cozidos) 1 cenoura cortada em rodelas levemente cozidas 1 abobrinha média cortada em tiras finas  Modo de Preparo Doure o alho, metade da cebola e os tomates picadinhos em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Filé de peixe assado com crosta de sementes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-assado-com-crosta-de-sementes.65c40631/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-assado-com-crosta-de-sementes.65c40631/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 punhado de tempero a gosto (limão, sal, alho, cebola, ervas e pimenta) 4 unidades de filés de pescada ou tilápia 4 colheres (sopa) de sementes de linhaça sementes de linhaça 4 colheres (sopa) de sementes de gergelim sementes de gergelim 1 pedaço de papel-manteiga papel-manteiga  Modo de Preparo Misture os temperos de seu gosto e passe nos filés de peixe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de milho funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-funcional.56373c8b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-funcional.56373c8b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 cebola pequena picada 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 4 xícaras (chá) de milho • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola picada na manteiga ghee até murchar e ficar transparente. Reserve. Bata no liquidificador o leite de coco aquecido com 3 xícaras do milho durante 5 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ratatouille</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ratatouille.e2fed06f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ratatouille.e2fed06f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 abobrinha 1 berinjela grande 1 tomate 1 colher (sopa) de azeite de oliva • sal a gosto • manjericão a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo Fatie a abobrinha e a berinjela em fatias de 0,5 cm, e o tomate em fatias bem finas. Tempere tudo com sal, manjericão e cúrcuma. Distribua em uma forma, intercalando uma fatia de abobrinha, uma de berinjela e uma de tomate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de quinua low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-quinua-low-carb.ca660aa4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-quinua-low-carb.ca660aa4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de batata-doce ralada 1&amp;frasl;4 colher (chá) de folha do alhó-poró ou salsinha picada 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 colheres (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 pitada de sal marinho e uma de pimenta-do-reino 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 unidade de ovo 3 colheres (sopa) de farinha de aveia sem glúten 2 colheres (sopa) de amido de milho ou fécula de batata 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Rale a cenoura e a batata-doce e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo poché de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;3 xícara de água • sal  Modo de Preparo Coloque a água em um potinho que possa ir ao micro-ondas. Em seguida, quebre o ovo dentro desse recipiente com água, adicione sal a gosto e leve por 1 minuto ao micro-ondas. Para chegar na consistência correta, abra o aparelho a cada 20 segundos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega de tempê</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-de-tempe.9404c9d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-de-tempe.9404c9d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  400 gramas de tempê (de ervilha) 1 cebola pequena picada 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 dente de alho picado • sal rosa do himalaia a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Hidrate o tempê em água filtrada por 5 minutos. Refogue a cebola e o alho no azeite, em uma frigideira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de quinua com bacalhau e confit de tomate trufado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-quinua-com-bacalhau-e-confit-de-tomate-trufado.a0278c7d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-quinua-com-bacalhau-e-confit-de-tomate-trufado.a0278c7d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  400 gramas de bacalhau dessalgado 1 unidade de cebola picada 1 talo de alho-poró (a parte branca) 1 fio de azeite de oliva 500 gramas de quinoa (ou quinua) em grãos lavada e escorrida 3 litros de caldo de legumes 200 gramas de azeite 1 fio de azeite trufado 3 xícaras (chá) de tomate cereja • azeite pimenta-do-reino e ervas a gosto • ciboulette picada a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o bacalhau dessalgo, desfie e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-funcional.26f451a1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-funcional.26f451a1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 fatias  Ingredientes  1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farelo de aveia 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farelo de trigo 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de trigo 1 unidade de gema de ovo 1 colher (sopa) de cream cheese 1 colher (café) de extrato de baunilha 1 colher (sobremesa) de adoçante xylitol (ou sucralose) 4 colheres (sopa) de água 1 colher (sobremesa) de mel 1 caixa de pudim light de baunilha  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 2 colheres (sopa) de cacau em pó 1 colher (chá) de extrato de baunilha 2 tabletes de chocolate amargo 70% (150 g)  Modo de Preparo Em um bowl, junte os farelos de aveia e de trigo, a farinha, a gema, o cream cheese, o extrato de baunilha, o adoçante, a água e o mel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasanha com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de cenoura médias cortadas em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vagem cortada em pedaços pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho verde 1 xícara (chá) de brócolis separados em pequenos floretes 2 unidades de tomate sem pele e sementes cortados em cubos 1 unidade de alho picado 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 fatias de queijo de minas (ou branco) 400 gramas de massa de lasanha 1 xícara (chá) de molho de tomate caseiro • sal marinho a gosto • orégano a gosto • salsa (ou salsinha) picada a gosto • cebolinha-verde picada a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, refogue a cenoura, a vagem, o milho e os brócolis com o alho e a cebola.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>