<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bebidas on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/bebidas/</link>
    <description>Recent content in Bebidas on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/bebidas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mochaccino light</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mochaccino-light.88c7a976/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mochaccino-light.88c7a976/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (café) de Café (preparado forte) 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de cacau em pó em pó 50 leite desnatado 1 envelope de adoçante 1 colher (sopa) de calda de chocolate diet 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de licor de cappuccino (ou outro sabor de sua preferência) raspa de chocolate meio amargo para decorar (opcional)  Modo de Preparo Prepare o café usando 4 colheres de sopa de pó para 1&amp;frasl;2 litro de água e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco de couve com laranja e gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-couve-com-laranja-e-gengibre.48b0a4fb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-couve-com-laranja-e-gengibre.48b0a4fb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 copos Testada e aprovada   Ingredientes  3 folhas de couve lavadas, com talos e partidas em pedaços 2 unidades de Laranja sem casca 1 pedaço de gengibre sem casca (aproximadamente 1 cm) 1 litro de Água • adoçante a gosto  Modo de Preparo Corte as laranjas em pedaços, tire as sementes e coloque no liquidificador.
Junte a couve, o gengibre, a água e bata bem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gelinho de couve</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gelinho-de-couve.89ff4993/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gelinho-de-couve.89ff4993/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 maço de couve (orgânica, de preferência). Pode ser substituída por espinafre. 100 Água  Modo de Preparo Retire o talo branco da couve. Passe as folhas no processador ou bata no liquidificador com água. Distribua a couve triturada na forminha de gelo e leve ao freezer. Quando estiver firme, você pode armazenar os “gelinhos” em um saquinho plástico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suchá de hibisco, couve e lima-da-pérsia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sucha-de-hibisco-couve-e-lima-da-persia.f39e12c4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sucha-de-hibisco-couve-e-lima-da-persia.f39e12c4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 litro de chá de hibisco (ou chá verde) gelado 1 maçã 1 folha de couve 1 colher (café) de gengibre ralado • lima-da-pérsia suco de 1 fruta  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador, coe e beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco de romã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-roma.32b034c1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-roma.32b034c1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  • açaí  Modo de Preparo Ingredientes · 1 romã
· 1 copo (200 ml) de água
· 1 punhado de uvas passa (opcional)
Modo de fazer Corte a romã em 4 partes e mergulhe na água (as sementes vão se soltar mais facilmente da pele e da casca). Bata as sementes no liquidificador com a água e a uva passa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco detox de açaí</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-detox-de-acai.1289055c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-detox-de-acai.1289055c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  • açaí  Modo de Preparo Ingredientes . 1 polpa (100 g) de açaí
. 1 folha de couve manteiga orgânica
. 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água filtrada
. 1 xícara (café) de chá de hibiscus
. 1 colher (sobremesa) de mel
. Gelo a gosto
Modo de preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco detox de melão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-detox-de-melao.ef9eb5b5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-detox-de-melao.ef9eb5b5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 fatias de melão médias 2 rodelas de abacaxi médias 200 mililitros de Água gelada folha de hortelã a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Beba sem coar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde antibarriga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-antibarriga.34144ff0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-antibarriga.34144ff0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 fatias de abacaxi 1 colher (sopa) de linhaça 3 folhas de couve 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 4 unidades de gelo  Modo de Preparo Triture a linhaça no liquidificador, adicione os demais ingredientes e bata. Não é necessário coar. Se quiser, adoce com mel ou adoçante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco beta pós-treino para ajudar no bronze e recuperar o gás</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-beta-pos-treino-para-ajudar-no-bronze-e-recuperar-o-gas.c6e53490/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-beta-pos-treino-para-ajudar-no-bronze-e-recuperar-o-gas.c6e53490/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de Laranja suco da fruta 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;2 unidade de maçã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de beterraba ralada 1 unidade de maracujá em polpa 1 colher (sopa) de proteína vegetal de arroz com ervilha 1 colher (chá) de pólen de flores  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dia do café: essa receita dá pique e ajuda a emagrecer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dia-do-cafe-essa-receita-da-pique-e-ajuda-a-emagrecer.8116d44a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dia-do-cafe-essa-receita-da-pique-e-ajuda-a-emagrecer.8116d44a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (café) de Café (puro) 2 colheres (sobremesa) de óleo de coco  Modo de Preparo Prepare o café puro. No liquidificador ou mixer, bata o café com o óleo de coco.
Obs.: Se preferir, pode trocar 1 das colheres de óleo de coco por 1 col./sobremesa de ghee (manteiga clarificada).
*Receita sugerida por Eliane Contreras, editora de nutrição da BOA FORMA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa mousse de cacau (irresistível) é fit e está liberada na dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-mousse-de-cacau-irresistivel-e-fit-e-esta-liberada-na-dieta.240d6676/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-mousse-de-cacau-irresistivel-e-fit-e-esta-liberada-na-dieta.240d6676/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  70 gramas de cacau em pó (integral) 1 unidade de banana-prata 1 unidade de abacate avocado (maduro) 1 pote de iogurte desnatado (150ml) 2 colheres (sopa) de mel . • Goji Berry (a gosto)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredientes. Leve à geladeira e decore com goji-berry. Sirva geladinho!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse shake energético é ótimo para o pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-shake-energetico-e-otimo-para-o-pre-treino.ef17deb0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-shake-energetico-e-otimo-para-o-pre-treino.ef17deb0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de leite de amêndoas (ou de castanha de caju, aveia) 1 colher (sobremesa) de cacau em pó sem açúcar 1 xícara (café) de Café expresso 1 pitada de pimenta-caiena em pó 1 gota de essência de baunilha natural  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse suco é refrescante e tem efeito detox</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-suco-e-refrescante-e-tem-efeito-detox.3e6ab0ae/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-suco-e-refrescante-e-tem-efeito-detox.3e6ab0ae/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de suco de limão 1 porção de capim-cidreira 1&amp;frasl;2 unidade de maçã (com casca) 2 unidades de gengibre (em gelinho) 2 copos de Água de Coco (400ml) • gelo (a gosto)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredintes. Coe e beba em seguida.
* Receita sugerida por Eliane Contreras, editora de nutrição da BOA FORMA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de abacate, iogurte e limão para garantir energia durante o dia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-abacate-iogurte-e-limao-para-garantir-energia-durante-o-dia.ab4a49ad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-abacate-iogurte-e-limao-para-garantir-energia-durante-o-dia.ab4a49ad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;4 unidade de abacate 3&amp;frasl;4 pote de iogurte desnatado congelado 1 colher (chá) de mel . 1&amp;frasl;2 unidade de limão • Chocolate amargo 70% cacau (ralado)  Modo de Preparo No liquidificador, bata o abacate, o iogurte, o mel e o limão. Transfira para um copo e coloque raspas de chocolate em cima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie detox de damasco para eliminar toxinas e ganhar energia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-detox-de-damasco-para-eliminar-toxinas-e-ganhar-energia.cfc6e4ff/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-detox-de-damasco-para-eliminar-toxinas-e-ganhar-energia.cfc6e4ff/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 folhas de couve (orgânica - pequenas) 1 unidade de banana-prata 1 copo de Água de Coco (200ml) 5 unidades de damasco (desidratado)  Modo de Preparo Adicione um pouco de água nos damascos e deixe hidratando por 20 minutos. Depois, junte todos os ingredientes no liquidificador e bata. Pronto, é só servir!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse smoothie de pitaia é vegano. Veja a receita</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-smoothie-de-pitaia-e-vegano-veja-a-receita.25ffeef3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-smoothie-de-pitaia-e-vegano-veja-a-receita.25ffeef3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 polpa de frutas pitaia rosa 300 leite de coco light + chips de coco seco (opcional)  Modo de Preparo Bater tudo no liquidificador, menos o coco. Leve à geladeira. Salpique o coco antes de servir.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá anticelulite para alisar a pele</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-anticelulite-para-alisar-a-pele.40643a65/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-anticelulite-para-alisar-a-pele.40643a65/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de chá mate (200ml) 1 pedaço de gengibre (3 cm) 1 pedaço de abacaxi (rodela fina)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse smoothie ajuda a reduzir o stress</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-smoothie-ajuda-a-reduzir-o-stress.a7a4e84/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-smoothie-ajuda-a-reduzir-o-stress.a7a4e84/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 polpa de maracujá 1 unidade de banana (congelada) 1 folha de alface 1 copo de Água (200 ml)  Modo de Preparo Bata a polpa do maracujá com um pouco da água e coe. Volte a bater com os outros ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite de coco caseiro para deixar o seu smoothie mais saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco-caseiro-para-deixar-o-seu-smoothie-mais-saudavel.a5324d7f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco-caseiro-para-deixar-o-seu-smoothie-mais-saudavel.a5324d7f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 litro de Água de Coco (ou água filtrada) 1 xícara (chá) de coco (fresco ralado)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador por 2 minutos. Coe em um pano fininho (tipo voal) esterilizado. Assim, pronto, o “leite” dura de três a cinco dias na geladeira. Se preferir, congele em forminhas de gelo e use depois em seu smoothie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite de coco caseiro para deixar o seu smoothie mais saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco-caseiro-para-deixar-o-seu-smoothie-mais-saudavel.ab3bcfd3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco-caseiro-para-deixar-o-seu-smoothie-mais-saudavel.ab3bcfd3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 litro de Água de Coco (ou água filtrada) 1 xícara (chá) de coco (fresco ralado)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador por 2 minutos. Coe em um pano fininho (tipo voal) esterilizado. Assim, pronto, o “leite” dura de três a cinco dias na geladeira. Se preferir, congele em forminhas de gelo e use depois em seu smoothie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de smoothie rosa detox</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-rosa-detox.20a6633a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-rosa-detox.20a6633a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de pitaia vermelha 200 mililitros de Água de Coco 2 unidades de castanha-do-pará 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1 colher (sobremesa) de mel .  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.
*Receita sugerida por Club Life Foods.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse shake de goji berry deixa a pele mais firme</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-shake-de-goji-berry-deixa-a-pele-mais-firme.e833fc2f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-shake-de-goji-berry-deixa-a-pele-mais-firme.e833fc2f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  200 mililitros de leite de amêndoas 3 colheres (sopa) de Goji Berry 2 colheres (sopa) de aveia 1 colher (sopa) de linhaça dourada em sementes  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de smoothie antifome para comer na hora do lanche</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-antifome-para-comer-na-hora-do-lanche.c043c8e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-antifome-para-comer-na-hora-do-lanche.c043c8e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte desnatado 1&amp;frasl;2 unidade de banana-da-terra (congelada em rodelas) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de framboesa (congelada) 1 colher (sobremesa) de aveia (em flocos finos) 1 colher (chá) de mel .  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.
*Receita sugerida por Freshie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de smoothie funcional rico em cálcio tem apenas 174 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-funcional-rico-em-calcio-tem-apenas-174-calorias.7b343d49/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-funcional-rico-em-calcio-tem-apenas-174-calorias.7b343d49/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  170 mililitros de iogurte desnatado 1 xícara (chá) de mamão papaia (ou papaya) congelado em cubos 1 colher (sobremesa) de gergelim 1 colher (café) de mel .  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.
*Receita sugerida por Liv Light.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A masterChef Paola Carosella ensina a fazer um drinque cordial de gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/a-masterchef-paola-carosella-ensina-a-fazer-um-drinque-cordial-de-gengibre.24f138c2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/a-masterchef-paola-carosella-ensina-a-fazer-um-drinque-cordial-de-gengibre.24f138c2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de gelo (picado) 1 xícara (chá) de Água com Gás 1 ramo de hortelã 1&amp;frasl;2 copo de suco de laranja 1&amp;frasl;2 copo de suco de limão-siciliano 4 fatias de gengibre 1 unidade de Laranja (vai usar só a casca) 1 unidade de limão-siciliano (usar só a casca) 5 colheres (sopa) de açúcar mascavo  Modo de Preparo Para o xarope: em uma panela, coloque os ingredientes e cozinhe em fogo brando até dissolver o açúcar, sem parar de mexer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A masterChef Paola Carosella ensina a fazer um drinque cordial de gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/a-masterchef-paola-carosella-ensina-a-fazer-um-drinque-cordial-de-gengibre.24f138c2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/a-masterchef-paola-carosella-ensina-a-fazer-um-drinque-cordial-de-gengibre.24f138c2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de gelo (picado) 1 xícara (chá) de Água com Gás 1 ramo de hortelã 1&amp;frasl;2 copo de suco de laranja 1&amp;frasl;2 copo de suco de limão-siciliano 4 fatias de gengibre 1 unidade de Laranja (vai usar só a casca) 1 unidade de limão-siciliano (usar só a casca) 5 colheres (sopa) de açúcar mascavo  Modo de Preparo Para o xarope: em uma panela, coloque os ingredientes e cozinhe em fogo brando até dissolver o açúcar, sem parar de mexer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse quentão fit é termogênico e acelera a dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-quentao-fit-e-termogenico-e-acelera-a-dieta.4e3c8e00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-quentao-fit-e-termogenico-e-acelera-a-dieta.4e3c8e00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  300 Água 1 colher (sopa) de adoçante tipo xylitol ou 10 gotas de adoçante 100% stevia 1 colher (sopa) de gengibre em pedacinhos 1&amp;frasl;2 unidade de maçã fuji cortada em pedacinhos • casca de 1 laranja • casca de 1 /2 limão • cravo-da-índia (ou cravinho) a gosto • canela em pau a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, coloque a água, o adoçante, as cascas de laranja e limão, o gengibre, o cravo e a canela e deixe cozinhar, em fogo médio, por 20 a 25 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milk-shake de coco fit é ideal para o seu lanche da tarde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/milk-shake-de-coco-fit-e-ideal-para-o-seu-lanche-da-tarde.b137dc45/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/milk-shake-de-coco-fit-e-ideal-para-o-seu-lanche-da-tarde.b137dc45/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte grego 0% de gordura (150 g) 150 leite de coco light 1 colher (sopa) de coco fresco ralado 1 colher (sobremesa) de açúcar de coco  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes com um mixer. Depois, deixe no freezer por 20 minutos.
*Receita sugerida pela Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de frutas vermelhas rico em antioxidantes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-frutas-vermelhas-rico-em-antioxidantes.b65c46c0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-frutas-vermelhas-rico-em-antioxidantes.b65c46c0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de leite de amêndoas (250 ml) 1 xícara (chá) de frutas vermelhas (mirtilo, framboesa, morango, cereja) congeladas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de tâmara picada (antes de picar, deixe 1 hora de molho na água) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de baunilha (extrato) • gelo a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite dourado: a bebida indiana que ativa o metabolismo e ajuda a emagrecer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-dourado-a-bebida-indiana-que-ativa-o-metabolismo-e-ajuda-a-emagrecer.2984e15e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-dourado-a-bebida-indiana-que-ativa-o-metabolismo-e-ajuda-a-emagrecer.2984e15e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de mel . 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de gengibre (em pó) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de cardamomo (em pó) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de canela (em pó) 2 colheres (sopa) de Água fervente 2 xícaras (chá) de leite de coco (ou leite de amêndoas)  Modo de Preparo Em uma tigela média, misture o mel, o açafrão, o gengibre, o cardamomo e a canela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite dourado: a bebida indiana que ativa o metabolismo e ajuda a emagrecer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-dourado-a-bebida-indiana-que-ativa-o-metabolismo-e-ajuda-a-emagrecer.2984e15e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-dourado-a-bebida-indiana-que-ativa-o-metabolismo-e-ajuda-a-emagrecer.2984e15e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de mel . 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de gengibre (em pó) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de cardamomo (em pó) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de canela (em pó) 2 colheres (sopa) de Água fervente 2 xícaras (chá) de leite de coco (ou leite de amêndoas)  Modo de Preparo Em uma tigela média, misture o mel, o açafrão, o gengibre, o cardamomo e a canela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de futas vermelhas antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-futas-vermelhas-antioxidante.90c0d9b7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-futas-vermelhas-antioxidante.90c0d9b7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte Grego natural BOA FORMA de frutas vermelhas 1 banana congelada 15 mirtilo (blueberry) congelados 5 morango frescos 1 colher (sopa) de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água gelada  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Rende: 1 porção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de futas vermelhas antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-futas-vermelhas-antioxidante.90c0d9b7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-futas-vermelhas-antioxidante.90c0d9b7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte Grego natural BOA FORMA de frutas vermelhas 1 banana congelada 15 mirtilo (blueberry) congelados 5 morango frescos 1 colher (sopa) de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água gelada  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Rende: 1 porção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de manga rico em proteína</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-manga-rico-em-proteina.635e3784/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-manga-rico-em-proteina.635e3784/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte Grego natural BOA FORMA 1 banana congelada 1 fatia de manga (pedaço grosso) 1 colher (sobremesa) de chia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água gelada  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Rende: 1 porção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de manga rico em proteína</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-manga-rico-em-proteina.635e3784/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-manga-rico-em-proteina.635e3784/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte Grego natural BOA FORMA 1 banana congelada 1 fatia de manga (pedaço grosso) 1 colher (sobremesa) de chia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água gelada  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Rende: 1 porção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Água detox para fazer uma faxina no organismo e ficar mais leve</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/agua-detox-para-fazer-uma-faxina-no-organismo-e-ficar-mais-leve.b8700dc1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/agua-detox-para-fazer-uma-faxina-no-organismo-e-ficar-mais-leve.b8700dc1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  500 mililitros de Água mineral 1&amp;frasl;2 unidade de maçã verde 5 rodelas de pepino • alecrim (1 punhado) • hortelã (1 punhado)  Modo de Preparo Em uma jarra com a água, acrescente o pepino picado e a maçã em rodelas ou fatias. Adicione hortelã e alecrim a gosto.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este shake de maracujá vai turbinar o seu pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-shake-de-maracuja-vai-turbinar-o-seu-pos-treino.f7a1bde/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-shake-de-maracuja-vai-turbinar-o-seu-pos-treino.f7a1bde/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de leite desnatado 1&amp;frasl;2 maracujá 1 colher (sopa) de aveia 1 scoop de suplemento proteico (whey protein) sabor baunilha • gelo e mel a gosto  Modo de Preparo Bata o leite com o maracujá e coe. Volte a bater com os demais ingredientes</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de chocolate ideal para o pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-chocolate-ideal-para-o-pos-treino.1e9383db/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-chocolate-ideal-para-o-pos-treino.1e9383db/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  200 mililitros de leite desnatado (ou leite vegetal) 1 scoop de suplemento proteico (whey protein) BOA FORMA Beauty Workout sabor chocolate 1&amp;frasl;2 banana 1 colher (chá) de cacau em pó (opcional) • gelo a gosto • mel . a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Rende: 1 porção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de amêndoas e gengibre para turbinar o seu café da manhã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-amendoas-e-gengibre-para-turbinar-o-seu-cafe-da-manha.5f88168d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-amendoas-e-gengibre-para-turbinar-o-seu-cafe-da-manha.5f88168d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de banana congeladas 1 pedaço de gengibre (3 cm) descascado 1 colher (sopa) de pasta amendoim (ou 1&amp;frasl;4 xícara de chá de amêndoas cruas) 1 colher (sobremesa) de chia (sementes) 1 copo de Água gelada  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes em um liquidificador de alta velocidade e bata até ficar homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de amêndoas e gengibre para turbinar o seu café da manhã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-amendoas-e-gengibre-para-turbinar-o-seu-cafe-da-manha.5f88168d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-amendoas-e-gengibre-para-turbinar-o-seu-cafe-da-manha.5f88168d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de banana congeladas 1 pedaço de gengibre (3 cm) descascado 1 colher (sopa) de pasta amendoim (ou 1&amp;frasl;4 xícara de chá de amêndoas cruas) 1 colher (sobremesa) de chia (sementes) 1 copo de Água gelada  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes em um liquidificador de alta velocidade e bata até ficar homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de coco é ideal para pré-treino. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-coco-e-ideal-para-pre-treino-anote-a-receita.b0c7e845/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-coco-e-ideal-para-pre-treino-anote-a-receita.b0c7e845/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco, ralado 1 colher (café) de cardamomo em pó 1 unidade de banana-nanica madura congelada 1 copo de Água de Coco (250 ml)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Sirva em seguida.
*As calorias das receitas foram calculadas pela nutricionista Carolina Furlani Baliere, de Muriaé (MG).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de coco é ideal para pré-treino. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-coco-e-ideal-para-pre-treino-anote-a-receita.b0c7e845/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-coco-e-ideal-para-pre-treino-anote-a-receita.b0c7e845/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco, ralado 1 colher (café) de cardamomo em pó 1 unidade de banana-nanica madura congelada 1 copo de Água de Coco (250 ml)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Sirva em seguida.
*As calorias das receitas foram calculadas pela nutricionista Carolina Furlani Baliere, de Muriaé (MG).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de iogurte e frutas para um café da manhã turbinado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-iogurte-e-frutas-para-um-cafe-da-manha-turbinado.c801effe/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-iogurte-e-frutas-para-um-cafe-da-manha-turbinado.c801effe/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte natural (200 ml) 1 xícara (chá) de banana e manga (congeladas) 2 unidades de castanha-do-pará 1 folha de hortelã • mel . a gosto (opcional)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.
Dica: quanto mais congeladas as frutas estiverem, mais cremosa a bebida ficará.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco de tangerina e manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-tangerina-e-manjericao.7767746e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-tangerina-e-manjericao.7767746e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de suco de tangerina (ou mexerica) (300 ml) 1 colher (sopa) de folha de manjericão fresco • gelo a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe se achar necessário. Beba em seguida.
*Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Luglio, da clínica P4B Health, em São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox e termogênico para acelerar o metabolismo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-termogenico-para-acelerar-o-metabolismo.4209969/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-termogenico-para-acelerar-o-metabolismo.4209969/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 folhas de couve 1 rodela de pepino grossa (5 cm) 1 rodela de gengibre média (3 cm) 5 folhas de hortelã 1 rodela de abacaxi grossa (4 cm) 1 copo de Água (200 ml)  Modo de Preparo Em um mixer ou liquidificador, bata todos os ingredientes. Coe se necessário.
* Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox e termogênico para acelerar o metabolismo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-termogenico-para-acelerar-o-metabolismo.4209969/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-termogenico-para-acelerar-o-metabolismo.4209969/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 folhas de couve 1 rodela de pepino grossa (5 cm) 1 rodela de gengibre média (3 cm) 5 folhas de hortelã 1 rodela de abacaxi grossa (4 cm) 1 copo de Água (200 ml)  Modo de Preparo Em um mixer ou liquidificador, bata todos os ingredientes. Coe se necessário.
* Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milkshake vegano de banana e framboesa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/milkshake-vegano-de-banana-e-framboesa.66168632/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/milkshake-vegano-de-banana-e-framboesa.66168632/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 banana 1&amp;frasl;2 xícara de framboesa polpa 250 mililitros de leite vegetal (de soja, de coco ou de castanha)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador e sirva geladinho.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do perfil @farofafit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake de frutas vermelhas com chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-de-frutas-vermelhas-com-chia.1f3c7063/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-de-frutas-vermelhas-com-chia.1f3c7063/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  150 mililitros de Água de Coco 1 fatia de melancia 1&amp;frasl;2 xícara (café) de frutas vermelhas morango, amora, framboesa e mirtilo (frescas ou congeladas) 1 colher (sobremesa) de chia • gelo opcional  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e sirva em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá gelado de especiarias e frutas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-gelado-de-especiarias-e-frutas.39b720c5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-gelado-de-especiarias-e-frutas.39b720c5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 colher (sopa) de cardamomo (as sementes) 1 colher (sopa) de cravo-da-índia (ou cravinho) (em pó ou em sementes) 2 unidades de canela em pau 1 colher (chá) de gengibre 1 colher (sopa) de camomila 1 colher (chá) de noz-moscada 1 colher (sopa) de cumaru 1 colher (sopa) de Hibisco 1 colher (sopa) de essência de baunilha (natural) 1 colher (sopa) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 unidade de melancia pequena (se for grande, use apenas 1&amp;frasl;4) • abacaxi cortado em pedaços (usar a gosto)  Modo de Preparo Misture todas as especiarias na água fervente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox da Carol Buffara</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-da-carol-buffara.32ef409c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-da-carol-buffara.32ef409c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de maçã vermelha com casca 2 talos de salsão (ou aipo) 1 punhado de hortelã 1 punhado de salsinha 1 fatia de gengibre 1 unidade de limão espremido 1 folha de couve 1&amp;frasl;2 copo de Água de Coco  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador (ou bata no liquidificador) e sirva bem geladinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caipirinha fit com gengibre, água, chia e limão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caipirinha-fit-com-gengibre-agua-chia-e-limao.96244562/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caipirinha-fit-com-gengibre-agua-chia-e-limao.96244562/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de limão-taiti (de uma delas, use apenas o suco) 1 colher (sopa) de chia hidratada 3 colheres (sopa) de Água de gengibre (pedacinhos de gengibre em água fervendo) 200 mililitros de Água • gelo a gosto • açúcar ou adoçante a gosto  Modo de Preparo Corte o limão ao meio, tire a parte branca entre os gomos para evitar o amargor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco.538dd823/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco.538dd823/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água mineral (ou filtrada) 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de coco fresco sem a pele marrom, cortado em pedaços 1 pitada de sal 1 colher (sobremesa) de óleo de coco  Modo de Preparo Ferva a água e coloque no liquidificador junto com o coco. Espere a água amornar (cerca de 5 minutos) e, só então, bata até triturar o coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite vegetal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-vegetal.e32165ec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-vegetal.e32165ec/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 xícaras (chá)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas ou macadâmia, avelã, castanha de caju ou castanha-do-pará (ou sementes: girassol, gergelim, abóbora) 3 xícaras (chá) de Água filtrada 1 pitada de sal marinho (disfarça qualquer sabor amargo e ressalta o adocicado) 2 unidades de tâmara (ou ameixa preta) hidratadas por 4 horas (opcional) 1&amp;frasl;2 açaí fava de baunilha ou 1 colher (café) de essência de baunilha (opcional)  Modo de Preparo Lave a amêndoa e deixe-a de molho na água por 12 horas (veja abaixo o tempo de de molho para as outras opções de castanhas e sementes).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Raspadinha de cappuccino vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/raspadinha-de-cappuccino-vegana.aec2781d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/raspadinha-de-cappuccino-vegana.aec2781d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  3 colheres (sopa) de proteína vegetal sabor chocolate 50 mililitros de Café pronto 50 mililitros de Água gelada • gelo a gosto • cacau em pó nibs para salpicar (opcional) • adoçante sucralose (a gosto)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador ou no mixer de mão.
Receita sugerida pela culinarista Gabi Castejon, do @farofafit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Capuccino com leite de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/capuccino-com-leite-de-amendoas.2331a67/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/capuccino-com-leite-de-amendoas.2331a67/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 unidades de tâmara 6 xícaras (chá) de Água 2 xícaras (chá) de amêndoas sem pele 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Café forte 4 colheres (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de extrato de baunilha • canela para polvilhar  Modo de Preparo Coloque as tâmaras de molho em 2 xícaras de água da noite para o dia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Capuccino com leite de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/capuccino-com-leite-de-amendoas.2331a67/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/capuccino-com-leite-de-amendoas.2331a67/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 unidades de tâmara 6 xícaras (chá) de Água 2 xícaras (chá) de amêndoas sem pele 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Café forte 4 colheres (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de extrato de baunilha • canela para polvilhar  Modo de Preparo Coloque as tâmaras de molho em 2 xícaras de água da noite para o dia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vitamina low carb de amora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/vitamina-low-carb-de-amora.3d2ed909/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/vitamina-low-carb-de-amora.3d2ed909/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  150 mililitros de leite vegetal 10 unidades de castanha de caju torradas e deixadas de molho por, no mínimo, 3 horas 5 unidades de amora congeladas 1 colher (chá) de adoçante xylitol 1 pitada de canela  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador por 3 minutos.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vitamina low carb de amora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/vitamina-low-carb-de-amora.3d2ed909/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/vitamina-low-carb-de-amora.3d2ed909/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  150 mililitros de leite vegetal 10 unidades de castanha de caju torradas e deixadas de molho por, no mínimo, 3 horas 5 unidades de amora congeladas 1 colher (chá) de adoçante xylitol 1 pitada de canela  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador por 3 minutos.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drinque picante de morango, beterraba e pimenta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/drinque-picante-de-morango-beterraba-e-pimenta.3ba64335/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/drinque-picante-de-morango-beterraba-e-pimenta.3ba64335/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 copos  Ingredientes  1 copo de Água de Coco 1&amp;frasl;4 beterraba média sem casca 6 unidades de morango fresco 3 unidades de pimenta-biquinho 1 colher (chá) de açúcar demerara 1 copo de saquê gelado • gelo a gosto • hortelã para decorar  Modo de Preparo No liquidificador, bata a água de coco, a beterraba, os morangos, as pimentas e o açúcar (opcional).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drinque picante de morango, beterraba e pimenta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/drinque-picante-de-morango-beterraba-e-pimenta.3ba64335/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/drinque-picante-de-morango-beterraba-e-pimenta.3ba64335/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 copos  Ingredientes  1 copo de Água de Coco 1&amp;frasl;4 beterraba média sem casca 6 unidades de morango fresco 3 unidades de pimenta-biquinho 1 colher (chá) de açúcar demerara 1 copo de saquê gelado • gelo a gosto • hortelã para decorar  Modo de Preparo No liquidificador, bata a água de coco, a beterraba, os morangos, as pimentas e o açúcar (opcional).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mochaccino de leite de amêndoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mochaccino-de-leite-de-amendoa.d2cac542/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mochaccino-de-leite-de-amendoa.d2cac542/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo (70%) picado 1 colher (chá) de óleo de coco 1 xícara (chá) de leite de amêndoas quente 1 xícara (chá) de café coado (forte) • cacau em pó para salpicar por cima  Modo de Preparo Derreta em banho-maria (ou micro-ondas) o chocolate picado com o óleo de coco e coloque na xícara (primeira camada) em que a bebida será consumida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mochaccino de leite de amêndoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mochaccino-de-leite-de-amendoa.d2cac542/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mochaccino-de-leite-de-amendoa.d2cac542/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo (70%) picado 1 colher (chá) de óleo de coco 1 xícara (chá) de leite de amêndoas quente 1 xícara (chá) de café coado (forte) • cacau em pó para salpicar por cima  Modo de Preparo Derreta em banho-maria (ou micro-ondas) o chocolate picado com o óleo de coco e coloque na xícara (primeira camada) em que a bebida será consumida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de cacau e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-cacau-e-coco.6e96c923/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-cacau-e-coco.6e96c923/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 250 mililitros Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegetal de arroz e/ou ervilha, sabor cacau 1 copo de leite vegetal (200 ml) (castanha, coco) 1 colher (sobremesa) de coco seco ralado (ou fresco) 2 colheres (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 colher (café) de adoçante xylitol  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba frio ou quente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox e proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-proteico.d9a79a07/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-proteico.d9a79a07/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 250 mililitros Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegetal de arroz e/ou ervilha sabor baunilha (ou neutro) 150 mililitros de leite vegetal (castanha, amêndoa) 1 folha de couve 1 unidade de maçã fuji sem casca 1&amp;frasl;4 talo de salsão (ou aipo)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Luglio, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de açaí, morango e banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-morango-e-banana.dff11ee5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-morango-e-banana.dff11ee5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein (25 g) isolado sabor baunilha 1&amp;frasl;2 copo de água (150 ml) 1 polpa de açaí (50 g) puro (sem xarope de guaraná) 1 unidade de banana madura pequena 5 unidades de morango  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco Seca Barriga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-seca-barriga.224c859/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-seca-barriga.224c859/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 copos  Ingredientes  1 unidade de abacaxi médio cortado em cubos 20 folhas de hortelã 300 mililitros de água de coco (pode ser de caixinha) 1 colher (chá) de chá verde em pó  Modo de Preparo Bater todos os ingredientes no liquidificador e consumir o suco logo após a preparação.
Receita elaborada pelo Food Network, canal de TV a cabo 100% gastronomia e lifestyle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá-mate com matchá e hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-mate-com-matcha-e-hibisco.4059edad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-mate-com-matcha-e-hibisco.4059edad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 litro  Ingredientes  1 litro de água 1 pedaço de alcaçuz (raiz) 2 colheres (sopa) de hibisco 1 colher (sopa) de mate (erva) 2 colheres (sopa) de matchá (rasas)  Modo de Preparo Ferva a água com alcaçuz por 1 minuto. Junte o hibisco e a erva-mate. Deixe no fogo por mais 2 minutos. Desligue e coloque o matchá.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake antioxidante pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-antioxidante-pos-treino.ddb78e2d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-antioxidante-pos-treino.ddb78e2d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegana (10 g) sabor baunilha 1 copo de água (150 ml) 1 xícara (chá) de frutas vermelhas congeladas 1 unidade de banana-nanica pequena 1 colher (sobremesa) de chia 1 colher (chá) de farinha de casca de uva orgânica  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake de frutas vermelhas para o lanche intermediário</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-de-frutas-vermelhas-para-o-lanche-intermediario.6f0b8cd9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-de-frutas-vermelhas-para-o-lanche-intermediario.6f0b8cd9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein isolado sabor banana 1&amp;frasl;2 copo de água 1 xícara (chá) de frutas vermelhas (morango, mirtilo, amora) 1 colher (sopa) de gengibre fresco ralado  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suchá de hibisco com laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sucha-de-hibisco-com-laranja.ba1350c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sucha-de-hibisco-com-laranja.ba1350c6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 copos  Ingredientes  1 litro de água 2 colheres (sopa) de hibisco rasas 2 laranja (suco de duas frutas) • gelo a gosto • hortelã para decorar  Modo de Preparo Ferva a água e acrescente o hibisco. Abafe e deixe no fogo por mais 5 minutos em fogo baixo. Desligue a chama e espere 10 minutos antes de coar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá-verde com especiarias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-verde-com-especiarias.fc2ed0cc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-verde-com-especiarias.fc2ed0cc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 litro de água filtrada 3 colheres (sopa) de gengibre ralado 1 colher (chá) de pimenta-rosa 2 pedaços de canela em pau 3 colheres (chá) de folhas de chá-verde  Modo de Preparo Ferva a água com o gengibre, a pimenta e a canela por 3 minutos. Desligue o fogo e acrescente o chá-verde. Abafe por 2 minutos, coe e beba ao longo do dia, quente ou frio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco de laranja, carambola e manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-laranja-carambola-e-manjericao.e76cac61/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-laranja-carambola-e-manjericao.e76cac61/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 copos  Ingredientes  1 litro de suco de laranja natural 1 punhado de manjericão fresco e gelo a gosto 1 unidade de carambola  Modo de Preparo Bata os ingredientes e sirva decorado com fatias de carambola.
Receitas da nutricionista Andrezza Botelho, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá de jabuticaba com hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-de-jabuticaba-com-hibisco.19761f6c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-de-jabuticaba-com-hibisco.19761f6c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 xícaras (chá)  Ingredientes  15 unidades de jabuticaba (retire a polpa e a semente e use somente a casca) 3 copos de água (600 ml) 2 rodelas de gengibre 1 colher (sobremesa) de hibisco  Modo de Preparo Em um panela, coloque os ingredientes e leve ao fogo médio. Deixe ferver por 5 minutos e abafe por mais 10.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drink de espumante com chá de hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 taças  Ingredientes  1 porção de casca de laranja em tiras 1&amp;frasl;2 litro de chá de hibisco 1&amp;frasl;2 litro de espumante (champanhe)  Modo de Preparo Coloque a casca de laranja no fundo das taças, preencha metade com o chá e complete com o espumante.
Receita sugerida pela nutricionista Andrezza Botelho, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milkshake low carb e vegano de morango e açaí</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/milkshake-low-carb-e-vegano-de-morango-e-acai.73c96759/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/milkshake-low-carb-e-vegano-de-morango-e-acai.73c96759/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 copos  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 2 xícaras (chá) de morango 1 polpa de açaí puro congelado 1 unidade de abacate 1 scoop de proteína vegetal de baunilha 1 colher (sopa) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de geleia de morango sem açúcar cubo de gelo  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador, exceto a geleia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake anti-inflamatório de manga e maracujá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-anti-inflamatorio-de-manga-e-maracuja.64d7460/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-anti-inflamatorio-de-manga-e-maracuja.64d7460/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegana (10 g) (arroz ou ervilha) sabor baunilha 1 copo de leite vegetal (150 ml) (castanha, aveia) 1 xícara (chá) de manga palmer madura cortada em cubos 1 polpa de maracujá azedo 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó 1 punhado de gelo a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake cappuccino proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-cappuccino-proteico.58fdc124/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-cappuccino-proteico.58fdc124/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein isolado sabor baunilha 1 xícara (café) de café pequena 1 copo de leite vegetal (castanha, coco, aveia) 1 colher (chá) de cacau em pó 1 colher (chá) de canela  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida, quente ou frio.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-amendoim.237e3774/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-amendoim.237e3774/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein (25 g) sabor brigadeiro 1 punhado de amendoim (25 g) torrado sem casca 150 mililitros de leite vegetal (castanha. aveia, amêndoa, coco) 1 colher (sobremesa) de linhaça dourada triturada  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de açaí e morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-e-morango.bc1e062f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-e-morango.bc1e062f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein (25 g) isolado sabor baunilha 1&amp;frasl;2 copo de água (150 ml) 1 polpa de açaí (50 g) puro (sem xarope de guaraná) 1 fatia de abacaxi média 5 unidades de morango 1 colher (sopa) de coco ralado  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie roxo antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-roxo-antioxidante.80d874fd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-roxo-antioxidante.80d874fd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de leite vegetal de castanha (ou outro) 2 colheres (sopa) de gengibre picado 1 unidade de maracujá (polpa) 1 xícara (chá) de açaí (polpa) sem açúcar 2 unidades de banana congeladas 1 unidade de beterraba cozida (retire a casca) 1 punhado de mirtilo (blueberry) congelado 1 punhado de amora congelada 1 punhado de pistache sem casca 1 punhado de sementes de abóbora e linhaça  Modo de Preparo No liquidificador, bata o leite vegetal com o gengibre e o maracujá por 1 minuto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco de beterraba, abacaxi, melancia e limão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-beterraba-abacaxi-melancia-e-limao.6ff67c2e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-beterraba-abacaxi-melancia-e-limao.6ff67c2e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 copos  Ingredientes  1 unidade de beterraba pequena 4 fatias de melancia sem a casca e as sementes 4 rodelas de abacaxi grossas 1&amp;frasl;2 unidade de suco de limão 2 unidades de cardamomo (use só as sementes) 1 punhado de gelo a gosto 1 pitada de canela em pó (para polvilhar)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco anti-stress</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 folha de couve orgânica  1 ramo de hortelã 1 fatia de abacaxi (ou melão)  1 colher (sobremesa) de gengibre ralado 1 colher (chá) de café verde em pó (à venda em lojas de produtos naturais)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Lucyanna Kalluf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie rosa de pitaya com banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-rosa-de-pitaya-com-banana.6ccd779c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-rosa-de-pitaya-com-banana.6ccd779c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 unidade de banana sem casca congelada 1&amp;frasl;2 unidade de pitaia rosa sem casca congelada 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco caseiro 1 pote de iogurte 1 unidade de kiwi em fatias 1 unidade de pitaia boleada 1 punhado de frutas vermelhas 1 pitada de sementes de chia e linhaça 1 punhado de manjerona (ou hortelã)  Modo de Preparo No liquidificador, bata a banana, a pitaia, o leite e o iogurte até obter a consistência de creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie verde com avocado e leite de amêndoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-verde-com-avocado-e-leite-de-amendoa.985f2898/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-verde-com-avocado-e-leite-de-amendoa.985f2898/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  5 unidades de tâmara sem caroço 1 unidade de abacate avocado (ou 1&amp;frasl;2 abacate pequeno) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de amêndoas (ou outro leite vegetal) 1 colher (chá) de spirulina em pó 2 unidades de gelo 4 fatias de kiwi 4 rodelas de banana 4 fatias de morango 3 folhas de manjerona (ou hortelã)  Modo de Preparo Deixe as tâmaras de molho em água filtrada por 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde com abacaxi, couve e óleo de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-com-abacaxi-couve-e-oleo-de-coco.4d44cfa7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-com-abacaxi-couve-e-oleo-de-coco.4d44cfa7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  2 rodelas de abacaxi grossas 1 folha de couve orgânica 1 colher (sobremesa) de óleo de coco 2 rodelas de gengibre grossas 1 punhado de hortelã 1&amp;frasl;2 copo de água de coco (ou água filtrada)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe (se achar necessário) e acrescente gelo a gosto. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco vermelho antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-antioxidante.5493040f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-antioxidante.5493040f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 900 mililitros  Ingredientes  1 unidade de romã 2 xícaras (chá) de frutas vermelhas (mirtilo, amora, morango) 3 xícaras (chá) de água de coco 1 colher (sopa) de mel opcional  Modo de Preparo Retire as sementes da romã e bata-as no liquidificador com 1&amp;frasl;2 xícara de chá de água de coco. Coe e reserve. Então, junte com os demais ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Granita de limão com matchá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/granita-de-limao-com-matcha.1d1770aa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/granita-de-limao-com-matcha.1d1770aa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 copos  Ingredientes  4 unidades de limão-siciliano 1 litro de água filtrada 2 colheres (sopa) de açúcar demerara orgânico 1 litro de chá de Life Mix BOA FORMA Matchá com Fibras  Modo de Preparo Reserve as raspas da casca de 2 limões. Esprema os limões até obter 2&amp;frasl;3 de xícara de suco. Ferva a água com o açúcar em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parfait de açaí </title>
      <link>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 taças  Ingredientes  1 envelope de gelatina incolor (12 g) (ou 1 col./sopa de ágar-ágar) 1&amp;frasl;2 pote de iogurte natural 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite vegetal (coco ou castanha) 1 unidade de açaí puro (polpa) (100 g) 1 punhado de castanha de caju (ou amêndoas) picadinha  Modo de Preparo Dissolva a gelatina (ou o ágar-ágar) de acordo com as instruções da embalagem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de pitaya, beterraba e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 taça  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de beterraba pequena (crua e ralada) 2 unidades de banana picadas e congeladas 1 unidade de pitaia picada e congelada 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de gengibre 1 xícara (chá) de água de coco  Modo de Preparo Bata a beterraba, as bananas e a pitaya congeladas, a chia e o gengibre em um liquidificador ou processador de alimentos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco laranja com cenoura, maracujá e gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-laranja-com-cenoura-maracuja-e-gengibre.9c5f90e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-laranja-com-cenoura-maracuja-e-gengibre.9c5f90e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cenoura sem a casca 1&amp;frasl;2 polpa de maracujá 2 unidades de suco de tangerina (ou mexerica) 2 rodelas de gengibre grossas 1&amp;frasl;2 copo de água de coco (ou água filtrada)   Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe (se achar necessário) e acrescente gelo a gosto. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde termogênico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-termogenico.9e09e0a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-termogenico.9e09e0a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  3 folhas de couve 1 pedaço de gengibre (2 cm) 16 folhas de hortelã (2 ramos) 2 folhas de capim-limão 1 unidade de limão (só o suco) 1 unidade de maçã 1&amp;frasl;2 copo de água  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador. Coe se necessário.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, parceira da BOA FORMA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco vermelho com jabuticaba, limão-siciliano e pimenta-caiena</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-com-jabuticaba-limao-siciliano-e-pimenta-caiena.9119672b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-com-jabuticaba-limao-siciliano-e-pimenta-caiena.9119672b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de jabuticaba com a casca 1&amp;frasl;2 unidade de suco de limão-siciliano 2 rodelas de gengibre grossas 1 pitada de pimenta-caiena 1 copo de água de coco (ou água filtrada)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe (se achar necessário) e acrescente gelo a gosto. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>