<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chá De Hibisco on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/ch%C3%A1-de-hibisco/</link>
    <description>Recent content in Chá De Hibisco on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/ch%C3%A1-de-hibisco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cheesecake no pote com cranberry e calda de chá de hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cheesecake-no-pote-com-cranberry-e-calda-de-cha-de-hibisco.44d5267f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cheesecake-no-pote-com-cranberry-e-calda-de-cha-de-hibisco.44d5267f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cranberry seca pecadinha 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de amêndoas triturada 1 unidade de iogurte Grego 0% gordura (150ml) 100 gramas de requeijão light 10 mililitros de chá de hibisco bem concentrado 3 colheres (sopa) de mel .  Modo de Preparo Deixe o cranberry descansando em água por 20 minutos. Depois, dispense a água e acrescente as amêndoas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá de hibisco: aprenda a preparar balinhas antioxidantes com ele</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-de-hibisco-aprenda-a-preparar-balinhas-antioxidantes-com-ele.543f2eb6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-de-hibisco-aprenda-a-preparar-balinhas-antioxidantes-com-ele.543f2eb6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara de Água 1 xícara de chá de hibisco 25 gelatina sem sabor 10-15 gotas de adoçante stevia  Modo de Preparo Ferva a água mineral filtrada e faça um chá com as folhas de hibisco. Coe o chá e misture a bebida a dois sachês de gelatina incolor e sem sabor. Adicione de 10 a 15 gotas de adoçante stevia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá-mate com matchá e hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-mate-com-matcha-e-hibisco.4059edad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-mate-com-matcha-e-hibisco.4059edad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 litro  Ingredientes  1 litro de água 1 pedaço de alcaçuz (raiz) 2 colheres (sopa) de hibisco 1 colher (sopa) de mate (erva) 2 colheres (sopa) de matchá (rasas)  Modo de Preparo Ferva a água com alcaçuz por 1 minuto. Junte o hibisco e a erva-mate. Deixe no fogo por mais 2 minutos. Desligue e coloque o matchá.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suchá de hibisco com laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sucha-de-hibisco-com-laranja.ba1350c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sucha-de-hibisco-com-laranja.ba1350c6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 copos  Ingredientes  1 litro de água 2 colheres (sopa) de hibisco rasas 2 laranja (suco de duas frutas) • gelo a gosto • hortelã para decorar  Modo de Preparo Ferva a água e acrescente o hibisco. Abafe e deixe no fogo por mais 5 minutos em fogo baixo. Desligue a chama e espere 10 minutos antes de coar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drink de espumante com chá de hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 taças  Ingredientes  1 porção de casca de laranja em tiras 1&amp;frasl;2 litro de chá de hibisco 1&amp;frasl;2 litro de espumante (champanhe)  Modo de Preparo Coloque a casca de laranja no fundo das taças, preencha metade com o chá e complete com o espumante.
Receita sugerida pela nutricionista Andrezza Botelho, de São Paulo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>