<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>#Instaboaforma on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/#instaboaforma/</link>
    <description>Recent content in #Instaboaforma on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/#instaboaforma/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Esse quentão fit é termogênico e acelera a dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-quentao-fit-e-termogenico-e-acelera-a-dieta.4e3c8e00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-quentao-fit-e-termogenico-e-acelera-a-dieta.4e3c8e00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  300 Água 1 colher (sopa) de adoçante tipo xylitol ou 10 gotas de adoçante 100% stevia 1 colher (sopa) de gengibre em pedacinhos 1&amp;frasl;2 unidade de maçã fuji cortada em pedacinhos • casca de 1 laranja • casca de 1 /2 limão • cravo-da-índia (ou cravinho) a gosto • canela em pau a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, coloque a água, o adoçante, as cascas de laranja e limão, o gengibre, o cravo e a canela e deixe cozinhar, em fogo médio, por 20 a 25 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festa Junina: canjica proteica segura a fome por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-canjica-proteica-segura-a-fome-por-mais-tempo.f184797e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-canjica-proteica-segura-a-fome-por-mais-tempo.f184797e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  100 gramas de milho para canjica cozido 100 leite de coco 5 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 1 unidade de canela em pau 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (ou de 7 a 10 gotas de adoçante 100% Stevia) 2 colheres (sopa) de proteína vegetal (ou whey protein) sabor baunilha  Modo de Preparo Em uma panela, aqueça todos os ingredientes, menos a proteína vegetal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta trufa proteica é ideal para o pré-treino. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-trufa-proteica-e-ideal-para-o-pre-treino-anote-a-receita.387ea674/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-trufa-proteica-e-ideal-para-o-pre-treino-anote-a-receita.387ea674/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de leite em pó desnatado 1 colher (sopa) de iogurte grego (0% de gordura) 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de cacau em pó integral 2 gotas de adoçante 100% Stevia (opcional)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes. Deixe a mistura na geladeira por 5 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Falso pão de queijo no grill vai incrementar o seu lanche da tarde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/falso-pao-de-queijo-no-grill-vai-incrementar-o-seu-lanche-da-tarde.341e05df/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/falso-pao-de-queijo-no-grill-vai-incrementar-o-seu-lanche-da-tarde.341e05df/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de purê de batata (ou mandioquinha) 1 colher (sopa) de polvilho azedo 1 colher (chá) de chia 1 pitada de sal 1 colher (chá) de Água  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem todos os ingredientes. Depois, coloque a massa no grill por 2 minutos. Dica: no lugar do grill, você pode usar uma frigideira ou sanduicheira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Talharim de grão-de-bico ao limone para um jantar gourmet</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/talharim-de-grao-de-bico-ao-limone-para-um-jantar-gourmet.91e0b5ab/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/talharim-de-grao-de-bico-ao-limone-para-um-jantar-gourmet.91e0b5ab/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de macarrão talharim de grão-de-bico cozido al dente 4 colheres (sopa) de manteiga (ghee, de preferência) 1 alho picado 1 prato de sobremesa de ervilha-torta 12 unidades de vagem holandesas 2 unidades de castanha-do-pará raladas • sal marinho (ou sal rosa) a gosto raspa de limão-siciliano (2 limões-sicilianos) folha de sálvia  Modo de Preparo Em uma frigideira antiaderente, derreta a manteiga e coloque o alho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moqueca de pirarucu para um jantar fit e gourmet</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/moqueca-de-pirarucu-para-um-jantar-fit-e-gourmet.be34b5ca/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/moqueca-de-pirarucu-para-um-jantar-fit-e-gourmet.be34b5ca/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 postas de pirarucu (ou outro peixe branco: badejo, namorado) 1 ½ colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 dentes de alho laminados 1&amp;frasl;2 cebola média, cortada em rodelas 1&amp;frasl;2 pimentão verde cortado em rodelas 1&amp;frasl;2 pimentão vermelho cortado em rodelas 2 tomate cortados em rodelas 1&amp;frasl;2 pimenta dedo-de-moça sem sementes, cortada em tirinhas 1 xícara (chá) de leite de coco caseiro 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro picado • sal • Suco de 1&amp;frasl;2 limão  Modo de Preparo Tempere o peixe com sal, limão e 1&amp;frasl;2 colher de azeite e deixe descansar por 10 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canelone de abobrinha para um jantar fit e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canelone-de-abobrinha-para-um-jantar-fit-e-saudavel.d4c0cd03/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canelone-de-abobrinha-para-um-jantar-fit-e-saudavel.d4c0cd03/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abobrinha cortada em lâminas, no sentido longitudinal 500 gramas de ricota fresca 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de amêndoas em lâminas tostadas 1 xícara (chá) de tomate cereja picado 1 colher (sopa) de queijo parmesão light ralado • azeite de oliva para grelhar • sal e salsa a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Grelhe a abobrinha no azeite e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche sem pão de alface e atum. Aprenda a fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-sem-pao-de-alface-e-atum-aprenda-a-fazer.444a88c7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-sem-pao-de-alface-e-atum-aprenda-a-fazer.444a88c7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de maionese light 1 lata de atum light escorrido e separado em lascas 3 colheres (sopa) de azeitona verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1 colher (café) de mostarda 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 4 folhas de alface e ciboulette (para amarrar o sanduíche) • sal pimenta-do-reino e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem a maionese, o atum, a azeitona, a cenoura, a mostarda, o azeite, o sal, a pimenta e a salsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo fit de cacau para fazer no micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-fit-de-cacau-para-fazer-no-micro-ondas.281bff27/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-fit-de-cacau-para-fazer-no-micro-ondas.281bff27/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 ovo 1 colher (sopa) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1 colher (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 colher (café) de bicarbonato de sódio ou fermento 1 colher (sopa) de adoçante da sua preferência ou Xylitol 1 colher (sopa) de Chocolate 70% picado  Modo de Preparo Misture tudo em uma tigela e coloque no micro-ondas por 1 minuto e 30 segundos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de tapioca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-tapioca.dc0bbb2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-tapioca.dc0bbb2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo caipira 2 colheres (sopa) de goma para tapioca • sal a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no mixer. Leve à frigideira em fogo baixo. Quando a massa estiver firme, vire para o outro lado. Sirva com o recheio que desejar.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pudim de chia com morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pudim-de-chia-com-morango.9cb8ae6b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pudim-de-chia-com-morango.9cb8ae6b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de chia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 6 unidades de morango picado gota de adoçante stevia  Modo de Preparo Misture a chia no leite de coco e acrescente stevia a gosto. Deixe de um dia para o outro na geladeira. Cubra com morangos picados antes de servir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão vegano temperado para dar um up nos lanchinhos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-vegano-temperado-para-dar-um-up-nos-lanchinhos.6e3fcd2c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-vegano-temperado-para-dar-um-up-nos-lanchinhos.6e3fcd2c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 xícara (chá) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 peça de tofu 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 unidade de limão espremido 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de orégano pitada de sal  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador ou processador até que fique um creme homogêneo.
**Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner (@monicawwagner), de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tilápia com maracujá e pera</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tilapia-com-maracuja-e-pera.7f46b68a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tilapia-com-maracuja-e-pera.7f46b68a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 cebola grande picada 1 maço de cheiro-verde picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco 1 xícara (chá) de Água 1 colher (chá) de sal 1 colher (sobremesa) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Suco de maracujá 2 unidades de pera sem casca (D&amp;rsquo;Anjou ou Bartlett) 4 filés de tilápia 1 pitada de pimenta-do-reino branca 1 colher (sopa) de azeite de oliva  Modo de Preparo Para o preparo do molho, junte numa panela a cebola, o maço de cheiro-verde, o vinho branco, a água e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de salsa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas cruas e sem sal 1 maço de salsa (ou salsinha) picada (use só as folhas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate as amêndoas por 4 horas e escorra. No liquidificador, bata parte delas com a salsa e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-fit.c3c73be9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-fit.c3c73be9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 pote de iogurte 2 colheres (sopa) de cacau em pó integral 6 colheres (sopa) de aveia em flocos 1 ovo 1 colher (sopa) de adoçante culinário (sucralose ou xylitol) 1 colher (chá) de fermento químico (rasa)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador ou processador até ficar bem misturado e os flocos de aveia totalmente triturados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo poché de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;3 xícara de água • sal  Modo de Preparo Coloque a água em um potinho que possa ir ao micro-ondas. Em seguida, quebre o ovo dentro desse recipiente com água, adicione sal a gosto e leve por 1 minuto ao micro-ondas. Para chegar na consistência correta, abra o aparelho a cada 20 segundos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>