<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sem Glúten on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/sem-gl%C3%BAten/</link>
    <description>Recent content in Sem Glúten on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/sem-gl%C3%BAten/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Brownie integral sem glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-integral-sem-gluten-e-lactose.bacc78af/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-integral-sem-gluten-e-lactose.bacc78af/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  400 chocolate meio amargo picado 100 Água 200 óleo de coco 40 gramas de açúcar de coco 5 unidades de ovo 50 farinha de arroz 40 sementes de linhaça 60 cacau em pó  Modo de Preparo Ferva a água e o óleo de coco. Acrescente o chocolate picado e deixe derreter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate glúten free</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-gluten-free.7fc0b6f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-gluten-free.7fc0b6f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de coco 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de psyllium (opcional) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (ou demerara) 4 colheres (sopa) de óleo de coco (ou ghee - manteiga clarificada) 1&amp;frasl;2 pote de iogurte grego natural (para o efeito marmorizado/opcional) 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de ágar-ágar (ou kanten) 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco caseiro 1 xícara (chá) de Chocolate meio amargo picado 1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde molinha 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (ou demerara) • Água quente (o suficiente para dar liga)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture os ingredientes secos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crosta de castanhas e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crosta-de-castanhas-e-cacau.e1ca0294/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crosta-de-castanhas-e-cacau.e1ca0294/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia sem glúten 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de noz-pecã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha-do-pará 1 colher (sopa) de coco (óleo) (opcional) 1 colher (sopa) de gengibre fresco ralado 1 pitada de sal 6 unidades de tâmara hidratadas (para a massa) 3 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju hidratada por 8 horas 200 Chocolate amargo 70% derretido 2 colheres (sopa) de cacau em pó 6 unidades de tâmara (ou mais, se quiser mais doce) hidratadas, para o recheio  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes da crosta (farinha de amêndoa, aveia, noz-pecã, castanha-do-pará, óleo de coco, gengibre, sal, tâmaras hidratadas) no processador até virar uma farofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha de frango com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de purê de batata-doce 5 unidades de ovo (só as claras) 5 colheres (sopa) de farinha de amêndoa (ou de aveia) 4 colheres (sopa) de frango desfiado, cozido e temperado 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça  Modo de Preparo Para a massa, misture o purê de batata-doce, 3 claras e a farinha de amêndoas numa tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bruschetta fit de batata-doce e cottage</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bruschetta-fit-de-batata-doce-e-cottage.fd9f170d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bruschetta-fit-de-batata-doce-e-cottage.fd9f170d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5  Ingredientes  1 Batata-doce média crua cortada em fatias de aproximadamente 3 centímetros 1 colher (sopa) de mel . 5 colheres (sopa) de queijo cottage 1 colher (sopa) de castanha-do-pará picada • ervas finas a gosto  Modo de Preparo Leve as fatias da batata à frigideira quente, adicione o mel e cozinhe tudo até dourar. Depois é só montar a bruschetta!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão integral sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-integral-sem-gluten.f53e0f60/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-integral-sem-gluten.f53e0f60/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 colheres (sopa) de farinha de arroz 3 colheres (sopa) de amido de milho 1 colher (sopa) de fermento químico 1 colher (sopa) de leite desnatado em pó 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes e castanha do pará trituradas 1 clara de ovo caipira 100 mililitros de iogurte desnatado sem açúcar/adoçante 100 mililitros de Água mineral 1 colher de óleo de coco  Modo de Preparo Misture tudo em uma tigela, menos as castanhas, nozes e linhaça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Petit gateau de chocolate e laranja sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  3 colheres (sopa) de óleo de coco (ou outro óleo de sua preferência) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco (ou açúcar demerara) pulverizado (batido no liquidificador para ficar mais fino) 1&amp;frasl;2 xícara de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 4 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa (ou de arroz integral ou de grão-de-bico) • raspas de laranja para decorar  Modo de Preparo Em uma panela pequena, misture o óleo, o açúcar, o cacau e o suco de laranja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo termogênico de inhame</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-termogenico-de-inhame.6ff93056/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-termogenico-de-inhame.6ff93056/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 porções  Ingredientes  4 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1 kg de inhame (cará) 1 xícara (chá) de leite integral ou desnatado 1 xícara (chá) de leite de coco 1 xícara (chá) de adoçante natural 1 xícara (chá) de farelo de aveia ou de arroz 3 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de café solúvel 2 colheres (sopa) de chia ou linhaça 1 xícara (chá) de amendoim natural 1 xícara (chá) de castanha de caju • canela em pau a gosto • erva-doce a gosto • cravo-da-índia (ou cravinho) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o inhame em 4 xícaras de água por, aproximadamente, 30 minutos ou até que fique macio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho sem glúten de legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-sem-gluten-de-legumes.2ca43969/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-sem-gluten-de-legumes.2ca43969/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de batata-doce ralada 1 xícara (chá) de cenoura ralada 1 colher (sopa) de farinha de arroz 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1 colher de linhaça dourada 1 ovo 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 1&amp;frasl;2 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento biológico 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem maço de salsinha e cebolinha picada • pimenta-do-reino moída a gosto  Modo de Preparo Rale a batata-doce e a cenoura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de mirtilo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo.7359ed0c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo.7359ed0c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  120 gramas de farinha de coco 3 colheres (sopa) de mel de abelha 100 mililitros de suco de laranja 1 colher (sopa) de óleo de coco 4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 xícara de mirtilo (blueberry) 1 colher (chá) de essência de baunilha • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Junte os ingredientes, exceto o fermento e o mirtilo (acrescentados na sequência).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de banana sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-banana-sem-gluten.29ce0780/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-banana-sem-gluten.29ce0780/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 unidade de banana madura 1 unidade de ovo 1 colher (café) de fermento químico 1 colher (chá) de vinagre de maçã 4 gotas de essência de baunilha 1 fio de óleo de coco 1 colher (sopa) de geleia zero adição de açúcar (opcional) • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Coloque os ingredientes no liquidificador (menos o óleo de coco e a geleia).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão caseiro funcional sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-caseiro-funcional-sem-gluten.c2853f5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-caseiro-funcional-sem-gluten.c2853f5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 xícara de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de linhaça dourada 4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 pitada de sal 2 colheres (sopa) de iogurte natural 1 punhado de cenoura ralada a gosto 1 punhado de queijo ralado a gosto  Modo de Preparo Misture tudo (exceto o queijo ralado) em um recipiente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>