<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sem Glúten on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/sem-gl%C3%BAten/</link>
    <description>Recent content in Sem Glúten on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/sem-gl%C3%BAten/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bolo de fubá e goiabada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-fuba-e-goiabada.f87d3d2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-fuba-e-goiabada.f87d3d2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras de fubá 2 xícaras de leite 2 xícaras de açúcar 1&amp;frasl;2 xícara de óleo vegetal 50 gramas de manteiga 1 colher (chá) de sal 4 porções de ovo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 1&amp;frasl;2 xícara de goiabada cortada em cubinhos de 1 cm • manteiga para untar • fubá para enfarinhar  Modo de Preparo Coloque o fubá, o leite, o açúcar, o óleo, a manteiga e o sal em uma panela média e mexa sem parar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de colher branco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-branco.8b475a52/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-branco.8b475a52/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 lata de leite condensado 2 colheres (sopa) de manteiga 2 gema de ovo • coco em lascas seco para decorar  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes na panela e leve ao fogo em temperatura média.
Vá mexendo sempre até que o creme solte da panela.
Despeje em uma forma e espere esfriar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cocada de tabuleiro com sorvete de tapioca e calda de tamarindo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cocada-de-tabuleiro-com-sorvete-de-tapioca-e-calda-de-tamarindo.10485d67/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cocada-de-tabuleiro-com-sorvete-de-tapioca-e-calda-de-tamarindo.10485d67/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 coco fresco ralado 3 xícaras (chá) de açúcar cristal 1 colher (sopa) de manteiga sem sal 3 ovo inteiros • calda de tamarindo  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes.
Coloque em uma assadeira rasa untada com manteiga e polvilhada com açúcar cristal.
Leve ao forno, preaquecido, a 180 °C até ficar dourada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pastel Romeu e Julieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pastel-romeu-e-julieta.d685e052/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pastel-romeu-e-julieta.d685e052/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 40 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de farinha de trigo 1 colher (sopa) de sal 1 ovo 1&amp;frasl;2 dose de cachaça (ou pinga) 1 colher (chá) de vinagre 250 Água • queijo de minas (ou branco) em fatias a gosto • goiabada em fatias a gosto  Modo de Preparo Para preparar a massa, misture todos os ingredientes em um recipiente e amasse com as mãos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate com baba-de-moça</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-baba-de-moca.3cb649c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-baba-de-moca.3cb649c6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  20 unidades de clara de ovo em neve 50 gramas de açúcar 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó meio amargo (aproximadamente 75 g) 400 gramas de açúcar 250 Água 1 colher (café) de essência de baunilha 20 gema de ovo  Modo de Preparo Para a massa, bata as claras até obter o ponto de neve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de maçã com sorvete</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-maca-com-sorvete.91292d06/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-maca-com-sorvete.91292d06/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de maçã-verde 200 gramas de açúcar 2 colheres (chá) de canela em pó 100 gramas de manteiga sem sal  Modo de Preparo Descasque as maçãs, retire as sementes e corte em fatias.
Em uma panela, derreta a manteiga com o suco de limão e mexa.
Depois, adicione as maçãs cortadas, o açúcar e a canela e deixe cozinhar até que as maçãs estejam macias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo de Páscoa fit com ganache de biomassa de banana verde. Veja a receita</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-de-pascoa-fit-com-ganache-de-biomassa-de-banana-verde-veja-a-receita.31460b90/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-de-pascoa-fit-com-ganache-de-biomassa-de-banana-verde-veja-a-receita.31460b90/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 tablete de Chocolate 70% cacau sem glúten e lactose 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Chocolate 70% cacau picado 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde amolecida 1 colher (sopa) de leite de amêndoa 3 colheres (sopa) de cranberry picada  Modo de Preparo Primeiro faça o recheio: coloque o chocolate em uma vasilha e apoie sobre uma panela com água quente para derreter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de bolo de fubá vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-bolo-de-fuba-vegano.3461d063/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-bolo-de-fuba-vegano.3461d063/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de fubá 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 1 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar demerara 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher (chá) de vinagre (maçã) 1 colher (sopa) de fermento químico  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie integral sem glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-integral-sem-gluten-e-lactose.bacc78af/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-integral-sem-gluten-e-lactose.bacc78af/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  400 chocolate meio amargo picado 100 Água 200 óleo de coco 40 gramas de açúcar de coco 5 unidades de ovo 50 farinha de arroz 40 sementes de linhaça 60 cacau em pó  Modo de Preparo Ferva a água e o óleo de coco. Acrescente o chocolate picado e deixe derreter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate glúten free</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-gluten-free.7fc0b6f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-gluten-free.7fc0b6f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de coco 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de psyllium (opcional) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (ou demerara) 4 colheres (sopa) de óleo de coco (ou ghee - manteiga clarificada) 1&amp;frasl;2 pote de iogurte grego natural (para o efeito marmorizado/opcional) 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de ágar-ágar (ou kanten) 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco caseiro 1 xícara (chá) de Chocolate meio amargo picado 1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde molinha 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (ou demerara) • Água quente (o suficiente para dar liga)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture os ingredientes secos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crosta de castanhas e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crosta-de-castanhas-e-cacau.e1ca0294/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crosta-de-castanhas-e-cacau.e1ca0294/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia sem glúten 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de noz-pecã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha-do-pará 1 colher (sopa) de coco (óleo) (opcional) 1 colher (sopa) de gengibre fresco ralado 1 pitada de sal 6 unidades de tâmara hidratadas (para a massa) 3 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju hidratada por 8 horas 200 Chocolate amargo 70% derretido 2 colheres (sopa) de cacau em pó 6 unidades de tâmara (ou mais, se quiser mais doce) hidratadas, para o recheio  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes da crosta (farinha de amêndoa, aveia, noz-pecã, castanha-do-pará, óleo de coco, gengibre, sal, tâmaras hidratadas) no processador até virar uma farofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho termogênico de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-termogenico-de-banana-e-nozes.df3713d0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-termogenico-de-banana-e-nozes.df3713d0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de banana 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (chá) de canela 1 colher (sopa) de Nozes 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo e acrescente o ovo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barrinha de frutas, castanhas e sementes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/barrinha-de-frutas-castanhas-e-sementes.3aa7f7b4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/barrinha-de-frutas-castanhas-e-sementes.3aa7f7b4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  300 gramas de ameixa seca sem caroço 100 gramas de uva-passa preta 100 castanha-do-pará picada 50 gramas de coco ralado grosso 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher de sementes de girassol sem sal 1 colher (sopa) de sementes de abóbora sem a casca e sem sal 1 colher (sopa) de chia 1 colher (sopa) de gergelim 1 colher (sopa) de linhaça dourada  Modo de Preparo Bata a ameixa, a uva passa, a castanha, o coco e o óleo de coco no processador até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de abacate com mel</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-com-mel.7d6ba992/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-com-mel.7d6ba992/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju crua (deixe mergulhada na água por 4 horas) 1 xícara (chá) de leite de coco fresco 2 colheres (sopa) de mel de abelha 8 gotas de adoçante estévia 4 colheres (chá) de chá verde em pó (matchá) orgânico 1 limão espremido 2 colheres (chá) de gengibre em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1 abacate grande bem maduro (ou, de preferência, 4 avocados pequenos bem maduros) 1&amp;frasl;2 banana bem madura  Modo de Preparo Escorra a água das castanhas e bata no liquidificador com o leite de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite vegetal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-vegetal.e32165ec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-vegetal.e32165ec/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 xícaras (chá)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas ou macadâmia, avelã, castanha de caju ou castanha-do-pará (ou sementes: girassol, gergelim, abóbora) 3 xícaras (chá) de Água filtrada 1 pitada de sal marinho (disfarça qualquer sabor amargo e ressalta o adocicado) 2 unidades de tâmara (ou ameixa preta) hidratadas por 4 horas (opcional) 1&amp;frasl;2 açaí fava de baunilha ou 1 colher (café) de essência de baunilha (opcional)  Modo de Preparo Lave a amêndoa e deixe-a de molho na água por 12 horas (veja abaixo o tempo de de molho para as outras opções de castanhas e sementes).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de cenoura com beterraba sem glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-cenoura-com-beterraba-sem-gluten-e-lactose.7dd4cd88/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-cenoura-com-beterraba-sem-gluten-e-lactose.7dd4cd88/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 16 fatias  Ingredientes  1 xícara (chá) de creme de soja ou óleo de coco 1 xícara (chá) de adoçante culinário ou açúcar mascavo 3 unidades de ovo batidos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amido de milho 1 colher (chá) de canela em pó 1 xícara (chá) de cenoura ralada 1 xícara (chá) de beterraba ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de iogurte de soja (para cobertura, se desejar) 2 colheres (sopa) de mel .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha de frango com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de purê de batata-doce 5 unidades de ovo (só as claras) 5 colheres (sopa) de farinha de amêndoa (ou de aveia) 4 colheres (sopa) de frango desfiado, cozido e temperado 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça  Modo de Preparo Para a massa, misture o purê de batata-doce, 3 claras e a farinha de amêndoas numa tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peixe com alho-poró crocante e purê de banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de peixe (120g cada) 1 colher (café) de sal marinho 1 xícara (chá) de alho-poró cortado em rodelas 1 colher (chá) de óleo vegetal 6 unidades de banana-maçã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de caldo de peixe caseiro 1 colher (café) de sal • suco de limão  Modo de Preparo Do peixe:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bruschetta fit de batata-doce e cottage</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bruschetta-fit-de-batata-doce-e-cottage.fd9f170d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bruschetta-fit-de-batata-doce-e-cottage.fd9f170d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5  Ingredientes  1 Batata-doce média crua cortada em fatias de aproximadamente 3 centímetros 1 colher (sopa) de mel . 5 colheres (sopa) de queijo cottage 1 colher (sopa) de castanha-do-pará picada • ervas finas a gosto  Modo de Preparo Leve as fatias da batata à frigideira quente, adicione o mel e cozinhe tudo até dourar. Depois é só montar a bruschetta!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão integral sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-integral-sem-gluten.f53e0f60/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-integral-sem-gluten.f53e0f60/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 colheres (sopa) de farinha de arroz 3 colheres (sopa) de amido de milho 1 colher (sopa) de fermento químico 1 colher (sopa) de leite desnatado em pó 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes e castanha do pará trituradas 1 clara de ovo caipira 100 mililitros de iogurte desnatado sem açúcar/adoçante 100 mililitros de Água mineral 1 colher de óleo de coco  Modo de Preparo Misture tudo em uma tigela, menos as castanhas, nozes e linhaça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo termogênico de inhame</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-termogenico-de-inhame.6ff93056/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-termogenico-de-inhame.6ff93056/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 porções  Ingredientes  4 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1 kg de inhame (cará) 1 xícara (chá) de leite integral ou desnatado 1 xícara (chá) de leite de coco 1 xícara (chá) de adoçante natural 1 xícara (chá) de farelo de aveia ou de arroz 3 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de café solúvel 2 colheres (sopa) de chia ou linhaça 1 xícara (chá) de amendoim natural 1 xícara (chá) de castanha de caju • canela em pau a gosto • erva-doce a gosto • cravo-da-índia (ou cravinho) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o inhame em 4 xícaras de água por, aproximadamente, 30 minutos ou até que fique macio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Petit gateau de chocolate e laranja sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  3 colheres (sopa) de óleo de coco (ou outro óleo de sua preferência) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco (ou açúcar demerara) pulverizado (batido no liquidificador para ficar mais fino) 1&amp;frasl;2 xícara de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 4 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa (ou de arroz integral ou de grão-de-bico) • raspas de laranja para decorar  Modo de Preparo Em uma panela pequena, misture o óleo, o açúcar, o cacau e o suco de laranja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quiche de palmito com massa de batata-doce e linhaça</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-de-palmito-com-massa-de-batata-doce-e-linhaca.893e800c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-de-palmito-com-massa-de-batata-doce-e-linhaca.893e800c/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de arroz 1 xícara (chá) de linhaça 1 colher (sopa) de polvilho doce 1 colher (chá) de goma xantana 1 colher (chá) de sal 10 gramas de fermento biológico seco 1 unidade de batata-doce média cozida e amassada 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 xícara (chá) de água 1 unidade de cebola grande picada 2 colheres (sopa) de óleo vegetal 2 dentes de alho picados (opcional) 2 vidros de palmito em conserva 2 colheres (chá) de orégano 1&amp;frasl;4 colher (chá) de fécula de mandioca picada 2 colheres (chá) de fécula de mandioca amido de milho ou araruta (opcional) • tomate cereja ou uva a gosto (para decorar)  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de mandioquinha sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-mandioquinha-sem-gluten.3afcfa07/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-mandioquinha-sem-gluten.3afcfa07/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de mandioquinha já cozida 1 ovo 1 colher (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de polvilho azedo 1 colher (sopa) de farinha de grão-de-bico 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1 colher (sopa) de sementes de girassol 1 colher (café) de sal 2 colheres (sopa) de água  Modo de Preparo Em uma tigela, amasse a mandioquinha com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo-rei vegano e sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-rei-vegano-e-sem-gluten.f567fdf2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-rei-vegano-e-sem-gluten.f567fdf2/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de farinha de sorgo integral 3 colheres (sopa) de farinha de amêndoa 3 colheres (sopa) de farinha de batata-doce 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de goma xantana 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco (ou adoçante natural) 1 colher (sopa) de fermento biológico sem glúten 1 xícara (chá) de água morna 1 xícara (chá) de suco de laranja em temperatura ambiente 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco (se não for vegana, pode ser manteiga ghee) 1 unidade de limão (só as raspas) 8 gotas de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de goji berry 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju picada e sem sal 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de amendoim sem sal e sem pele 12 unidades de damasco seco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de uva-passa 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de uva-passa branca  Modo de Preparo Em um recipiente misture bem todas as farinhas, a goma xantana e o açúcar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chocotone sem glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chocotone-sem-gluten-e-lactose.3d8dd53d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chocotone-sem-gluten-e-lactose.3d8dd53d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de arroz 2 colheres (sopa) de farinha de linhaça 2 colheres (sopa) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara de polvilho azedo 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de chocolate amargo (70%) picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de fermento químico 1 xícara (chá) de batata-doce cozida 3 unidades de ovo 1 colher (chá) de essência de panetone  Modo de Preparo Misture as farinhas de arroz, de linhaça e de aveia, o polvilho, o chocolate*, o adoçante e o fermento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho sem glúten de legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-sem-gluten-de-legumes.2ca43969/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-sem-gluten-de-legumes.2ca43969/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de batata-doce ralada 1 xícara (chá) de cenoura ralada 1 colher (sopa) de farinha de arroz 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1 colher de linhaça dourada 1 ovo 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 1&amp;frasl;2 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento biológico 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem maço de salsinha e cebolinha picada • pimenta-do-reino moída a gosto  Modo de Preparo Rale a batata-doce e a cenoura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão caseiro funcional sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-caseiro-funcional-sem-gluten.c2853f5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-caseiro-funcional-sem-gluten.c2853f5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 xícara de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de linhaça dourada 4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 pitada de sal 2 colheres (sopa) de iogurte natural 1 punhado de cenoura ralada a gosto 1 punhado de queijo ralado a gosto  Modo de Preparo Misture tudo (exceto o queijo ralado) em um recipiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de mirtilo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo.7359ed0c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo.7359ed0c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  120 gramas de farinha de coco 3 colheres (sopa) de mel de abelha 100 mililitros de suco de laranja 1 colher (sopa) de óleo de coco 4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 xícara de mirtilo (blueberry) 1 colher (chá) de essência de baunilha • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Junte os ingredientes, exceto o fermento e o mirtilo (acrescentados na sequência).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de banana sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-banana-sem-gluten.29ce0780/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-banana-sem-gluten.29ce0780/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 unidade de banana madura 1 unidade de ovo 1 colher (café) de fermento químico 1 colher (chá) de vinagre de maçã 4 gotas de essência de baunilha 1 fio de óleo de coco 1 colher (sopa) de geleia zero adição de açúcar (opcional) • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Coloque os ingredientes no liquidificador (menos o óleo de coco e a geleia).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>