<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tortas Doces E Salgadas on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/tortas-doces-e-salgadas/</link>
    <description>Recent content in Tortas Doces E Salgadas on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/tortas-doces-e-salgadas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Quiche de cogumelos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-de-cogumelos.d6f831cd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-de-cogumelos.d6f831cd/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de arroz 1 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1 xícara (chá) de fubá 1 xícara (chá) de amêndoas triturada 1 colher (café) de sal marinho 1&amp;frasl;2 colher (café) de goma xantana 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manteiga derretida 2 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de cebola grande picada 2 dentes de alho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de alho-poró fatiado 2 xícaras (chá) de cogumelo-de-paris fatiado 1 xícara (chá) de cogumelo shiitake fresco fatiado 3 unidades de ovo 1 xícara (chá) de tofu (queijo de soja) 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) • sal pimenta-do-reino e noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Em uma vasilha, misture os ingredientes até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de aspargo irresistível – com apenas 265 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-aspargo-irresistivel-com-apenas-265-calorias.3ea8e18b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-aspargo-irresistivel-com-apenas-265-calorias.3ea8e18b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de amaranto em flocos 1 colher (sopa) de sementes de girassol sem casca 1 colher (sopa) de sementes de abóbora sem casca 1 colher (sopa) de sementes de linhaça 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de leite semidesnatado 2 colheres (sopa) de fermento biológico em pó 5 ovo 1 xícara (chá) de amido de milho 10 aspargo frescos, limpos e cortados (reserve uma parte para decorar) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 dente de alho picado 1 tomate sem casca e sem sementes, picado 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de queijo mussarela light ralada  Modo de Preparo Prepare o recheio: em uma panela,mergulhe o aspargo em água fervente por2 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer uma torta de chocolate e nozes raw food</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-uma-torta-de-chocolate-e-nozes-raw-food.616120ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-uma-torta-de-chocolate-e-nozes-raw-food.616120ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Nozes (deixadas de molho na água na noite anterior do preparo) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amêndoas (deixadas de molho na água na noite anterior do preparo) 1 xícara (chá) de tâmara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de melaço de cana-de-açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de abacate ou biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 colher (chá) de baunilha (em extrato) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Bata as nozes e as tâmaras no processador ou no liquidificador até formar uma massa com alguns pedacinhos das nozes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta tortinha de atum é ideal para o pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-tortinha-de-atum-e-ideal-para-o-pos-treino.a650681/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-tortinha-de-atum-e-ideal-para-o-pos-treino.a650681/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 lata de atum em água (descarte a água) 2 colheres (sopa) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 3 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) cozida (pode ser em flocos) 1 colher (sopa) de gergelim 1&amp;frasl;2 colher (café) de bicarbonato de sódio • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e coloque em forminhas para cupcakes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta fit de amora para um lanche especial</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-fit-de-amora-para-um-lanche-especial.be7f438/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-fit-de-amora-para-um-lanche-especial.be7f438/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de aveia 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 3 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manteiga clarificada 2 colheres (sopa) de linhaça 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio • amora para decorar (por volta de 1 xícara)  Modo de Preparo Misture as farinhas com o bicarbonato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate glúten free</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-gluten-free.7fc0b6f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-gluten-free.7fc0b6f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de coco 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de psyllium (opcional) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (ou demerara) 4 colheres (sopa) de óleo de coco (ou ghee - manteiga clarificada) 1&amp;frasl;2 pote de iogurte grego natural (para o efeito marmorizado/opcional) 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de ágar-ágar (ou kanten) 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco caseiro 1 xícara (chá) de Chocolate meio amargo picado 1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde molinha 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (ou demerara) • Água quente (o suficiente para dar liga)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture os ingredientes secos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tortinha vegana de chocolate, banana e nozes para matar a vontade de doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Nozes 1 xícara (chá) de tâmara sem caroço 2 unidades de banana-nanica maduras 1 colher (chá) de açúcar de coco (mel, melado ou xylitol) 1 pitada de canela em pó 1 xícara (chá) de Chocolate em pedaços 70% ou 50%  Modo de Preparo No processador ou liquidificador, bata as nozes e as tâmaras até obter uma farofa com pedacinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta cheesecake de maçã é leve e vai impressionar seus convidados</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-cheesecake-de-maca-e-leve-e-vai-impressionar-seus-convidados.c25e5ec8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-cheesecake-de-maca-e-leve-e-vai-impressionar-seus-convidados.c25e5ec8/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  200 iogurte desnatado 2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de mel . 1 colher (sopa) de fécula de batata 400 gramas de ricota fresca 1 beterraba 2 litros de Água fervente 1 xícara (chá) de açúcar demerara 4 unidades de maçã  Modo de Preparo Da massa:
Numa batedeira, coloque o iogurte, os ovos, o mel e a fécula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de frango low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-frango-low-carb.85a1380/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-frango-low-carb.85a1380/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 pedaços  Ingredientes  4 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 maço de brócolis cozidos e picados 2 colheres (sopa) de farelo de aveia 2 colheres (sopa) de leite vegetal (amêndoa, aveia) 1&amp;frasl;2 unidade de peito de frango desfiado • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo No liquidificador, bata os ovos, os brócolis, o farelo e o leite.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>