<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vegetais E Legumes on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/vegetais-e-legumes/</link>
    <description>Recent content in Vegetais E Legumes on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/vegetais-e-legumes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Fritada de espinafre para um jantar proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/fritada-de-espinafre-para-um-jantar-proteico.9d189dec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/fritada-de-espinafre-para-um-jantar-proteico.9d189dec/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de óleo 1&amp;frasl;2 cebola cortada em cubos 1 xícara (chá) de tomate sem sementes, cortado em cubos (mais algumas rodelas para colocar por cima da fritada) 250 gramas de folhas de espinafre cortadas grosseiramente 6 unidades de ovo 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 colher (chá) de pimenta-do-reino 1&amp;frasl;4 limão-siciliano (apenas o suco + raspas da casca)  Modo de Preparo Em uma frigideira (ou assadeira) que possa ir ao forno, espalhe o óleo em todo o fundo e leve ao fogo médio até aquecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pãozinho de abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/paozinho-de-abobora.e0300876/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/paozinho-de-abobora.e0300876/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho doce 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho azedo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de purê de abóbora (só abóbora cozida e amassada) 1 colher (sopa) de chia 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de Água  Modo de Preparo Junte todos os ingredientes e amasse até obter consistência de massinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abóbora assada com alecrim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abobora-assada-com-alecrim.b52d2376/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abobora-assada-com-alecrim.b52d2376/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 abóbora moranga 4 ramos de alecrim 6 dentes de alho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju • azeite de oliva (1 fio) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Coloque a abóbora no micro-ondas por 5 minutos para facilitar o corte. Corte-a em fatias de 3 centímetros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho salgado proteico de frango com alho-poró</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-salgado-proteico-de-frango-com-alho-poro.7467be7d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-salgado-proteico-de-frango-com-alho-poro.7467be7d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de inhame (cará) cozido 1 e 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de frango cozido, temperado e desfiado 2 colheres (sopa) de sementes de girassol 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 talo de alho-poró 1 dente de alho 4 unidades de azeitona picadas 3 unidades de cebolinha-verde picadas • sal a gosto • pimenta a gosto • azeite de oliva (1 fio)  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuscuz biro-biro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cuscuz-biro-biro.f23bfc7b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cuscuz-biro-biro.f23bfc7b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de cuscuz marroquino cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de legumes variados picados 2 unidades de clara de ovo mexidas 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal rosa do himalaia a gosto • batata palha a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, menos a batata palha, e aqueça no micro-ondas por 1 minuto ou na panela em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Macarrão de grão-de-bico com espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/macarrao-de-grao-de-bico-com-espinafre.cb0bc2eb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/macarrao-de-grao-de-bico-com-espinafre.cb0bc2eb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 colher (sopa) de manteiga 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 dente de alho picado 1 xícara (chá) de caldo de legumes caseiro 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano (suco) 200 gramas de macarrão de grão-de-bico 1 prato de sobremesa de espinafre (use só as folhas) • limão (raspas da casca) • sal a gosto • pimenta-dedo-de-moça fatiada (para decorar)  Modo de Preparo Prepare o molho primeiro: em uma panela, junte a manteiga com o azeite e doure o alho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada indiana de grão-de-bico com quinua e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara de grão-de-bico cozido 1 xícara de quinoa (ou quinua) tricolor cozida 1 unidade de cebola pequena cortada em gomos 1 dente de alho cortado 1&amp;frasl;2 xícara de castanha de caju picada grosseiramente 1 colher (sopa) de alecrim • canela a gosto • gengibre em pó a gosto • sal a gosto • óleo de coco para refogar  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete de legumes ao pesto de manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-ao-pesto-de-manjericao.dbe22bea/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-ao-pesto-de-manjericao.dbe22bea/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  4 unidades de cenoura média 2 xícaras (chá) de manjericão fresco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju torrada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo meia-cura ralado 2 dentes de alho 1 xícara (chá) de azeite de oliva extra-virgem 1&amp;frasl;2 limão (suco) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Corte a cenoura em fatias finas com um descascador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz de couve-flor com ghee</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-de-couve-flor-com-ghee.23fa5e4b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-de-couve-flor-com-ghee.23fa5e4b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de couve-flor pequena inteira 1&amp;frasl;4 unidade de cebola picada 1 punhado de sal 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) • água fervente  Modo de Preparo Mergulhe a couve-flor inteira na água e retire em seguida. Escorra bem, pique em pedaços e bata rapidamente no liquidificador. Reserve. Refogue a cebola com a manteiga ghee, junte a couve-flor e já desligue o fogo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de lentilha com curry ayurvédico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-lentilha-com-curry-ayurvedico.463d89bf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-lentilha-com-curry-ayurvedico.463d89bf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de lentilha 4 xícaras (chá) de água • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto • curry (ou caril) a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Cozinha a lentilha com a água na panela de pressão até que esteja macia (cerca de 30 minutos). Espere amornar e bata no liquidificador. Se necessário, acrescente um pouco mais de água fervente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Falafel assado de lentilha com molho tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/falafel-assado-de-lentilha-com-molho-tahine.1f83f8b8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/falafel-assado-de-lentilha-com-molho-tahine.1f83f8b8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 15 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha crua deixada de molho por 12 horas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro fresco 1 colher (chá) de alho picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã 1 colher (chá) de cominho (alcarávia ou kümmel) 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (chá) de sal 1 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de limão espremido 1&amp;frasl;2 colher (chá) de alho em pó 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • pimenta-do-reino a gosto • gergelim branco a gosto  Modo de Preparo Do falafel:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quiche de palmito com massa de batata-doce e linhaça</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-de-palmito-com-massa-de-batata-doce-e-linhaca.893e800c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-de-palmito-com-massa-de-batata-doce-e-linhaca.893e800c/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de arroz 1 xícara (chá) de linhaça 1 colher (sopa) de polvilho doce 1 colher (chá) de goma xantana 1 colher (chá) de sal 10 gramas de fermento biológico seco 1 unidade de batata-doce média cozida e amassada 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 xícara (chá) de água 1 unidade de cebola grande picada 2 colheres (sopa) de óleo vegetal 2 dentes de alho picados (opcional) 2 vidros de palmito em conserva 2 colheres (chá) de orégano 1&amp;frasl;4 colher (chá) de fécula de mandioca picada 2 colheres (chá) de fécula de mandioca amido de milho ou araruta (opcional) • tomate cereja ou uva a gosto (para decorar)  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Empanada de batata-doce com pupunha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/empanada-de-batata-doce-com-pupunha.9faacf97/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/empanada-de-batata-doce-com-pupunha.9faacf97/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  2 1&amp;frasl;4 colher (chá) de fermento biológico seco 1 colher (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água morna 3 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 colher (sopa) de vinagre 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de batata-doce cozida sem a casca e amassada 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia (ou farinha de painço) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de linhaça 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de fécula de batata 1 xícara (chá) de polvilho doce 2 colheres (chá) de goma xantana 1 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de palmito pupunha em conserva cortado em cubos 1 1&amp;frasl;2 xícara de tomate italiano sem sementes cortado em cubos 1 pitada de orégano pimenta-do-reino e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Dissolva o fermento e o açúcar na água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Legumes no vapor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/legumes-no-vapor.e0203a5e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/legumes-no-vapor.e0203a5e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de abóbora cortada em cubos 1 unidade de cenoura cortada em rodelas 1&amp;frasl;4 unidade de repolho roxo cortado em tiras  Modo de Preparo Tempere os legumes a gosto e cozinhe no vapor até que fiquem al dente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz integral com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-integral-com-legumes.ceae37f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-integral-com-legumes.ceae37f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola picada 1 fio de azeite de oliva 1 xícara (chá) de arroz integral 4 cabeças de brócolis picados 4 cabeças de couve-flor picados 3 xícaras (chá) de água fervente 1 pitada de sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola com o azeite. Adicione o arroz e refogue mais um pouco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aro de legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aro-de-legumes.395f55eb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aro-de-legumes.395f55eb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  2 unidades de abobrinha em fatias finas, cortadas no sentido do comprimento  1 fio de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 unidade de alho picado 1 abobrinha cortada em cubinhos (para o recheio) 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em cubinhos 6 unidades de tomate cereja cortados em quatro partes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de requeijão light 1 colher (sopa) de queijo parmesão light • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Grelhe rapidamente as fatias de abobrinha e reserve.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>