<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Páscoa on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/p%C3%A1scoa/</link>
    <description>Recent content in Páscoa on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:33 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/p%C3%A1scoa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Torta de quinua com brócolis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-quinua-com-brocolis.ce1ed0f0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-quinua-com-brocolis.ce1ed0f0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 13 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de quinoa 3 colheres (sopa) de manteiga light gelada 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal 300 gramas de ricota fresca 1 ovo 4 xícaras (chá) de brócolis cozido al dente no vapor 1&amp;frasl;2 cebola ralada 1&amp;frasl;2 copo de leite desnatado • pimenta-do-reino a gosto • orégano a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela funda, misture a farinha de quinoa, a manteiga e 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wrap carne-seca com purê de abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/wrap-carne-seca-com-pure-de-abobora.ea9f37cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/wrap-carne-seca-com-pure-de-abobora.ea9f37cb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de cebola picada 1 colher (chá) de azeite de oliva 4 colheres (sopa) de carne de sol refogada 2 colheres (sopa) de purê de abóbora 6 folhas de rúcula 1 tortilha vermelha (ou pão sírio fininho) 1&amp;frasl;2 abóbora japonesa em cubos e sem a casca 2 colheres (sopa) de margarina light 1 xícara (chá) de leite desnatado • sal a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Para preparar o purê, cozinhe a abóbora na água até amolecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza marguerita light</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-marguerita-light.da17ae94/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-marguerita-light.da17ae94/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 disco de massa de pizza light 2 colheres (sopa) de molho de tomate pronto 3 fatias de queijo mussarela light 2 colheres (sopa) de tomate picado • manjericão fresco  Modo de Preparo Cubra o disco de pizza com o molho de tomate.
Em seguida, misture os ingredientes do recheio escolhido e coloque sobre a massa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartar de atum</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tartar-de-atum.bf857a35/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tartar-de-atum.bf857a35/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 tomate sem pele e sementes em cubinhos 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 colher (chá) de suco de limão 6 unidades de azeitona preta cortadas em tiras 1 colher (chá) de azeite de oliva 1 lata de atum sólido light 1 colher (café) de alcaparra picada (opcional) 1 colher (chá) de azeite de oliva 1 colher (chá) de suco de limão • orégano fresco a gosto • pimenta-do-reino a gosto • manjericão fresco a gosto • sal a gosto • tomilho (fresco, de preferência)  Modo de Preparo Misture os ingredientes para a base de tomate e, separadamente, os da camada de azeitona e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boñuelos de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bonuelos-de-chocolate.4b92ba79/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bonuelos-de-chocolate.4b92ba79/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  200 leite 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de sal 10 gramas de açúcar 400 gramas de manteiga 200 gramas de farinha 1 ovo 200 Chocolate valhona 200 mililitros de creme de leite 500 morango 250 açúcar 1&amp;frasl;2 xícara de rum 1 litro de sorvete baunilha gota de essência de baunilha a gosto • suco de limão a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, misture o leite, a canela, o sal e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta light de limão cremosa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-light-de-limao-cremosa.c1f7d372/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-light-de-limao-cremosa.c1f7d372/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2&amp;frasl;3 xícara (chá) de trigo triturado 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de trigo 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1 colher (sobremesa) de adoçante culinário 2 unidades de gema de ovo 2 colheres (sopa) de margarina light 3 colheres (sopa) de Água 400 queijo cottage light 2 unidades de limão espremido 300 ricota fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 1 envelope de gelatina incolor dissolvida (conforme instruções na embalagem) 3 colheres (sopa) de creme de leite light 2 colheres (sopa) de adoçante culinário 1 colher (café) de limão (só a casca) raspada • chantili (ou chantilly) light (para cobrir) raspa de limão para decorar  Modo de Preparo Misture muito bem as farinhas com 1 colher (sobremesa) de adoçante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de biomassa de banana verde e goji berry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-biomassa-de-banana-verde-e-goji-berry.1fb82936/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-biomassa-de-banana-verde-e-goji-berry.1fb82936/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 lata de leite condensado sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 3 colheres (sopa) de cacau em pó 1 colher (café) de canela 1 porção de Chocolate a gosto • frutas • cranberry a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o leite condensado, a biomassa de banana verde, o cacau e a canela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo de Páscoa fit com ganache de biomassa de banana verde. Veja a receita</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-de-pascoa-fit-com-ganache-de-biomassa-de-banana-verde-veja-a-receita.31460b90/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-de-pascoa-fit-com-ganache-de-biomassa-de-banana-verde-veja-a-receita.31460b90/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 tablete de Chocolate 70% cacau sem glúten e lactose 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Chocolate 70% cacau picado 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde amolecida 1 colher (sopa) de leite de amêndoa 3 colheres (sopa) de cranberry picada  Modo de Preparo Primeiro faça o recheio: coloque o chocolate em uma vasilha e apoie sobre uma panela com água quente para derreter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo de Páscoa fit com ganache de biomassa de banana verde. Veja a receita</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-de-pascoa-fit-com-ganache-de-biomassa-de-banana-verde-veja-a-receita.31460b90/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-de-pascoa-fit-com-ganache-de-biomassa-de-banana-verde-veja-a-receita.31460b90/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 tablete de Chocolate 70% cacau sem glúten e lactose 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Chocolate 70% cacau picado 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde amolecida 1 colher (sopa) de leite de amêndoa 3 colheres (sopa) de cranberry picada  Modo de Preparo Primeiro faça o recheio: coloque o chocolate em uma vasilha e apoie sobre uma panela com água quente para derreter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita fit: bolinho de peixe e cuscuz</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-fit-bolinho-de-peixe-e-cuscuz.dc1dbc86/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-fit-bolinho-de-peixe-e-cuscuz.dc1dbc86/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 filé de pescada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cuscuz marroquino 15 mililitros de Água • sal rosa do himalaia a gosto • óleo de coco (1 fio)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque todos os ingredientes e leve ao fogo médio. Fracione o filé em pequenos pedaços com a ajuda de uma colher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bacalhau ao forno com vagem holandesa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bacalhau-ao-forno-com-vagem-holandesa.d91c737a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bacalhau-ao-forno-com-vagem-holandesa.d91c737a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4  Ingredientes  4 postas de lombo de bacalhau dessalgado 300 vagem holandesa (ou brócolis) 12 unidades de batata bolinha com casca 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 12 unidades de minicebola sem casca, cortadas ao meio 2 dentes de alho picados • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela funda com água fervente, mergulhe o bacalhau dessalgado por 1 minuto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bacalhau mediterrâneo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bacalhau-mediterraneo.82caf804/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bacalhau-mediterraneo.82caf804/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 unidades de batata 1,5 kg de bacalhau em postas 15 unidades de tomate cereja 20 unidades de azeitona verde 1 copo de vinho branco seco 30 gramas de pignoli (ou pinoli) (ou amêndoas ou nozes) 1 cebola 1 dente de alho 150 mililitros de Água 5 ramos de alecrim • azeite de oliva Extravirgem a gosto • sal a gosto • pimenta-calabresa a gosto  Modo de Preparo Pique a cebola, o alho, o alecrim e a pimenta calabresa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brandade de Bacalhau com Batata Doce gratinado na Abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brandade-de-bacalhau-com-batata-doce-gratinado-na-abobora.8792758d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brandade-de-bacalhau-com-batata-doce-gratinado-na-abobora.8792758d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6  Ingredientes  4 postas de bacalhau dessalgado 2,5 xícaras (chá) de leite semidesnatado 1 litro de Água 300 gramas de Batata-doce sem casca cortada em pedaços médios 3 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de farinha de trigo 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado grosso 3 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 abóbora cabotia 2 colheres (sopa) de óleo de canola 2 colheres (sopa) de cebola ralada 2 tomate picado sem semente 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Corte a abóbora cabotia na parte de cima, com se fosse retirar uma tampa, e remova as sementes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truta com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/truta-com-legumes.7f6f10fa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/truta-com-legumes.7f6f10fa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 filés de truta (ou 400 g) 0,5 • limão 2 unidades de cenoura cortadas em lâminas 1 abobrinha grande cortada em lâminas 1 cebola grande cortada em rodelas 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Passe os filés na água, escorra e seque com papel-toalha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint-peter com ervas e tomate-cereja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/saint-peter-com-ervas-e-tomate-cereja.b9dc8d76/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/saint-peter-com-ervas-e-tomate-cereja.b9dc8d76/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de Saint Peter (ou tilápia) 5 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 xícara (café) de vinho branco 200 gramas de tomate cereja cortados em 4 partes 4 colheres (sopa) de azeitona preta 2 colheres (sopa) de alcaparra sem sal 1 limão cortado em rodelas finas • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • manjericão fresco a gosto • orégano a gosto • endro (ou dill) fresco a gosto  Modo de Preparo Tempere os filés com o sal, a pimenta e metade do azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão ao molho de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 postas de salmão sem pele (450 g) 1 litro de suco de laranja natural 1 colher (sobremesa) de amêndoas tostadas sem pele e picadas 2 unidades de Laranja em gomos (para decorar) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto • pimenta-rosa aroeira a gosto • azeite de oliva (para grelhar) • alecrim fresco a gosto  Modo de Preparo Tempere o salmão com o sal e a pimenta-do-reino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa Low Carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de adoçante xilitol 1 colher (sopa) de pasta de amendoim 1 colher (sopa) de Água 2 colheres (sopa) de cacau em pó (opcional)  Modo de Preparo Misture a pasta de amendoim na farinha de amêndoas, acrescente a colher de sopa de água, caso necessário, acrescente um pouco mais, até adquirir uma consistência de pasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truta ao forno com ervas frescas e limão-siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/truta-ao-forno-com-ervas-frescas-e-limao-siciliano.b1b41cc2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/truta-ao-forno-com-ervas-frescas-e-limao-siciliano.b1b41cc2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  4 filés de truta ou outro file de peixe de sua preferência 2 unidades de limão-siciliano • alho em pó a gosto • cebola em pó à gosto • azeite de oliva extravirgem a gosto • sal marinho ou sal rosa a gosto • ervas frescas como tomilho, salvia, alecrim a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto  Modo de Preparo Em uma travessa coloque os filés de truta e tempere com o alho e a cebola em pó, azeite e sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom vegano de tâmara com coco e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  12 unidades de tâmara sem caroço 6 colheres (sopa) de coco em flocos desidratado sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 4 colheres (sopa) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 pitada de sal  Modo de Preparo Em uma vasilha, deixe as tâmaras de molho por 2 horas em água suficiente para cobri-las.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom vegano de tâmara com coco e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  12 unidades de tâmara sem caroço 6 colheres (sopa) de coco em flocos desidratado sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 4 colheres (sopa) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 pitada de sal  Modo de Preparo Em uma vasilha, deixe as tâmaras de molho por 2 horas em água suficiente para cobri-las.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>