<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dieta E Nutrição on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/dieta-e-nutri%C3%A7%C3%A3o/</link>
    <description>Recent content in Dieta E Nutrição on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/dieta-e-nutri%C3%A7%C3%A3o/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sanduíche integral com pasta de manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-integral-com-pasta-de-manjericao.b1c99279/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-integral-com-pasta-de-manjericao.b1c99279/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 fatias de pão integral 1 prato de sobremesa de rúcula de preferência orgânica 1 folha de alface de preferência orgânico 1 tomate de preferência orgânico 1&amp;frasl;4 tofu 1 punhado de manjericão fresco 1 xícara (chá) de manjericão fresco (para a pasta de manjericão) 1 colher (sopa) de queijo cottage ou queijo quark (para a pasta de manjericão) 1 colher (sobremesa) de Nozes picadas (para a pasta de manjericão) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem (para a pasta de manjericão) • pimenta-do-reino a gosto • sal marinho a gosto (para a pasta de manjericão)  Modo de Preparo Primeiro coloque todos os ingredientes da pasta de manjericão no liquidificador e bata bem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Farofa low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola 3 dentes de alho picados 1 colher de manteiga ghi (ou ghee) 3 unidades de ovo 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha de caju torrada 2 colheres (sopa) de linhaça dourada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de sementes de girassol 1 colher (chá) de chá  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho na manteiga até que fiquem dourados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Musse funcional de chocolate e biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de leite 2 colheres (sopa) de biomassa de banana verde amolecida 3 unidades de clara de ovo (ou 1&amp;frasl;2 xic de claras pasteurizadas) 2 colheres (chá) de adoçante xylitol ou outro adoçante 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% cacau picado zero açúcar  Modo de Preparo Misture o leite com a biomassa aquecida até que vire um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho tártaro saudável com alcaparras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-tartaro-saudavel-com-alcaparras.f9223384/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-tartaro-saudavel-com-alcaparras.f9223384/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 colheres (sopa)  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de maionese de azeite (veja como fazer copiando o link a seguir: http://abr.ai/2CJK4xq) 1 colher (sopa) de picles picadinho 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picadinha 2 colheres (chá) de alcaparra picada 2 colheres (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) fresca picadinha 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de suco de limão 1 colher (chá) de do líquido da conserva dos picles  Modo de Preparo Em uma tigela, junte todos os ingrediente e misture bem com ajuda de uma espátula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco vermelho antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-antioxidante.5493040f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-antioxidante.5493040f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 900 mililitros  Ingredientes  1 unidade de romã 2 xícaras (chá) de frutas vermelhas (mirtilo, amora, morango) 3 xícaras (chá) de água de coco 1 colher (sopa) de mel opcional  Modo de Preparo Retire as sementes da romã e bata-as no liquidificador com 1&amp;frasl;2 xícara de chá de água de coco. Coe e reserve. Então, junte com os demais ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>