<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Legumes on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/legumes/</link>
    <description>Recent content in Legumes on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/legumes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sopa antigripe de frango e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-antigripe-de-frango-e-legumes.ad548ad5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-antigripe-de-frango-e-legumes.ad548ad5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 unidades de mandioquinha médias, cortadas em cubos 1 tomate sem pele e semente, cortado em cubos 2 unidades de cenoura médias, em cubos 1 nabo pequeno 1 batata inglesa cortada em cubos 1 batata-doce cortada em cubos 8 unidades de vagem 2 folhas de couve 1 filé de frango cortado em tirinhas 1 dente de alho amassado 1,5 litro de água 1 cebola 2 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 100 gramas de macarrão cabelo-de-anjo (aletria ou capellini) ou ave-maria • sal a gosto  Modo de Preparo Higienize todos os legumes e verduras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pad thai: macarrão tailandês com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pad-thai-macarrao-tailandes-com-legumes.bbffb08f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pad-thai-macarrao-tailandes-com-legumes.bbffb08f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  200 gramas de macarrão de arroz 1 colher (café) de gengibre ralado fresco 1&amp;frasl;4 unidade de pimenta-dedo-de-moça picada e sem semente 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de cebolinha nirá (chinesa ou japonesa) picado 2 colheres (sopa) de saquê 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de molho de soja (shoyu) 1 colher (sopa) de gergelim preto 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 dente de alho picado 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa cortada em meia-lua 1 unidade de tomate cortado em tiras sem sementes 50 gramas de champignon em lâminas 50 gramas de cogumelo shiitake em fatias 1 xícara (chá) de brócolis em buquê pré-cozido 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em meia-lua e pré-cozida 1 xícara (chá) de couve-flor em buquê pré-cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de moyashi (ou broto de feijão) 2 colheres (sopa) de amendoim tostado • curry (ou caril) em pó a gosto • coentro picado a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe o macarrão com um pouco de sal só até ficar al dente (cerca de 5 minutos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ratatouille</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ratatouille.e2fed06f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ratatouille.e2fed06f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 abobrinha 1 berinjela grande 1 tomate 1 colher (sopa) de azeite de oliva • sal a gosto • manjericão a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo Fatie a abobrinha e a berinjela em fatias de 0,5 cm, e o tomate em fatias bem finas. Tempere tudo com sal, manjericão e cúrcuma. Distribua em uma forma, intercalando uma fatia de abobrinha, uma de berinjela e uma de tomate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta rústica de batata-doce e espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-rustica-de-batata-doce-e-espinafre.cdcea25c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-rustica-de-batata-doce-e-espinafre.cdcea25c/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 pedaços  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de mandioca 1 colher (chá) de goma xantana 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de linhaça 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara de biomassa de banana verde 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de água gelada 3 unidades de batata-doce médias sem a casca 2 xícaras (chá) de espinafre 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola cortada em cubos 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal marinho fino 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tofu soft 1 pitada de pimenta-do-reino moída na hora ramo de tomilho  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>