<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Alimentação   Cuidados on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/alimenta%C3%A7%C3%A3o---cuidados/</link>
    <description>Recent content in Alimentação   Cuidados on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/alimenta%C3%A7%C3%A3o---cuidados/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Smoothie de amêndoas e gengibre para turbinar o seu café da manhã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-amendoas-e-gengibre-para-turbinar-o-seu-cafe-da-manha.5f88168d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-amendoas-e-gengibre-para-turbinar-o-seu-cafe-da-manha.5f88168d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de banana congeladas 1 pedaço de gengibre (3 cm) descascado 1 colher (sopa) de pasta amendoim (ou 1&amp;frasl;4 xícara de chá de amêndoas cruas) 1 colher (sobremesa) de chia (sementes) 1 copo de Água gelada  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes em um liquidificador de alta velocidade e bata até ficar homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de frango com batata-doce e biomassa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-frango-com-batata-doce-e-biomassa.15cd8638/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-frango-com-batata-doce-e-biomassa.15cd8638/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 18  Ingredientes  220 mililitros de Água morna 2 colheres (sopa) de açúcar de coco (rasas) 1 colher (sopa) de fermento biológico 130 mililitros de caldo de frango caseiro (água em que o frango foi cozido) 2 xícaras (chá) de Batata-doce cozida e amassada com casca 3 xícaras (chá) de frango cozido e desfiado temperado 5 ovo 1 colher de Biomassa de banana verde 5 clara de ovo 2 xícaras (chá) de farinha de aveia fina • linhaça a gosto • açaí  Modo de Preparo Aqueça o forno a 180 °C.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-pos-treino.3c7b07cc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-pos-treino.3c7b07cc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  50 gramas de aveia em flocos sem glúten 30 gramas de farinha de amêndoa ou farinha de castanha de caju 1&amp;frasl;2 scoop de Whey protein (isolado hidrolisado) sabor baunilha 1 colher (sobremesa) de farinha de linhaça 1 unidade de banana amassada 1 unidade de ovo 1 colher (café) de fermento químico em pó • óleo de coco (1 fio)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredientes exceto o óleo de coco.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>