<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Matchá on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/match%C3%A1/</link>
    <description>Recent content in Matchá on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/match%C3%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sorvete de abacate com mel</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-com-mel.7d6ba992/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-com-mel.7d6ba992/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju crua (deixe mergulhada na água por 4 horas) 1 xícara (chá) de leite de coco fresco 2 colheres (sopa) de mel de abelha 8 gotas de adoçante estévia 4 colheres (chá) de chá verde em pó (matchá) orgânico 1 limão espremido 2 colheres (chá) de gengibre em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1 abacate grande bem maduro (ou, de preferência, 4 avocados pequenos bem maduros) 1&amp;frasl;2 banana bem madura  Modo de Preparo Escorra a água das castanhas e bata no liquidificador com o leite de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cheesecake de matchá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cheesecake-de-matcha.6d1ecdb3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cheesecake-de-matcha.6d1ecdb3/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de cookie de aveia (ou outro biscoito saudável de sua preferência) 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de óleo de coco rasa 2 colheres (sopa) de manteiga gelada 2 colheres (sopa) de cream cheese light 1 colher (sopa) de chá verde em pó (matchá) 400 gramas de iogurte grego light 2 colheres (sopa) de açúcar demerara pulverizado (moído) 1 limão-siciliano (o suco) 1 colher (chá) de gelatina incolor e sem sabor • Chocolate amargo 70% cacau derretido para decorar  Modo de Preparo Triture o cookie no processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá-mate com matchá e hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-mate-com-matcha-e-hibisco.4059edad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-mate-com-matcha-e-hibisco.4059edad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 litro  Ingredientes  1 litro de água 1 pedaço de alcaçuz (raiz) 2 colheres (sopa) de hibisco 1 colher (sopa) de mate (erva) 2 colheres (sopa) de matchá (rasas)  Modo de Preparo Ferva a água com alcaçuz por 1 minuto. Junte o hibisco e a erva-mate. Deixe no fogo por mais 2 minutos. Desligue e coloque o matchá.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>