<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aperitivo on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/aperitivo/</link>
    <description>Recent content in Aperitivo on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/aperitivo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Crostine de amêndoas e gergelim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crostine-de-amendoas-e-gergelim.86091f72/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crostine-de-amendoas-e-gergelim.86091f72/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de fubá 1 xícara (chá) de amêndoas (processe as amêndoas até transformar em farinha) 1 xícara (chá) de farinha de arroz (ou farinha de grão-de-bico) 4 colheres (sopa) de óleo de coco (ou azeite extravirgem) 4 colheres (sopa) de gergelim • sal marinho a gosto • tempero a gosto • Água morna (para dar liga)  Modo de Preparo Em tigela, misture as farinhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta caponata é uma ótima opção de entrada. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-caponata-e-uma-otima-opcao-de-entrada-anote-a-receita.8beebf17/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-caponata-e-uma-otima-opcao-de-entrada-anote-a-receita.8beebf17/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 berinjela 1 pimentão vermelho 1 cebola grande cortada em gomos 1 dente de alho 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona preta 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cranberry (ou uva-passa) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem • sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Corte a berinjela e o pimentão em fatias bem finas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hommus de beterraba é ideal para o pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hommus-de-beterraba-e-ideal-para-o-pre-treino.89ca8073/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hommus-de-beterraba-e-ideal-para-o-pre-treino.89ca8073/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 beterraba (média) cozida 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sobremesa) de tahine (pasta de gergelim) (opcional) • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador. Sirva geladinho com torradas ou como acompanhamento da salada.
*Receita sugerida pela Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>