<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Peixes E Frutos Do Mar on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/peixes-e-frutos-do-mar/</link>
    <description>Recent content in Peixes E Frutos Do Mar on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/peixes-e-frutos-do-mar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Salmão com ervilha e aspargo para um jantar simples e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-com-ervilha-e-aspargo-para-um-jantar-simples-e-saudavel.d89bf4d6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-com-ervilha-e-aspargo-para-um-jantar-simples-e-saudavel.d89bf4d6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 posta de salmão grande (600g) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de ervilha pré-cozida 6 aspargo • tomate cereja para decorar • sal e manjericão seco a gosto  Modo de Preparo Coloque o salmão em uma fôrma ou frigideira de cerâmica e tempere com o sal e o manjericão. Acrescente a ervilha, o aspargo e o tomate-cereja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moqueca de pirarucu para um jantar fit e gourmet</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/moqueca-de-pirarucu-para-um-jantar-fit-e-gourmet.be34b5ca/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/moqueca-de-pirarucu-para-um-jantar-fit-e-gourmet.be34b5ca/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 postas de pirarucu (ou outro peixe branco: badejo, namorado) 1 ½ colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 dentes de alho laminados 1&amp;frasl;2 cebola média, cortada em rodelas 1&amp;frasl;2 pimentão verde cortado em rodelas 1&amp;frasl;2 pimentão vermelho cortado em rodelas 2 tomate cortados em rodelas 1&amp;frasl;2 pimenta dedo-de-moça sem sementes, cortada em tirinhas 1 xícara (chá) de leite de coco caseiro 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro picado • sal • Suco de 1&amp;frasl;2 limão  Modo de Preparo Tempere o peixe com sal, limão e 1&amp;frasl;2 colher de azeite e deixe descansar por 10 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche sem pão de alface e atum. Aprenda a fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-sem-pao-de-alface-e-atum-aprenda-a-fazer.444a88c7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-sem-pao-de-alface-e-atum-aprenda-a-fazer.444a88c7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de maionese light 1 lata de atum light escorrido e separado em lascas 3 colheres (sopa) de azeitona verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1 colher (café) de mostarda 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 4 folhas de alface e ciboulette (para amarrar o sanduíche) • sal pimenta-do-reino e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem a maionese, o atum, a azeitona, a cenoura, a mostarda, o azeite, o sal, a pimenta e a salsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tilápia com maracujá e pera</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tilapia-com-maracuja-e-pera.7f46b68a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tilapia-com-maracuja-e-pera.7f46b68a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 cebola grande picada 1 maço de cheiro-verde picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco 1 xícara (chá) de Água 1 colher (chá) de sal 1 colher (sobremesa) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Suco de maracujá 2 unidades de pera sem casca (D&amp;rsquo;Anjou ou Bartlett) 4 filés de tilápia 1 pitada de pimenta-do-reino branca 1 colher (sopa) de azeite de oliva  Modo de Preparo Para o preparo do molho, junte numa panela a cebola, o maço de cheiro-verde, o vinho branco, a água e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truta com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/truta-com-legumes.7f6f10fa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/truta-com-legumes.7f6f10fa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 filés de truta (ou 400 g) 0,5 • limão 2 unidades de cenoura cortadas em lâminas 1 abobrinha grande cortada em lâminas 1 cebola grande cortada em rodelas 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Passe os filés na água, escorra e seque com papel-toalha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bacalhau ao forno com vagem holandesa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bacalhau-ao-forno-com-vagem-holandesa.d91c737a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bacalhau-ao-forno-com-vagem-holandesa.d91c737a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4  Ingredientes  4 postas de lombo de bacalhau dessalgado 300 vagem holandesa (ou brócolis) 12 unidades de batata bolinha com casca 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 12 unidades de minicebola sem casca, cortadas ao meio 2 dentes de alho picados • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela funda com água fervente, mergulhe o bacalhau dessalgado por 1 minuto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brandade de Bacalhau com Batata Doce gratinado na Abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brandade-de-bacalhau-com-batata-doce-gratinado-na-abobora.8792758d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brandade-de-bacalhau-com-batata-doce-gratinado-na-abobora.8792758d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6  Ingredientes  4 postas de bacalhau dessalgado 2,5 xícaras (chá) de leite semidesnatado 1 litro de Água 300 gramas de Batata-doce sem casca cortada em pedaços médios 3 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de farinha de trigo 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado grosso 3 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 abóbora cabotia 2 colheres (sopa) de óleo de canola 2 colheres (sopa) de cebola ralada 2 tomate picado sem semente 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Corte a abóbora cabotia na parte de cima, com se fosse retirar uma tampa, e remova as sementes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint-peter com ervas e tomate-cereja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/saint-peter-com-ervas-e-tomate-cereja.b9dc8d76/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/saint-peter-com-ervas-e-tomate-cereja.b9dc8d76/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de Saint Peter (ou tilápia) 5 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 xícara (café) de vinho branco 200 gramas de tomate cereja cortados em 4 partes 4 colheres (sopa) de azeitona preta 2 colheres (sopa) de alcaparra sem sal 1 limão cortado em rodelas finas • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • manjericão fresco a gosto • orégano a gosto • endro (ou dill) fresco a gosto  Modo de Preparo Tempere os filés com o sal, a pimenta e metade do azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão ao molho de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 postas de salmão sem pele (450 g) 1 litro de suco de laranja natural 1 colher (sobremesa) de amêndoas tostadas sem pele e picadas 2 unidades de Laranja em gomos (para decorar) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto • pimenta-rosa aroeira a gosto • azeite de oliva (para grelhar) • alecrim fresco a gosto  Modo de Preparo Tempere o salmão com o sal e a pimenta-do-reino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peixe com alho-poró crocante e purê de banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de peixe (120g cada) 1 colher (café) de sal marinho 1 xícara (chá) de alho-poró cortado em rodelas 1 colher (chá) de óleo vegetal 6 unidades de banana-maçã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de caldo de peixe caseiro 1 colher (café) de sal • suco de limão  Modo de Preparo Do peixe:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truta ao forno com ervas frescas e limão-siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/truta-ao-forno-com-ervas-frescas-e-limao-siciliano.b1b41cc2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/truta-ao-forno-com-ervas-frescas-e-limao-siciliano.b1b41cc2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  4 filés de truta ou outro file de peixe de sua preferência 2 unidades de limão-siciliano • alho em pó a gosto • cebola em pó à gosto • azeite de oliva extravirgem a gosto • sal marinho ou sal rosa a gosto • ervas frescas como tomilho, salvia, alecrim a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto  Modo de Preparo Em uma travessa coloque os filés de truta e tempere com o alho e a cebola em pó, azeite e sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Croquete de peixe com quinoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/croquete-de-peixe-com-quinoa.4aa4b6c0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/croquete-de-peixe-com-quinoa.4aa4b6c0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de peixe cozido e temperado com sal, desfiado 1 unidade de batata média, cozida e amassada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa ralada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 unidade de ovo • sal a gosto  Modo de Preparo Misture a batata, a quinoa, a cebolinha, a cebola e o sal.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>