<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chocolate on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/chocolate/</link>
    <description>Recent content in Chocolate on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/chocolate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Receita de fondue de chocolate com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-fondue-de-chocolate-com-biomassa-de-banana-verde.db05636a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-fondue-de-chocolate-com-biomassa-de-banana-verde.db05636a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de Chocolate (50% cacau) - ralado 3&amp;frasl;4 copo de leite de arroz (pode ser leite de castanha de caju) 1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde (bem molinha) 1 colher (sopa) de conhaque opcional • açúcar demerara (ou açúcar de coco ou mel) - a gosto  Modo de Preparo Derreta o chocolate em banho-maria e bata no liquidificador com o leite vegetal levemente aquecido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate glúten free</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-gluten-free.7fc0b6f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-gluten-free.7fc0b6f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de coco 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de psyllium (opcional) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (ou demerara) 4 colheres (sopa) de óleo de coco (ou ghee - manteiga clarificada) 1&amp;frasl;2 pote de iogurte grego natural (para o efeito marmorizado/opcional) 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de ágar-ágar (ou kanten) 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco caseiro 1 xícara (chá) de Chocolate meio amargo picado 1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde molinha 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (ou demerara) • Água quente (o suficiente para dar liga)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture os ingredientes secos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de cacau com hortelã é antioxidante e anti-inflamatório</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-cacau-com-hortela-e-antioxidante-e-anti-inflamatorio.318c0f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-cacau-com-hortela-e-antioxidante-e-anti-inflamatorio.318c0f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abacate médio maduro, sem casca, cortado em cubos 2 colheres (sopa) de cacau em pó sem açúcar (orgânico, de preferência) 2 colheres (sopa) de açúcar demerara 1 colher (sopa) de óleo de coco extravirgem 6 folhas de hortelã fresca  Modo de Preparo Leve o abacate ao freezer até congelar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo low carb de avelã e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 fatias  Ingredientes  3 xícaras (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;3 copo de Whey protein sabor neutro 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 colher (chá) de goma xantana 1 ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manteiga 1&amp;frasl;4 copo de óleo de coco 10 gotas de adoçante estévia 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de adoçante xylitol (+ quantidade necessária para a cobertura) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 100 gramas de Chocolate 80% cacau 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco  Modo de Preparo Em uma tigela funda, misture a farinha de avelã, o whey protein, o bicarbonato, o sal e a goma xantana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de banana com gotas de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 banana madura amassada 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 colher (chá) de fermento químico em pó para bolo 1 colher (sopa) de Chocolate amargo 70% picado ou em gotas  Modo de Preparo Com um batedor de arame (fouet) bata o ovo com o adoçante até ficar um pouco esbranquiçado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Biscoito cru de amêndoas e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/biscoito-cru-de-amendoas-e-chocolate.319a1f11/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/biscoito-cru-de-amendoas-e-chocolate.319a1f11/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 13 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 xícara (chá) de chocolate meio amargo 70%, sem lactose e picado 1 unidade de laranja-pera (só as raspas)  Modo de Preparo Numa tigela, coloque a farinha de amêndoas, o óleo de coco e o melaço.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse low carb de abacate com chocolate de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-abacate-com-chocolate-de-laranja.52957efd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-abacate-com-chocolate-de-laranja.52957efd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 tablete de Chocolate BOA FORMA para Chocolife sabor laranja com acerola 1&amp;frasl;4 unidade de abacate 1 colher (chá) de cacau em pó 100% gota de adoçante (opcional)  Modo de Preparo Derreta o chocolate por 1 minuto no micro-ondas (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Em seguida, bata o chocolate junto dos outros ingredientes no processador ou amasse muito bem com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dadinho de chocolate recheado com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-chocolate-recheado-com-coco.114cc3cd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-chocolate-recheado-com-coco.114cc3cd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco seco ralado 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de leite de coco 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (também pode ser eritritol, stevia&amp;hellip;) 2 xícaras (chá) de chocolate amargo 70% picado 1 colher (sopa) de melaço de cana-de-açúcar  Modo de Preparo Do recheio:
Coloque num processador ou liquidificador o coco ralado, 2 colheres do óleo de coco, o leite de coco e o adoçante natural.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de colher de cacau e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manteiga de amendoim 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de água 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de adoçante xylitol  Modo de Preparo Misture a manteiga de amendoim e a água até formar uma pasta. Acrescente o cacau e o xylitol e misture até ficar homogêneo.
Receita sugerida pela culinarista saudávelMonica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Petit gateau de chocolate e laranja sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  3 colheres (sopa) de óleo de coco (ou outro óleo de sua preferência) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco (ou açúcar demerara) pulverizado (batido no liquidificador para ficar mais fino) 1&amp;frasl;2 xícara de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 4 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa (ou de arroz integral ou de grão-de-bico) • raspas de laranja para decorar  Modo de Preparo Em uma panela pequena, misture o óleo, o açúcar, o cacau e o suco de laranja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie saudável de chocolate e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-saudavel-de-chocolate-e-pasta-de-amendoim.ff08b2a1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-saudavel-de-chocolate-e-pasta-de-amendoim.ff08b2a1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 pedaços  Ingredientes  180 gramas de iogurte natural 1 ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de mel (ou xarope de tâmara) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó (100%) 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pasta de amendoim 2 colheres (sopa) de chocolate (em gotas)  Modo de Preparo Misture o iogurte, o ovo e o xarope de tâmara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa funcional de banana com chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-funcional-de-banana-com-chocolate.a2156ead/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-funcional-de-banana-com-chocolate.a2156ead/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 18 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana bem madura 1 colher (sopa) de cacau em pó 100% em pó; 1 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de biomassa de banana verde 30 gramas de chocolate 70% cacau 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante de sua preferência  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo, acrescente o cacau e a canela formando uma pastinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie de chocolate sem glúten e açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-de-chocolate-sem-gluten-e-acucar.e586bdd5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-de-chocolate-sem-gluten-e-acucar.e586bdd5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 pedaços  Ingredientes  6 unidades de clara de ovo 4 colheres (sopa) de açúcar de coco 6 colheres (sopa) de farinha de coco 5 colheres (chá) de cacau em pó 1 colher (sopa) de nozes picadas 3 colheres (café) de óleo de coco 1 colher (café) de fermento químico em pó 100 gramas de chocolate amargo 70% sem lactose 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite vegetal  Modo de Preparo Bata as claras em neve e junte os ingredientes delicadamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de banana com chocolate amargo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-chocolate-amargo.f4a57105/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-chocolate-amargo.f4a57105/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 fatias  Ingredientes  8 fatias de pão integral cortadas em pedaços 1 xícara (chá) de leite desnatado ou leite vegetal, como o leite de coco ou de amêndoas 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro de sua preferência 4 unidades de ovo 2 unidades de banana 2 colheres (sopa) de fermento químico 1 xícara (chá) de chocolate amargo 70% e em gotas 2 colheres (café) de canela em pó • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Em uma vasilha, coloque o pão integral, o leite, adoçante e os ovos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa saudável de açaí e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-saudavel-de-acai-e-chocolate.11c8709d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-saudavel-de-acai-e-chocolate.11c8709d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 30 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açaí puro 2 xícaras (chá) de chocolate amargo 70% cacau picado 1 colher (sopa) de mel ou agave 3 colheres (sopa) de suco de maracujá (natural ou concentrado) 1 colher (sopa) de óleo de coco • cacau em pó chocolate derretido ou pólen para decorar  Modo de Preparo Retire o açaí do congelador 20 minutos antes do preparo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waffle low carb de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/waffle-low-carb-de-chocolate.10e06c89/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/waffle-low-carb-de-chocolate.10e06c89/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de farinha de amêndoa 1 scoop de whey protein de baunilha ou sem sabor (opcional) 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de adoçante xylitol 1 e 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de cacau em pó 100% 2 colheres (sopa) de água quente 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 pitada de noz-moscada ralada (opcional) 1 xícara de chocolate amargo 70% picado 1&amp;frasl;3 xícara de leite de coco 4 unidades de morango frescos para finalizar  Modo de Preparo Bata os ovos com um batedor de arame em um recipiente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>