<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Legume E Verdura on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/legume-e-verdura/</link>
    <description>Recent content in Legume E Verdura on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/legume-e-verdura/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Risoto de abobrinha, escarola e salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de manteiga light 1 cebola ralada 2 abobrinha italiana médias em fatias 1 pé de escarola cortado em tiras finas 2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz arbório 1 xícara (chá) de vinho branco seco 2 litros de caldo de carne 1 xícara (chá) de creme de leite light 200 gramas de salmão defumado cortado em tiras finas 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Numa panela, coloque metade da manteiga e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer especial de palmito</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-especial-de-palmito.b762024a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-especial-de-palmito.b762024a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de palmito picado 2 pimentão vermelho picados 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) fresca picada 2 colheres (sopa) de cebola picada 1 colher (sopa) de mostarda 1 colher (chá) de alho picado 2 colheres (sopa) de farinha de rosca 1 ovo • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem todos os ingredientes até formar uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polpetone de quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/polpetone-de-quinua.c17b42b7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/polpetone-de-quinua.c17b42b7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de alho-poró fatiado 2 colheres (sopa) de cogumelo shiitake, paris, shimeji picados e refogados (opcional) 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) vermelha crua 1 1&amp;frasl;2 xícara de Água quente 1 cebola roxa picada 1 dente de alho picado 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 ou 2 colher (sopa) de Biomassa de banana verde • azeite de oliva • macadâmia em pasta • cebolinha (francesa ou cebolete) • ervas frescas a gosto  Modo de Preparo Em uma frigideira, refogue o alho-poró e os cogumelos no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bruschetta de abobrinha, cottage e castanhas incrementa o cardápio com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bruschetta-de-abobrinha-cottage-e-castanhas-incrementa-o-cardapio-com-poucas-calorias.86686144/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bruschetta-de-abobrinha-cottage-e-castanhas-incrementa-o-cardapio-com-poucas-calorias.86686144/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abobrinha pequena (crua) 10 colheres (chá) de queijo cottage light 2 unidades de castanha-do-pará picadas 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem • sal a gosto  Modo de Preparo Corte a abobrinha em 10 rodelas, de aproximadamente 2 centímetros. Depois, coloque o queijo cottage sobre as abobrinhas, salpique as castanhas, acrescente um pouco de sal e sirva com um fio de azeite extravirgem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse chips de batata-doce roxa com molho picante acelera o metabolismo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-chips-de-batata-doce-roxa-com-molho-picante-acelera-o-metabolismo.b96a5fbd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-chips-de-batata-doce-roxa-com-molho-picante-acelera-o-metabolismo.b96a5fbd/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 unidades de Batata-doce roxa 1 colher (sopa) de pimenta (lemon pepper) 2 colheres (sopa) de maionese 2 colheres (sopa) de cream cheese • cebola em pó - à gosto • alho em pó - à gosto • salsinha desidratada - à gosto • cebolinha-verde desidratada - à gosto • pimenta-calabresa à gosto  Modo de Preparo Corte as batatas em lâminas finas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Está difícil comer vegetais? Esse bolinho de brócolis é irresistível</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-dificil-comer-vegetais-esse-bolinho-de-brocolis-e-irresistivel.7c807dab/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-dificil-comer-vegetais-esse-bolinho-de-brocolis-e-irresistivel.7c807dab/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 xícaras (chá) de brócolis 1&amp;frasl;2 unidade de cebola 1 unidade de ovo 1 xícara (chá) de queijo mussarela (ralado) 1 colher (chá) de sal 1 xícara (chá) de farinha de rosca • pimenta (do reino - a gosto) • salsinha (a gosto)  Modo de Preparo Faça um cozimento muito rápido do brócolis (deixe em água fervente por um minuto e depois passe na água gelada).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abobrinha ao forno recheada com frango. Nós testamos!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abobrinha-ao-forno-recheada-com-frango-nos-testamos.c608fd7d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abobrinha-ao-forno-recheada-com-frango-nos-testamos.c608fd7d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abobrinha cortada ao meio, no sentido longitudinal 1 porção de frango refogado e desfiado 2 colheres (sopa) de requeijão light 2 colheres (sopa) de cenoura ralada 1 colher (sopa) de queijo parmesão light ralado  Modo de Preparo Retire a polpa das duas partes da abobrinha (use uma colher). Pique e reserve a polpa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de cuscuz de couve-flor sem glúten e lowcarb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-cuscuz-de-couve-flor-sem-gluten-e-lowcarb.eacfafe/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-cuscuz-de-couve-flor-sem-gluten-e-lowcarb.eacfafe/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de couve-flor 2 colheres (sopa) de uva-passa 3 colheres (sopa) de castanha-do-pará 3 colheres (sopa) de tomate cereja 3 colheres (sopa) de hortelã 2 colheres (sopa) de azeite de oliva • sal rosa do himalaia (a gosto)  Modo de Preparo Passe a couve-flor no processador. Reserve. Pique as castanhas, o tomate e a hortelã e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este hambúrguer de cogumelos é rico em proteína. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-hamburguer-de-cogumelos-e-rico-em-proteina-anote-a-receita.51c586ab/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-hamburguer-de-cogumelos-e-rico-em-proteina-anote-a-receita.51c586ab/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de cogumelo (shitake, cogumelo-de-paris) 1 colher (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de vinagre balsâmico 1 batata pequena cortada em cubos 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de trigo em grão cozido • sal pimenta-do-reino, salsa e cebolinha picadas a gosto  Modo de Preparo Limpe os cogumelos e corte-os em pedaços.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer um irresistível purê de abóbora com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-irresistivel-pure-de-abobora-com-batata-doce.b85480ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-irresistivel-pure-de-abobora-com-batata-doce.b85480ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 Batata-doce média sem a casca 1 xícara (chá) de abóbora japonesa em cubos e sem a casca 3 colheres (sopa) de leite semidesnatado (ou leite vegetal ou água) 2 colheres (sopa) de manteiga (ghee, de preferência) • sal e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce e a abóbora. Passe no espremedor e coloque em uma panela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canelone de abobrinha para um jantar fit e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canelone-de-abobrinha-para-um-jantar-fit-e-saudavel.d4c0cd03/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canelone-de-abobrinha-para-um-jantar-fit-e-saudavel.d4c0cd03/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abobrinha cortada em lâminas, no sentido longitudinal 500 gramas de ricota fresca 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de amêndoas em lâminas tostadas 1 xícara (chá) de tomate cereja picado 1 colher (sopa) de queijo parmesão light ralado • azeite de oliva para grelhar • sal e salsa a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Grelhe a abobrinha no azeite e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abóbora assada com alecrim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abobora-assada-com-alecrim.b52d2376/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abobora-assada-com-alecrim.b52d2376/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 abóbora moranga 4 ramos de alecrim 6 dentes de alho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju • azeite de oliva (1 fio) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Coloque a abóbora no micro-ondas por 5 minutos para facilitar o corte. Corte-a em fatias de 3 centímetros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chips de casca de batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce.3759dffd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce.3759dffd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 Batata-doce  Modo de Preparo Corte a casca da batata-doce bem fininha (espessura de uma folha de papel sulfite, sem a “massinha” da batata). Leve a casca ao congelador por 10 minutos. Enquanto isso, preaqueça o forno na temperatura máxima. Quando levar a casca ao forno, reduza a temperatura para 200 graus e deixe assar por 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer vegetariano de quinoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegetariano-de-quinoa.22d103a3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegetariano-de-quinoa.22d103a3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 cebola roxa ralada 1 dente de alho picado 2 unidades de ovo 1 colher (sopa) de sementes de girassol • cebolinha-verde (um punhado) • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho, desligue o fogo e junte o restante dos ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carne moída de girassol com purê de batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/carne-moida-de-girassol-com-pure-de-batata-doce.2690ba52/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/carne-moida-de-girassol-com-pure-de-batata-doce.2690ba52/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola média picada 2 dentes de alho picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tomate cereja cortado ao meio 1 colher (chá) de pimenta chipotle em pó 2 xícaras (chá) de sementes de girassol hidratada, escorrida e triturada grosseiramente 2 unidades de Batata-doce cozidas sem a casca 1 colher (sopa) de ervas (salsa, cebolinha, tomilho, lavanda e alecrim) picadas 1 colher (sopa) de azeite de oliva (manteiga) 1&amp;frasl;2 abacate avocado maduro fatiado (para decorar) • sal a gosto • leite de amêndoas (ou de castanha de caju) a gosto  Modo de Preparo Deixe as sementes de molho por 3 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuscuz biro-biro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cuscuz-biro-biro.f23bfc7b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cuscuz-biro-biro.f23bfc7b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de cuscuz marroquino cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de legumes variados picados 2 unidades de clara de ovo mexidas 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal rosa do himalaia a gosto • batata palha a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, menos a batata palha, e aqueça no micro-ondas por 1 minuto ou na panela em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feijão ao vinho com chips de casca de batata</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/feijao-ao-vinho-com-chips-de-casca-de-batata.5ce64afa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/feijao-ao-vinho-com-chips-de-casca-de-batata.5ce64afa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de feijão roxinho 1 colher (sopa) de vinagre 1 dente de alho 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa picada 2 colheres (sopa) de manteiga 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho tinto seco 1 colher (sopa) de Biomassa de banana verde 3 unidades de batata inglesa • louro a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • azeite de oliva (1 fio) • alecrim a gosto  Modo de Preparo Do feijão:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete de legumes ao pesto de manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-ao-pesto-de-manjericao.dbe22bea/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-ao-pesto-de-manjericao.dbe22bea/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  4 unidades de cenoura média 2 xícaras (chá) de manjericão fresco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju torrada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo meia-cura ralado 2 dentes de alho 1 xícara (chá) de azeite de oliva extra-virgem 1&amp;frasl;2 limão (suco) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Corte a cenoura em fatias finas com um descascador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete de legumes de Letícia Spiller</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-de-leticia-spiller.6ee96b6c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-de-leticia-spiller.6ee96b6c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 punhado de alho amassado (a gosto) 1 cebola média picada em cubos 2 unidades de tomate picados em cubos 1&amp;frasl;2 tomate (polpa orgânico) 1 palmito pupunha grande cortado em fios 4 porções de brócolis (floretes levemente cozidos) 1 cenoura cortada em rodelas levemente cozidas 1 abobrinha média cortada em tiras finas  Modo de Preparo Doure o alho, metade da cebola e os tomates picadinhos em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Couve-flor gratinada low carb e sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/couve-flor-gratinada-low-carb-e-sem-gluten.c398d993/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/couve-flor-gratinada-low-carb-e-sem-gluten.c398d993/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola 1 fio de azeite de oliva para refogar 400 mililitros de leite vegetal 1 colher (sopa) de requeijão light 1 colher (chá) de amido de milho 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo parmesão 1 punhado de cebolinha-verde picada 1 cabeça de couve-flor cortada em buquês • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quibe de abóbora do Empório Frutaria</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quibe-de-abobora-do-emporio-frutaria.d8f6f202/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quibe-de-abobora-do-emporio-frutaria.d8f6f202/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de trigo para quibe 4 xícaras (chá) de purê de abóbora 1 unidade de cebola média picada 60 mililitros de azeite de oliva 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de hortelã picada 1 xícara (chá) de nozes picadas 3 colheres (sopa) de sal 1 colher (chá) de bahar (ou pimenta síria) 250 gramas de queijo feta  Modo de Preparo Deixe o trigo de molho por duas horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de milho funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-funcional.56373c8b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-funcional.56373c8b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 cebola pequena picada 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 4 xícaras (chá) de milho • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola picada na manteiga ghee até murchar e ficar transparente. Reserve. Bata no liquidificador o leite de coco aquecido com 3 xícaras do milho durante 5 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete de batata-doce e cenoura</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-batata-doce-e-cenoura.b8bd8148/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-batata-doce-e-cenoura.b8bd8148/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  3 unidades de batata-doce sem a casca 2 unidades de cenoura sem a casca 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 unidade de cebola picada média 2 unidades de tomate sem as sementes picados 1 xícara (chá) de fava verde de feijão cozida (ou ervilha fresca) 1 pitada de sal pimenta-do-reino a gosto 1 colher (sopa) de gergelim branco 1 colher (sopa) de amendoim picado 1 punhado de coentro (ou salsa) para decorar  Modo de Preparo Corte as batatas-doces e as cenouras em tirinhas, no formato de espaguete.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Falafel assado de lentilha com molho tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/falafel-assado-de-lentilha-com-molho-tahine.1f83f8b8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/falafel-assado-de-lentilha-com-molho-tahine.1f83f8b8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 15 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha crua deixada de molho por 12 horas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro fresco 1 colher (chá) de alho picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã 1 colher (chá) de cominho (alcarávia ou kümmel) 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (chá) de sal 1 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de limão espremido 1&amp;frasl;2 colher (chá) de alho em pó 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • pimenta-do-reino a gosto • gergelim branco a gosto  Modo de Preparo Do falafel:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ratatouille</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ratatouille.e2fed06f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ratatouille.e2fed06f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 abobrinha 1 berinjela grande 1 tomate 1 colher (sopa) de azeite de oliva • sal a gosto • manjericão a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo Fatie a abobrinha e a berinjela em fatias de 0,5 cm, e o tomate em fatias bem finas. Tempere tudo com sal, manjericão e cúrcuma. Distribua em uma forma, intercalando uma fatia de abobrinha, uma de berinjela e uma de tomate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jardineira de frango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/jardineira-de-frango.ab89513d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/jardineira-de-frango.ab89513d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  250 gramas de peito de frango picado em cubos 1 pitada de sal pimenta e salsa a gosto 1&amp;frasl;2 unidade de suco de limão 1 unidade de cebola picada  1 unidade de tomate cortado em cubos  1 fio de azeite de oliva 1 unidade de chuchu em cubos  1 unidade de cenoura em cubos  2 xícaras (chá) de vagem picada  Modo de Preparo Tempere o frango com o sal, a pimenta e o limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tempurá assado de legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tempura-assado-de-legumes.804d8f3b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tempura-assado-de-legumes.804d8f3b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de farinha de trigo 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água com gás 1 pitada de sal e pimenta-do-reino a gosto 2 unidades de batata-doce cortadas em tirinhas 1&amp;frasl;2 pote de iogurte desnatado 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de hortelã 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de suco de limão 1 unidade de cenoura cortada em tirinhas 1 punhado de sementes de romã para decorar (opcional)  Modo de Preparo Em um bowl, misture a farinha, o ovo, a água e os temperos até formar uma massa líquida e homogênea (adicione mais água se necessário).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abobrinha recheada com painço e queijo de cabra</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abobrinha-recheada-com-painco-e-queijo-de-cabra.51be0e5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abobrinha-recheada-com-painco-e-queijo-de-cabra.51be0e5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 abobrinha grande 3 colheres (sopa) de painço cozido 2 colheres (sopa) de queijo de cabra (ou chèvre) 8 tomate cereja 1&amp;frasl;2 xícara de salsinha 1 limão-siciliano raspas • pimenta-do-reino a gosto • azeite de oliva a gosto • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o painço na proporção de 1 xícara de painço para 2 xícaras de água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer vegano de quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegano-de-quinua.c9a8d90f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegano-de-quinua.c9a8d90f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 unidade de batata grande cozida  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1 pitada de sal e salsa picada a gosto 2 colheres (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Cozinhe a quinua e a batata separadamente. Passe a batata no espremedor e misture com a quinua e os outros ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Legumes no vapor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/legumes-no-vapor.e0203a5e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/legumes-no-vapor.e0203a5e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de abóbora cortada em cubos 1 unidade de cenoura cortada em rodelas 1&amp;frasl;4 unidade de repolho roxo cortado em tiras  Modo de Preparo Tempere os legumes a gosto e cozinhe no vapor até que fiquem al dente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aro de legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aro-de-legumes.395f55eb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aro-de-legumes.395f55eb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  2 unidades de abobrinha em fatias finas, cortadas no sentido do comprimento  1 fio de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 unidade de alho picado 1 abobrinha cortada em cubinhos (para o recheio) 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em cubinhos 6 unidades de tomate cereja cortados em quatro partes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de requeijão light 1 colher (sopa) de queijo parmesão light • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Grelhe rapidamente as fatias de abobrinha e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartare de banana-da-terra e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tartare-de-banana-da-terra-e-castanha-de-caju.d2fc1436/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tartare-de-banana-da-terra-e-castanha-de-caju.d2fc1436/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de banana-da-terra com a casca 1 pitada de curry (ou caril) e noz-moscada a gosto 2 colheres (sopa) de castanha de caju sem sal 1 colher (sopa) de goji berry 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de ervilha fresca 1 punhado de alho-poró cortado em rodelas 3 colheres (sopa) de azeite aromatizado de capim-limão 1 colher (sopa) de uva-passa 1 pitada de sal a gosto 1 punhado de flor comestível (para decorar, opcional) 100 gramas de folhas e talos de capim-limão 3&amp;frasl;4 copo de azeite de oliva (150 ml) extravirgem  Modo de Preparo Higienize as bananas e cozinhe-as com o curry até que a casca abra e a fruta fique macia, porém firme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega vegana de berinjela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-vegana-de-berinjela.d0764e20/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-vegana-de-berinjela.d0764e20/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 15 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 4 dentes de alho amassados 1 unidade de berinjela média, cortada em cubos pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de flocos de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no azeite. Acrescente a berinjela e refogue até que fique bem macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Purê de abóbora com gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pure-de-abobora-com-gengibre.37940bb9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pure-de-abobora-com-gengibre.37940bb9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  500 gramas de abóbora cortada em cubos 1 colher (chá) de gengibre ralado 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a abóbora, escorra e passe pelo espremedor de legumes. Volte para a panela e misture o gengibre, o sal, a pimenta e, por último, a cebolinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cogumelos com abacaxi ao forno</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cogumelos-com-abacaxi-ao-forno.50ec9262/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cogumelos-com-abacaxi-ao-forno.50ec9262/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de abacaxi cortado em quadradinhos 400 gramas de cogumelo shiitake e/ou shimeji 1 colher (sobremesa) de manteiga 2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) light  Modo de Preparo Sobre uma folha de papel-alumínio, monte uma camada com os quadradinhos de abacaxi e outra com os cogumelos. Acrescente a manteiga e o shoyu. Feche a trouxinha de papel e leve ao forno médio por 50 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hamburguinho de lentilha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguinho-de-lentilha.de6a4df2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguinho-de-lentilha.de6a4df2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha cozida, escorrida e amassada 1 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de linhaça 1&amp;frasl;2 unidade de cebola média ralada • sal a gosto • farinha de arroz (para empanar)  Modo de Preparo Em um bowl, misture bem os ingredientes e molde os hambúrgueres. Coloque em uma assadeira untada com um pouco de óleo e leve para assar por cerca de 20 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Refogado de carne de jaca com alho-poró e azeitona</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de alho-poró fatiado 4 dentes de alho picados 300 gramas de carne de jaca 200 mililitros de água 1 colher (sopa) de azeite de oliva 10 unidades de azeitona preta ou verde fatiada 1 colher (sopa) de cheiro-verde • sal a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola, o alho-poró e o alho no azeite.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>