<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Doces on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/doces/</link>
    <description>Recent content in Doces on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/doces/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Brownie “turbo” para dar energia extra no treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-turbo-para-dar-energia-extra-no-treino.2df6d4f6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-turbo-para-dar-energia-extra-no-treino.2df6d4f6/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  250 mililitros de pasta de amendoim pura (escolha a versão que tenha apenas amendoim e sal) 60 gramas de cacau em pó puro e sem açúcar 125 mililitros de leite de coco integral 2 ovo grandes inteiros 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento biológico em pó 2 colheres (sopa) de adoçante natural (de preferência Xilitol, Erythritol ou Stévia em pó) • Nozes (1 punhado picadas) • Chocolate (um punhado picado da versão 80% cacau)  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque todos os ingredientes (exceto o chocolate) e misture bem com um garfo ou colher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie funcional para você comer sem culpa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-funcional-para-voce-comer-sem-culpa.c2a1071/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-funcional-para-voce-comer-sem-culpa.c2a1071/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1 colher (chá) de óleo de coco 4 colheres (sopa) de coco ralado seco e sem açúcar 8 colheres (sopa) de castanha triturada 2 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (sopa) de açúcar demerara 1 colher (chá) de canela 1 colher (chá) de fermento químico • uva-passa ou gotas de chocolate sem lactose (opcional)  Modo de Preparo Preaqueça o forno em fogo baixo e forre uma assadeira com papel-manteiga e óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de damasco com chia é rico em antioxidantes e sacia por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-damasco-com-chia-e-rico-em-antioxidantes-e-sacia-por-mais-tempo.5d55c7be/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-damasco-com-chia-e-rico-em-antioxidantes-e-sacia-por-mais-tempo.5d55c7be/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  16 unidades de damasco 2 unidades de banana-prata 2 colheres (chá) de chia  Modo de Preparo Cozinhe em água (500ml) os damascos por cerca de 20 minutos. Escorra reservando a água do cozimento. Bata no liquidificador os damascos e as bananas, com um pouquinho da água do cozimento, até virar um creme aveludado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tortinha vegana de chocolate, banana e nozes para matar a vontade de doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Nozes 1 xícara (chá) de tâmara sem caroço 2 unidades de banana-nanica maduras 1 colher (chá) de açúcar de coco (mel, melado ou xylitol) 1 pitada de canela em pó 1 xícara (chá) de Chocolate em pedaços 70% ou 50%  Modo de Preparo No processador ou liquidificador, bata as nozes e as tâmaras até obter uma farofa com pedacinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de inhame para matar a vontade de comer doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-inhame-para-matar-a-vontade-de-comer-doce.51075950/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-inhame-para-matar-a-vontade-de-comer-doce.51075950/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  200 mililitros de Água do cozimento do inhame 150 gramas de açúcar demerara 250 gramas de inhame (cará) cozido 120 gramas de Chocolate 70% cacau 2 gotas de essência natural de baunilha  Modo de Preparo Bata no liquidificador a água, o açúcar e o inhame até virar um creme homogêneo. Leve ao fogo e reduza até ficar bem cremoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa de damasco com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-de-damasco-com-coco.f4d47322/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-de-damasco-com-coco.f4d47322/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 xícaras (chá) de damasco 500 mililitros de suco de laranja 2 xícaras (chá) de coco seco ralado (sem açúcar) 1 maço de hortelã  Modo de Preparo Coloque os damascos de molho no suco de laranja por 20 minutos. Depois, separe a fruta do suco de laranja. No liquidificador ou processador, triture os damascos e a hortelã até formar uma massa (pode deixar pedacinhos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-chocolate.ddaec278/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-chocolate.ddaec278/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 colheres (sopa) de Whey protein de chocolate 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de amêndoa ou de coco 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento biológico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de amêndoas sem açúcar 1 colher (chá) de óleo de coco derretido 1 colher (chá) de mel . • Laranja raspas de 1 fruta  Modo de Preparo Misture o whey, farinha, fermento em pó, leite, óleo de coco derretido e mel, até que alcance uma consistência líquida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de colher com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-com-biomassa-de-banana-verde.db89e156/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-com-biomassa-de-banana-verde.db89e156/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 2 a 3 colheres (sobremesa) de adoçante xylitol ou 2 colheres (sobremesa) de açúcar de coco 1 colher (sobremesa) de manteiga ghi (ou ghee) ou óleo de coco 1 xícara (chá) de Chocolate (70%) picado ou em gotas 1 xícara (chá) de leite de coco (ou outro leite vegetal) 1 pitada de sal marinho  Modo de Preparo Coloque numa panela média a biomassa, o xylitol , a ghee e mexa sem parar, em fogo médio, até obter a consistência do leite condensado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coco em fitas caramelizado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coco-em-fitas-caramelizado.776693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coco-em-fitas-caramelizado.776693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de coco em fitas 2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 colher (café) de canela em pó 1 pitada de sal marinho ou rosa  Modo de Preparo Misture bem todos os ingredientes num bowl. Espalhe numa travessa antiaderente e coloque no forno preaquecido a 180 graus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie de matchá com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-de-matcha-com-coco.375b2b3a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-de-matcha-com-coco.375b2b3a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 14 unidades  Ingredientes  2 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia em flocos 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol (ou outro, de sua preferência) 4 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de Água 1 colher (chá) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de chá verde em pó (Matchá)  Modo de Preparo Misture todas as farinhas, depois acrescente os ovos, o óleo de coco e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa Low Carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de adoçante xilitol 1 colher (sopa) de pasta de amendoim 1 colher (sopa) de Água 2 colheres (sopa) de cacau em pó (opcional)  Modo de Preparo Misture a pasta de amendoim na farinha de amêndoas, acrescente a colher de sopa de água, caso necessário, acrescente um pouco mais, até adquirir uma consistência de pasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie vegano de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de fermento biológico em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 280 mililitros de Água fervente 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 1 banana-nanica amassada 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Nozes picadas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate vegano picado  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 180 °C e forre uma forma de 20 cm x 20 cm com papel manteiga e óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de abóbora sem açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  150 gramas de abóbora seca (aquela com casca verde) em cubinhos 1 unidade de canela em pau 6 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol (ou outro adoçante culinário em pó) 500 mililitros de Água mineral  Modo de Preparo Esquente tudo numa panela, menos a abóbora, até ferver. Junte a abóbora e deixe cozinhar até o ponto desejado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pé de moleque fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pe-de-moleque-fit.92a8091d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pe-de-moleque-fit.92a8091d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco ou mascavo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou mel 1 xícara (chá) de amendoim torrado sem sal e sem casca 1 xícara (chá) de Água 1 xícara (chá) de noz-pecã ou outra oleaginosa • óleo de coco para untar  Modo de Preparo Coloque em uma panela o açúcar, o melaço de cana-de-açúcar e a água e esquente em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz-doce integral e zero açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-e-zero-acucar.ee4e6853/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-e-zero-acucar.ee4e6853/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de arroz integral 7 grãos 1 pote de iogurte natural • adoçante (sucralose, stevia ou xylitol) em pó a gosto • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o arroz somente com água (sem refogar com cebola, alho, etc.), deixe esfriar e misture com os demais ingredientes. Salpique canela antes de servir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cocada de frigideira saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 ovo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante natural ou demerara 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Bata o ovo com um garfo e coloque todos os ingredientes num bowl. Misture bem e disponha o conteúdo numa frigideira pequena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de colher de cacau e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manteiga de amendoim 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de água 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de adoçante xylitol  Modo de Preparo Misture a manteiga de amendoim e a água até formar uma pasta. Acrescente o cacau e o xylitol e misture até ficar homogêneo.
Receita sugerida pela culinarista saudávelMonica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Petit gateau de chocolate e laranja sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  3 colheres (sopa) de óleo de coco (ou outro óleo de sua preferência) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco (ou açúcar demerara) pulverizado (batido no liquidificador para ficar mais fino) 1&amp;frasl;2 xícara de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 4 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa (ou de arroz integral ou de grão-de-bico) • raspas de laranja para decorar  Modo de Preparo Em uma panela pequena, misture o óleo, o açúcar, o cacau e o suco de laranja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beijinho de sorgo com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  1 unidade de batata-doce (180 g) descascada 2 xícaras (chá) de água 1 xícara (chá) de farinha de sorgo 1 litro de leite de coco 3 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce na água por 20 minutos até ficar macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche de cookie saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 12 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de pasta de cacau ou qualquer pasta nuts de sua preferência (para o recheio) 2 xícaras (chá) de farinha de amêndoa 1 ovo (só a clara) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de mel ou melaço de cana 1 colher (chá) de extrato de baunilha (opcional) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico em pó 1 limão-siciliano (só as raspas)  Modo de Preparo Primeiramente, reserve a pasta de cacau para o recheio ao final.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa funcional de banana com chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-funcional-de-banana-com-chocolate.a2156ead/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-funcional-de-banana-com-chocolate.a2156ead/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 18 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana bem madura 1 colher (sopa) de cacau em pó 100% em pó; 1 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de biomassa de banana verde 30 gramas de chocolate 70% cacau 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante de sua preferência  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo, acrescente o cacau e a canela formando uma pastinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Macaron integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/macaron-integral.3aa5e734/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/macaron-integral.3aa5e734/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 17 unidades  Ingredientes  2 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 4 colheres (sopa) de açúcar de coco (ou mascavo) 1 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 pitada de pasta de amendoim ou geleia sem açúcar (para rechear) 1 colher (sopa) de chocolate amargo 70% sem lactose derretido (para decorar)  Modo de Preparo Na batedeira, misture os ovos com a ghee e os açúcares até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacota de iogurte com calda de damasco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 pacote de gelatina (6 g) sem sabor hidratada 4 potes de iogurte grego natural 3&amp;frasl;4 copo de creme de leite (150 ml) fresco 1 colher (sopa) de açúcar demerara 3 xícaras (chá) de damasco seco 3 xícaras (chá) de suco de laranja 1 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de raspas da casca de laranja 1 pitada de pistache (para decorar, opcional)  Modo de Preparo Hidrate a gelatina conforme as instruções na embalagem e bata no liquidificador com o iogurte, o creme de leite e o açúcar até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overnight de cappuccino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de café coado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco ou de amêndoas 2 colheres (sopa) de chia 4 colheres (sopa) de farelo de aveia ou amaranto ou quinoa 1 colher (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou nectar de coco ou seu adoçante natural preferido 1 colher (sopa) de pasta de amendoim ou de amêndoas 1 colher (chá) de cacau em pó • canela em pó a gosto • nibs de cacau a gosto • framboesa ou qualquer tipo de frutas vermelhas a gosto  Modo de Preparo Passe um café bem concentrado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom de caramelo saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-de-caramelo-saudavel.44389b05/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-de-caramelo-saudavel.44389b05/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% 3 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de água 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite de coco  Modo de Preparo Em banho-maria ou micro-ondas, derreta o chocolate com 2 col. (sopa) do óleo de coco. Coloque a mistura em forminhas de silicone, cubra o fundo e espalhe ao redor de toda a parede da fôrma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crumble saudável de maçã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crumble-saudavel-de-maca.dc8bd8a4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crumble-saudavel-de-maca.dc8bd8a4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1 colher (chá) de canela em pó 1 colher (sopa) de açúcar de coco 1 colher (café) de manteiga 1 unidade de maçã picada  Modo de Preparo Misture a farinha de amêndoas, o farelo de aveia, metade da canela, metade do açúcar de coco e a manteiga.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>