<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receitas Com Carne on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receitas-com-carne/</link>
    <description>Recent content in Receitas Com Carne on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receitas-com-carne/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Trigo grosso do restaurante Saj</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trigo-grosso-do-restaurante-saj.eb5e08e2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trigo-grosso-do-restaurante-saj.eb5e08e2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  500 gramas de trigo grosso 500 gramas de patinho moído 2 colheres (sopa) de manteiga com sal 500 gramas de peito de frango 1 cebola média picada 1 pitada de pimenta sírio 1 litro de Água • azeite de oliva (o quanto baste para refogar) • sal a gosto • coalhada a gosto  Modo de Preparo Deixe o trigo de molho por 30 minutos e, depois, ferva por 40 minutos em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-fit.7a27a885/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-fit.7a27a885/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  500 gramas de patinho moído 1 unidade de ovo 2 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de farelo de aveia (ou flocos de amaranto) 1 unidade de cebola picada 3 dentes de alho picado/amassado 5 ramos de alecrim picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer de cordeiro com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-cordeiro-com-biomassa-de-banana-verde.31e01d0e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-cordeiro-com-biomassa-de-banana-verde.31e01d0e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 unidades  Ingredientes  300 gramas de carne de cordeiro moída 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde 1 punhado de salsa (ou salsinha) picada 1 dente de alho amassado 1 fio de azeite de oliva extravirgem • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes delicadamente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>