<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sopas E Caldos on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/sopas-e-caldos/</link>
    <description>Recent content in Sopas E Caldos on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/sopas-e-caldos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Creme de abóbora com queijo cottage</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abobora-com-queijo-cottage.d5e644d2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abobora-com-queijo-cottage.d5e644d2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  400 gramas de abóbora madura em cubos 1 unidade de cebola média picada 1 colher (sopa) de amido de milho 1&amp;frasl;2 copo de leite desnatado (100 ml) 4 colheres (sopa) de queijo cottage 80 gramas de peito de peru light em cubinhos 1 colher (sobremesa) de queijo parmesão light ralado 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • Água • sal a gosto • salsa (ou salsinha) picada a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a abóbora com 1&amp;frasl;2 litro de água e sal até ficar macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caldo básico para sopas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caldo-basico-para-sopas.ba9aba55/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caldo-basico-para-sopas.ba9aba55/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1,2 kg peito de frango desossado (ou 1,2 kg de carne magra: músculo, patinho) 1 unidade de cebola grande inteira (sem a casca) com 4 cravos espetados 1 unidade de cebola média cortada em 4 partes 5 dentes de alho cortados na metade 3 unidades de cenoura médias cortadas em tiras grossas 3 talos de alho-poró (a parte branca) cortados ao meio, no sentido do comprimento 2 talos de salsão (ou aipo) 1 bouquet garni (amarrado de ervas) (4 ramos de salsa, 2 ramos de tomilho e 1 folha de louro embrulhados em folhas do alho-poró e amarrados com barbante) 10 grãos de pimenta -do-reino 3 litros de Água 1 colher (chá) de sal grosso  Modo de Preparo Em uma panela funda, coloque todos os ingredientes e leve ao fogo brando (140 °C a 150 °C) e deixe ferver de 1 hora e meia (frango) a 2 horas (carne), retirando a espuma que formar na superfície com uma escumadeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-antioxidante.ff29e02/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-antioxidante.ff29e02/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 porção de caldo básico para sopas (frango ou carne) 1 unidade de beterraba cozida 2 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) (opcional) 2 colheres (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 colher (sobremesa) de salsa (ou salsinha) fresca (ou desidratada) 1 unidade de ovo cozido e picadinho • sal a gosto  Modo de Preparo Bata o caldo junto com a beterraba no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de abobrinha com curry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-abobrinha-com-curry.4fbb70f6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-abobrinha-com-curry.4fbb70f6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 unidades de abobrinha italiana com casca 3 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1 pitada de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) (ou curry) 2 colheres (sopa) de manteiga (óleo de coco ou azeite de oliva extravirgem) 6 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde (opcional) • sal a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a abobrinha na água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de batata-doce e lentilha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-batata-doce-e-lentilha.e773167c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-batata-doce-e-lentilha.e773167c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 1&amp;frasl;2 dente de alho amassado 1 unidade de cebola pequena ralada 2 xícaras (chá) de Batata-doce em cubos 1 unidade de abobrinha em cubos 3 xícaras (chá) de lentilha cozida 1 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) picada 1 xícara (chá) de agrião picado 1 colher (chá) de castanha-do-pará picada • sal e cúrcuma a gosto • Água fervente  Modo de Preparo Em uma panela funda, aqueça o azeite e refogue o alho, a cebola, a batata-doce e a abobrinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de creme de cenoura com gengibre para um jantar levinho</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-creme-de-cenoura-com-gengibre-para-um-jantar-levinho.58cc0d4e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-creme-de-cenoura-com-gengibre-para-um-jantar-levinho.58cc0d4e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 Testada e aprovada   Ingredientes  500 gramas de cenoura em pedaços 1&amp;frasl;2 unidade de alho-poró 1 unidade de cebola (média - picada) 2 colheres (sopa) de manteiga (de preferência a ghee) 1&amp;frasl;2 litro de caldo (caseiro) 1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar • sal marinho a gosto • noz-moscada a gosto • gengibre ralado (a gosto) • coentro a gosto • pimenta-dedo-de-moça a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a cenoura até que fique macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaspacho de legumes é uma ótima ideia para variar a salada do dia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-legumes-e-uma-otima-ideia-para-variar-a-salada-do-dia.c4ae7e35/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-legumes-e-uma-otima-ideia-para-variar-a-salada-do-dia.c4ae7e35/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de iogurte grego (zero gordura e sem adoçante) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de legumes variados (picadinhos e cozidos) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite desnatado 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó 1 pitada de sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador e sirva geladinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de tomate antioxidante para uma jantar leve e gostoso</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-tomate-antioxidante-para-uma-jantar-leve-e-gostoso.2a4d9e04/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-tomate-antioxidante-para-uma-jantar-leve-e-gostoso.2a4d9e04/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de tomate pequenos despelados (400 g) 1 unidade de berinjela fatiada 1 unidade de cebola cortada em meias luas 2 dentes de alho laminados 1&amp;frasl;2 colher (café) de páprica picante 1 xícara (chá) de caldo de legumes (dissolvido em água fervente) 1 colher (chá) de Chocolate 70% cacau (em pó) • sal e pimenta-do-reino preta a gosto • azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Mergulhe o tomate em água fervente por cinco minutos e passe-o em água fria para retirar a pele.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caldo verde vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de cebola 2 colheres (sopa) de alho 100 gramas de tofu defumado em quadradinhos (opcional) 1 talo de salsão (ou aipo) picado 1 xícara (chá) de batata yacon 1 xícara de batata yacon 1 xícara (chá) de inhame (cará) 2 xícaras (chá) de espinafre 2 xícaras (chá) de couve • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Refogue cebola e alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de cevadinha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cevadinha.85f5f86d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cevadinha.85f5f86d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de cevadinha em grãos 1&amp;frasl;4 cebola em cubos pequenos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 talo de salsão (ou aipo) em rodelas 1 pedaço de carne (200 g) magra (patinho) em cubos 1&amp;frasl;4 chuchu em cubos 1 cenoura em cubos 1&amp;frasl;4 abobrinha em cubos 1,5 litro de Água fervente 1 pitada de salsa (ou salsinha) picada e sal a gosto  Modo de Preparo Coloque a cevadinha de molho em água por 4 horas (no mínimo) com gotas de limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de lentilha com curry ayurvédico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-lentilha-com-curry-ayurvedico.463d89bf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-lentilha-com-curry-ayurvedico.463d89bf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de lentilha 4 xícaras (chá) de água • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto • curry (ou caril) a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Cozinha a lentilha com a água na panela de pressão até que esteja macia (cerca de 30 minutos). Espere amornar e bata no liquidificador. Se necessário, acrescente um pouco mais de água fervente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stracciatela da avó da Paola Carosella</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/stracciatela-da-avo-da-paola-carosella.da0207b1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/stracciatela-da-avo-da-paola-carosella.da0207b1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de sêmola de trigo 1 xícara de queijo parmesão ralado bem fino 3 unidades de ovo (&amp;ldquo;de galinha de vida digna&amp;rdquo;) 1 litro de caldo de frango 1 punhado de grande (espinafre, couve, flores de brócolis ou outra verdura) • Sirva com parmesão ralado na hora, azeite extravirgem e pimenta-do-reino moída na hora (bastante!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de abóbora, leite de coco e limão siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-abobora-leite-de-coco-e-limao-siciliano.67e1809c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-abobora-leite-de-coco-e-limao-siciliano.67e1809c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de abóbora japonesa pequena 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada grosseiramente 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 1 dente de alho picado 1 colher (chá) de gengibre em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de curry (ou caril) (opcional) 1 copo de leite de coco (200 ml) 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano (as raspas)  Modo de Preparo Em uma assadeira untada com metade do azeite, coloque a abóbora virada para baixo (casca para cima).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>