<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Salgados on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/salgados/</link>
    <description>Recent content in Salgados on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/salgados/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Acrescente mais proteína no seu cardápio com este croquete fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/acrescente-mais-proteina-no-seu-cardapio-com-este-croquete-fit.6a7b3d42/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/acrescente-mais-proteina-no-seu-cardapio-com-este-croquete-fit.6a7b3d42/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de patinho (moído) cozido 1 colher (sopa) de mostarda • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Processe a quinua até atingir a consistência de uma farofa bem fininha. Em seguida, misture bem todos os ingredientes em uma tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha fit rica em fibras e liberada na dieta. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-fit-rica-em-fibras-e-liberada-na-dieta-anote-a-receita.3967cc4e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-fit-rica-em-fibras-e-liberada-na-dieta-anote-a-receita.3967cc4e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 25 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de abóbora em cubos 3 xícaras (chá) de caldo de frango (caseiro, de preferência) 2 colheres (sopa) de margarina light 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 3 xícaras (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de trigo em farelo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farelo de aveia 500 gramas de frango (sem pele e osso) cozido e desfiado - ínicio do recheio 1 cebola pequena picada 2 colheres (chá) de salsa (ou salsinha) picada 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 2 colheres (sopa) de requeijão light 3 xícaras (chá) de flocos de milho sem açúcar, triturados - para empanar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 1 ovo  Modo de Preparo Cozinhe a abóbora, passe no espremedor e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha de frango com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de purê de batata-doce 5 unidades de ovo (só as claras) 5 colheres (sopa) de farinha de amêndoa (ou de aveia) 4 colheres (sopa) de frango desfiado, cozido e temperado 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça  Modo de Preparo Para a massa, misture o purê de batata-doce, 3 claras e a farinha de amêndoas numa tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Croquete de peixe com quinoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/croquete-de-peixe-com-quinoa.4aa4b6c0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/croquete-de-peixe-com-quinoa.4aa4b6c0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de peixe cozido e temperado com sal, desfiado 1 unidade de batata média, cozida e amassada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa ralada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 unidade de ovo • sal a gosto  Modo de Preparo Misture a batata, a quinoa, a cebolinha, a cebola e o sal.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>