<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Especial Receitas De Festas Junina on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/especial-receitas-de-festas-junina/</link>
    <description>Recent content in Especial Receitas De Festas Junina on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/especial-receitas-de-festas-junina/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Festa Junina Light: arroz doce integral leve e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-light-arroz-doce-integral-leve-e-saudavel.933331b7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-light-arroz-doce-integral-leve-e-saudavel.933331b7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de arroz integral 1 litro de leite (semi desnatado) 1 unidade de leite de coco light 2 colheres (sopa) de coco ralado 4 colheres (sopa) de adoçante culinário em pó 3 pedaços de canela em pau 5 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) • canela a gosto  Modo de Preparo Deixe o arroz de molho na água quente por 1 hora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse quentão fit é termogênico e acelera a dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-quentao-fit-e-termogenico-e-acelera-a-dieta.4e3c8e00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-quentao-fit-e-termogenico-e-acelera-a-dieta.4e3c8e00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  300 Água 1 colher (sopa) de adoçante tipo xylitol ou 10 gotas de adoçante 100% stevia 1 colher (sopa) de gengibre em pedacinhos 1&amp;frasl;2 unidade de maçã fuji cortada em pedacinhos • casca de 1 laranja • casca de 1 /2 limão • cravo-da-índia (ou cravinho) a gosto • canela em pau a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, coloque a água, o adoçante, as cascas de laranja e limão, o gengibre, o cravo e a canela e deixe cozinhar, em fogo médio, por 20 a 25 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festa Junina: aprenda a fazer uma paçoca fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-aprenda-a-fazer-uma-pacoca-fit.82f3b21/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-aprenda-a-fazer-uma-pacoca-fit.82f3b21/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  5 colheres (sopa) de farinha de castanha de caju (castanha de caju processa) ou farinha de amendoim 1 colher (sopa) de linhaça em semente (dourada e marrom) 1 colher (chá) de adoçante xylitol ou 100% stevia  Modo de Preparo Processe os ingredientes até obter uma farofa úmida. Coloque a “massa” em forminhas de silicone e pressione para que tudo fique juntinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festa Junina: dadinho de amendoim é fit. Aprenda a fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-dadinho-de-amendoim-e-fit-aprenda-a-fazer.b205fb1c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-dadinho-de-amendoim-e-fit-aprenda-a-fazer.b205fb1c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de amendoim torrado 1 colher (sopa) de açúcar de coco 1 colher (sopa) de mel . 1 colher (sopa) de chia  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador até ficar com consistência de farofa úmida. Coloque um pouco da farofa na mão e aperte, se ficar uma bolinha, está pronto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse pé de moleque é saudável e funcional. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-pe-de-moleque-e-saudavel-e-funcional-anote-a-receita.62eeb09e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-pe-de-moleque-e-saudavel-e-funcional-anote-a-receita.62eeb09e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de açúcar de coco (ou mascavo); 1 colher (sopa) de Água 1 colher (sopa) de mel . 1 xícara (chá) de amendoim torrado pitada de canela (opcional)  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe, em fogo baixo, o açúcar de coco e a água. Vá mexendo, por aproximadamente 2 a 3 minutos, até dar ponto de “fio”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse pé de moleque é saudável e funcional. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-pe-de-moleque-e-saudavel-e-funcional-anote-a-receita.b80be3b3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-pe-de-moleque-e-saudavel-e-funcional-anote-a-receita.b80be3b3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de açúcar de coco (ou mascavo); 1 colher (sopa) de Água 1 colher (sopa) de mel . 1 xícara (chá) de amendoim torrado pitada de canela (opcional)  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe, em fogo baixo, o açúcar de coco e a água. Vá mexendo, por aproximadamente 2 a 3 minutos, até dar ponto de “fio”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festa Junina: canjica proteica segura a fome por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-canjica-proteica-segura-a-fome-por-mais-tempo.f184797e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-canjica-proteica-segura-a-fome-por-mais-tempo.f184797e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  100 gramas de milho para canjica cozido 100 leite de coco 5 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 1 unidade de canela em pau 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (ou de 7 a 10 gotas de adoçante 100% Stevia) 2 colheres (sopa) de proteína vegetal (ou whey protein) sabor baunilha  Modo de Preparo Em uma panela, aqueça todos os ingredientes, menos a proteína vegetal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa paçoca com cobertura de chocolate fit vai adoçar o dia com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-pacoca-com-cobertura-de-chocolate-fit-vai-adocar-o-dia-com-poucas-calorias.472e62c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-pacoca-com-cobertura-de-chocolate-fit-vai-adocar-o-dia-com-poucas-calorias.472e62c6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de amendoim torrado 2 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (sopa) de chia 1 xícara (chá) de Chocolate 70% cacau  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador até atingir a consistência de farofa úmida. Coloque um pouco da farofa na mão e aperte, se ficar uma bolinha, está no ponto certo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>