<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dietas Ricas Em Proteína on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/dietas-ricas-em-prote%C3%ADna/</link>
    <description>Recent content in Dietas Ricas Em Proteína on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/dietas-ricas-em-prote%C3%ADna/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mingau proteico de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mingau-proteico-de-micro-ondas.98a514dd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mingau-proteico-de-micro-ondas.98a514dd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de aveia em flocos, ou quinua em flocos, ou amaranto em flocos 100 mililitros de Água 1 unidade de banana-prata fatiada ou 5 morangos cortados 1 dose de Whey protein de baunilha • farinha de amêndoa para polvilhar (opcional)  Modo de Preparo Coloque a aveia e os morangos (ou banana) fatiados em um pote refratário (próprio para utilizar em micro-ondas).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete proteica com frango, claras e quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-proteica-com-frango-claras-e-quinua.d96f7b5a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-proteica-com-frango-claras-e-quinua.d96f7b5a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade Testada e aprovada   Ingredientes  5 unidades de ovo (use somente as claras) 100 gramas de frango moído cozido 1 colher (sopa) de mostarda 2 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 pitada de sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes. Leve à frigideira a fogo médio e espere dourar de um lado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flan proteico de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/flan-proteico-de-abacate.e714f8dc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/flan-proteico-de-abacate.e714f8dc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 abacate grande e maduro 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 1 limão 1 colher (sopa) de Whey protein proteina vegetal 4 gramas de ágar-ágar (ou kanten) (ou gelatina incolor preparada em 50 ml de água)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador, com exceção do limão. Coloque na panela e leve ao fogo durante 3 a 5 minutos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>