<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Quinoa on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/quinoa/</link>
    <description>Recent content in Quinoa on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/quinoa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Muffin de quinoa com frango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-quinoa-com-frango.ff8b411/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-quinoa-com-frango.ff8b411/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 9 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1 xícara (chá) de frango cozido, temperado e desfiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de bicarbonato de sódio 1 colher (café) de sal  Modo de Preparo Misture os ingredientes e coloque em forminhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de quinua no pote</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-no-pote.e9058a77/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-no-pote.e9058a77/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 pote Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (sopa) de cenoura crua picada 1 colher (sopa) de abobrinha crua picada 1 colher (sopa) de soja crocante sem sal (pode trocar por castanha de caju picada, se preferir) 1 unidade de limão-taiti (só o suco) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal rosa do himalaia a gosto • ervas finas a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de quinua com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 tomate picado 1&amp;frasl;2 cebola roxa picada 1 colher (sopa) de sementes de gergelim 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;2 limão-taiti espremido 1&amp;frasl;2 abacate cortado em cubos • sal a gosto • azeite de oliva a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, deixando o abacate por último.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quinua refogada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quinua-refogada.3e8c0815/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quinua-refogada.3e8c0815/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola picada 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) em grãos 1 xícara (chá) de água fervente 1 pitada de sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, refogue a cebola no azeite. Acrescente a quinua e refogue mais um pouco. Junte a água fervente com o sal e a pimenta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>