<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vegetarianismo on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/vegetarianismo/</link>
    <description>Recent content in Vegetarianismo on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/vegetarianismo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hambúrguer vegetariano de quinoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegetariano-de-quinoa.22d103a3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegetariano-de-quinoa.22d103a3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 cebola roxa ralada 1 dente de alho picado 2 unidades de ovo 1 colher (sopa) de sementes de girassol • cebolinha-verde (um punhado) • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho, desligue o fogo e junte o restante dos ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada indiana de grão-de-bico com quinua e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara de grão-de-bico cozido 1 xícara de quinoa (ou quinua) tricolor cozida 1 unidade de cebola pequena cortada em gomos 1 dente de alho cortado 1&amp;frasl;2 xícara de castanha de caju picada grosseiramente 1 colher (sopa) de alecrim • canela a gosto • gengibre em pó a gosto • sal a gosto • óleo de coco para refogar  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carne de jaca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/carne-de-jaca.873feb32/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/carne-de-jaca.873feb32/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1 jaca verde (do tipo dura) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 3 dentes de alho picados 1&amp;frasl;2 cebola média picada 1&amp;frasl;2 limão (suco de meia fruta) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de ervilha 1 copo de molho de tomate (200ml) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) e cebolinha picadas • sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Passe óleo nas mãos e na faca para não grudar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crepioca de beterraba</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-beterraba.f7013d12/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-beterraba.f7013d12/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo 2 colheres (sopa) de goma para tapioca hidratada 2 colheres (sopa) de beterraba crua ralada • sal a gosto  Modo de Preparo Bata o ovo e misture bem os outros ingredientes. Espalhe numa frigideira antiaderente pequena e bem aquecida. Doure dos dois lados.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Luglio, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crepioca de coco e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-coco-e-chia.fdbea412/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-coco-e-chia.fdbea412/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de tofu firme amassado 3 colheres (sopa) de goma para tapioca hidratada 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado 1 colher (sobremesa) de chia • sal a gosto  Modo de Preparo Amasse bem o tofu e misture os outros ingredientes. Espalhe numa frigideira antiaderente pequena e aquecida. Doure dos dois lados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tofupiry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tofupiry.ebe5f9df/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tofupiry.ebe5f9df/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 12 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de tofu firme 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 7 colheres (sopa) de Água 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de polvilho azedo • sal a gosto  Modo de Preparo No liquidificador, bata o tofu, o azeite, o sal e 3 colheres (sopa) da água até formar um creme liso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de quinua com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 tomate picado 1&amp;frasl;2 cebola roxa picada 1 colher (sopa) de sementes de gergelim 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;2 limão-taiti espremido 1&amp;frasl;2 abacate cortado em cubos • sal a gosto • azeite de oliva a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, deixando o abacate por último.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maionese de abacate com molho pesto</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate-com-molho-pesto.c06b537f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate-com-molho-pesto.c06b537f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 unidade de abacate (ou 2 avocados) 1 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1 colher (chá) de molho pesto 1 colher (chá) de sal  Modo de Preparo Bata tudo no processador.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quibe de abóbora do Empório Frutaria</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quibe-de-abobora-do-emporio-frutaria.d8f6f202/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quibe-de-abobora-do-emporio-frutaria.d8f6f202/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de trigo para quibe 4 xícaras (chá) de purê de abóbora 1 unidade de cebola média picada 60 mililitros de azeite de oliva 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de hortelã picada 1 xícara (chá) de nozes picadas 3 colheres (sopa) de sal 1 colher (chá) de bahar (ou pimenta síria) 250 gramas de queijo feta  Modo de Preparo Deixe o trigo de molho por duas horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Couve-flor gratinada low carb e sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/couve-flor-gratinada-low-carb-e-sem-gluten.c398d993/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/couve-flor-gratinada-low-carb-e-sem-gluten.c398d993/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola 1 fio de azeite de oliva para refogar 400 mililitros de leite vegetal 1 colher (sopa) de requeijão light 1 colher (chá) de amido de milho 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo parmesão 1 punhado de cebolinha-verde picada 1 cabeça de couve-flor cortada em buquês • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Falafel assado de lentilha com molho tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/falafel-assado-de-lentilha-com-molho-tahine.1f83f8b8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/falafel-assado-de-lentilha-com-molho-tahine.1f83f8b8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 15 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha crua deixada de molho por 12 horas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro fresco 1 colher (chá) de alho picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã 1 colher (chá) de cominho (alcarávia ou kümmel) 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (chá) de sal 1 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de limão espremido 1&amp;frasl;2 colher (chá) de alho em pó 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • pimenta-do-reino a gosto • gergelim branco a gosto  Modo de Preparo Do falafel:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>