<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Alimentação Light on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/alimenta%C3%A7%C3%A3o-light/</link>
    <description>Recent content in Alimentação Light on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/alimenta%C3%A7%C3%A3o-light/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Festa Junina Light: arroz doce integral leve e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-light-arroz-doce-integral-leve-e-saudavel.933331b7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-light-arroz-doce-integral-leve-e-saudavel.933331b7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de arroz integral 1 litro de leite (semi desnatado) 1 unidade de leite de coco light 2 colheres (sopa) de coco ralado 4 colheres (sopa) de adoçante culinário em pó 3 pedaços de canela em pau 5 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) • canela a gosto  Modo de Preparo Deixe o arroz de molho na água quente por 1 hora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse quentão fit é termogênico e acelera a dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-quentao-fit-e-termogenico-e-acelera-a-dieta.4e3c8e00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-quentao-fit-e-termogenico-e-acelera-a-dieta.4e3c8e00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  300 Água 1 colher (sopa) de adoçante tipo xylitol ou 10 gotas de adoçante 100% stevia 1 colher (sopa) de gengibre em pedacinhos 1&amp;frasl;2 unidade de maçã fuji cortada em pedacinhos • casca de 1 laranja • casca de 1 /2 limão • cravo-da-índia (ou cravinho) a gosto • canela em pau a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, coloque a água, o adoçante, as cascas de laranja e limão, o gengibre, o cravo e a canela e deixe cozinhar, em fogo médio, por 20 a 25 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca fit com pasta de amendoim para ganhar energia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-fit-com-pasta-de-amendoim-para-ganhar-energia.15912b40/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-fit-com-pasta-de-amendoim-para-ganhar-energia.15912b40/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de ovo 3 colheres (sopa) de aveia 1 colher (sopa) de farinha de coco (ou outra opção de farinha que você tiver em casa) 1 colher (chá) de açúcar de coco (ou demerara) 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de Água (ou bebida vegetal)  Modo de Preparo Misture tudo e prepare as panquecas (rende 2 porções) em uma frigideira antiaderente pequena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polenta mole com cogumelo para um jantar gourmet</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/polenta-mole-com-cogumelo-para-um-jantar-gourmet.e1ef5afb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/polenta-mole-com-cogumelo-para-um-jantar-gourmet.e1ef5afb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 Batata-doce média sem a casca, cortada em pedaços 5 xícaras (chá) de Água 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de fubá 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem Para os cogumelos: 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de cebola ralada 1 xícara (chá) de cogumelo-de-paris 1 xícara (chá) de cogumelo shiitake 1 xícara (chá) de cogumelo shimeji 1 colher (sobremesa) de molho de soja (shoyu) light • sal a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce e amasse com um garfo até formar um purê.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este cupcake de laranja é rico em fibras e está liberado na dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-cupcake-de-laranja-e-rico-em-fibras-e-esta-liberado-na-dieta.146b8f8f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-cupcake-de-laranja-e-rico-em-fibras-e-esta-liberado-na-dieta.146b8f8f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de suco de laranja 3 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de canola 1 xícara (chá) de açúcar fit ou light 1 xícara (chá) de flocos de aveia finos 1 xícara (chá) de farinha de trigo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 e ½ xícara (chá) de suco de laranja 1 colher (sopa) de açúcar fit ou light • Laranja - raspas de 1&amp;frasl;2 fruta  Modo de Preparo Bata no liquidificador, o suco, as raspas de laranja, os ovos e o óleo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão com ervilha e aspargo para um jantar simples e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-com-ervilha-e-aspargo-para-um-jantar-simples-e-saudavel.d89bf4d6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-com-ervilha-e-aspargo-para-um-jantar-simples-e-saudavel.d89bf4d6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 posta de salmão grande (600g) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de ervilha pré-cozida 6 aspargo • tomate cereja para decorar • sal e manjericão seco a gosto  Modo de Preparo Coloque o salmão em uma fôrma ou frigideira de cerâmica e tempere com o sal e o manjericão. Acrescente a ervilha, o aspargo e o tomate-cereja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calda fit de amora pode ser usada com iogurte, fruta e panqueca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de açúcar demerara 1 xícara (café) de Água fervente 500 amora 3 colheres (sopa) de suco de limão  Modo de Preparo Em uma panela, misture o açúcar e a água. Ferva até dissolver o açúcar. Junte metade da amora processada e a outra metade dela inteira. Deixe no fogo por 10 minutos ou até dar uma leve engrossada (mexa de vez em quando).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cupcake termogênico é uma ótima opção de lanche da tarde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cupcake-termogenico-e-uma-otima-opcao-de-lanche-da-tarde.523e637d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cupcake-termogenico-e-uma-otima-opcao-de-lanche-da-tarde.523e637d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 ovo caipira 2 colheres (sopa) de farinha de arroz 1 banana-prata 2 colheres (sopa) de proteína vegetal (ou whey protein) sabor chocolate 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (ou açúcar de coco) 1 colher (chá) de fermento químico em pó 1 colher (chá) de canela em pó  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango com legumes para incluir mais nutrientes no cardápio</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-com-legumes-para-incluir-mais-nutrientes-no-cardapio.f1240798/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-com-legumes-para-incluir-mais-nutrientes-no-cardapio.f1240798/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de espinafre 3 colheres (sopa) de pimentão vermelho e amarelo 6 unidades de tomate cereja 1 filé de frango 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1 colher (sopa) de xarope de agave 3 colheres (sopa) de aceto balsâmico 5 colheres (sopa) de óleo de girassol  Modo de Preparo Cozinhe o espinafre rapidamente em água fervente e passe na água fria para resfriar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer um delicioso quiche integral de abobrinha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-delicioso-quiche-integral-de-abobrinha.fd4ec328/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-delicioso-quiche-integral-de-abobrinha.fd4ec328/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) em flocos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia em flocos 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de iogurte natural desnatado 1 colher (chá) de manteiga 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1 abobrinha média ralada 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 cebola média 1 alho-poró 1 e 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1 xícara (chá) de ricota fresca - *início dos ingredientes para o recheio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer um irresistível purê de abóbora com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-irresistivel-pure-de-abobora-com-batata-doce.b85480ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-irresistivel-pure-de-abobora-com-batata-doce.b85480ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 Batata-doce média sem a casca 1 xícara (chá) de abóbora japonesa em cubos e sem a casca 3 colheres (sopa) de leite semidesnatado (ou leite vegetal ou água) 2 colheres (sopa) de manteiga (ghee, de preferência) • sal e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce e a abóbora. Passe no espremedor e coloque em uma panela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de tomate antioxidante para uma jantar leve e gostoso</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-tomate-antioxidante-para-uma-jantar-leve-e-gostoso.2a4d9e04/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-tomate-antioxidante-para-uma-jantar-leve-e-gostoso.2a4d9e04/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de tomate pequenos despelados (400 g) 1 unidade de berinjela fatiada 1 unidade de cebola cortada em meias luas 2 dentes de alho laminados 1&amp;frasl;2 colher (café) de páprica picante 1 xícara (chá) de caldo de legumes (dissolvido em água fervente) 1 colher (chá) de Chocolate 70% cacau (em pó) • sal e pimenta-do-reino preta a gosto • azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Mergulhe o tomate em água fervente por cinco minutos e passe-o em água fria para retirar a pele.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de amêndoas e gengibre para turbinar o seu café da manhã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-amendoas-e-gengibre-para-turbinar-o-seu-cafe-da-manha.5f88168d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-amendoas-e-gengibre-para-turbinar-o-seu-cafe-da-manha.5f88168d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de banana congeladas 1 pedaço de gengibre (3 cm) descascado 1 colher (sopa) de pasta amendoim (ou 1&amp;frasl;4 xícara de chá de amêndoas cruas) 1 colher (sobremesa) de chia (sementes) 1 copo de Água gelada  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes em um liquidificador de alta velocidade e bata até ficar homogêneo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>