<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Frango E Aves on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/frango-e-aves/</link>
    <description>Recent content in Frango E Aves on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/frango-e-aves/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Frango a rolê recheado vai tirar a sua dieta da monotonia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-a-role-recheado-vai-tirar-a-sua-dieta-da-monotonia.570615a8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-a-role-recheado-vai-tirar-a-sua-dieta-da-monotonia.570615a8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  10 unidades de filé de frango médios 1&amp;frasl;2 maço de manjericão fresco 1&amp;frasl;2 maço de salsa (ou salsinha) fresca 1&amp;frasl;2 maço de tomilho 1 unidade de cenoura média 200 gramas de ricota  Modo de Preparo Tempere os filés de frango a seu gosto. Reserve. Depois, amasse a ricota com um garfo, rale a cenoura e misture tudo com as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango com ervas aromáticas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-com-ervas-aromaticas.a53541da/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-com-ervas-aromaticas.a53541da/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de peito de frango sem hormônio (tipo Korin) desossado 1 colher (sopa) de ervas (manjericão, salsa e orégano) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de limão só a casca ralada 1 colher (chá) de óleo de girassol 1 colher (chá) de mostarda marrom  Modo de Preparo Misture as ervas, a casca de limão, o óleo, a mostarda e o sal e espalhe sobre o frango.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sem tempo para cozinhar? Esse frango rápido é uma saída simples e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sem-tempo-para-cozinhar-esse-frango-rapido-e-uma-saida-simples-e-saudavel.dfc2662f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sem-tempo-para-cozinhar-esse-frango-rapido-e-uma-saida-simples-e-saudavel.dfc2662f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  450 peito de frango (sem o osso e cortado em pedaços médios) 3 dentes de alho picados (ou esmagados) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 1&amp;frasl;4 cebola em tiras 1&amp;frasl;2 xícara (café) de vinho branco 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) 1&amp;frasl;2 tomate tiras, sem pele e semente • sal e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Tempere o frango com metade do alho e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango com castanha de caju para um almoço leve e saboroso</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-com-castanha-de-caju-para-um-almoco-leve-e-saboroso.bf139bd9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-com-castanha-de-caju-para-um-almoco-leve-e-saboroso.bf139bd9/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 tomate grande cortado em cubos 1&amp;frasl;2 cebola roxa cortada em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsão (ou aipo) cortado em cubos 1&amp;frasl;4 pimentão vermelho cortado em cubos 1 xícara (chá) de brócolis em floretes 2 dentes de alho cortado em lâminas 400 gramas de peito de frango desfiado 500 mililitros de creme de leite fresco atilatte 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju torrada  Modo de Preparo Comece refogando o alho e a cebola em um pouco de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de quinoa com frango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-quinoa-com-frango.ff8b411/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-quinoa-com-frango.ff8b411/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 9 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1 xícara (chá) de frango cozido, temperado e desfiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de bicarbonato de sódio 1 colher (café) de sal  Modo de Preparo Misture os ingredientes e coloque em forminhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escondidinho de frango e abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-frango-e-abobora.b2fde6ef/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-frango-e-abobora.b2fde6ef/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 cebola média picada 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 4 xícaras (chá) de abóbora japonesa sem a casca, em cubos 1&amp;frasl;2 dente de alho picado 1 cebola média em tiras 1&amp;frasl;2 peito de frango (300 g) em cubos 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça picada 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) 1 colher (sopa) de pimentão verde em cubos 1 tomate sem pele e sem sementes, em cubos 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 4 colheres (sobremesa) de requeijão light 4 colheres (sobremesa) de queijo mussarela de búfala ralado (para gratinar) • sal e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, doure a cebola picada em 1&amp;frasl;2 colher de sopa do azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trigo grosso do restaurante Saj</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trigo-grosso-do-restaurante-saj.eb5e08e2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trigo-grosso-do-restaurante-saj.eb5e08e2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  500 gramas de trigo grosso 500 gramas de patinho moído 2 colheres (sopa) de manteiga com sal 500 gramas de peito de frango 1 cebola média picada 1 pitada de pimenta sírio 1 litro de Água • azeite de oliva (o quanto baste para refogar) • sal a gosto • coalhada a gosto  Modo de Preparo Deixe o trigo de molho por 30 minutos e, depois, ferva por 40 minutos em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha de frango com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de purê de batata-doce 5 unidades de ovo (só as claras) 5 colheres (sopa) de farinha de amêndoa (ou de aveia) 4 colheres (sopa) de frango desfiado, cozido e temperado 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça  Modo de Preparo Para a massa, misture o purê de batata-doce, 3 claras e a farinha de amêndoas numa tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fricassê de frango com creme de leite vegetal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju (deixada de molho da noite para o dia) 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano ou limão taiti (suco) 1 dente de alho 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 xícara (chá) de frango desfiado temperado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • queijo parmesão ralado (opcional) • salsinha fresca picada  Modo de Preparo Bata no liquidificador as castanhas, a água, o suco do limão, o alho, o azeite, o sal e a pimenta, até formar um creme liso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jardineira de frango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/jardineira-de-frango.ab89513d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/jardineira-de-frango.ab89513d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  250 gramas de peito de frango picado em cubos 1 pitada de sal pimenta e salsa a gosto 1&amp;frasl;2 unidade de suco de limão 1 unidade de cebola picada  1 unidade de tomate cortado em cubos  1 fio de azeite de oliva 1 unidade de chuchu em cubos  1 unidade de cenoura em cubos  2 xícaras (chá) de vagem picada  Modo de Preparo Tempere o frango com o sal, a pimenta e o limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iscas de frango refogadas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iscas-de-frango-refogadas.ffe36fec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iscas-de-frango-refogadas.ffe36fec/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  500 gramas de peito de frango cortado em tiras 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1 unidade de cebola em lascas 1 fio de azeite de oliva • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Tempere o frango com a mostarda, o sal e a pimenta. Em uma panela, refogue a cebola com o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peru ao molho de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peru-ao-molho-de-laranja.899de287/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peru-ao-molho-de-laranja.899de287/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 unidade de peito de peru cerca de 1,5 kg) desossado, tipo bolinha (temperado ou não) 1&amp;frasl;2 unidade de limão 4 unidades de suco de laranja 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco seco 1 dente de alho grande picado 1 unidade de cebola picada 3 folhas de louro 1 pitada de sal marinho e pimenta-do-reino a gosto 1 colher (sobremesa) de manteiga 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 5 fatias de abacaxi 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de nozes trituradas • salsa (ou salsinha) alecrim e sálvia a gosto  Modo de Preparo Lave o peru (mesmo a opção já temperada), seque e coloque em uma assadeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango crocante com ervas e farelo de aveia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-crocante-com-ervas-e-farelo-de-aveia.a0c72ca8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-crocante-com-ervas-e-farelo-de-aveia.a0c72ca8/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 filé  Ingredientes  1 filé de frango (com cerca de 100 g) 1&amp;frasl;2 dente de alho amassado 1 fio de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de ovo batido 1 xícara (chá) de farelo de aveia gota de limão sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Tempere o frango com o limão, o alho, o sal e o azeite.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>