<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dietlight on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/dietlight/</link>
    <description>Recent content in Dietlight on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/dietlight/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Rabanada de chocolate light</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/rabanada-de-chocolate-light.572f30e0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/rabanada-de-chocolate-light.572f30e0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de pão de leite tipo bisnaga médios 1 vidro de leite de coco light 2 unidades de clara de ovo batidas em neve 4 colheres (sopa) de achocolatado diet  Modo de Preparo Corte o pão em fatias grossas e dispense as pontas.
Coloque em 3 pratos separados o leite de coco, as claras e o achocolatado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse brigadeiro de ameixa serve como lanchinho pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-brigadeiro-de-ameixa-serve-como-lanchinho-pre-treino.33eaebea/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-brigadeiro-de-ameixa-serve-como-lanchinho-pre-treino.33eaebea/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de ameixa seca sem caroço 1 xícara (chá) de Nozes sem sal 1 xícara (chá) de amêndoas crua e sem sal  Modo de Preparo Modo de fazer
Processe todos os ingredientes. Depois, faça bolinhas para formar os brigadeiros. Se preferir, você também pode fazer no formato de dadinhos ou até barrinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truta com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/truta-com-legumes.7f6f10fa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/truta-com-legumes.7f6f10fa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 filés de truta (ou 400 g) 0,5 • limão 2 unidades de cenoura cortadas em lâminas 1 abobrinha grande cortada em lâminas 1 cebola grande cortada em rodelas 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Passe os filés na água, escorra e seque com papel-toalha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie de matchá com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-de-matcha-com-coco.375b2b3a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-de-matcha-com-coco.375b2b3a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 14 unidades  Ingredientes  2 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia em flocos 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol (ou outro, de sua preferência) 4 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de Água 1 colher (chá) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de chá verde em pó (Matchá)  Modo de Preparo Misture todas as farinhas, depois acrescente os ovos, o óleo de coco e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de lentilha e manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-lentilha-e-manjericao.2a117291/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-lentilha-e-manjericao.2a117291/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha cozida 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manjericão picado 1&amp;frasl;2 dente de alho pequeno 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 4 colheres (sopa) de sementes de girassol 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de missô (ou miso) (pasta de soja) 1 colher (sopa) de suco de limão-siciliano • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint-peter com ervas e tomate-cereja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/saint-peter-com-ervas-e-tomate-cereja.b9dc8d76/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/saint-peter-com-ervas-e-tomate-cereja.b9dc8d76/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de Saint Peter (ou tilápia) 5 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 xícara (café) de vinho branco 200 gramas de tomate cereja cortados em 4 partes 4 colheres (sopa) de azeitona preta 2 colheres (sopa) de alcaparra sem sal 1 limão cortado em rodelas finas • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • manjericão fresco a gosto • orégano a gosto • endro (ou dill) fresco a gosto  Modo de Preparo Tempere os filés com o sal, a pimenta e metade do azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de rúcula, abobrinha, tomatinhos, parmesão e amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-rucula-abobrinha-tomatinhos-parmesao-e-amendoas.d9f51178/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-rucula-abobrinha-tomatinhos-parmesao-e-amendoas.d9f51178/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 maço de rúcula 1 abobrinha (média) 8 unidades de tomate cereja 1 rabanete 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo parmesão 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amêndoas 4 colheres (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sobremesa) de vinagre balsâmico 1 colher (sobremesa) de mostarda dijon (francesa) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Com um ralador (mandolin) fatie em finas camadas a abobrinha, o rabanete e o parmesão.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>