<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Musse on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/musse/</link>
    <description>Recent content in Musse on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/musse/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/biomassa-de-banana-verde.cb576c15/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/biomassa-de-banana-verde.cb576c15/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  6 unidades de banana bem verde com casca • Água suficiente para cobrir as bananas  Modo de Preparo Lave bem as bananas.
Coloque-as inteiras na panela de pressão, cubra com água e feche a tampa.
Cozinhe em fogo médio (170 °C a 190 °C), por 10 minutos, após a panela pegar pressão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate.7f4d690a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate.7f4d690a/</guid>
      <description>  Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 116 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de abacate 1 xícara (chá) de queijo cottage light 1&amp;frasl;2 copo de leite desnatado gelado 1 limão espremido • adoçante culinário a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador até ficar um creme. Distribua em taças e sirva em seguida. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse low carb de abacate com chocolate de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-abacate-com-chocolate-de-laranja.52957efd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-abacate-com-chocolate-de-laranja.52957efd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 tablete de Chocolate BOA FORMA para Chocolife sabor laranja com acerola 1&amp;frasl;4 unidade de abacate 1 colher (chá) de cacau em pó 100% gota de adoçante (opcional)  Modo de Preparo Derreta o chocolate por 1 minuto no micro-ondas (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Em seguida, bata o chocolate junto dos outros ingredientes no processador ou amasse muito bem com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Musse funcional de chocolate e biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de leite 2 colheres (sopa) de biomassa de banana verde amolecida 3 unidades de clara de ovo (ou 1&amp;frasl;2 xic de claras pasteurizadas) 2 colheres (chá) de adoçante xylitol ou outro adoçante 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% cacau picado zero açúcar  Modo de Preparo Misture o leite com a biomassa aquecida até que vire um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacota de iogurte com calda de damasco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 pacote de gelatina (6 g) sem sabor hidratada 4 potes de iogurte grego natural 3&amp;frasl;4 copo de creme de leite (150 ml) fresco 1 colher (sopa) de açúcar demerara 3 xícaras (chá) de damasco seco 3 xícaras (chá) de suco de laranja 1 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de raspas da casca de laranja 1 pitada de pistache (para decorar, opcional)  Modo de Preparo Hidrate a gelatina conforme as instruções na embalagem e bata no liquidificador com o iogurte, o creme de leite e o açúcar até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate com cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-cacau.1b1f7756/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-cacau.1b1f7756/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 xícara (café)  Ingredientes  3 colheres (sopa) de abacate bem maduro 1 colher (sopa) de cacau em pó sem açúcar 1 colher (café) de mel  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até virar um creme.
*Receita sugerida pela nutricionista funcional Daniela Cyrulin, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse de cacau, abacate e manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-de-cacau-abacate-e-manga.767af4ba/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-de-cacau-abacate-e-manga.767af4ba/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 unidade de manga média bem doce 3 colheres (sopa) de abacate maduro 2 colheres (sopa) de cacau em pó sem açúcar 2 colheres (chá) de extrato de baunilha (opcional) 1 colher (sopa) de mel de abelha 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 unidade de manga em cubos (para decorar) • hortelã (para decorar)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredientes (menos a hortelã e a manga em cubos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse low carb de chocolate e abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-chocolate-e-abacate.acb05c98/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-chocolate-e-abacate.acb05c98/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  100 gramas de chocolate amargo 70% 1 unidade de abacate médio maduro (ou 2 avocados pequenos) 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de adoçante culinário 4 colheres (sopa) de leite de coco (de garrafinha ou caseiro) 1 xícara (chá) de creme de leite fresco para bater chantilly • cacau em pó para polvilhar  Modo de Preparo Derreta o chocolate em banho-maria e bata no liquidificador (ou processador) com o abacate (ou avocados), o óleo, o cacau, metade do adoçante e o leite de coco até obter um creme homogêneo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>