<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Couve Flor on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/couve-flor/</link>
    <description>Recent content in Couve Flor on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/couve-flor/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Arroz de couve-flor com ghee</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-de-couve-flor-com-ghee.23fa5e4b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-de-couve-flor-com-ghee.23fa5e4b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de couve-flor pequena inteira 1&amp;frasl;4 unidade de cebola picada 1 punhado de sal 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) • água fervente  Modo de Preparo Mergulhe a couve-flor inteira na água e retire em seguida. Escorra bem, pique em pedaços e bata rapidamente no liquidificador. Reserve. Refogue a cebola com a manteiga ghee, junte a couve-flor e já desligue o fogo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Couve-flor gratinada low carb e sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/couve-flor-gratinada-low-carb-e-sem-gluten.c398d993/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/couve-flor-gratinada-low-carb-e-sem-gluten.c398d993/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola 1 fio de azeite de oliva para refogar 400 mililitros de leite vegetal 1 colher (sopa) de requeijão light 1 colher (chá) de amido de milho 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo parmesão 1 punhado de cebolinha-verde picada 1 cabeça de couve-flor cortada em buquês • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>