<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receitas Light on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receitas-light/</link>
    <description>Recent content in Receitas Light on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receitas-light/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bolinho low carb de abobrinha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-low-carb-de-abobrinha.a9f43625/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-low-carb-de-abobrinha.a9f43625/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de coco (ou de amêndoas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xilitol 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (sopa) de óleo de coco 2 unidades de ovo 1&amp;frasl;4 baunilha em fava baunilha (ou 1 colher de chá de extrato de baunilha) 1 abobrinha ralada e drenada pitada de sal  Modo de Preparo Misture os ingredientes, distribua em fôrmas de cupcake antiadrente e asse por 25 minutos em forno preaquecido a 180 °C.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de coco verde cortado em tiras 1&amp;frasl;2 manga madura, porém firme, cortada em cubos 1 limão (suco coado) 1&amp;frasl;2 Laranja (suco coado) 1&amp;frasl;2 xícara (café) de alga kombu (ou konbu) (à venda em lojas de produtos orientais) cortada em tiras 1&amp;frasl;4 cebola roxa cortada em tiras 1&amp;frasl;2 pimenta-dedo-de-moça sem sementes picada • sal a gosto • coentro fresco a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque o coco, a manga e os sucos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de omelete com espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  2 unidades de ovo caipira 1 colher (chá) de manteiga orgânica 1 xícara (chá) de espinafre (ou vagem) previamente salteado na manteiga ou no azeite (ou cozido no vapor) 1&amp;frasl;4 cebola pequena cortada em rodelas finas (deixe de molho na água por 30 minutos) • azeite de oliva extravirgem a gosto • orégano a gosto • manjericão a gosto • tomate cereja cortado em rodela a gosto • queijo parmesão (ou curado) ralado a gosto  Modo de Preparo Bata os ovos com um garfo, adicione o sal e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão de castanhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 180 mililitros  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de suco de limão siciliano ou taiti 1 colher (sobremesa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água quente 1 colher (sobremesa) de polvilho doce 1 colher (chá) de alho em pó • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Deixe as castanhas de molho por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de couve e grão-de-bico com molho de tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  5 folhas de couve-manteiga 5 folhas de alface 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de laranja espremida 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 3 colheres (sopa) de queijo feta ou levedura nutricional 1 pitada de sal marinho 1 pitada de pimenta-do-reino 1 pitada de alho em pó  Modo de Preparo Depois de higienizadas, rasgue grosseiramente as folhas de couve e alface e coloque-as num bowl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maionese de azeite e mostarda</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-azeite-e-mostarda.b9ea4b2d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-azeite-e-mostarda.b9ea4b2d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 unidade de ovo grande 2 colheres (sopa) de suco de limão-siciliano 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva com sabor suave (não extravirgem) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de mostarda em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal  Modo de Preparo Coloque o ovo e o limão no liquidificador. Tampe e aguarde até que os ingredientes fiquem em temperatura ambiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de aveia, banana e canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-aveia-banana-e-canela.a0ac0733/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-aveia-banana-e-canela.a0ac0733/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  3 unidades de ovo (só as claras) 1 scoop de whey protein 2 colheres (sopa) de aveia 1 unidade de banana • canela a gosto • adoçante (opcional)  Modo de Preparo Misture os ingredientes e espalhe a massa numa frigideira antiaderente média. Doure dos dois lados.
Receita sugerida pela nutricionista Vanessa Leite, do Rio Grande do Sul.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>