<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aniversário on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/anivers%C3%A1rio/</link>
    <description>Recent content in Aniversário on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/anivers%C3%A1rio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de colher branco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-branco.8b475a52/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-branco.8b475a52/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 lata de leite condensado 2 colheres (sopa) de manteiga 2 gema de ovo • coco em lascas seco para decorar  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes na panela e leve ao fogo em temperatura média.
Vá mexendo sempre até que o creme solte da panela.
Despeje em uma forma e espere esfriar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de quinua com brócolis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-quinua-com-brocolis.ce1ed0f0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-quinua-com-brocolis.ce1ed0f0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 13 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de quinoa 3 colheres (sopa) de manteiga light gelada 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal 300 gramas de ricota fresca 1 ovo 4 xícaras (chá) de brócolis cozido al dente no vapor 1&amp;frasl;2 cebola ralada 1&amp;frasl;2 copo de leite desnatado • pimenta-do-reino a gosto • orégano a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela funda, misture a farinha de quinoa, a manteiga e 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abacaxi grelhado ao rum e açúcar mascavo, calda de manga e sorvete de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abacaxi-grelhado-ao-rum-e-acucar-mascavo-calda-de-manga-e-sorvete-de-coco.3f942c6b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abacaxi-grelhado-ao-rum-e-acucar-mascavo-calda-de-manga-e-sorvete-de-coco.3f942c6b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacaxi cortado em rodelas de 2 cm de altura 3 colheres (sopa) de açúcar mascavo 6 colheres (sopa) de rum 5 colheres (chá) de compota de manga (chutney) 5 bolas de sorvete de coco (400 g) 5 unidades de biscoito (tuille, biscoito francês) para enfeitar  Modo de Preparo Coloque os pedaços de abacaxi na grelha até que fiquem dourados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Banana ao forno</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/banana-ao-forno.840c478d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/banana-ao-forno.840c478d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 banana-nanica 1 colher (sopa) de açúcar (20g) 1 colher (chá) de canela em pó (10g) 100 licor curaçau blue (licor de laranja) 1 bola de sorvete de canela  Modo de Preparo Corte a banana ao meio (horizontal).
Misture o açúcar e a canela com o licor e passe nas duas partes da banana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho amigos fantasmas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-amigos-fantasmas.d9e89e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-amigos-fantasmas.d9e89e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 bolinho prontos ou feitos em casa • chantili (ou chantilly) em tubo • Chocolate em gotas  Modo de Preparo Cubra os bolinhos prontos com chantili, formando um montinho.
Faça os olhos usando o chocolate em gotas.
Leve para gelar por 1 hora antes de servir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate com baba-de-moça</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-baba-de-moca.3cb649c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-baba-de-moca.3cb649c6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  20 unidades de clara de ovo em neve 50 gramas de açúcar 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó meio amargo (aproximadamente 75 g) 400 gramas de açúcar 250 Água 1 colher (café) de essência de baunilha 20 gema de ovo  Modo de Preparo Para a massa, bata as claras até obter o ponto de neve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de fubá e goiabada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-fuba-e-goiabada.f87d3d2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-fuba-e-goiabada.f87d3d2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras de fubá 2 xícaras de leite 2 xícaras de açúcar 1&amp;frasl;2 xícara de óleo vegetal 50 gramas de manteiga 1 colher (chá) de sal 4 porções de ovo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 1&amp;frasl;2 xícara de goiabada cortada em cubinhos de 1 cm • manteiga para untar • fubá para enfarinhar  Modo de Preparo Coloque o fubá, o leite, o açúcar, o óleo, a manteiga e o sal em uma panela média e mexa sem parar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caixão de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caixao-de-chocolate.13a6194a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caixao-de-chocolate.13a6194a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 20 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 brownie pronto ou feito em casa 50 gramas de Chocolate branco • saco plástico limpo  Modo de Preparo Com uma faca sem ponta, corte o brownie no formato de caixão (depois coma as sobras com sorvete).
Quebre o chocolate em pedaços e leve ao micro-ondas por 1 minuto.
Retire com cuidado e misture bem até ficar morno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cocada de tabuleiro com sorvete de tapioca e calda de tamarindo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cocada-de-tabuleiro-com-sorvete-de-tapioca-e-calda-de-tamarindo.10485d67/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cocada-de-tabuleiro-com-sorvete-de-tapioca-e-calda-de-tamarindo.10485d67/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 coco fresco ralado 3 xícaras (chá) de açúcar cristal 1 colher (sopa) de manteiga sem sal 3 ovo inteiros • calda de tamarindo  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes.
Coloque em uma assadeira rasa untada com manteiga e polvilhada com açúcar cristal.
Leve ao forno, preaquecido, a 180 °C até ficar dourada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de mamão papaya</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-mamao-papaya.8dd2aaad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-mamao-papaya.8dd2aaad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) 4 colheres (sopa) de sorvete de creme 3 biscoito (tuille) (biscoito francês fino e crocante) • licor de cassis de cassis a gosto  Modo de Preparo Bata no liquidificador o mamão papaya descascado e limpo com o sorvete de creme.
Decore cada taça com bolinhas de mamão papaya e uma unidade de tuille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ossinhos gostosos de beijinho</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ossinhos-gostosos-de-beijinho.cb905eb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ossinhos-gostosos-de-beijinho.cb905eb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 lata de beijinho pronto ou feito em casa 8 grissini (ou gressino) ou biscoitos doces em formato de palito 150 gramas de chocolate branco derretido • margarina para untar as mãos  Modo de Preparo Unte as mãos com margarina e modele bolinhas de beijinho.
Espete uma de cada lado do grissini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacotta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacotta.a7420b79/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacotta.a7420b79/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 15 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 litro de creme de leite fresco 150 gramas de açúcar de confeiteiro 1 grama de baunilha em fava 4 folhas de gelatina sem sabor incolor  Modo de Preparo Em uma vasilha, coloque a gelatina em água para amolecer e reserve.
Em uma panela, coloque o creme de leite, o açúcar de confeiteiro e a fava de baunilha e mexa aos poucos em fogo baixo até ferver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pastel Romeu e Julieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pastel-romeu-e-julieta.d685e052/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pastel-romeu-e-julieta.d685e052/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 40 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de farinha de trigo 1 colher (sopa) de sal 1 ovo 1&amp;frasl;2 dose de cachaça (ou pinga) 1 colher (chá) de vinagre 250 Água • queijo de minas (ou branco) em fatias a gosto • goiabada em fatias a gosto  Modo de Preparo Para preparar a massa, misture todos os ingredientes em um recipiente e amasse com as mãos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Piatto de frutas vermelhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/piatto-de-frutas-vermelhas.f389fcc9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/piatto-de-frutas-vermelhas.f389fcc9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de amêndoas filetadas 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1 colher (café) de essência de baunilha  Modo de Preparo Coloque o açúcar, a água e aessência em uma panela.
Deixe a calda começar a dourar e acrescente as amêndoas.
Mexa até caramelizar e escurecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz com frango e maçã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-com-frango-e-maca.f330bd11/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-com-frango-e-maca.f330bd11/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 dentes de alho picados 1 cebola picada 2 xícaras (chá) de arroz integral 2 tomate sem pele e sem sementes picados 2 xícaras (chá) de frango cozido e desfiado 1 maçã sem casca e picada em cubos pequenos 1 xícara (chá) de vinho branco seco 1 xícara (chá) de leite desnatado quente 3 xícaras (chá) de Água quente 2 colheres (sopa) de hortelã picada • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Aqueça o azeite e frite o alho e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boñuelos de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bonuelos-de-chocolate.4b92ba79/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bonuelos-de-chocolate.4b92ba79/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  200 leite 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de sal 10 gramas de açúcar 400 gramas de manteiga 200 gramas de farinha 1 ovo 200 Chocolate valhona 200 mililitros de creme de leite 500 morango 250 açúcar 1&amp;frasl;2 xícara de rum 1 litro de sorvete baunilha gota de essência de baunilha a gosto • suco de limão a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, misture o leite, a canela, o sal e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pavê light de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pave-light-de-chocolate.e11d84e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pave-light-de-chocolate.e11d84e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 15 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 lata de leite condensado light 2 copos de leite desnatado (440 ml) 2 colheres (sopa) de cacau em pó 1 lata de creme de leite light 1 colher (café) de adoçante culinário 1 colher (café) de pimenta-dedo-de-moça sem a semente picada (opcional) 1 pacote de biscoito champanhe  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o leite condensado, 1 copo de leite e o cacau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sunomono de lichia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sunomono-de-lichia.95c3ab66/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sunomono-de-lichia.95c3ab66/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  100 suco de laranja de laranja-pera 100 suco de limão de limão-taiti 100 molho de soja (shoyu) suave 1 pedaço de alga kombu (ou konbu) 15 gramas de flocos de peixe bonito seco (katsuoboshi) 1&amp;frasl;2 nabo 1 pimenta-dedo-de-moça 3 lichia em calda 1 pepino japonês • sal a gosto raspa de limão-siciliano a gosto  Modo de Preparo Misture os sucos de laranja e limão, adicione o shoyu, a alga e o katsuoboshi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de maçã com sorvete</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-maca-com-sorvete.91292d06/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-maca-com-sorvete.91292d06/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de maçã-verde 200 gramas de açúcar 2 colheres (chá) de canela em pó 100 gramas de manteiga sem sal  Modo de Preparo Descasque as maçãs, retire as sementes e corte em fatias.
Em uma panela, derreta a manteiga com o suco de limão e mexa.
Depois, adicione as maçãs cortadas, o açúcar e a canela e deixe cozinhar até que as maçãs estejam macias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de espinafre e aveia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-espinafre-e-aveia.89b347d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-espinafre-e-aveia.89b347d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 15 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 folha de espinafre picadas 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado 3 clara de ovo 1 cebola picada 2 dentes de alho picados 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1 colher (café) de fermento químico em pó em pó • sal a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Aqueça bem uma frigideira e refogue a cebola e o alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo Tennessee Christmas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-tennessee-christmas.480855cf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-tennessee-christmas.480855cf/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  175 gramas de farinha de trigo 80 gramas de açúcar mascavo 125 gramas de açúcar refinado 2 unidades de ovo 35 gramas de cacau em pó 1 colher (chá) de pimenta-da-jamaica (dioica) 100 noz-pecã 90 gramas de uva-passa branca sem caroço 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 80 gramas de iogurte 140 gramas de manteiga em temperatura ambiente 130 gramas de geleia de amora 50 bourbon (uísque ) (Jack Daniel&amp;rsquo;s® ou Four Roses®)  Modo de Preparo Misture os ingredientes secos com as nozes e passas e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate light</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-light.613aa97d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-light.613aa97d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de biscoito de maisena 3 colheres (sopa) de adoçante culinário 1 colher (sopa) de margarina light 2 colheres (sopa) de óleo de canola 3 clara de ovo  Modo de Preparo Triture o biscoito no liquidificador.
Passe para uma tigela, junte o adoçante, a margarina, o óleo e, por último, as claras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wrap de rosbife</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/wrap-de-rosbife.1d4c9a00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/wrap-de-rosbife.1d4c9a00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de queijo cottage 1 azeite de oliva a gosto 1 colher (sopa) de mostarda 1 pão folha 2 fatias de rosbife (50g) 8 folhas de rúcula 3 fatias de tomate sem semente finas • sal a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela misture o cottage, o azeite e a mostarda até formar um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calda fit de amora pode ser usada com iogurte, fruta e panqueca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de açúcar demerara 1 xícara (café) de Água fervente 500 amora 3 colheres (sopa) de suco de limão  Modo de Preparo Em uma panela, misture o açúcar e a água. Ferva até dissolver o açúcar. Junte metade da amora processada e a outra metade dela inteira. Deixe no fogo por 10 minutos ou até dar uma leve engrossada (mexa de vez em quando).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de omelete com espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  2 unidades de ovo caipira 1 colher (chá) de manteiga orgânica 1 xícara (chá) de espinafre (ou vagem) previamente salteado na manteiga ou no azeite (ou cozido no vapor) 1&amp;frasl;4 cebola pequena cortada em rodelas finas (deixe de molho na água por 30 minutos) • azeite de oliva extravirgem a gosto • orégano a gosto • manjericão a gosto • tomate cereja cortado em rodela a gosto • queijo parmesão (ou curado) ralado a gosto  Modo de Preparo Bata os ovos com um garfo, adicione o sal e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin funcional de limão-siciliano com blueberry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-funcional-de-limao-siciliano-com-blueberry.c4a5daa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-funcional-de-limao-siciliano-com-blueberry.c4a5daa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1 colher (sopa) de farinha de arroz 1 colher (sopa) de fécula de batata 1 xícara (chá) de adoçante eritritol 1 colher de fermento biológico 1 pitada de sal 3 colheres (sopa) de manteiga 1 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1 copo de leite de coco (200ml) 1 xícara (chá) de mirtilo (blueberry) 1 limão-siciliano raspas e sumo  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 220ºC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin termogênico de canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-termogenico-de-canela.6b3b3837/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-termogenico-de-canela.6b3b3837/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de biomassa de banana verde 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de óleo de coco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1 xícara (chá) de açúcar de coco ou adoçante da sua preferência 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio ou fermento químico 1 colher (sopa) de canela em pó  Modo de Preparo Bata no liquidificador os ovos, a biomassa e o óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de coco low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-coco-low-carb.fa6e2b0f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-coco-low-carb.fa6e2b0f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 fatias  Ingredientes  200 mililitros de leite de coco 5 unidades de ovo 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de coco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 colher (chá) de fermento biológico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol ou outro de sua preferência 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de creme de coco ou de leite  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador a asse em forno preaquecido em 180 ºC por 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terrine de queijo de cabra com figo e noz</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/terrine-de-queijo-de-cabra-com-figo-e-noz.5a82b7d1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/terrine-de-queijo-de-cabra-com-figo-e-noz.5a82b7d1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2  Ingredientes  3&amp;frasl;4 xícara (chá) de queijo de cabra (ou chèvre) cremoso 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de figo turco seco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de noz-pecã ou nozes 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 5 unidades de amora • folhas (brotos ou mini-folhas) • sal rosa do himalaia a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto (opcional)  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, exceto as folhas e as amoras, em uma tigela até formar um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Macaron integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/macaron-integral.3aa5e734/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/macaron-integral.3aa5e734/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 17 unidades  Ingredientes  2 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 4 colheres (sopa) de açúcar de coco (ou mascavo) 1 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 pitada de pasta de amendoim ou geleia sem açúcar (para rechear) 1 colher (sopa) de chocolate amargo 70% sem lactose derretido (para decorar)  Modo de Preparo Na batedeira, misture os ovos com a ghee e os açúcares até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Musse funcional de chocolate e biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de leite 2 colheres (sopa) de biomassa de banana verde amolecida 3 unidades de clara de ovo (ou 1&amp;frasl;2 xic de claras pasteurizadas) 2 colheres (chá) de adoçante xylitol ou outro adoçante 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% cacau picado zero açúcar  Modo de Preparo Misture o leite com a biomassa aquecida até que vire um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peras grelhadas com chantili de ricota</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de pera fatiadas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou maple syrup 1 xícara (chá) de ricota de búfala ou ricota 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de leite de coco 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de raspas de raspas de limão siciliano ou taiti  Modo de Preparo Corte as peras em finas camadas (2 cm) no sentido do comprimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de banana com chocolate amargo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-chocolate-amargo.f4a57105/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-chocolate-amargo.f4a57105/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 fatias  Ingredientes  8 fatias de pão integral cortadas em pedaços 1 xícara (chá) de leite desnatado ou leite vegetal, como o leite de coco ou de amêndoas 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro de sua preferência 4 unidades de ovo 2 unidades de banana 2 colheres (sopa) de fermento químico 1 xícara (chá) de chocolate amargo 70% e em gotas 2 colheres (café) de canela em pó • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Em uma vasilha, coloque o pão integral, o leite, adoçante e os ovos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Docinho de banana proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/docinho-de-banana-proteico.9ae60a77/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/docinho-de-banana-proteico.9ae60a77/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana 1 colher (sopa) de óleo de coco 3 colheres (sopa) de whey protein sabor baunilha ou de farinha de coco 3 colheres (sopa) de farinha de coco • cacau em pó ou coco ralado sem açúcar  Modo de Preparo Amasse a banana em um recipiente e adicione o restante dos ingredientes em seguida.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>