<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Coco on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/coco/</link>
    <description>Recent content in Coco on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/coco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bolinhas proteicas de coco e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinhas-proteicas-de-coco-e-cacau.ecdd5235/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinhas-proteicas-de-coco-e-cacau.ecdd5235/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de coco seco ralado 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de suco de laranja natural 1 colher (sopa) de adoçante xylitol 2 unidades de ovo (só as claras) 2 colheres (sopa) de Chocolate (em gotas ou picado) 100% ou 85% cacau 1 pitada de canela  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 160 graus (temperatura baixa).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de coco verde cortado em tiras 1&amp;frasl;2 manga madura, porém firme, cortada em cubos 1 limão (suco coado) 1&amp;frasl;2 Laranja (suco coado) 1&amp;frasl;2 xícara (café) de alga kombu (ou konbu) (à venda em lojas de produtos orientais) cortada em tiras 1&amp;frasl;4 cebola roxa cortada em tiras 1&amp;frasl;2 pimenta-dedo-de-moça sem sementes picada • sal a gosto • coentro fresco a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque o coco, a manga e os sucos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iogurte de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iogurte-de-coco.aa7e140d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iogurte-de-coco.aa7e140d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  3 xícaras (chá) de coco fresco sem a película marrom e cortado em cubos 1 litro de Água quente 1 colher (sobremesa) de ágar-ágar (ou kanten) 2 unidades de limão espremido  Modo de Preparo Deixe o coco imerso na água quente por 20 minutos. Bata no liquidificador por 5 minutos. Coe em uma pano fininho, tipo voal (guarde a fibra para usar no recheio da tapioca ou transforme em farinha – é só tostar no forno).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coco em fitas caramelizado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coco-em-fitas-caramelizado.776693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coco-em-fitas-caramelizado.776693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de coco em fitas 2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 colher (café) de canela em pó 1 pitada de sal marinho ou rosa  Modo de Preparo Misture bem todos os ingredientes num bowl. Espalhe numa travessa antiaderente e coloque no forno preaquecido a 180 graus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cocada de frigideira saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 ovo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante natural ou demerara 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Bata o ovo com um garfo e coloque todos os ingredientes num bowl. Misture bem e disponha o conteúdo numa frigideira pequena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pudim de coco com geleia de jabuticaba</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pudim-de-coco-com-geleia-de-jabuticaba.b7ed09d5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pudim-de-coco-com-geleia-de-jabuticaba.b7ed09d5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 litro de leite de coco 3&amp;frasl;4 colher (sopa) de ágar-ágar (ou kanten) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante culinário 2 xícaras (chá) de jabuticaba 3 copos de água (600 ml) 1 pitada de cravo-da-índia (ou cravinho) em pó  Modo de Preparo Em um panela, coloque o leite de coco, o ágar-ágar, o cravo e metade do adoçante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom vegano de tâmara com coco e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  12 unidades de tâmara sem caroço 6 colheres (sopa) de coco em flocos desidratado sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 4 colheres (sopa) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 pitada de sal  Modo de Preparo Em uma vasilha, deixe as tâmaras de molho por 2 horas em água suficiente para cobri-las.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>