<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ovos on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/ovos/</link>
    <description>Recent content in Ovos on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/ovos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Salmão selado com ovos benedict para ganhar músculos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-selado-com-ovos-benedict-para-ganhar-musculos.66714065/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-selado-com-ovos-benedict-para-ganhar-musculos.66714065/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (chá) de vinagre de álcool 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 2 unidades de ovo 3 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 2 filés de salmão (300 g) sem a pele 1 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;2 colher (chá) de pimenta-do-reino 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de maionese básica (opcional) 1 pitada de pimenta-caiena  Modo de Preparo Dos ovos pochés:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo poché com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-com-abacate.76e560c8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-com-abacate.76e560c8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 ovo 1 abacate médio, maduro, cortado em fatias 4 unidades de torrada de pão integral 1 litro de Água 2 colheres (sopa) de vinagre branco • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela média, coloque quatro dedos de água e o vinagre. Leve ao fogo baixo até que pequenas bolhas se formem no fundo (não deixe a água ferver).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete com ervas frescas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-com-ervas-frescas.c32c4adb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-com-ervas-frescas.c32c4adb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (sobremesa) de manteiga (ghee, de preferência) 1&amp;frasl;2 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó • sal a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, bata os ovos. Acrescente o sal e as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo poché de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;3 xícara de água • sal  Modo de Preparo Coloque a água em um potinho que possa ir ao micro-ondas. Em seguida, quebre o ovo dentro desse recipiente com água, adicione sal a gosto e leve por 1 minuto ao micro-ondas. Para chegar na consistência correta, abra o aparelho a cada 20 segundos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>