<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cozido on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/cozido/</link>
    <description>Recent content in Cozido on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:33 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/cozido/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Wrap carne-seca com purê de abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/wrap-carne-seca-com-pure-de-abobora.ea9f37cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/wrap-carne-seca-com-pure-de-abobora.ea9f37cb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de cebola picada 1 colher (chá) de azeite de oliva 4 colheres (sopa) de carne de sol refogada 2 colheres (sopa) de purê de abóbora 6 folhas de rúcula 1 tortilha vermelha (ou pão sírio fininho) 1&amp;frasl;2 abóbora japonesa em cubos e sem a casca 2 colheres (sopa) de margarina light 1 xícara (chá) de leite desnatado • sal a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Para preparar o purê, cozinhe a abóbora na água até amolecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de fubá e goiabada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-fuba-e-goiabada.f87d3d2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-fuba-e-goiabada.f87d3d2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras de fubá 2 xícaras de leite 2 xícaras de açúcar 1&amp;frasl;2 xícara de óleo vegetal 50 gramas de manteiga 1 colher (chá) de sal 4 porções de ovo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 1&amp;frasl;2 xícara de goiabada cortada em cubinhos de 1 cm • manteiga para untar • fubá para enfarinhar  Modo de Preparo Coloque o fubá, o leite, o açúcar, o óleo, a manteiga e o sal em uma panela média e mexa sem parar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de colher branco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-branco.8b475a52/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-branco.8b475a52/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 lata de leite condensado 2 colheres (sopa) de manteiga 2 gema de ovo • coco em lascas seco para decorar  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes na panela e leve ao fogo em temperatura média.
Vá mexendo sempre até que o creme solte da panela.
Despeje em uma forma e espere esfriar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme catalão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-catalao.a226274d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-catalao.a226274d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 latas de creme de leite fresco 1 1&amp;frasl;2 pau de canela 3 unidades de limão (só a casca) 600 gramas de gema de ovo 200 gramas de açúcar mascavo para queimar  Modo de Preparo Misture o creme de leite, a canela em pau e leve ao fogo até ferver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abóbora com queijo cottage</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abobora-com-queijo-cottage.d5e644d2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abobora-com-queijo-cottage.d5e644d2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  400 gramas de abóbora madura em cubos 1 unidade de cebola média picada 1 colher (sopa) de amido de milho 1&amp;frasl;2 copo de leite desnatado (100 ml) 4 colheres (sopa) de queijo cottage 80 gramas de peito de peru light em cubinhos 1 colher (sobremesa) de queijo parmesão light ralado 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • Água • sal a gosto • salsa (ou salsinha) picada a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a abóbora com 1&amp;frasl;2 litro de água e sal até ficar macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz com frango e maçã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-com-frango-e-maca.f330bd11/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-com-frango-e-maca.f330bd11/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 dentes de alho picados 1 cebola picada 2 xícaras (chá) de arroz integral 2 tomate sem pele e sem sementes picados 2 xícaras (chá) de frango cozido e desfiado 1 maçã sem casca e picada em cubos pequenos 1 xícara (chá) de vinho branco seco 1 xícara (chá) de leite desnatado quente 3 xícaras (chá) de Água quente 2 colheres (sopa) de hortelã picada • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Aqueça o azeite e frite o alho e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacotta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacotta.a7420b79/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacotta.a7420b79/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 15 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 litro de creme de leite fresco 150 gramas de açúcar de confeiteiro 1 grama de baunilha em fava 4 folhas de gelatina sem sabor incolor  Modo de Preparo Em uma vasilha, coloque a gelatina em água para amolecer e reserve.
Em uma panela, coloque o creme de leite, o açúcar de confeiteiro e a fava de baunilha e mexa aos poucos em fogo baixo até ferver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pavê light de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pave-light-de-chocolate.e11d84e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pave-light-de-chocolate.e11d84e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 15 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 lata de leite condensado light 2 copos de leite desnatado (440 ml) 2 colheres (sopa) de cacau em pó 1 lata de creme de leite light 1 colher (café) de adoçante culinário 1 colher (café) de pimenta-dedo-de-moça sem a semente picada (opcional) 1 pacote de biscoito champanhe  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o leite condensado, 1 copo de leite e o cacau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de frigideira saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-frigideira-saudavel.6fd35783/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-frigideira-saudavel.6fd35783/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 disco de massa de pizza para frigideira (massa integral) 5 colheres (sopa) de molho de tomate pronto ou caseiro (conforme a receita) 1&amp;frasl;2 tomate cortado em tiras, sem a semente 2 colheres (sopa) de cream cheese light (ou creme de ricota light) 2 fatias de peito de peru cortadas em tiras • cebola roxa picada em rodelas a gosto • manjericão fresco a gosto • pimenta-do-reino a gosto • óleo para untar  Modo de Preparo Aqueça uma frigideira antiaderente e pincelada levemente com o óleo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/biomassa-de-banana-verde.cb576c15/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/biomassa-de-banana-verde.cb576c15/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  6 unidades de banana bem verde com casca • Água suficiente para cobrir as bananas  Modo de Preparo Lave bem as bananas.
Coloque-as inteiras na panela de pressão, cubra com água e feche a tampa.
Cozinhe em fogo médio (170 °C a 190 °C), por 10 minutos, após a panela pegar pressão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caldo básico para sopas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caldo-basico-para-sopas.ba9aba55/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caldo-basico-para-sopas.ba9aba55/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1,2 kg peito de frango desossado (ou 1,2 kg de carne magra: músculo, patinho) 1 unidade de cebola grande inteira (sem a casca) com 4 cravos espetados 1 unidade de cebola média cortada em 4 partes 5 dentes de alho cortados na metade 3 unidades de cenoura médias cortadas em tiras grossas 3 talos de alho-poró (a parte branca) cortados ao meio, no sentido do comprimento 2 talos de salsão (ou aipo) 1 bouquet garni (amarrado de ervas) (4 ramos de salsa, 2 ramos de tomilho e 1 folha de louro embrulhados em folhas do alho-poró e amarrados com barbante) 10 grãos de pimenta -do-reino 3 litros de Água 1 colher (chá) de sal grosso  Modo de Preparo Em uma panela funda, coloque todos os ingredientes e leve ao fogo brando (140 °C a 150 °C) e deixe ferver de 1 hora e meia (frango) a 2 horas (carne), retirando a espuma que formar na superfície com uma escumadeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de goji berry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-goji-berry.a1a61a17/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-goji-berry.a1a61a17/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de arroz integral 1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) em grãos 5 xícaras (chá) de Água 1 xícara (chá) de Goji Berry desidratada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju ou amêndoas 2 colheres (sopa) de requeijão light (opcional) • sal a gosto • ervas aromáticas (cebolinha, alecrim, manjericão ou orégano)  Modo de Preparo Em uma panela, misture o arroz, a quinua, a água, o sal e a goji berry e cozinhe em fogo baixo até a água secar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-antioxidante.ff29e02/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-antioxidante.ff29e02/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 porção de caldo básico para sopas (frango ou carne) 1 unidade de beterraba cozida 2 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) (opcional) 2 colheres (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 colher (sobremesa) de salsa (ou salsinha) fresca (ou desidratada) 1 unidade de ovo cozido e picadinho • sal a gosto  Modo de Preparo Bata o caldo junto com a beterraba no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de abobrinha com curry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-abobrinha-com-curry.4fbb70f6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-abobrinha-com-curry.4fbb70f6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 unidades de abobrinha italiana com casca 3 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1 pitada de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) (ou curry) 2 colheres (sopa) de manteiga (óleo de coco ou azeite de oliva extravirgem) 6 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde (opcional) • sal a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a abobrinha na água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de batata-doce e lentilha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-batata-doce-e-lentilha.e773167c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-batata-doce-e-lentilha.e773167c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 1&amp;frasl;2 dente de alho amassado 1 unidade de cebola pequena ralada 2 xícaras (chá) de Batata-doce em cubos 1 unidade de abobrinha em cubos 3 xícaras (chá) de lentilha cozida 1 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) picada 1 xícara (chá) de agrião picado 1 colher (chá) de castanha-do-pará picada • sal e cúrcuma a gosto • Água fervente  Modo de Preparo Em uma panela funda, aqueça o azeite e refogue o alho, a cebola, a batata-doce e a abobrinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de biomassa de banana verde e goji berry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-biomassa-de-banana-verde-e-goji-berry.1fb82936/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-biomassa-de-banana-verde-e-goji-berry.1fb82936/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 lata de leite condensado sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 3 colheres (sopa) de cacau em pó 1 colher (café) de canela 1 porção de Chocolate a gosto • frutas • cranberry a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o leite condensado, a biomassa de banana verde, o cacau e a canela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita fit: bolinho de peixe e cuscuz</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-fit-bolinho-de-peixe-e-cuscuz.dc1dbc86/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-fit-bolinho-de-peixe-e-cuscuz.dc1dbc86/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 filé de pescada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cuscuz marroquino 15 mililitros de Água • sal rosa do himalaia a gosto • óleo de coco (1 fio)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque todos os ingredientes e leve ao fogo médio. Fracione o filé em pequenos pedaços com a ajuda de uma colher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse mingau de aveia e quinua fit controla a fome por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-mingau-de-aveia-e-quinua-fit-controla-a-fome-por-mais-tempo.f2d21757/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-mingau-de-aveia-e-quinua-fit-controla-a-fome-por-mais-tempo.f2d21757/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 Testada e aprovada   Ingredientes  4 xícaras (chá) de leite de coco (caseiro) 3 colheres (sopa) de flocos de aveia 2 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) (em flocos) 3 colheres (sopa) de açúcar (de coco) 2 colheres (sopa) de tâmara (deixada de molho durante a noite e processadas com um pouco de água até consistência de um creme) 1 unidade de banana-nanica (madura) 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 2 colheres (sobremesa) de canela (em pó) 1 pitada de cardamomo (opcional)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o leite de coco, a aveia e a quinua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse pudim de leite light tem só 89 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-pudim-de-leite-light-tem-so-89-calorias.880afaf5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-pudim-de-leite-light-tem-so-89-calorias.880afaf5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 unidades de gema de ovo 1 copo de leite (400ml) 1 colher (sopa) de pó para pudim 4 colheres (sopa) de leite condensado light 1 colher (chá) de baunilha 1 envelope de gelatina 2 xícaras (café) de leite de coco light 1 xícara (café) de leite desnatado 2 colheres (chá) de mel .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaspacho de beterraba fit para ganhar energia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-beterraba-fit-para-ganhar-energia.fa0680e2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-beterraba-fit-para-ganhar-energia.fa0680e2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de beterraba (cozidas) 1 unidade de cenoura 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 copo de Água (200 ml) • sal rosa do himalaia (a gosto)  Modo de Preparo No processador, bata todos os ingredientes. Leve à geladeira e sirva geladinho.
*Receita sugerida pela Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pera ao chá de hibisco e calda de iogurte. Delícia para experimentar já!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pera-ao-cha-de-hibisco-e-calda-de-iogurte-delicia-para-experimentar-ja.ad43224f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pera-ao-cha-de-hibisco-e-calda-de-iogurte-delicia-para-experimentar-ja.ad43224f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de pera (maduras) 1 pau de canela 1 unidade de cardamomo (baga - opcional) 1 unidade de cravo-da-índia (ou cravinho) 1 pedaço de gengibre (0,5 cm) 1 colher (café) de Hibisco 6 unidades de morango (orgânico) 1 folha de erva-cidreira 2 colheres (sobremesa) de mel . (melado, açúcar demerara ou stévia) 1 unidade de iogurte desnatado  Modo de Preparo Em uma panela, coloque as peras descascadas e encha de água até cobrir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sem tempo para cozinhar? Esse frango rápido é uma saída simples e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sem-tempo-para-cozinhar-esse-frango-rapido-e-uma-saida-simples-e-saudavel.dfc2662f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sem-tempo-para-cozinhar-esse-frango-rapido-e-uma-saida-simples-e-saudavel.dfc2662f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  450 peito de frango (sem o osso e cortado em pedaços médios) 3 dentes de alho picados (ou esmagados) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 1&amp;frasl;4 cebola em tiras 1&amp;frasl;2 xícara (café) de vinho branco 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) 1&amp;frasl;2 tomate tiras, sem pele e semente • sal e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Tempere o frango com metade do alho e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de agrião feita com missô segura a fome por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-agriao-feita-com-misso-segura-a-fome-por-mais-tempo.ccd8a6f6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-agriao-feita-com-misso-segura-a-fome-por-mais-tempo.ccd8a6f6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de cebola picada 1 unidade de cenoura 1 litro de Água mineral 1 maço de agrião (pequeno) picado com o caule 1 colher (sopa) de missô (ou miso) (pasta de soja fermentada)  Modo de Preparo Refogue a cebola e a cenoura em um pouco de água. Adicione o restante da água e o agrião picado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de choco nuts fit para comer sem culpa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-choco-nuts-fit-para-comer-sem-culpa.59bee8d4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-choco-nuts-fit-para-comer-sem-culpa.59bee8d4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 scoop de proteína vegetal (whey protein sabor baunilha ou chocolate) 1 scoop de cacau em pó (integral) 2 scoops de óleo de coco 1 colher (sobremesa) de mel . 1 porção de castanha-do-pará  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes em um fouet. Para fazer os nuts, mergulhe cada castanha até a metade na calda de chocolate e acomode em um prato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme gourmet de abóbora e camarão com apenas 210 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-gourmet-de-abobora-e-camarao-com-apenas-210-calorias.ad14d7c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-gourmet-de-abobora-e-camarao-com-apenas-210-calorias.ad14d7c6/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 Testada e aprovada   Ingredientes  500 gramas de abóbora descascada e cortada em cubos 700 mililitros de Água 1 unidade de cebola 1 colher (sopa) de caldo de legumes (em pó e 0% de gordura) 4 colheres (café) de requeijão light 200 camarão rosa 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 colher (sobremesa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de limão (raspas da casca)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque a água, a abóbora, a cebola e o caldo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuscuz com shimeji é fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cuscuz-com-shimeji-e-fit.f8d0350c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cuscuz-com-shimeji-e-fit.f8d0350c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  250 gramas de cogumelo shimeji 2 colheres (sopa) de óleo de coco (ou manteiga ghee) 50 molho de soja (shoyu) light 1 colher (sobremesa) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 100 gramas de cuscuz marroquino cozido  Modo de Preparo Leve todos os ingredientes na frigideira, menos o cuscuz e cebolinha. Deixe cozinhar por, aproximadamente, 10min em fogo médio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escondidinho de batata-doce é fit e não pesa na balança</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-batata-doce-e-fit-e-nao-pesa-na-balanca.8d6aefdb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-batata-doce-e-fit-e-nao-pesa-na-balanca.8d6aefdb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Batata-doce (sem casca e já cozida) 1 colher (sopa) de mostarda 1 xícara (chá) de carne bovina (moída e já cozida) • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Amasse a batata com um garfo. Acrescente mostarda e sal e misture. Monte o escondidinho: acomode a carne moída já cozida no fundo do potinho e coloque a batata doce no topo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festa Junina Light: arroz doce integral leve e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-light-arroz-doce-integral-leve-e-saudavel.933331b7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-light-arroz-doce-integral-leve-e-saudavel.933331b7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de arroz integral 1 litro de leite (semi desnatado) 1 unidade de leite de coco light 2 colheres (sopa) de coco ralado 4 colheres (sopa) de adoçante culinário em pó 3 pedaços de canela em pau 5 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) • canela a gosto  Modo de Preparo Deixe o arroz de molho na água quente por 1 hora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita do masterChef Fogaça: arroz negro com pupunha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-do-masterchef-fogaca-arroz-negro-com-pupunha.4c25a51e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-do-masterchef-fogaca-arroz-negro-com-pupunha.4c25a51e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz negro 2 unidades de alho 2 colheres (sopa) de cebola roxa picada 1 pedaço de palmito pupunha (100 g) 1 pitada de sal • azeite de oliva a gosto • sal a gosto • tomate a gosto (para decorar) • ervas a gosto (para decorar)  Modo de Preparo Para o arroz: mergulhe o arroz em água fervente com sal por 12 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Robalo com azeite de ervas e aspargos para um jantar romântico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/robalo-com-azeite-de-ervas-e-aspargos-para-um-jantar-romantico.dc2ddd56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/robalo-com-azeite-de-ervas-e-aspargos-para-um-jantar-romantico.dc2ddd56/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 Testada e aprovada   Ingredientes  2 pedaços de robalo (em filé - com pele, sem escama) 2 ramos de alecrim 8 unidades de aspargo (verdes frescos) 10 folhas de basílico 10 folhas de manjericão roxo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva • flor de sal • pimenta do reino branca moída na hora • cebolinha (francesa ou cebolete) (a gosto)  Modo de Preparo Para o azeite: rasgue as ervas em pedaços pequenos com as mãos (evita que elas oxidem).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa creme de brócolis e tomate com apenas 183 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-creme-de-brocolis-e-tomate-com-apenas-183-calorias.497f4264/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-creme-de-brocolis-e-tomate-com-apenas-183-calorias.497f4264/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de brócolis 1 xícara (chá) de caldo de legumes (caseiro ou 0% de gordura diluído) 1 litro de leite desnatado 1 colher (sopa) de requeijão light 1 colher (sobremesa) de farinha de trigo 1 colher (chá) de flocos de aveia 1 colher (sobremesa) de margarina light 1 unidade de cebola pequena 2 unidades de tomates caqui sem pele e sem semente cortados em cubos pequenos 1 pitada de sal • salsa (ou salsinha) a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o caldo de legumes diluído e o brócolis e deixe cozinhar por 7 minutos ou até que estejam macios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de cenoura esquenta com pouca calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cenoura-esquenta-com-pouca-calorias.bc0864f6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cenoura-esquenta-com-pouca-calorias.bc0864f6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de cebola (pequena, descascada e cortada em quatro) 700 mililitros de caldo de legumes (caseiro) 700 gramas de cenoura (cortada em rodelas) 1 colher (sopa) de requeijão (light) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 xícara (chá) de rúcula (rasgada) • sal (a gosto)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque a cebola, o caldo de legumes e a cenoura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa tomate e beterraba para ganhar energia sem colocar a balança em risco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-tomate-e-beterraba-para-ganhar-energia-sem-colocar-a-balanca-em-risco.f94bcc51/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-tomate-e-beterraba-para-ganhar-energia-sem-colocar-a-balanca-em-risco.f94bcc51/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 Testada e aprovada   Ingredientes  3 unidades de beterraba (descascada) 1 litro de Água 1 unidade de cebola (ralada) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 3 unidades de tomate sem sementes, cortado em cubos 1 copo de leite desnatado (400 ml) 2 colheres (sopa) de requeijão light • sal (a gosto)  Modo de Preparo Coloque as beterrabas em uma panela com 1 litro de agua e cozinhe até que fiquem macias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse pé de moleque é saudável e funcional. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-pe-de-moleque-e-saudavel-e-funcional-anote-a-receita.62eeb09e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-pe-de-moleque-e-saudavel-e-funcional-anote-a-receita.62eeb09e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de açúcar de coco (ou mascavo); 1 colher (sopa) de Água 1 colher (sopa) de mel . 1 xícara (chá) de amendoim torrado pitada de canela (opcional)  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe, em fogo baixo, o açúcar de coco e a água. Vá mexendo, por aproximadamente 2 a 3 minutos, até dar ponto de “fio”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse pé de moleque é saudável e funcional. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-pe-de-moleque-e-saudavel-e-funcional-anote-a-receita.b80be3b3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-pe-de-moleque-e-saudavel-e-funcional-anote-a-receita.b80be3b3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de açúcar de coco (ou mascavo); 1 colher (sopa) de Água 1 colher (sopa) de mel . 1 xícara (chá) de amendoim torrado pitada de canela (opcional)  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe, em fogo baixo, o açúcar de coco e a água. Vá mexendo, por aproximadamente 2 a 3 minutos, até dar ponto de “fio”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festa Junina: canjica proteica segura a fome por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-canjica-proteica-segura-a-fome-por-mais-tempo.f184797e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-canjica-proteica-segura-a-fome-por-mais-tempo.f184797e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  100 gramas de milho para canjica cozido 100 leite de coco 5 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 1 unidade de canela em pau 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (ou de 7 a 10 gotas de adoçante 100% Stevia) 2 colheres (sopa) de proteína vegetal (ou whey protein) sabor baunilha  Modo de Preparo Em uma panela, aqueça todos os ingredientes, menos a proteína vegetal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nhoque que cabe na dieta. Sim, é possível!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/nhoque-que-cabe-na-dieta-sim-e-possivel.244880f6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/nhoque-que-cabe-na-dieta-sim-e-possivel.244880f6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  5 kgs de Batata-doce 3 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de sal 1 unidade de noz-moscada ralada 1 kg de farinha de arroz  Modo de Preparo Cozinhe a batata por 15 minutos ou até atingir no ponto do cozimento, mas sem desmanchar. Depois, escorra da água e esprema as batatas ainda quentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita do masterChef Fogaça: pudim de cumaru com calda de frutas vermelhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-do-masterchef-fogaca-pudim-de-cumaru-com-calda-de-frutas-vermelhas.616bf72d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-do-masterchef-fogaca-pudim-de-cumaru-com-calda-de-frutas-vermelhas.616bf72d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 15 Testada e aprovada   Ingredientes  1 litro de creme de leite fresco 2 colheres (sopa) de cream cheese 1 xícara (chá) de açúcar 2 unidades de cumaru (favas/à venda em casa de produtos do Norte) 2 colheres (sopa) de essência de baunilha 5 folhas de gelatina sem sabor 1 polpa de framboesa congelada 1 polpa de amora congelada 2 rodelas de limão 2 colheres (sopa) de açúcar • papoula (sementes)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque os ingredientes (exceto a gelatina e a papoula) e leve ao fogo médio, sem parar de mexer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hommus de abacate funcional para servir antes do jantar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hommus-de-abacate-funcional-para-servir-antes-do-jantar.caf55db3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hommus-de-abacate-funcional-para-servir-antes-do-jantar.caf55db3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1 polpa de abacate avocado maduro 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 limão espremido 1 unidade de alho picado • sal a gosto  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polenta mole com cogumelo para um jantar gourmet</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/polenta-mole-com-cogumelo-para-um-jantar-gourmet.e1ef5afb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/polenta-mole-com-cogumelo-para-um-jantar-gourmet.e1ef5afb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 Batata-doce média sem a casca, cortada em pedaços 5 xícaras (chá) de Água 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de fubá 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem Para os cogumelos: 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de cebola ralada 1 xícara (chá) de cogumelo-de-paris 1 xícara (chá) de cogumelo shiitake 1 xícara (chá) de cogumelo shimeji 1 colher (sobremesa) de molho de soja (shoyu) light • sal a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce e amasse com um garfo até formar um purê.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de creme de cenoura com gengibre para um jantar levinho</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-creme-de-cenoura-com-gengibre-para-um-jantar-levinho.58cc0d4e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-creme-de-cenoura-com-gengibre-para-um-jantar-levinho.58cc0d4e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 Testada e aprovada   Ingredientes  500 gramas de cenoura em pedaços 1&amp;frasl;2 unidade de alho-poró 1 unidade de cebola (média - picada) 2 colheres (sopa) de manteiga (de preferência a ghee) 1&amp;frasl;2 litro de caldo (caseiro) 1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar • sal marinho a gosto • noz-moscada a gosto • gengibre ralado (a gosto) • coentro a gosto • pimenta-dedo-de-moça a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a cenoura até que fique macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de fondue de chocolate com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-fondue-de-chocolate-com-biomassa-de-banana-verde.db05636a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-fondue-de-chocolate-com-biomassa-de-banana-verde.db05636a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de Chocolate (50% cacau) - ralado 3&amp;frasl;4 copo de leite de arroz (pode ser leite de castanha de caju) 1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde (bem molinha) 1 colher (sopa) de conhaque opcional • açúcar demerara (ou açúcar de coco ou mel) - a gosto  Modo de Preparo Derreta o chocolate em banho-maria e bata no liquidificador com o leite vegetal levemente aquecido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este brigadeiro de biomassa é funcional. Aprenda a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-brigadeiro-de-biomassa-e-funcional-aprenda-a-receita.f7abd2c0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-brigadeiro-de-biomassa-e-funcional-aprenda-a-receita.f7abd2c0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de Biomassa de banana verde 1 tablete de Chocolate meio amargo picado 2 colheres (sopa) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de óleo de coco 3 colheres (sopa) de açúcar de coco 1&amp;frasl;2 copo de leite vegetal (ou + se gostar da massa mais molinha)  Modo de Preparo Leve a biomassa ao fogo e junte os demais ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete de pupunha e abobrinha é uma ótima opção de jantar low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-pupunha-e-abobrinha-e-uma-otima-opcao-de-jantar-low-carb.7f7d1b60/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-pupunha-e-abobrinha-e-uma-otima-opcao-de-jantar-low-carb.7f7d1b60/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de óleo de girassol 1 cebola cortada em tirinhas 1 abobrinha grande cortada no formato de espaguete 1 maço de agrião 2 dentes de alho 1&amp;frasl;2 maço de coentro 4 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 15 unidades de amêndoas cruas e sem sal • macarrão espaguete de pupunha (1 bandeja) • broto 1 punhado de (nabo e beterraba) • limão-taiti suco de 1 fruta • sal marinho rosa a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Escalde a pupunha rapidamente, escorra e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete integral para um jantar leve e gostoso. Veja receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-integral-para-um-jantar-leve-e-gostoso-veja-receita.4602bf91/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-integral-para-um-jantar-leve-e-gostoso-veja-receita.4602bf91/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  300 g macarrão espaguete integral cozido al dente 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 4 dentes de alho picados 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cogumelo shiitake fatiado 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cogumelo-de-paris 20 tomate cereja cortados no meio • sal pimenta-do-reino e tirinhas de pimenta dedo-de-moça a gosto • salsa (ou salsinha) picada a gosto  Modo de Preparo Em uma frigideira, coloque 1 colher do azeite e doure o alho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta pipoca termogênica é uma ótima opção de lanchinho fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-pipoca-termogenica-e-uma-otima-opcao-de-lanchinho-fit.aefe1a25/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-pipoca-termogenica-e-uma-otima-opcao-de-lanchinho-fit.aefe1a25/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de milho para pipoca 1 colher (chá) de Água 1 colher (sobremesa) de óleo de coco 1 colher (chá) de páprica doce em pó 1 pitada de sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Em um pirex, coloque o milho e a água. Cubra com filme plástico e faça furinhos com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este macarrão proteico está liberado na dieta. Aprenda a fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-macarrao-proteico-esta-liberado-na-dieta-aprenda-a-fazer.b08ceea5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-macarrao-proteico-esta-liberado-na-dieta-aprenda-a-fazer.b08ceea5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 peça de lagarto (500 g) 2 litros de Água 1 xícara (chá) de cogumelo shiitake 1 xícara (chá) de alga kombu (ou konbu) (à venda em lojas de produtos orientais) 1 cebola cortada em tiras 1 colher (chá) de gengibre ralado 1 colher (chá) de missô (ou miso) (pasta de soja) 280 gramas de macarrão de arroz 1&amp;frasl;2 cenoura cortada em tirinhas 8 folhas de couve japonesa (ou chinesa) 1 xícara (chá) de moyashi (ou broto de feijão) 2 folhas de nori (alga) 2 ovo caipiras cozidos por 4 minutos 2 colheres (sopa) de cebolinha (francesa ou cebolete) fatiada  Modo de Preparo Sele o lagarto em uma frigideira bem quente (vá pingando água quente para não queimar).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Talharim de grão-de-bico ao limone para um jantar gourmet</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/talharim-de-grao-de-bico-ao-limone-para-um-jantar-gourmet.91e0b5ab/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/talharim-de-grao-de-bico-ao-limone-para-um-jantar-gourmet.91e0b5ab/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de macarrão talharim de grão-de-bico cozido al dente 4 colheres (sopa) de manteiga (ghee, de preferência) 1 alho picado 1 prato de sobremesa de ervilha-torta 12 unidades de vagem holandesas 2 unidades de castanha-do-pará raladas • sal marinho (ou sal rosa) a gosto raspa de limão-siciliano (2 limões-sicilianos) folha de sálvia  Modo de Preparo Em uma frigideira antiaderente, derreta a manteiga e coloque o alho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer um irresistível purê de abóbora com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-irresistivel-pure-de-abobora-com-batata-doce.b85480ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-irresistivel-pure-de-abobora-com-batata-doce.b85480ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 Batata-doce média sem a casca 1 xícara (chá) de abóbora japonesa em cubos e sem a casca 3 colheres (sopa) de leite semidesnatado (ou leite vegetal ou água) 2 colheres (sopa) de manteiga (ghee, de preferência) • sal e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce e a abóbora. Passe no espremedor e coloque em uma panela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calda fit de amora pode ser usada com iogurte, fruta e panqueca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de açúcar demerara 1 xícara (café) de Água fervente 500 amora 3 colheres (sopa) de suco de limão  Modo de Preparo Em uma panela, misture o açúcar e a água. Ferva até dissolver o açúcar. Junte metade da amora processada e a outra metade dela inteira. Deixe no fogo por 10 minutos ou até dar uma leve engrossada (mexa de vez em quando).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de damasco com chia é rico em antioxidantes e sacia por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-damasco-com-chia-e-rico-em-antioxidantes-e-sacia-por-mais-tempo.5d55c7be/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-damasco-com-chia-e-rico-em-antioxidantes-e-sacia-por-mais-tempo.5d55c7be/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  16 unidades de damasco 2 unidades de banana-prata 2 colheres (chá) de chia  Modo de Preparo Cozinhe em água (500ml) os damascos por cerca de 20 minutos. Escorra reservando a água do cozimento. Bata no liquidificador os damascos e as bananas, com um pouquinho da água do cozimento, até virar um creme aveludado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de tomate antioxidante para uma jantar leve e gostoso</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-tomate-antioxidante-para-uma-jantar-leve-e-gostoso.2a4d9e04/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-tomate-antioxidante-para-uma-jantar-leve-e-gostoso.2a4d9e04/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de tomate pequenos despelados (400 g) 1 unidade de berinjela fatiada 1 unidade de cebola cortada em meias luas 2 dentes de alho laminados 1&amp;frasl;2 colher (café) de páprica picante 1 xícara (chá) de caldo de legumes (dissolvido em água fervente) 1 colher (chá) de Chocolate 70% cacau (em pó) • sal e pimenta-do-reino preta a gosto • azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Mergulhe o tomate em água fervente por cinco minutos e passe-o em água fria para retirar a pele.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moqueca de pirarucu para um jantar fit e gourmet</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/moqueca-de-pirarucu-para-um-jantar-fit-e-gourmet.be34b5ca/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/moqueca-de-pirarucu-para-um-jantar-fit-e-gourmet.be34b5ca/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 postas de pirarucu (ou outro peixe branco: badejo, namorado) 1 ½ colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 dentes de alho laminados 1&amp;frasl;2 cebola média, cortada em rodelas 1&amp;frasl;2 pimentão verde cortado em rodelas 1&amp;frasl;2 pimentão vermelho cortado em rodelas 2 tomate cortados em rodelas 1&amp;frasl;2 pimenta dedo-de-moça sem sementes, cortada em tirinhas 1 xícara (chá) de leite de coco caseiro 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro picado • sal • Suco de 1&amp;frasl;2 limão  Modo de Preparo Tempere o peixe com sal, limão e 1&amp;frasl;2 colher de azeite e deixe descansar por 10 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita prática e gostosa de homus de grão-de-bico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-pratica-e-gostosa-de-homus-de-grao-de-bico.afb912cf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-pratica-e-gostosa-de-homus-de-grao-de-bico.afb912cf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 limão espremido 1 dente de alho picado • sal e páprica a gosto  Modo de Preparo Processe todos os ingredientes até virar uma pasta homogênea. Acrescente um pouco de água se necessário.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de tapioca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-tapioca.dc0bbb2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-tapioca.dc0bbb2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo caipira 2 colheres (sopa) de goma para tapioca • sal a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no mixer. Leve à frigideira em fogo baixo. Quando a massa estiver firme, vire para o outro lado. Sirva com o recheio que desejar.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuscuz de painço</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cuscuz-de-painco.8bf8789d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cuscuz-de-painco.8bf8789d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de painço já cozido (cozinhe como o arroz, até ficar al dente) 1 talo de alho-poró 1 cebola pequena 2 unidades de tomate 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de sementes de girassol 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de sementes de abóbora 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de hortelã picada  Modo de Preparo Pique e refogue o alho-poró e a cebola em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de quinua no pote</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-no-pote.e9058a77/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-no-pote.e9058a77/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 pote Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (sopa) de cenoura crua picada 1 colher (sopa) de abobrinha crua picada 1 colher (sopa) de soja crocante sem sal (pode trocar por castanha de caju picada, se preferir) 1 unidade de limão-taiti (só o suco) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal rosa do himalaia a gosto • ervas finas a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carne moída de girassol com purê de batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/carne-moida-de-girassol-com-pure-de-batata-doce.2690ba52/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/carne-moida-de-girassol-com-pure-de-batata-doce.2690ba52/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola média picada 2 dentes de alho picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tomate cereja cortado ao meio 1 colher (chá) de pimenta chipotle em pó 2 xícaras (chá) de sementes de girassol hidratada, escorrida e triturada grosseiramente 2 unidades de Batata-doce cozidas sem a casca 1 colher (sopa) de ervas (salsa, cebolinha, tomilho, lavanda e alecrim) picadas 1 colher (sopa) de azeite de oliva (manteiga) 1&amp;frasl;2 abacate avocado maduro fatiado (para decorar) • sal a gosto • leite de amêndoas (ou de castanha de caju) a gosto  Modo de Preparo Deixe as sementes de molho por 3 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuscuz biro-biro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cuscuz-biro-biro.f23bfc7b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cuscuz-biro-biro.f23bfc7b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de cuscuz marroquino cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de legumes variados picados 2 unidades de clara de ovo mexidas 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal rosa do himalaia a gosto • batata palha a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, menos a batata palha, e aqueça no micro-ondas por 1 minuto ou na panela em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete palha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-palha.13307c7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-palha.13307c7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  50 gramas de macarrão espaguete integral 1 pitada de sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Pique o espaguete em pedaços de 5 centímetros e cozinhe-os até que fiquem al dente. Espalhe os fios em uma assadeira, salpique sal e leve ao forno a 200 graus, por 15 minutos.
Receita sugerida pela culinarista Gabi Castejon, do @farofafit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feijão ao vinho com chips de casca de batata</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/feijao-ao-vinho-com-chips-de-casca-de-batata.5ce64afa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/feijao-ao-vinho-com-chips-de-casca-de-batata.5ce64afa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de feijão roxinho 1 colher (sopa) de vinagre 1 dente de alho 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa picada 2 colheres (sopa) de manteiga 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho tinto seco 1 colher (sopa) de Biomassa de banana verde 3 unidades de batata inglesa • louro a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • azeite de oliva (1 fio) • alecrim a gosto  Modo de Preparo Do feijão:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Macarrão de grão-de-bico com espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/macarrao-de-grao-de-bico-com-espinafre.cb0bc2eb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/macarrao-de-grao-de-bico-com-espinafre.cb0bc2eb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 colher (sopa) de manteiga 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 dente de alho picado 1 xícara (chá) de caldo de legumes caseiro 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano (suco) 200 gramas de macarrão de grão-de-bico 1 prato de sobremesa de espinafre (use só as folhas) • limão (raspas da casca) • sal a gosto • pimenta-dedo-de-moça fatiada (para decorar)  Modo de Preparo Prepare o molho primeiro: em uma panela, junte a manteiga com o azeite e doure o alho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-pos-treino.3c7b07cc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-pos-treino.3c7b07cc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  50 gramas de aveia em flocos sem glúten 30 gramas de farinha de amêndoa ou farinha de castanha de caju 1&amp;frasl;2 scoop de Whey protein (isolado hidrolisado) sabor baunilha 1 colher (sobremesa) de farinha de linhaça 1 unidade de banana amassada 1 unidade de ovo 1 colher (café) de fermento químico em pó • óleo de coco (1 fio)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredientes exceto o óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tabule detox de quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tabule-detox-de-quinua.50e87bee/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tabule-detox-de-quinua.50e87bee/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) em grãos 2 xícaras (chá) de Água 1 xícara (chá) de hortelã picada 3 colheres (sopa) de salsinha picada 1 pepino japonês em cubos pequenos 1 tomate sem semente picado 1 xícara (chá) de cenoura picada e cozida 1 xícara (chá) de pimentão vermelho e amarelo picados 3 colheres (sopa) de cebola picada • sal marinho a gosto • pimenta a gosto • tempero verde a gosto  Modo de Preparo Numa panela, coloque a quinua e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carne de jaca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/carne-de-jaca.873feb32/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/carne-de-jaca.873feb32/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1 jaca verde (do tipo dura) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 3 dentes de alho picados 1&amp;frasl;2 cebola média picada 1&amp;frasl;2 limão (suco de meia fruta) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de ervilha 1 copo de molho de tomate (200ml) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) e cebolinha picadas • sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Passe óleo nas mãos e na faca para não grudar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete proteica com frango, claras e quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-proteica-com-frango-claras-e-quinua.d96f7b5a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-proteica-com-frango-claras-e-quinua.d96f7b5a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade Testada e aprovada   Ingredientes  5 unidades de ovo (use somente as claras) 100 gramas de frango moído cozido 1 colher (sopa) de mostarda 2 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 pitada de sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes. Leve à frigideira a fogo médio e espere dourar de um lado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de omelete com espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  2 unidades de ovo caipira 1 colher (chá) de manteiga orgânica 1 xícara (chá) de espinafre (ou vagem) previamente salteado na manteiga ou no azeite (ou cozido no vapor) 1&amp;frasl;4 cebola pequena cortada em rodelas finas (deixe de molho na água por 30 minutos) • azeite de oliva extravirgem a gosto • orégano a gosto • manjericão a gosto • tomate cereja cortado em rodela a gosto • queijo parmesão (ou curado) ralado a gosto  Modo de Preparo Bata os ovos com um garfo, adicione o sal e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tofupiry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tofupiry.ebe5f9df/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tofupiry.ebe5f9df/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 12 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de tofu firme 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 7 colheres (sopa) de Água 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de polvilho azedo • sal a gosto  Modo de Preparo No liquidificador, bata o tofu, o azeite, o sal e 3 colheres (sopa) da água até formar um creme liso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de colher com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-com-biomassa-de-banana-verde.db89e156/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-com-biomassa-de-banana-verde.db89e156/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 2 a 3 colheres (sobremesa) de adoçante xylitol ou 2 colheres (sobremesa) de açúcar de coco 1 colher (sobremesa) de manteiga ghi (ou ghee) ou óleo de coco 1 xícara (chá) de Chocolate (70%) picado ou em gotas 1 xícara (chá) de leite de coco (ou outro leite vegetal) 1 pitada de sal marinho  Modo de Preparo Coloque numa panela média a biomassa, o xylitol , a ghee e mexa sem parar, em fogo médio, até obter a consistência do leite condensado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo poché com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-com-abacate.76e560c8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-com-abacate.76e560c8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 ovo 1 abacate médio, maduro, cortado em fatias 4 unidades de torrada de pão integral 1 litro de Água 2 colheres (sopa) de vinagre branco • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela média, coloque quatro dedos de água e o vinagre. Leve ao fogo baixo até que pequenas bolhas se formem no fundo (não deixe a água ferver).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de beterraba com recheio de frango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-beterraba-com-recheio-de-frango.4fbd0e29/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-beterraba-com-recheio-de-frango.4fbd0e29/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de beterraba ralada crua 2 xícaras (chá) de leite desnatado 1 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1 xícara (chá) de aveia em flocos 1 ovo 1 pitada de sal 2 dentes de alho amassados 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1 unidade de tomate a gosto 1 pitada de cheiro-verde 500 gramas de peito de frango cozido e desfiado • azeite de oliva (1 fio) • molho de tomate a gosto  Modo de Preparo Para a massa, bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzaioca: pizza com massa de tapioca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizzaioca-pizza-com-massa-de-tapioca.fc07a230/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizzaioca-pizza-com-massa-de-tapioca.fc07a230/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo inteiro 2 clara de ovo 1 colher (sopa) de Tapioca 1 pitada de sal rosa do himalaia 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no mixer de mão ou no liquidificador. Leve à frigideira antiaderente em fogo baixo e vire quando um dos lados estiver durinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Banana da terra crocante com pesto de brócolis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de banana-da-terra verde 2 colheres (sopa) de queijo meia-cura ralado 1&amp;frasl;2 brócolis japonês pequeno picado 200 gramas de castanha-do-pará picadinha 2 dentes de alho 2 unidades de tomate italiano orgânico cortado em cubos 1 limão-taiti espremido • azeite de oliva e sal rosa (ou marinho) a gosto • manjericão fresco (só as folhas) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a banana com a casca na pressão por 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escondidinho de frango e abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-frango-e-abobora.b2fde6ef/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-frango-e-abobora.b2fde6ef/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 cebola média picada 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 4 xícaras (chá) de abóbora japonesa sem a casca, em cubos 1&amp;frasl;2 dente de alho picado 1 cebola média em tiras 1&amp;frasl;2 peito de frango (300 g) em cubos 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça picada 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) 1 colher (sopa) de pimentão verde em cubos 1 tomate sem pele e sem sementes, em cubos 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 4 colheres (sobremesa) de requeijão light 4 colheres (sobremesa) de queijo mussarela de búfala ralado (para gratinar) • sal e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, doure a cebola picada em 1&amp;frasl;2 colher de sopa do azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete com ervas frescas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-com-ervas-frescas.c32c4adb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-com-ervas-frescas.c32c4adb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (sobremesa) de manteiga (ghee, de preferência) 1&amp;frasl;2 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó • sal a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, bata os ovos. Acrescente o sal e as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovos cremosos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovos-cremosos.fec48b91/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovos-cremosos.fec48b91/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 colher (café) de manteiga (ou 1 fio de azeite extravirgem) 4 unidades de ovo • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Leve uma frigideira antiaderente ao fogo baixo, derreta a manteiga (ou espalhe o azeite) e, sem deixar aquecer demais, coloque os ovos batidos e temperados com o sal. Mexa sem parar (não deixe grudar no fundo) por 1 minuto ou até ficar bem cremoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovos moles</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovos-moles.4b521d86/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovos-moles.4b521d86/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de ovo 4 unidades de torrada integral • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela funda com água fria, coloque os ovos. Leve ao fogo e deixe ferver. A partir daí, conte 3 minutos para o preparo de um ovo com a clara e a gema moles, 4 se quiser a clara levemente firme e a gema mole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penne de quinua com vagem, queijo e truta defumada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/penne-de-quinua-com-vagem-queijo-e-truta-defumada.3658df1c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/penne-de-quinua-com-vagem-queijo-e-truta-defumada.3658df1c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de macarrão (penne) de quinua (ou de arroz) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 2 dentes de alho com a casca 1 xícara (chá) de vagem francesa cortada em 4 partes 1 filé de truta defumada, despedaçada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo da canastra • sal a gosto • ervas de provence (tomilho, orégano) a gosto • pimenta-do-reino a gosto, moída na hora  Modo de Preparo Cozinhe o macarrão na água fervente com sal por aproximadamente 7 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trigo grosso do restaurante Saj</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trigo-grosso-do-restaurante-saj.eb5e08e2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trigo-grosso-do-restaurante-saj.eb5e08e2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  500 gramas de trigo grosso 500 gramas de patinho moído 2 colheres (sopa) de manteiga com sal 500 gramas de peito de frango 1 cebola média picada 1 pitada de pimenta sírio 1 litro de Água • azeite de oliva (o quanto baste para refogar) • sal a gosto • coalhada a gosto  Modo de Preparo Deixe o trigo de molho por 30 minutos e, depois, ferva por 40 minutos em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de milho vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-vegano.1b2e8c9c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-vegano.1b2e8c9c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 milho cozido (se conseguir usar o da espiga, melhor ainda!) 1&amp;frasl;2 litro de leite de amêndoas 2 colheres (sopa) de goma para tapioca • sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Bata o milho no liquidificador com leite de amêndoas. Em uma panela, coloque o milho batido com a tapioca, aqueça e mexa até engrossar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão ao molho de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 postas de salmão sem pele (450 g) 1 litro de suco de laranja natural 1 colher (sobremesa) de amêndoas tostadas sem pele e picadas 2 unidades de Laranja em gomos (para decorar) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto • pimenta-rosa aroeira a gosto • azeite de oliva (para grelhar) • alecrim fresco a gosto  Modo de Preparo Tempere o salmão com o sal e a pimenta-do-reino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho de tomate caseiro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-de-tomate-caseiro.1a307b14/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-de-tomate-caseiro.1a307b14/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de tomate sem pele 1 colher (sopa) de cebola roxa refogada 1 pitada de sal rosa do himalaia • manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes, menos o manjericão, no liquidificador ou mixer de mão. Leve ao fogo baixo por 15 minutos ou até ferver. Para reduzir a acidez, cozinhe o molho com 1 cenoura pequena crua (retire antes de servir), 1 colher (café) de bicarbonato de sódio ou 1 colher (café) de fermento químico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peixe com alho-poró crocante e purê de banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de peixe (120g cada) 1 colher (café) de sal marinho 1 xícara (chá) de alho-poró cortado em rodelas 1 colher (chá) de óleo vegetal 6 unidades de banana-maçã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de caldo de peixe caseiro 1 colher (café) de sal • suco de limão  Modo de Preparo Do peixe:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bruschetta fit de batata-doce e cottage</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bruschetta-fit-de-batata-doce-e-cottage.fd9f170d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bruschetta-fit-de-batata-doce-e-cottage.fd9f170d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5  Ingredientes  1 Batata-doce média crua cortada em fatias de aproximadamente 3 centímetros 1 colher (sopa) de mel . 5 colheres (sopa) de queijo cottage 1 colher (sopa) de castanha-do-pará picada • ervas finas a gosto  Modo de Preparo Leve as fatias da batata à frigideira quente, adicione o mel e cozinhe tudo até dourar. Depois é só montar a bruschetta!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caldo básico de frango, carne ou legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caldo-basico-de-frango-carne-ou-legumes.970eeb23/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caldo-basico-de-frango-carne-ou-legumes.970eeb23/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 litros  Ingredientes  1 cebola grande inteira (sem a casca) com 4 cravos espetados 1 cebola média cortada em 4 partes 1,2 kg de peito de frango desossado (ou 1,2 kg de carne: músculo, patinho) 3 unidades de cenoura cortadas em tiras grossas 3 unidades de alho-poró (a parte branca) cortados ao meio, no sentido do comprimento 2 talos de salsão (ou aipo) 1 açaí buquê garni (4 ramos de salsa, 2 ramos de tomilho e 1 folha de louro embrulhados em folhas do alho-poró e amarrados com barbante) 3 litros de Água 1 colher (chá) de sal marinho (ou sal grosso) 10 grãos de pimenta-do-reino  Modo de Preparo Em uma panela funda, coloque todos os ingredientes e leve ao fogo brando.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caldo verde vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de cebola 2 colheres (sopa) de alho 100 gramas de tofu defumado em quadradinhos (opcional) 1 talo de salsão (ou aipo) picado 1 xícara (chá) de batata yacon 1 xícara de batata yacon 1 xícara (chá) de inhame (cará) 2 xícaras (chá) de espinafre 2 xícaras (chá) de couve • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Refogue cebola e alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de abóbora sem açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  150 gramas de abóbora seca (aquela com casca verde) em cubinhos 1 unidade de canela em pau 6 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol (ou outro adoçante culinário em pó) 500 mililitros de Água mineral  Modo de Preparo Esquente tudo numa panela, menos a abóbora, até ferver. Junte a abóbora e deixe cozinhar até o ponto desejado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fricassê de frango com creme de leite vegetal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju (deixada de molho da noite para o dia) 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano ou limão taiti (suco) 1 dente de alho 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 xícara (chá) de frango desfiado temperado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • queijo parmesão ralado (opcional) • salsinha fresca picada  Modo de Preparo Bata no liquidificador as castanhas, a água, o suco do limão, o alho, o azeite, o sal e a pimenta, até formar um creme liso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de abóbora com camarão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobora-com-camarao.977f5747/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobora-com-camarao.977f5747/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 prato de sobremesa de camarão 1 pitada de sal e de pimenta-do-reino moída na hora 1 colher (chá) de margarina light 1 pitada de azeite de oliva 1 colher (sobremesa) de cebola picada 1 colher (sobremesa) de alho-poró 1 xícara (chá) de arroz arbório picado (a parte branca) 1 xícara (café) de vinho branco seco 1 1&amp;frasl;2 litro de caldo de legumes caseiro 2 colheres (sopa) de abóbora cortada em cubinhos cozida al dente 1 colher (sopa) de queijo parmesão light  Modo de Preparo Tempere o camarão com sal e pimenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz-doce integral e zero açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-e-zero-acucar.ee4e6853/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-e-zero-acucar.ee4e6853/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de arroz integral 7 grãos 1 pote de iogurte natural • adoçante (sucralose, stevia ou xylitol) em pó a gosto • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o arroz somente com água (sem refogar com cebola, alho, etc.), deixe esfriar e misture com os demais ingredientes. Salpique canela antes de servir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canjica de milho vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canjica-de-milho-vegana.9bdf232f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canjica-de-milho-vegana.9bdf232f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  500 gramas de milho branco para canjica 2 litros de Água 2 unidades de canela em pau 10 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 2 xícaras (chá) de açúcar demerara orgânico 400 mililitros de leite de coco (2 vidros) 500 mililitros de leite vegetal (pode ser de amêndoas, castanha, arroz, aveia, amendoim&amp;hellip;) 2 xícaras (chá) de coco ralado (seco ou fresco) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amendoim sem casca moído 1 colher (café) de canela em pó  Modo de Preparo Deixe o milho para canjica de molho na água de um dia para o outro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de alho-poró com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-alho-poro-com-batata-doce.48aff760/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-alho-poro-com-batata-doce.48aff760/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 batata inglesa médias 1 Batata-doce média 1&amp;frasl;2 cebola picada 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 talos de alho-poró (a parte branca e o começo da verde) uma pitada de sal a gosto 1 litro de Água fervente 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 1 porção de alho-poró em rodelas finas para decorar (se quiser, adicionar ainda orégano e pimenta calabresa)  Modo de Preparo Cozinhe as batatas até que fiquem macias, retire a casca, passe no espremedor (ou amasse com um garfo) e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Curry verde de legumes termogênico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/curry-verde-de-legumes-termogenico.15cb276e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/curry-verde-de-legumes-termogenico.15cb276e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 talo de capim-santo cortado finamente e picadinho 2 colheres (chá) de coentro em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de cominho (alcarávia ou kümmel) em pó 2 unidades de pimentão verde picados 1 pimenta-dedo-de-moça ou jalapeño 1 cebola pequena 1 dente de alho 2 colheres (sopa) de limão suco da fruta 3 colheres (sopa) de folhas de coentro e talos frescas picadas 1 colher (sopa) de salsinha 2 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de molho de soja (shoyu) 1 colher de açúcar mascavo • gengibre cortado em fatias (aproximadamente 2 centímetros)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificados, até formar uma pasta espessa e reserve em geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada proteica de folhas, quinua, frango e creme de palmito</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-folhas-quinua-frango-e-creme-de-palmito.9fad3938/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-folhas-quinua-frango-e-creme-de-palmito.9fad3938/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  12 unidades de tomate cereja 2 xícaras (chá) de alface americana rasgada 1 punhado de rúcula 1 unidade de peito de frango grelhado 2 colheres (sopa) de molho pesto 1 colher (sopa) de queijo parmesão ralado 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (sopa) de amêndoas laminadas 1&amp;frasl;4 unidade de cebola 1&amp;frasl;2 dente de alho 5 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 300 gramas de palmito em conserva • pimenta branca a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa antigripe de frango e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-antigripe-de-frango-e-legumes.ad548ad5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-antigripe-de-frango-e-legumes.ad548ad5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 unidades de mandioquinha médias, cortadas em cubos 1 tomate sem pele e semente, cortado em cubos 2 unidades de cenoura médias, em cubos 1 nabo pequeno 1 batata inglesa cortada em cubos 1 batata-doce cortada em cubos 8 unidades de vagem 2 folhas de couve 1 filé de frango cortado em tirinhas 1 dente de alho amassado 1,5 litro de água 1 cebola 2 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 100 gramas de macarrão cabelo-de-anjo (aletria ou capellini) ou ave-maria • sal a gosto  Modo de Preparo Higienize todos os legumes e verduras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pad thai: macarrão tailandês com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pad-thai-macarrao-tailandes-com-legumes.bbffb08f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pad-thai-macarrao-tailandes-com-legumes.bbffb08f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  200 gramas de macarrão de arroz 1 colher (café) de gengibre ralado fresco 1&amp;frasl;4 unidade de pimenta-dedo-de-moça picada e sem semente 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de cebolinha nirá (chinesa ou japonesa) picado 2 colheres (sopa) de saquê 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de molho de soja (shoyu) 1 colher (sopa) de gergelim preto 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 dente de alho picado 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa cortada em meia-lua 1 unidade de tomate cortado em tiras sem sementes 50 gramas de champignon em lâminas 50 gramas de cogumelo shiitake em fatias 1 xícara (chá) de brócolis em buquê pré-cozido 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em meia-lua e pré-cozida 1 xícara (chá) de couve-flor em buquê pré-cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de moyashi (ou broto de feijão) 2 colheres (sopa) de amendoim tostado • curry (ou caril) em pó a gosto • coentro picado a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe o macarrão com um pouco de sal só até ficar al dente (cerca de 5 minutos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Petit gateau de chocolate e laranja sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  3 colheres (sopa) de óleo de coco (ou outro óleo de sua preferência) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco (ou açúcar demerara) pulverizado (batido no liquidificador para ficar mais fino) 1&amp;frasl;2 xícara de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 4 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa (ou de arroz integral ou de grão-de-bico) • raspas de laranja para decorar  Modo de Preparo Em uma panela pequena, misture o óleo, o açúcar, o cacau e o suco de laranja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quibe de abóbora do Empório Frutaria</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quibe-de-abobora-do-emporio-frutaria.d8f6f202/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quibe-de-abobora-do-emporio-frutaria.d8f6f202/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de trigo para quibe 4 xícaras (chá) de purê de abóbora 1 unidade de cebola média picada 60 mililitros de azeite de oliva 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de hortelã picada 1 xícara (chá) de nozes picadas 3 colheres (sopa) de sal 1 colher (chá) de bahar (ou pimenta síria) 250 gramas de queijo feta  Modo de Preparo Deixe o trigo de molho por duas horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto vegano de quinua e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-vegano-de-quinua-e-legumes.f1408193/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 fio de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 unidade de abobrinha picada 3 unidades de aspargo picadas 1&amp;frasl;2 unidade de tomate picada 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) já cozida 200 mililitros de leite vegetal 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde • sal a gosto • páprica a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo Coloque um fio de azeite em uma panela, refogue a cebola até dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de couve e grão-de-bico com molho de tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  5 folhas de couve-manteiga 5 folhas de alface 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de laranja espremida 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 3 colheres (sopa) de queijo feta ou levedura nutricional 1 pitada de sal marinho 1 pitada de pimenta-do-reino 1 pitada de alho em pó  Modo de Preparo Depois de higienizadas, rasgue grosseiramente as folhas de couve e alface e coloque-as num bowl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de lentilha com curry ayurvédico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-lentilha-com-curry-ayurvedico.463d89bf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-lentilha-com-curry-ayurvedico.463d89bf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de lentilha 4 xícaras (chá) de água • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto • curry (ou caril) a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Cozinha a lentilha com a água na panela de pressão até que esteja macia (cerca de 30 minutos). Espere amornar e bata no liquidificador. Se necessário, acrescente um pouco mais de água fervente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de milho funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-funcional.56373c8b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-funcional.56373c8b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 cebola pequena picada 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 4 xícaras (chá) de milho • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola picada na manteiga ghee até murchar e ficar transparente. Reserve. Bata no liquidificador o leite de coco aquecido com 3 xícaras do milho durante 5 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de ervilha com hortelã e romã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ervilha-com-hortela-e-roma.68a84479/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ervilha-com-hortela-e-roma.68a84479/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de ervilha cozida 2 xícaras (chá) de água 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de espremido 1 dente de alho sem casca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã picada 1 unidade de roma (só as sementes) • Sal e pimenta-do-reino moída a gosto  Modo de Preparo Deixe a ervilha de molho por 2 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de repolho roxo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-repolho-roxo.d093defb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-repolho-roxo.d093defb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de repolho roxo cozido 1 xícara (chá) de tofu (100 g) 5 colheres (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de limão-taiti espremido • Sal a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes do patê no processador (ou liquidificador) e bata até obter um creme homogêneo e sem pedaços.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada proteica de lentilha e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-lentilha-e-nozes.b5aa1e06/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-lentilha-e-nozes.b5aa1e06/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 colheres (chá) de lentilha cozida 1&amp;frasl;2 tomate picado 1&amp;frasl;2 talo de alho-poró em fatias finas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de nozes 1&amp;frasl;2 limão (suco de meia fruta) 1&amp;frasl;2 cebola picada • sal a gosto • bahar (ou pimenta síria) a gosto • canela a gosto • azeite de oliva a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho-poró em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stracciatela da avó da Paola Carosella</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/stracciatela-da-avo-da-paola-carosella.da0207b1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/stracciatela-da-avo-da-paola-carosella.da0207b1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de sêmola de trigo 1 xícara de queijo parmesão ralado bem fino 3 unidades de ovo (&amp;ldquo;de galinha de vida digna&amp;rdquo;) 1 litro de caldo de frango 1 punhado de grande (espinafre, couve, flores de brócolis ou outra verdura) • Sirva com parmesão ralado na hora, azeite extravirgem e pimenta-do-reino moída na hora (bastante!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delírio de coco e manga sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/delirio-de-coco-e-manga-sem-lactose.c9bbaafa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/delirio-de-coco-e-manga-sem-lactose.c9bbaafa/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 copos  Ingredientes  1 copo de leite de coco (200 ml) ou 1 garrafinha de leite de coco 4 colheres (sopa) de coco fresco ralado 1 colher (sopa) de mel (ou a mesma medida de xilitol) 1 unidade de manga madura (tipo palmer)  1 pedaço de gengibre fresco, sem casca 1 punhado de hortelã para decorar (ou flor comestível)  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe o leite de coco e o coco por cerca de 10 minutos ou até engrossar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beijinho de sorgo com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  1 unidade de batata-doce (180 g) descascada 2 xícaras (chá) de água 1 xícara (chá) de farinha de sorgo 1 litro de leite de coco 3 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce na água por 20 minutos até ficar macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá de jabuticaba com hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-de-jabuticaba-com-hibisco.19761f6c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-de-jabuticaba-com-hibisco.19761f6c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 xícaras (chá)  Ingredientes  15 unidades de jabuticaba (retire a polpa e a semente e use somente a casca) 3 copos de água (600 ml) 2 rodelas de gengibre 1 colher (sobremesa) de hibisco  Modo de Preparo Em um panela, coloque os ingredientes e leve ao fogo médio. Deixe ferver por 5 minutos e abafe por mais 10.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Filé de peixe com chutney de jabuticaba</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-com-chutney-de-jabuticaba.c7019ef6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-com-chutney-de-jabuticaba.c7019ef6/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de peixe branco 2 xícaras (chá) de jabuticaba 3 copos de água (600 ml) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aceto balsâmico 3 colheres (sobremesa) de adoçante culinário 1 colher (chá) de sal • sal a gosto • pimenta a gosto • farelo de aveia para empanar • azeite de oliva para grelhar  Modo de Preparo Tempere os filés com o sal e a pimenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pudim de coco com geleia de jabuticaba</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pudim-de-coco-com-geleia-de-jabuticaba.b7ed09d5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pudim-de-coco-com-geleia-de-jabuticaba.b7ed09d5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 litro de leite de coco 3&amp;frasl;4 colher (sopa) de ágar-ágar (ou kanten) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante culinário 2 xícaras (chá) de jabuticaba 3 copos de água (600 ml) 1 pitada de cravo-da-índia (ou cravinho) em pó  Modo de Preparo Em um panela, coloque o leite de coco, o ágar-ágar, o cravo e metade do adoçante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de tomate com manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-tomate-com-manjericao.5b9523a8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-tomate-com-manjericao.5b9523a8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  6 unidades de tomate italiano (sem semente e sem pele) 1 ramo de manjericão 1&amp;frasl;2 unidade de cebola 1&amp;frasl;2 unidade de alho-poró 1 pitada de sal 1 litro de água  Modo de Preparo Coloque os ingredientes em uma panela e leve ao fogo até que os tomates fiquem macios. Espere amornar e bata no liquidificador até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de quinua com bacalhau e confit de tomate trufado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-quinua-com-bacalhau-e-confit-de-tomate-trufado.a0278c7d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-quinua-com-bacalhau-e-confit-de-tomate-trufado.a0278c7d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  400 gramas de bacalhau dessalgado 1 unidade de cebola picada 1 talo de alho-poró (a parte branca) 1 fio de azeite de oliva 500 gramas de quinoa (ou quinua) em grãos lavada e escorrida 3 litros de caldo de legumes 200 gramas de azeite 1 fio de azeite trufado 3 xícaras (chá) de tomate cereja • azeite pimenta-do-reino e ervas a gosto • ciboulette picada a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o bacalhau dessalgo, desfie e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Couscous de grão de painço</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/couscous-de-grao-de-painco.6b3c46e4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/couscous-de-grao-de-painco.6b3c46e4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de painço em grão 4 xícaras (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em tiras finas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de alho-poró cortado em rodelas finas 2 colheres (sopa) de ervilha fresca 2 colheres (sopa) de milho fresco 1 punhado de ervas frescas (orégano, tomilho) 2 colheres (sopa) de goji berry • sal a gosto • noz-moscada a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto • curry (ou caril) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o painço al dente e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polvo à vinagrete</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/polvo-a-vinagrete.d7c49466/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/polvo-a-vinagrete.d7c49466/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 kg de polvo limpo 3 unidades de tomate caqui grandes picados 1 unidade de cebola grande picada 1&amp;frasl;2 xícara (café) de salsinha picada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 pitada de sal 1 fio de vinagrete de vinho branco  Modo de Preparo Na panela de pressão, coloque o polvo, inteiro ou já cortado, e cozinhe em água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de abóbora, leite de coco e limão siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-abobora-leite-de-coco-e-limao-siciliano.67e1809c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-abobora-leite-de-coco-e-limao-siciliano.67e1809c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de abóbora japonesa pequena 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada grosseiramente 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 1 dente de alho picado 1 colher (chá) de gengibre em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de curry (ou caril) (opcional) 1 copo de leite de coco (200 ml) 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano (as raspas)  Modo de Preparo Em uma assadeira untada com metade do azeite, coloque a abóbora virada para baixo (casca para cima).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola média picada 3 dentes de alho picados 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 xícaras (chá) de arroz 4 xícaras (chá) de água 1 xícara (café) de amêndoas e lascas torradas • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no azeite sem deixar dourar. Em seguida, acrescente o arroz e deixe fritar um pouco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Purê de abóbora com gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pure-de-abobora-com-gengibre.37940bb9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pure-de-abobora-com-gengibre.37940bb9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  500 gramas de abóbora cortada em cubos 1 colher (chá) de gengibre ralado 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a abóbora, escorra e passe pelo espremedor de legumes. Volte para a panela e misture o gengibre, o sal, a pimenta e, por último, a cebolinha.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>