<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receita Saudável on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receita-saud%C3%A1vel/</link>
    <description>Recent content in Receita Saudável on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receita-saud%C3%A1vel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Doce de abóbora sem açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  150 gramas de abóbora seca (aquela com casca verde) em cubinhos 1 unidade de canela em pau 6 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol (ou outro adoçante culinário em pó) 500 mililitros de Água mineral  Modo de Preparo Esquente tudo numa panela, menos a abóbora, até ferver. Junte a abóbora e deixe cozinhar até o ponto desejado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho pesto de brócolis com grão-de-bico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-pesto-de-brocolis-com-grao-de-bico.40b71e2c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-pesto-de-brocolis-com-grao-de-bico.40b71e2c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de brócolis cozido 1 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 7-10 folhas de manjericão (ou 1 col sopa de manjericão desidratado) • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes do molho no processador ou mixer. Aqueça antes de servir com um macarrão, peixe ou frango.
*Receita sugerida pela culinarista saudável Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada thai</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-thai.320485cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-thai.320485cb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 colher (sopa) de açúcar mascavo 1 colher (sobremesa) de molho de peixe (nam pla) - à venda no supermercado, opcional 2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) light 200 gramas de peito de frango cortado em tiras 100 gramas de bifum (macarrão de arroz) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 xícaras (chá) de repolho roxo cortado em tiras finas 1 prato de sobremesa de agrião (folhas rasgadas) 1 colher (sobremesa) de gengibre picado 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça sem semente cortada em tirinhas 1 limão (suco) 2 colheres (sopa) de castanha de caju picada 2 colheres (sopa) de gergelim branco e preto • sal a gosto • açaí  Modo de Preparo Em uma tigela, misture o açúcar, o molho de peixe (opcional) e o shoyu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de alho-poró com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-alho-poro-com-batata-doce.48aff760/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-alho-poro-com-batata-doce.48aff760/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 batata inglesa médias 1 Batata-doce média 1&amp;frasl;2 cebola picada 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 talos de alho-poró (a parte branca e o começo da verde) uma pitada de sal a gosto 1 litro de Água fervente 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 1 porção de alho-poró em rodelas finas para decorar (se quiser, adicionar ainda orégano e pimenta calabresa)  Modo de Preparo Cozinhe as batatas até que fiquem macias, retire a casca, passe no espremedor (ou amasse com um garfo) e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete de legumes de Letícia Spiller</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-de-leticia-spiller.6ee96b6c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-de-leticia-spiller.6ee96b6c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 punhado de alho amassado (a gosto) 1 cebola média picada em cubos 2 unidades de tomate picados em cubos 1&amp;frasl;2 tomate (polpa orgânico) 1 palmito pupunha grande cortado em fios 4 porções de brócolis (floretes levemente cozidos) 1 cenoura cortada em rodelas levemente cozidas 1 abobrinha média cortada em tiras finas  Modo de Preparo Doure o alho, metade da cebola e os tomates picadinhos em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Filé de peixe assado com crosta de sementes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-assado-com-crosta-de-sementes.65c40631/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-assado-com-crosta-de-sementes.65c40631/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 punhado de tempero a gosto (limão, sal, alho, cebola, ervas e pimenta) 4 unidades de filés de pescada ou tilápia 4 colheres (sopa) de sementes de linhaça sementes de linhaça 4 colheres (sopa) de sementes de gergelim sementes de gergelim 1 pedaço de papel-manteiga papel-manteiga  Modo de Preparo Misture os temperos de seu gosto e passe nos filés de peixe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz de couve-flor com ghee</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-de-couve-flor-com-ghee.23fa5e4b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-de-couve-flor-com-ghee.23fa5e4b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de couve-flor pequena inteira 1&amp;frasl;4 unidade de cebola picada 1 punhado de sal 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) • água fervente  Modo de Preparo Mergulhe a couve-flor inteira na água e retire em seguida. Escorra bem, pique em pedaços e bata rapidamente no liquidificador. Reserve. Refogue a cebola com a manteiga ghee, junte a couve-flor e já desligue o fogo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de coco low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-coco-low-carb.29319a9d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-coco-low-carb.29319a9d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  4 unidades de ovo 2 xícaras (chá) de coco fresco ralado (ou use as fibras que sobraram do leite de coco caseiro) 1 copo de leite de coco (200 ml) caseiro 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de óleo de coco 1 colher (sobremesa) de fermento químico em pó, cheia  Modo de Preparo Bata os ovos e misture os demais ingredientes até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão australiano funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-australiano-funcional.6251e998/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-australiano-funcional.6251e998/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 unidades de ovo 1 xícara (chá) de fécula de batata 1 xícara (chá) de farinha de arroz 1 xícara (chá) de polvilho doce 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de quinoa 1 colher (chá) de fermento biológico para pão 1 colher (chá) de sal marinho 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água morna 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de mel 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de girassol 3 colheres (chá) de cacau em pó orgânico  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos em uma vasilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stracciatela da avó da Paola Carosella</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/stracciatela-da-avo-da-paola-carosella.da0207b1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/stracciatela-da-avo-da-paola-carosella.da0207b1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de sêmola de trigo 1 xícara de queijo parmesão ralado bem fino 3 unidades de ovo (&amp;ldquo;de galinha de vida digna&amp;rdquo;) 1 litro de caldo de frango 1 punhado de grande (espinafre, couve, flores de brócolis ou outra verdura) • Sirva com parmesão ralado na hora, azeite extravirgem e pimenta-do-reino moída na hora (bastante!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de quinua low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-quinua-low-carb.ca660aa4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-quinua-low-carb.ca660aa4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de batata-doce ralada 1&amp;frasl;4 colher (chá) de folha do alhó-poró ou salsinha picada 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 colheres (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 pitada de sal marinho e uma de pimenta-do-reino 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 unidade de ovo 3 colheres (sopa) de farinha de aveia sem glúten 2 colheres (sopa) de amido de milho ou fécula de batata 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Rale a cenoura e a batata-doce e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá-mate com matchá e hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-mate-com-matcha-e-hibisco.4059edad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-mate-com-matcha-e-hibisco.4059edad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 litro  Ingredientes  1 litro de água 1 pedaço de alcaçuz (raiz) 2 colheres (sopa) de hibisco 1 colher (sopa) de mate (erva) 2 colheres (sopa) de matchá (rasas)  Modo de Preparo Ferva a água com alcaçuz por 1 minuto. Junte o hibisco e a erva-mate. Deixe no fogo por mais 2 minutos. Desligue e coloque o matchá.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo integral de chocolate de caneca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-integral-de-chocolate-de-caneca.e7ba1a41/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-integral-de-chocolate-de-caneca.e7ba1a41/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 unidade de ovo 1 colher (chá) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de açúcar light 2 colheres (sopa) de farinha de trigo integral 2 colheres (sopa) de farinha de aveia 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 colher (café) de fermento químico 4 colheres (sopa) de leite desnatado  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes numa caneca e misture com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de ricota</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ricota.abacebc1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ricota.abacebc1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de creme de ricota light 1 colher (sopa) de atum (ou 4 fatias de blanquet de peru)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador até ficar na consistência de uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-salmao.86c66ed7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-salmao.86c66ed7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  400 gramas de salmão assado e desfiado (pode ser em lata) 1 xícara (chá) de batata-doce cozida 1 unidade de ovo grande 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 2 unidades de cebolinha (francesa ou cebolete) em rodelinhas  1 colher (chá) de molho de pimenta picante 1&amp;frasl;2 colher (chá) de páprica 1 colher (chá) de sal marinho 1&amp;frasl;4 colher (chá) de pimenta-do-reino 2 colheres (sopa) de óleo de coco (para untar) 1&amp;frasl;2 unidade de limão  Modo de Preparo Em uma tigela, junte todos os ingrediente (exceto o óleo de coco).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie de chocolate sem glúten e açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-de-chocolate-sem-gluten-e-acucar.e586bdd5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-de-chocolate-sem-gluten-e-acucar.e586bdd5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 pedaços  Ingredientes  6 unidades de clara de ovo 4 colheres (sopa) de açúcar de coco 6 colheres (sopa) de farinha de coco 5 colheres (chá) de cacau em pó 1 colher (sopa) de nozes picadas 3 colheres (café) de óleo de coco 1 colher (café) de fermento químico em pó 100 gramas de chocolate amargo 70% sem lactose 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite vegetal  Modo de Preparo Bata as claras em neve e junte os ingredientes delicadamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Macaron integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/macaron-integral.3aa5e734/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/macaron-integral.3aa5e734/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 17 unidades  Ingredientes  2 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 4 colheres (sopa) de açúcar de coco (ou mascavo) 1 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 pitada de pasta de amendoim ou geleia sem açúcar (para rechear) 1 colher (sopa) de chocolate amargo 70% sem lactose derretido (para decorar)  Modo de Preparo Na batedeira, misture os ovos com a ghee e os açúcares até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacota de iogurte com calda de damasco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 pacote de gelatina (6 g) sem sabor hidratada 4 potes de iogurte grego natural 3&amp;frasl;4 copo de creme de leite (150 ml) fresco 1 colher (sopa) de açúcar demerara 3 xícaras (chá) de damasco seco 3 xícaras (chá) de suco de laranja 1 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de raspas da casca de laranja 1 pitada de pistache (para decorar, opcional)  Modo de Preparo Hidrate a gelatina conforme as instruções na embalagem e bata no liquidificador com o iogurte, o creme de leite e o açúcar até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pavê de tâmaras e nozes livre de glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pave-de-tamaras-e-nozes-livre-de-gluten-e-lactose.20802fcb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pave-de-tamaras-e-nozes-livre-de-gluten-e-lactose.20802fcb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  4 xícaras (chá) de tâmara sem caroço (ou ameixa seca) 1 1&amp;frasl;2 copo de água (300 ml) filtrada 1 1&amp;frasl;2 copo de leite vegetal (300 ml) (castanha-do-pará ou de caju)  1 pitada de bicarbonato de sódio 4 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) ou óleo de coco 1 colher (sopa) de raspas de casca de limão  1 pacote de biscoito (200 g) (tipo maria) sem glúten 10 gotas de extrato de baunilha 2 xícaras (chá) de nozes trituradas grosseiramente  Modo de Preparo Deixe as tâmaras mergulhadas por 2 horas em água filtrada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho sem glúten de legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-sem-gluten-de-legumes.2ca43969/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-sem-gluten-de-legumes.2ca43969/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de batata-doce ralada 1 xícara (chá) de cenoura ralada 1 colher (sopa) de farinha de arroz 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1 colher de linhaça dourada 1 ovo 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 1&amp;frasl;2 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento biológico 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem maço de salsinha e cebolinha picada • pimenta-do-reino moída a gosto  Modo de Preparo Rale a batata-doce e a cenoura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peru ao molho de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peru-ao-molho-de-laranja.899de287/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peru-ao-molho-de-laranja.899de287/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 unidade de peito de peru cerca de 1,5 kg) desossado, tipo bolinha (temperado ou não) 1&amp;frasl;2 unidade de limão 4 unidades de suco de laranja 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco seco 1 dente de alho grande picado 1 unidade de cebola picada 3 folhas de louro 1 pitada de sal marinho e pimenta-do-reino a gosto 1 colher (sobremesa) de manteiga 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 5 fatias de abacaxi 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de nozes trituradas • salsa (ou salsinha) alecrim e sálvia a gosto  Modo de Preparo Lave o peru (mesmo a opção já temperada), seque e coloque em uma assadeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie verde com avocado e leite de amêndoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-verde-com-avocado-e-leite-de-amendoa.985f2898/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-verde-com-avocado-e-leite-de-amendoa.985f2898/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  5 unidades de tâmara sem caroço 1 unidade de abacate avocado (ou 1&amp;frasl;2 abacate pequeno) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de amêndoas (ou outro leite vegetal) 1 colher (chá) de spirulina em pó 2 unidades de gelo 4 fatias de kiwi 4 rodelas de banana 4 fatias de morango 3 folhas de manjerona (ou hortelã)  Modo de Preparo Deixe as tâmaras de molho em água filtrada por 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega vegana de berinjela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-vegana-de-berinjela.d0764e20/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-vegana-de-berinjela.d0764e20/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 15 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 4 dentes de alho amassados 1 unidade de berinjela média, cortada em cubos pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de flocos de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no azeite. Acrescente a berinjela e refogue até que fique bem macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Granita de limão com matchá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/granita-de-limao-com-matcha.1d1770aa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/granita-de-limao-com-matcha.1d1770aa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 copos  Ingredientes  4 unidades de limão-siciliano 1 litro de água filtrada 2 colheres (sopa) de açúcar demerara orgânico 1 litro de chá de Life Mix BOA FORMA Matchá com Fibras  Modo de Preparo Reserve as raspas da casca de 2 limões. Esprema os limões até obter 2&amp;frasl;3 de xícara de suco. Ferva a água com o açúcar em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parfait de açaí </title>
      <link>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 taças  Ingredientes  1 envelope de gelatina incolor (12 g) (ou 1 col./sopa de ágar-ágar) 1&amp;frasl;2 pote de iogurte natural 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite vegetal (coco ou castanha) 1 unidade de açaí puro (polpa) (100 g) 1 punhado de castanha de caju (ou amêndoas) picadinha  Modo de Preparo Dissolva a gelatina (ou o ágar-ágar) de acordo com as instruções da embalagem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truta ao forno com ervas frescas e limão-siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/truta-ao-forno-com-ervas-frescas-e-limao-siciliano.b1b41cc2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/truta-ao-forno-com-ervas-frescas-e-limao-siciliano.b1b41cc2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  4 filés de truta ou outro file de peixe de sua preferência 2 unidades de limão-siciliano • alho em pó a gosto • cebola em pó à gosto • azeite de oliva extravirgem a gosto • sal marinho ou sal rosa a gosto • ervas frescas como tomilho, salvia, alecrim a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto  Modo de Preparo Em uma travessa coloque os filés de truta e tempere com o alho e a cebola em pó, azeite e sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasanha com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de cenoura médias cortadas em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vagem cortada em pedaços pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho verde 1 xícara (chá) de brócolis separados em pequenos floretes 2 unidades de tomate sem pele e sementes cortados em cubos 1 unidade de alho picado 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 fatias de queijo de minas (ou branco) 400 gramas de massa de lasanha 1 xícara (chá) de molho de tomate caseiro • sal marinho a gosto • orégano a gosto • salsa (ou salsinha) picada a gosto • cebolinha-verde picada a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, refogue a cenoura, a vagem, o milho e os brócolis com o alho e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de robalo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-robalo.75a2e3a9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-robalo.75a2e3a9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 filés de robalo (300 g) cortados em cubos 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa picada 3 colheres (sopa) de coentro picado 1&amp;frasl;2 talo de salsão (ou aipo) picado 1&amp;frasl;2 unidade de pimenta dedo-de-moça sem as sementes picada 2 unidades de suco de limão 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  • sal a gosto  Modo de Preparo Em um bowl, coloque o peixe, a cebola, o coentro, o salsão, a pimenta e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hamburguinho de lentilha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguinho-de-lentilha.de6a4df2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguinho-de-lentilha.de6a4df2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha cozida, escorrida e amassada 1 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de linhaça 1&amp;frasl;2 unidade de cebola média ralada • sal a gosto • farinha de arroz (para empanar)  Modo de Preparo Em um bowl, misture bem os ingredientes e molde os hambúrgueres. Coloque em uma assadeira untada com um pouco de óleo e leve para assar por cerca de 20 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse low carb de chocolate e abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-chocolate-e-abacate.acb05c98/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-chocolate-e-abacate.acb05c98/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  100 gramas de chocolate amargo 70% 1 unidade de abacate médio maduro (ou 2 avocados pequenos) 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de adoçante culinário 4 colheres (sopa) de leite de coco (de garrafinha ou caseiro) 1 xícara (chá) de creme de leite fresco para bater chantilly • cacau em pó para polvilhar  Modo de Preparo Derreta o chocolate em banho-maria e bata no liquidificador (ou processador) com o abacate (ou avocados), o óleo, o cacau, metade do adoçante e o leite de coco até obter um creme homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rolinhos de pepino com tartar de wasabi</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/rolinhos-de-pepino-com-tartar-de-wasabi.67da1d10/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/rolinhos-de-pepino-com-tartar-de-wasabi.67da1d10/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 fatias de manga picadas 5 unidades de kani-kama picados 1 colher (sopa) de maionese light 1 colher (sopa) de wasabi em pó 2 unidades de pepino japoneses cortados em fatias finas • sal a gosto • broto de nabo e manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Em um bowl, misture a manga, o kani e a maionese.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>