<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fruta   Abacate on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/fruta---abacate/</link>
    <description>Recent content in Fruta   Abacate on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/fruta---abacate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hommus de abacate funcional para servir antes do jantar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hommus-de-abacate-funcional-para-servir-antes-do-jantar.caf55db3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hommus-de-abacate-funcional-para-servir-antes-do-jantar.caf55db3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1 polpa de abacate avocado maduro 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 limão espremido 1 unidade de alho picado • sal a gosto  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate com capim santo é um ótimo pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.37c8f88e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.37c8f88e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate 1 xícara (chá) de chá de capim santo concentrado (ou erva-cidreira). 1 colher (chá) de mel . melado ou xylitol  Modo de Preparo Em um liquidificador ou mixer, bata o abacate e o mel e, aos poucos, acrescente o chá de capim santo concentrado. Bata até ficar com a consistência de um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate com capim santo é um ótimo pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.655d2297/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.655d2297/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate 1 xícara (chá) de chá de capim santo concentrado (ou erva-cidreira). 1 colher (chá) de mel . melado ou xylitol  Modo de Preparo Em um liquidificador ou mixer, bata o abacate e o mel e, aos poucos, acrescente o chá de capim santo concentrado. Bata até ficar com a consistência de um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almoço picante com salada de abacate, frango e molho jalapeño</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almoco-picante-com-salada-de-abacate-frango-e-molho-jalapeno.c6c3d51c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almoco-picante-com-salada-de-abacate-frango-e-molho-jalapeno.c6c3d51c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  100 folhas variadas 1 filé de frango (sassami) temperado e grelhado em cubos 5 unidades de tomate cereja 1 colher (sopa) de cebola roxa em cubos 1&amp;frasl;2 unidade de abacate avocado 1 pitada de cominho (alcarávia ou kümmel) 4 colheres (sopa) de coentro 1 colher (café) de sal 1 colher (sopa) de pimenta jalapeño fresca 1 dente de alho ralado 3 colheres (sopa) de óleo de girassol 2 colheres (sopa) de vinho branco 1 limão (suco de 1 fruta)  Modo de Preparo Modo de preparo da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de cacau com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-cacau-com-abacate.34001a44/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-cacau-com-abacate.34001a44/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de damasco ou outra fruta seca (tâmara, figo&amp;hellip;) pré-hidratada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 8 colheres (sopa) de xarope de agave 1 colher (café) de baunilha líquida 1 abacate grande maduro 1 xícara (chá) de cacau em pó 1 xícara (chá) de Chocolate amargo derretido 3 colheres (sopa) de suco de limão 1 colher (café) de cassis  Modo de Preparo Bata as frutas secas no mixer com um pouco do óleo de coco, o xarope de agave e a baunilha até formar uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de abacate com mel</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-com-mel.7d6ba992/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-com-mel.7d6ba992/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju crua (deixe mergulhada na água por 4 horas) 1 xícara (chá) de leite de coco fresco 2 colheres (sopa) de mel de abelha 8 gotas de adoçante estévia 4 colheres (chá) de chá verde em pó (matchá) orgânico 1 limão espremido 2 colheres (chá) de gengibre em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1 abacate grande bem maduro (ou, de preferência, 4 avocados pequenos bem maduros) 1&amp;frasl;2 banana bem madura  Modo de Preparo Escorra a água das castanhas e bata no liquidificador com o leite de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dip de abacate com biscoito de arroz integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dip-de-abacate-com-biscoito-de-arroz-integral.965c0078/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dip-de-abacate-com-biscoito-de-arroz-integral.965c0078/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 polpa de abacate avocado 2 unidades de biscoito de arroz grande 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extra-virgem 1 pitada de sal rosa do himalaia 1 colher (chá) de páprica doce  Modo de Preparo Despedace os biscoitos em pequenos pedaços e deixe-os “de molho” no azeite até umedecerem. Leve ao processador ou mixer todos os ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de quinua com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 tomate picado 1&amp;frasl;2 cebola roxa picada 1 colher (sopa) de sementes de gergelim 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;2 limão-taiti espremido 1&amp;frasl;2 abacate cortado em cubos • sal a gosto • azeite de oliva a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, deixando o abacate por último.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maionese de abacate com molho pesto</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate-com-molho-pesto.c06b537f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate-com-molho-pesto.c06b537f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 unidade de abacate (ou 2 avocados) 1 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1 colher (chá) de molho pesto 1 colher (chá) de sal  Modo de Preparo Bata tudo no processador.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bionese do restaurante Le Manjue</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bionese-do-restaurante-le-manjue.93dc4e6a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bionese-do-restaurante-le-manjue.93dc4e6a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  1 unidade de abacate médio 6 colheres (café) de sal marinho 1 xícara (chá) de biomassa de banana verde 2 colheres (café) de mostarda dijon (francesa) 1 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 punhado de alecrim (use só as folhinhas) 1 pitada de açúcar demerara (opcional)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano.7b45292d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano.7b45292d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de vinagre de arroz 4 colheres (sopa) de açúcar 1 colher (café) de de hondashi (tempero de peixe) 2 colheres (chá) de sal 2 copos de (400 ml) de arroz para sushi 2 copos de água (400 ml) 1 filé de atum (ou salmão) 2 colheres (sopa) de pepino japonês cortado em cubos 1 fatia de manga cortada em cubos 2 colheres (sopa) de abacate cortado em cubos • alface americana picada a gosto (opcional) • cebola roxa cortada em tiras a gosto • suco de limão a gosto • pimenta dedo-de-moça picada a gosto • nori (alga) cortada em tiras (opcional) • molho de soja (shoyu) light a gosto • wasabi (raiz forte) a gosto • cebolinha-verde ou ciboulette a gosto (para polvilhar) • gergelim branco e preto a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Para o molho: em uma panela, coloque o vinagre, o açúcar, o hondashi e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de salmão defumado com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-salmao-defumado-com-abacate.a3df7fcb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-salmao-defumado-com-abacate.a3df7fcb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 1 unidade de cebola roxa cortada em fatias finas 100 gramas de salmão defumado ou natural cortado em tiras 1 unidade de abacate maduro cortado em cubos 1 unidade de limão (só o suco) 2 colheres (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de sementes de abóbora • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o grão-de-bico com a cebola roxa e o salmão defumado, junte com cuidado o abacate e tempere com limão, sal e azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapé de salmão, manga e guacamole</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  2 unidades de abacate pequenas (ou 4 avocados) 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa (ou branca) picada 1 unidade de tomate grande e firme, sem as sementes, picado 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada (ou coentro) 2 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 10 unidades de biscoito de arroz 1 unidade de manga cortada em fatias finas 50 gramas de salmão defumado (separe em pedaços pequenos) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • broto de agrião (ou de beterraba)  Modo de Preparo Retire a polpa dos abacates para preparar o guacamole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate com cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-cacau.1b1f7756/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-cacau.1b1f7756/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 xícara (café)  Ingredientes  3 colheres (sopa) de abacate bem maduro 1 colher (sopa) de cacau em pó sem açúcar 1 colher (café) de mel  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até virar um creme.
*Receita sugerida pela nutricionista funcional Daniela Cyrulin, de São Paulo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>