<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Torta Salgada E Quiche on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/torta-salgada-e-quiche/</link>
    <description>Recent content in Torta Salgada E Quiche on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/torta-salgada-e-quiche/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Torta de quinua com brócolis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-quinua-com-brocolis.ce1ed0f0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-quinua-com-brocolis.ce1ed0f0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 13 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de quinoa 3 colheres (sopa) de manteiga light gelada 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal 300 gramas de ricota fresca 1 ovo 4 xícaras (chá) de brócolis cozido al dente no vapor 1&amp;frasl;2 cebola ralada 1&amp;frasl;2 copo de leite desnatado • pimenta-do-reino a gosto • orégano a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela funda, misture a farinha de quinoa, a manteiga e 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quiche de cogumelos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-de-cogumelos.d6f831cd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-de-cogumelos.d6f831cd/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de arroz 1 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1 xícara (chá) de fubá 1 xícara (chá) de amêndoas triturada 1 colher (café) de sal marinho 1&amp;frasl;2 colher (café) de goma xantana 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manteiga derretida 2 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de cebola grande picada 2 dentes de alho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de alho-poró fatiado 2 xícaras (chá) de cogumelo-de-paris fatiado 1 xícara (chá) de cogumelo shiitake fresco fatiado 3 unidades de ovo 1 xícara (chá) de tofu (queijo de soja) 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) • sal pimenta-do-reino e noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Em uma vasilha, misture os ingredientes até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa torta integral de liquidificador é fácil de fazer e irresistível. Nós testamos!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-torta-integral-de-liquidificador-e-facil-de-fazer-e-irresistivel-nos-testamos.5415c119/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-torta-integral-de-liquidificador-e-facil-de-fazer-e-irresistivel-nos-testamos.5415c119/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 ovo 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite desnatado 1 colher (sopa) de cebola picada 1 colher (sopa) de queijo parmesão light ralado 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal 1 colher (café) de orégano desidratado 1 colher (sopa) de farinha de trigo integral 1 colher (sopa) de farinha de trigo branca 1 colher (sopa) de aveia (em farelo) 1 colher (sobremesa) de fermento biológico em pó 1 colher (café) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 cebola picada 1 lata de atum light 1&amp;frasl;2 lata de milho 1 tomate picado, sem pele e sem semente 1 pitada de sal 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada  Modo de Preparo Primeiro prepare o recheio: em uma panela, refogue os ingredientes (azeite de oliva, 1&amp;frasl;4 de cebola picada, 1 lata de atum light, 1&amp;frasl;2 lata de milho, 1 tomate picado, sem pele e sem semente, 1 pitada de sal, 1 col.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasanha de abóbora com frango sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/lasanha-de-abobora-com-frango-sem-gluten.575629d6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/lasanha-de-abobora-com-frango-sem-gluten.575629d6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abóbora 1 porção de peito de frango 2 colheres (sopa) de requeijão (light) 1 pitada de sal rosa do himalaia • ervas finas a gosto  Modo de Preparo Corte a abóbora em fatias finas e reserve. Acrescente o requeijão ao frango desfiado e mexa. Monte a lasanha em um refratário: uma camada de abóbora + uma camada de frango.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de aspargo irresistível – com apenas 265 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-aspargo-irresistivel-com-apenas-265-calorias.3ea8e18b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-aspargo-irresistivel-com-apenas-265-calorias.3ea8e18b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de amaranto em flocos 1 colher (sopa) de sementes de girassol sem casca 1 colher (sopa) de sementes de abóbora sem casca 1 colher (sopa) de sementes de linhaça 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de leite semidesnatado 2 colheres (sopa) de fermento biológico em pó 5 ovo 1 xícara (chá) de amido de milho 10 aspargo frescos, limpos e cortados (reserve uma parte para decorar) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 dente de alho picado 1 tomate sem casca e sem sementes, picado 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de queijo mussarela light ralada  Modo de Preparo Prepare o recheio: em uma panela,mergulhe o aspargo em água fervente por2 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trouxinha de folha de arroz com shitake para um jantar gourmet</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trouxinha-de-folha-de-arroz-com-shitake-para-um-jantar-gourmet.f365081f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trouxinha-de-folha-de-arroz-com-shitake-para-um-jantar-gourmet.f365081f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  2 folhas de arroz 1 porção de cogumelo shiitake 1 colher (sopa) de molho de soja (shoyu) 4 colheres (sopa) de tofu orgânico • manteiga ghi (ou ghee) (ou óleo de coco) • orégano a gosto • azeite de oliva (1 fio) • sal marinho (a gosto) • castanha (picada)  Modo de Preparo Refogue o shiitake na manteiga Ghee ou óleo de coco e complemente com shoyu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta tortinha de atum é ideal para o pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-tortinha-de-atum-e-ideal-para-o-pos-treino.a650681/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-tortinha-de-atum-e-ideal-para-o-pos-treino.a650681/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 lata de atum em água (descarte a água) 2 colheres (sopa) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 3 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) cozida (pode ser em flocos) 1 colher (sopa) de gergelim 1&amp;frasl;2 colher (café) de bicarbonato de sódio • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e coloque em forminhas para cupcakes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer um delicioso quiche integral de abobrinha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-delicioso-quiche-integral-de-abobrinha.fd4ec328/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-delicioso-quiche-integral-de-abobrinha.fd4ec328/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) em flocos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia em flocos 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de iogurte natural desnatado 1 colher (chá) de manteiga 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1 abobrinha média ralada 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 cebola média 1 alho-poró 1 e 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1 xícara (chá) de ricota fresca - *início dos ingredientes para o recheio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fritada de espinafre para um jantar proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/fritada-de-espinafre-para-um-jantar-proteico.9d189dec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/fritada-de-espinafre-para-um-jantar-proteico.9d189dec/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de óleo 1&amp;frasl;2 cebola cortada em cubos 1 xícara (chá) de tomate sem sementes, cortado em cubos (mais algumas rodelas para colocar por cima da fritada) 250 gramas de folhas de espinafre cortadas grosseiramente 6 unidades de ovo 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 colher (chá) de pimenta-do-reino 1&amp;frasl;4 limão-siciliano (apenas o suco + raspas da casca)  Modo de Preparo Em uma frigideira (ou assadeira) que possa ir ao forno, espalhe o óleo em todo o fundo e leve ao fogo médio até aquecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quiche low carb de camarão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-low-carb-de-camarao.9adbb2a5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-low-carb-de-camarao.9adbb2a5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 fatias  Ingredientes  1&amp;frasl;2 abobrinha ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de castanha do Pará (ou outra low carb) 7 unidades de camarão grandes já grelhados e temperados com sal (ou 15 camarões medios) 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio ou fermento químico • sal a gosto • queijo ralado opcional  Modo de Preparo Bata os ovos por um minuto com um garfo ou colher, e acrescente todos os ingredientes com exceção dos camarões e do queijo ralado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quiche de palmito com massa de batata-doce e linhaça</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-de-palmito-com-massa-de-batata-doce-e-linhaca.893e800c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-de-palmito-com-massa-de-batata-doce-e-linhaca.893e800c/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de arroz 1 xícara (chá) de linhaça 1 colher (sopa) de polvilho doce 1 colher (chá) de goma xantana 1 colher (chá) de sal 10 gramas de fermento biológico seco 1 unidade de batata-doce média cozida e amassada 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 xícara (chá) de água 1 unidade de cebola grande picada 2 colheres (sopa) de óleo vegetal 2 dentes de alho picados (opcional) 2 vidros de palmito em conserva 2 colheres (chá) de orégano 1&amp;frasl;4 colher (chá) de fécula de mandioca picada 2 colheres (chá) de fécula de mandioca amido de milho ou araruta (opcional) • tomate cereja ou uva a gosto (para decorar)  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta rústica de batata-doce e espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-rustica-de-batata-doce-e-espinafre.cdcea25c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-rustica-de-batata-doce-e-espinafre.cdcea25c/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 pedaços  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de mandioca 1 colher (chá) de goma xantana 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de linhaça 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara de biomassa de banana verde 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de água gelada 3 unidades de batata-doce médias sem a casca 2 xícaras (chá) de espinafre 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola cortada em cubos 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal marinho fino 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tofu soft 1 pitada de pimenta-do-reino moída na hora ramo de tomilho  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escondidinho de inhame e carne moída</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-inhame-e-carne-moida.37d39f96/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-inhame-e-carne-moida.37d39f96/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 unidade de inhame (cará) (ou batata-doce) grande 1 colher (sopa) de leite vegetal (amêndoa, aveia, castanha) 1 unidade de cebola pérola cortada em cubos 1 fio de azeite de oliva extravirgem 3 colheres (sopa) de carne moída magra refogada 1 pitada de sal a gosto 1&amp;frasl;2 unidade de tomate sem pele e semente picado  Modo de Preparo Cozinhe o inhame (ou a batata- doce) com o sal até ficar macio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de frango low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-frango-low-carb.85a1380/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-frango-low-carb.85a1380/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 pedaços  Ingredientes  4 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 maço de brócolis cozidos e picados 2 colheres (sopa) de farelo de aveia 2 colheres (sopa) de leite vegetal (amêndoa, aveia) 1&amp;frasl;2 unidade de peito de frango desfiado • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo No liquidificador, bata os ovos, os brócolis, o farelo e o leite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quiche de espinafre com farinha de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-de-espinafre-com-farinha-de-amendoas.41f4fea7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-de-espinafre-com-farinha-de-amendoas.41f4fea7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 fatias  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva (acrescente um pouquinho mais se a massa ficar esfarelada) 1 pitada de sal 1 maço de espinafre lavado (recheio) 4 unidades de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de creme de leite fresco (ou leite vegetal: de castanha, amêndoa, aveia) 1 colher (chá) de fermento químico (recheio) 1 xícara (chá) de queijo parmesão ralado (recheio)  Modo de Preparo Em um bowl, misture todos os ingredientes da massa (farinha de amêndoa, azeite e sal) até formar uma massa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>