<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dieta on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/dieta/</link>
    <description>Recent content in Dieta on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/dieta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lasanha de abobrinha e tofu</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/lasanha-de-abobrinha-e-tofu.24690746/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/lasanha-de-abobrinha-e-tofu.24690746/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de tofu firme 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva (mais 1 pouco para untar) 1 unidade de cebola pequena picada 3 dentes de alho picados 3 unidades de abobrinha grandes cortadas em lâminas 3 xícaras (chá) de molho de tomate caseiro 1 colher (sobremesa) de orégano 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de folha frescas de manjericão • sal e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Amasse bem o tofu e tempere com o sal, a pimenta, a cúrcuma e 2 colheres (sopa) de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche integral com pasta de manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-integral-com-pasta-de-manjericao.b1c99279/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-integral-com-pasta-de-manjericao.b1c99279/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 fatias de pão integral 1 prato de sobremesa de rúcula de preferência orgânica 1 folha de alface de preferência orgânico 1 tomate de preferência orgânico 1&amp;frasl;4 tofu 1 punhado de manjericão fresco 1 xícara (chá) de manjericão fresco (para a pasta de manjericão) 1 colher (sopa) de queijo cottage ou queijo quark (para a pasta de manjericão) 1 colher (sobremesa) de Nozes picadas (para a pasta de manjericão) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem (para a pasta de manjericão) • pimenta-do-reino a gosto • sal marinho a gosto (para a pasta de manjericão)  Modo de Preparo Primeiro coloque todos os ingredientes da pasta de manjericão no liquidificador e bata bem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escondidinho de batata-doce com carne moída</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-batata-doce-com-carne-moida.e0a3a5cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-batata-doce-com-carne-moida.e0a3a5cb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Batata-doce com casca e cozida 1 colher (sopa) de mostarda 1 xícara (chá) de carne moída cozida (dica: patinho extra limpo tem pouca gordura!) • sal rosa a gosto  Modo de Preparo Amasse a batata com um garfo, e misture-a com a mostarda e o sal. Coloque a carne moída no fundo do potinho e a batata-doce no topo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tabule low carb de couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tabule-low-carb-de-couve-flor.e8233137/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tabule-low-carb-de-couve-flor.e8233137/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de couve-flor cozida al dente e picada 1 tomate cortado em cubos 1 colher (sopa) de hortelã fresca, picada 1 colher (sopa) de cebola roxa picada 1 dente de alho amassado 2 damasco secos picados (opcional) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de limão apenas o suco 1 sal a gosto  Modo de Preparo Em um bowl, coloque os ingredientes e misture.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho assado de frango com couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-assado-de-frango-com-couve-flor.fe040e49/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-assado-de-frango-com-couve-flor.fe040e49/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 unidade de peito de frango limpo e desossado 1 unidade de couve-flor 2 unidades de cebola picadas 2 dentes de alho 1 pitada de curry (ou caril) 1 pitada de sal 4 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 unidade de suco de limão (suco de 1 fruta) 1 unidade de ovo 1 pitada de orégano  Modo de Preparo Cozinhe o peito de frango na panela de pressão com água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de folhas e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-folhas-e-legumes.5287ce19/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-folhas-e-legumes.5287ce19/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 maço de acelga picada 1&amp;frasl;2 maço de espinafre picado  2 unidades de chuchu cortados em cubos  1&amp;frasl;2 maço de escarola 2 unidades de beterraba sem a casca cortada em cubos  1&amp;frasl;2 talo de salsão (ou aipo) picado  1 unidade de abobrinha picada  5 folhas de couve 1&amp;frasl;2 maço de salsa (ou salsinha) picada  1 pitada de sal pimenta-caiena e cúrcuma a gosto 1 litro de água fervente  Modo de Preparo Coloque os ingredientes numa panela funda e cubra com a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie rosa de pitaya com banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-rosa-de-pitaya-com-banana.6ccd779c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-rosa-de-pitaya-com-banana.6ccd779c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 unidade de banana sem casca congelada 1&amp;frasl;2 unidade de pitaia rosa sem casca congelada 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco caseiro 1 pote de iogurte 1 unidade de kiwi em fatias 1 unidade de pitaia boleada 1 punhado de frutas vermelhas 1 pitada de sementes de chia e linhaça 1 punhado de manjerona (ou hortelã)  Modo de Preparo No liquidificador, bata a banana, a pitaia, o leite e o iogurte até obter a consistência de creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de tomate com manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-tomate-com-manjericao.5b9523a8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-tomate-com-manjericao.5b9523a8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  6 unidades de tomate italiano (sem semente e sem pele) 1 ramo de manjericão 1&amp;frasl;2 unidade de cebola 1&amp;frasl;2 unidade de alho-poró 1 pitada de sal 1 litro de água  Modo de Preparo Coloque os ingredientes em uma panela e leve ao fogo até que os tomates fiquem macios. Espere amornar e bata no liquidificador até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de grãos com maracujá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-graos-com-maracuja.96a24588/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-graos-com-maracuja.96a24588/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de trigo sarraceno cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cevadinha cozida 1 unidade de maracujá 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã fresca picada 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de amêndoas torradas e picadas • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Misture todos os grãos, acrescente a polpa do maracujá, o sal e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca americana funcional de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-americana-funcional-de-coco.727e3423/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-americana-funcional-de-coco.727e3423/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1  Ingredientes  2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de leite de coco 2 colheres (sopa) de farinha de coco 2 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até conseguir uma massa homogênea. Se a mistura estiver muito líquida, vá adicionando farinha de coco aos poucos, até atingir uma massa mais ou menos espessa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rolinho vegano de acelga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/rolinho-vegano-de-acelga.706bc0c9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/rolinho-vegano-de-acelga.706bc0c9/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  4 folhas de acelga 1 xícara (chá) de repolho roxo fatiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pepino ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tomate fatiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de rabanete ralado 4 folhas de alface americana 4 folhas de rúcula • azeite de oliva sal e limão a gosto  Modo de Preparo Coloque as folhas de acelga na água fervente salgada e dê um choque com água gelada salgada em seguida.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>