<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pratos Leves   Saladas on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/pratos-leves---saladas/</link>
    <description>Recent content in Pratos Leves   Saladas on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/pratos-leves---saladas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Salada crocante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-crocante.c3aaa5bb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-crocante.c3aaa5bb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  6 folhas de couve cortadas em tiras fininhas 1 cenoura média sem casca e ralada 12 tomate cereja cortados ao meio • azeite de oliva limão e sal a gosto  Modo de Preparo Coloque os ingredientes numa saladeira e tempere. Sirva em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho antioxidante vai tirar sua salada da mesmice. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-antioxidante-vai-tirar-sua-salada-da-mesmice-anote-a-receita.5f685b49/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-antioxidante-vai-tirar-sua-salada-da-mesmice-anote-a-receita.5f685b49/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de cacau em pó integral 3 colheres (sopa) de mostarda 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (chá) de adoçante 100% stevia ou xylitol 1 copo de Água (300 ml)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem todos os ingredientes. Serva gelado.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão com ervilha e aspargo para um jantar simples e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-com-ervilha-e-aspargo-para-um-jantar-simples-e-saudavel.d89bf4d6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-com-ervilha-e-aspargo-para-um-jantar-simples-e-saudavel.d89bf4d6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 posta de salmão grande (600g) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de ervilha pré-cozida 6 aspargo • tomate cereja para decorar • sal e manjericão seco a gosto  Modo de Preparo Coloque o salmão em uma fôrma ou frigideira de cerâmica e tempere com o sal e o manjericão. Acrescente a ervilha, o aspargo e o tomate-cereja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango com legumes para incluir mais nutrientes no cardápio</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-com-legumes-para-incluir-mais-nutrientes-no-cardapio.f1240798/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-com-legumes-para-incluir-mais-nutrientes-no-cardapio.f1240798/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de espinafre 3 colheres (sopa) de pimentão vermelho e amarelo 6 unidades de tomate cereja 1 filé de frango 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1 colher (sopa) de xarope de agave 3 colheres (sopa) de aceto balsâmico 5 colheres (sopa) de óleo de girassol  Modo de Preparo Cozinhe o espinafre rapidamente em água fervente e passe na água fria para resfriar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almoço picante com salada de abacate, frango e molho jalapeño</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almoco-picante-com-salada-de-abacate-frango-e-molho-jalapeno.c6c3d51c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almoco-picante-com-salada-de-abacate-frango-e-molho-jalapeno.c6c3d51c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  100 folhas variadas 1 filé de frango (sassami) temperado e grelhado em cubos 5 unidades de tomate cereja 1 colher (sopa) de cebola roxa em cubos 1&amp;frasl;2 unidade de abacate avocado 1 pitada de cominho (alcarávia ou kümmel) 4 colheres (sopa) de coentro 1 colher (café) de sal 1 colher (sopa) de pimenta jalapeño fresca 1 dente de alho ralado 3 colheres (sopa) de óleo de girassol 2 colheres (sopa) de vinho branco 1 limão (suco de 1 fruta)  Modo de Preparo Modo de preparo da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de rosbife para uma refeição low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-rosbife-para-uma-refeicao-low-carb.de39e975/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-rosbife-para-uma-refeicao-low-carb.de39e975/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 4 unidades de limão (apenas o suco) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebola cortada em cubos 2 dentes de alho picados 1 colher (chá) de mostarda em pó 1&amp;frasl;2 kg de carne (filé-mignon, contrafilé) 2 pratos de sobremesa de folhas verdes (rúcula, agrião) 1 abacate pequeno cortado em cubos grandes 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tomate cereja cortado ao meio 1 pimentão amarelo cortado em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de maionese básica (receita a seguir) 1 colher (sopa) de Água (ou mais) 2 colheres (sopa) de coentro fresco picado grosseiramente  Modo de Preparo No processador, bata os cinco primeiros ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuscuz de painço</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cuscuz-de-painco.8bf8789d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cuscuz-de-painco.8bf8789d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de painço já cozido (cozinhe como o arroz, até ficar al dente) 1 talo de alho-poró 1 cebola pequena 2 unidades de tomate 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de sementes de girassol 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de sementes de abóbora 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de hortelã picada  Modo de Preparo Pique e refogue o alho-poró e a cebola em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de erva-doce, queijo de cabra e melão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-erva-doce-queijo-de-cabra-e-melao.54b4570b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-erva-doce-queijo-de-cabra-e-melao.54b4570b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 bulbo de erva-doce sem raiz nem folhas 1&amp;frasl;2 unidade de melão cortado 10 folhas de radicchio 1&amp;frasl;2 maço de alface 1 xícara (chá) de queijo de cabra (ou chèvre) em lascas 1 punhado de Nozes 10 folhas de hortelã fresca (rasgadas) 1 colher (sopa) de vinagre de maçã 1&amp;frasl;2 unidade de Laranja espremida • azeite de oliva extravirgem • sal gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de quinua no pote</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-no-pote.e9058a77/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-no-pote.e9058a77/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 pote Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (sopa) de cenoura crua picada 1 colher (sopa) de abobrinha crua picada 1 colher (sopa) de soja crocante sem sal (pode trocar por castanha de caju picada, se preferir) 1 unidade de limão-taiti (só o suco) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal rosa do himalaia a gosto • ervas finas a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada indiana de grão-de-bico com quinua e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara de grão-de-bico cozido 1 xícara de quinoa (ou quinua) tricolor cozida 1 unidade de cebola pequena cortada em gomos 1 dente de alho cortado 1&amp;frasl;2 xícara de castanha de caju picada grosseiramente 1 colher (sopa) de alecrim • canela a gosto • gengibre em pó a gosto • sal a gosto • óleo de coco para refogar  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de grão-de-bico da Mimis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-grao-de-bico-da-mimis.b80b2d0e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-grao-de-bico-da-mimis.b80b2d0e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de grão-de-bico cozido (pode ser em conserva) 1 xícara (chá) de tomate cereja cortado em fatias 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pepino cortado em cubos 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona preta cortada em rodelas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebola roxa cortada em cubos  Modo de Preparo Em uma tigela funda, coloque o grão-de-bico, o tomate, o pepino, a azeitona e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de carpaccio de beterraba e grão-de-bico com molho tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-carpaccio-de-beterraba-e-grao-de-bico-com-molho-tahine.c9728b87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-carpaccio-de-beterraba-e-grao-de-bico-com-molho-tahine.c9728b87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de beterraba cruas 4 folhas de couve-manteiga 4 folhas de alface 2 xícaras (chá) de agrião (somente as folhas) 1&amp;frasl;2 unidade de repolho pequeno 2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1 unidade de limão-siciliano ou limão tahiti (suco) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Com um fatiador (mandolin) corte em fatias bem finas as beterrabas cruas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de quinua com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 tomate picado 1&amp;frasl;2 cebola roxa picada 1 colher (sopa) de sementes de gergelim 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;2 limão-taiti espremido 1&amp;frasl;2 abacate cortado em cubos • sal a gosto • azeite de oliva a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, deixando o abacate por último.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada quente de broto de feijão com cogumelos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-quente-de-broto-de-feijao-com-cogumelos.9f344c1d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-quente-de-broto-de-feijao-com-cogumelos.9f344c1d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  150 gramas de broto de feijão 3 xícaras (chá) de cogumelo (shimeji, shitake e paris&amp;hellip;) 1 tomate picado 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;2 talo de alho-poró cortado em rodelas • azeite de oliva para untar • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue o alho-poró no azeite, junte os cogumelos e mexa por 3 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de rúcula, abobrinha, tomatinhos, parmesão e amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-rucula-abobrinha-tomatinhos-parmesao-e-amendoas.d9f51178/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-rucula-abobrinha-tomatinhos-parmesao-e-amendoas.d9f51178/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 maço de rúcula 1 abobrinha (média) 8 unidades de tomate cereja 1 rabanete 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo parmesão 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amêndoas 4 colheres (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sobremesa) de vinagre balsâmico 1 colher (sobremesa) de mostarda dijon (francesa) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Com um ralador (mandolin) fatie em finas camadas a abobrinha, o rabanete e o parmesão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de abacate, manga e agrião</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-abacate-manga-e-agriao.453d1a0b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-abacate-manga-e-agriao.453d1a0b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;4 manga cortada em tiras 1&amp;frasl;4 abacate cortado em tiras 4 Nozes 2 colheres (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem (aqui começam os ingredientes para o molho) 1 colher (sopa) de vinagre balsâmico • folhas de rúcula ou agrião • sal e pimenta do reino a gosto  Modo de Preparo Monte a salada no prato (use 1&amp;frasl;4 de cada ingrediente para cada porção): coloque a manga, o abacate, a rúcula (ou o agrião) e as nozes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de banana e queijo coalho</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-banana-e-queijo-coalho.c7329d64/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-banana-e-queijo-coalho.c7329d64/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 pires de queijo coalho (ou de coalho) 2 unidades de banana-prata cortadas em rodelas grossas 3 unidades de limão-siciliano suco da fruta 1 colher (sopa) de vinagre de arroz 1 fio de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de gergelim preto  Modo de Preparo Coloque o queijo coalho em uma fôrma antiaderente e asse em forno preaquecido a 180 °C por 10 minutos ou até dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de couve e grão-de-bico com molho de tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  5 folhas de couve-manteiga 5 folhas de alface 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de laranja espremida 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 3 colheres (sopa) de queijo feta ou levedura nutricional 1 pitada de sal marinho 1 pitada de pimenta-do-reino 1 pitada de alho em pó  Modo de Preparo Depois de higienizadas, rasgue grosseiramente as folhas de couve e alface e coloque-as num bowl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada proteica de folhas, quinua, frango e creme de palmito</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-folhas-quinua-frango-e-creme-de-palmito.9fad3938/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-folhas-quinua-frango-e-creme-de-palmito.9fad3938/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  12 unidades de tomate cereja 2 xícaras (chá) de alface americana rasgada 1 punhado de rúcula 1 unidade de peito de frango grelhado 2 colheres (sopa) de molho pesto 1 colher (sopa) de queijo parmesão ralado 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (sopa) de amêndoas laminadas 1&amp;frasl;4 unidade de cebola 1&amp;frasl;2 dente de alho 5 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 300 gramas de palmito em conserva • pimenta branca a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada proteica de lentilha e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-lentilha-e-nozes.b5aa1e06/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-lentilha-e-nozes.b5aa1e06/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 colheres (chá) de lentilha cozida 1&amp;frasl;2 tomate picado 1&amp;frasl;2 talo de alho-poró em fatias finas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de nozes 1&amp;frasl;2 limão (suco de meia fruta) 1&amp;frasl;2 cebola picada • sal a gosto • bahar (ou pimenta síria) a gosto • canela a gosto • azeite de oliva a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho-poró em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de berinjela low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-berinjela-low-carb.ffb698c9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-berinjela-low-carb.ffb698c9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 berinjela cortada em cubos 1 cebola (grande) cortada em fatias 1&amp;frasl;2 pimentão amarelo cortado em fatias finas 1&amp;frasl;2 pimentão vermelho cortado em fatias finas 1&amp;frasl;2 xícara de azeitona 3 dentes de alho fatiados 1 punhado de manjericão 1&amp;frasl;3 xícara de azeite de oliva • sal a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes em uma fôrma, com exceção do azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de salmão defumado com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-salmao-defumado-com-abacate.a3df7fcb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-salmao-defumado-com-abacate.a3df7fcb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 1 unidade de cebola roxa cortada em fatias finas 100 gramas de salmão defumado ou natural cortado em tiras 1 unidade de abacate maduro cortado em cubos 1 unidade de limão (só o suco) 2 colheres (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de sementes de abóbora • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o grão-de-bico com a cebola roxa e o salmão defumado, junte com cuidado o abacate e tempere com limão, sal e azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de endívia com abacaxi, legumes e molho dijon</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-endivia-com-abacaxi-legumes-e-molho-dijon.b7c86153/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-endivia-com-abacaxi-legumes-e-molho-dijon.b7c86153/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em cubos 1 rodela de abacaxi cortada em cubos 1 unidade de vagem picada 1&amp;frasl;2 unidade de pepino japonês cortada em cubos, sem as sementes 3 folhas de endívia 1 colher (sobremesa) de mostarda dijon (francesa) 1 pitada de adoçante 1 colher (chá) de molho de soja (shoyu) • cenoura • tomilho a gosto (ou outras ervas de sua preferência)  Modo de Preparo Em um bowl, misture a cenoura, o abacaxi, a vagem, o pepino e o tomilho (ou outras ervas de sua preferência).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de grãos com maracujá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-graos-com-maracuja.96a24588/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-graos-com-maracuja.96a24588/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de trigo sarraceno cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cevadinha cozida 1 unidade de maracujá 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã fresca picada 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de amêndoas torradas e picadas • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Misture todos os grãos, acrescente a polpa do maracujá, o sal e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Couscous de grão de painço</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/couscous-de-grao-de-painco.6b3c46e4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/couscous-de-grao-de-painco.6b3c46e4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de painço em grão 4 xícaras (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em tiras finas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de alho-poró cortado em rodelas finas 2 colheres (sopa) de ervilha fresca 2 colheres (sopa) de milho fresco 1 punhado de ervas frescas (orégano, tomilho) 2 colheres (sopa) de goji berry • sal a gosto • noz-moscada a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto • curry (ou caril) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o painço al dente e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada proteica de quinoa e coco fresco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-quinoa-e-coco-fresco.9f6d4a6b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-quinoa-e-coco-fresco.9f6d4a6b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco polpa do coco, cortada em tiras 1 unidade de limão 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha de caju • sal a gosto  Modo de Preparo Misture a quinoa cozida com a cebola e coco.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>