<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Festas on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/festas/</link>
    <description>Recent content in Festas on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/festas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate com baba-de-moça</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-baba-de-moca.3cb649c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-baba-de-moca.3cb649c6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  20 unidades de clara de ovo em neve 50 gramas de açúcar 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó meio amargo (aproximadamente 75 g) 400 gramas de açúcar 250 Água 1 colher (café) de essência de baunilha 20 gema de ovo  Modo de Preparo Para a massa, bata as claras até obter o ponto de neve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Batata-doce fit de micro-ondas é rápida de fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/batata-doce-fit-de-micro-ondas-e-rapida-de-fazer.8d05c2a6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/batata-doce-fit-de-micro-ondas-e-rapida-de-fazer.8d05c2a6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de Batata-doce cortada finamente (também pode usar aipim, batata-baroa ou inglesa) 2 colheres (chá) de óleo de coco ou azeite extravirgem • sal e pimenta do reino a gosto  Modo de Preparo Em um recipiente, coloque as fatias de batata-doce, unte todas com óleo e tempere com sal e pimenta. Depois, arrume todas – lado a lado – em um prato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chips saudável de batata inglesa para fazer no forno</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-saudavel-de-batata-inglesa-para-fazer-no-forno.52a93d0b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-saudavel-de-batata-inglesa-para-fazer-no-forno.52a93d0b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 batata inglesa cortada em formato de chips • óleo para untar • sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Deixe a batata de molho em água com gelo por 30 minutos. Seque-as bem, unte com óleo, sal e pimenta. Forre um refratário com papel manteiga e coloque-as lado a lado. Leve ao forno preaquecido a 180 C e asse até que elas fiquem douradas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chips de casca de batata-doce é saudável e rápido de fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.7b541d00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.7b541d00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de casca de batata-doce (pequenas) • sal rosa do himalaia a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe as cascas no congelador por 20 minutos. Depois, acomode em água fervente e tire depois 1 minuto. Arrume as cascas em uma assadeira coberta de papel alumínio e leve ao forno, preaquecido a 180°C, por 20 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chips de casca de batata-doce é saudável e rápido de fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.cb11aaf0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.cb11aaf0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de casca de batata-doce (pequenas) • sal rosa do himalaia a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe as cascas no congelador por 20 minutos. Depois, acomode em água fervente e tire depois 1 minuto. Arrume as cascas em uma assadeira coberta de papel alumínio e leve ao forno, preaquecido a 180°C, por 20 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chips saudável de batata inglesa para fazer no forno</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-saudavel-de-batata-inglesa-para-fazer-no-forno.4ab2ff4d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-saudavel-de-batata-inglesa-para-fazer-no-forno.4ab2ff4d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 batata inglesa cortada em formato de chips • óleo para untar • sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Deixe a batata de molho em água com gelo por 30 minutos. Seque-as bem, unte com óleo, sal e pimenta. Forre um refratário com papel manteiga e coloque-as lado a lado. Leve ao forno preaquecido a 180 C e asse até que elas fiquem douradas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse pudim de leite light tem só 89 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-pudim-de-leite-light-tem-so-89-calorias.880afaf5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-pudim-de-leite-light-tem-so-89-calorias.880afaf5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 unidades de gema de ovo 1 copo de leite (400ml) 1 colher (sopa) de pó para pudim 4 colheres (sopa) de leite condensado light 1 colher (chá) de baunilha 1 envelope de gelatina 2 xícaras (café) de leite de coco light 1 xícara (café) de leite desnatado 2 colheres (chá) de mel .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atum em crosta de gergelim para incrementar o menu com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/atum-em-crosta-de-gergelim-para-incrementar-o-menu-com-poucas-calorias.befb567e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/atum-em-crosta-de-gergelim-para-incrementar-o-menu-com-poucas-calorias.befb567e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 posta de atum (150 g) 1&amp;frasl;3 salmão (carcaça) 1&amp;frasl;2 cenoura em rodelas 1 maçã cortada em cubos, com a casca 2 colheres (sopa) de gengibre ralado 3 colheres (sopa) de açúcar 5 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) • gergelim a gosto • óleo (para grelhar) • óleo (para refogar)  Modo de Preparo Para o molho: asse a carcaça por 2 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beijinho fit para adoçar o dia sem comprometer a dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/beijinho-fit-para-adocar-o-dia-sem-comprometer-a-dieta.311ad5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/beijinho-fit-para-adocar-o-dia-sem-comprometer-a-dieta.311ad5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de leite em pó (desnatado) 1 colher (sopa) de iogurte Grego 0% de gordura 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de coco seco ralado 2 gotas de adoçante 100% Stevia (opcional)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes, menos o coco ralado. Unte as mãos com óleo de coco e faça as bolinhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse quentão fit é termogênico e acelera a dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-quentao-fit-e-termogenico-e-acelera-a-dieta.4e3c8e00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-quentao-fit-e-termogenico-e-acelera-a-dieta.4e3c8e00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  300 Água 1 colher (sopa) de adoçante tipo xylitol ou 10 gotas de adoçante 100% stevia 1 colher (sopa) de gengibre em pedacinhos 1&amp;frasl;2 unidade de maçã fuji cortada em pedacinhos • casca de 1 laranja • casca de 1 /2 limão • cravo-da-índia (ou cravinho) a gosto • canela em pau a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, coloque a água, o adoçante, as cascas de laranja e limão, o gengibre, o cravo e a canela e deixe cozinhar, em fogo médio, por 20 a 25 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festa Junina: canjica proteica segura a fome por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-canjica-proteica-segura-a-fome-por-mais-tempo.f184797e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-canjica-proteica-segura-a-fome-por-mais-tempo.f184797e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  100 gramas de milho para canjica cozido 100 leite de coco 5 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 1 unidade de canela em pau 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (ou de 7 a 10 gotas de adoçante 100% Stevia) 2 colheres (sopa) de proteína vegetal (ou whey protein) sabor baunilha  Modo de Preparo Em uma panela, aqueça todos os ingredientes, menos a proteína vegetal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nhoque que cabe na dieta. Sim, é possível!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/nhoque-que-cabe-na-dieta-sim-e-possivel.244880f6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/nhoque-que-cabe-na-dieta-sim-e-possivel.244880f6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  5 kgs de Batata-doce 3 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de sal 1 unidade de noz-moscada ralada 1 kg de farinha de arroz  Modo de Preparo Cozinhe a batata por 15 minutos ou até atingir no ponto do cozimento, mas sem desmanchar. Depois, escorra da água e esprema as batatas ainda quentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de folhas e caqui para acrescentar fibras e antioxidantes no cardápio</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-folhas-e-caqui-para-acrescentar-fibras-e-antioxidantes-no-cardapio.50f57e4f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-folhas-e-caqui-para-acrescentar-fibras-e-antioxidantes-no-cardapio.50f57e4f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 prato de sobremesa de salada de folhas (radicchio, rúcula) e ervas (manjericão e hortelã) 1&amp;frasl;2 caqui maduro e firme cortado em gomos 1&amp;frasl;2 bola de queijo mussarela de búfala cortada rusticamente 1 colher (sopa) de avelã torrada 1 colher (sopa) de suco de limão-siciliano 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • flor de sal (ou sal marinho) a gosto • sal pimenta-do-reino e mel a gosto  Modo de Preparo Para o molho: em uma tigela pequena, junte o suco de limão e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crostine de amêndoas e gergelim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crostine-de-amendoas-e-gergelim.86091f72/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crostine-de-amendoas-e-gergelim.86091f72/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de fubá 1 xícara (chá) de amêndoas (processe as amêndoas até transformar em farinha) 1 xícara (chá) de farinha de arroz (ou farinha de grão-de-bico) 4 colheres (sopa) de óleo de coco (ou azeite extravirgem) 4 colheres (sopa) de gergelim • sal marinho a gosto • tempero a gosto • Água morna (para dar liga)  Modo de Preparo Em tigela, misture as farinhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa paçoca com cobertura de chocolate fit vai adoçar o dia com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-pacoca-com-cobertura-de-chocolate-fit-vai-adocar-o-dia-com-poucas-calorias.472e62c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-pacoca-com-cobertura-de-chocolate-fit-vai-adocar-o-dia-com-poucas-calorias.472e62c6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de amendoim torrado 2 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (sopa) de chia 1 xícara (chá) de Chocolate 70% cacau  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador até atingir a consistência de farofa úmida. Coloque um pouco da farofa na mão e aperte, se ficar uma bolinha, está no ponto certo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acrescente mais proteína no seu cardápio com este croquete fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/acrescente-mais-proteina-no-seu-cardapio-com-este-croquete-fit.6a7b3d42/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/acrescente-mais-proteina-no-seu-cardapio-com-este-croquete-fit.6a7b3d42/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de patinho (moído) cozido 1 colher (sopa) de mostarda • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Processe a quinua até atingir a consistência de uma farofa bem fininha. Em seguida, misture bem todos os ingredientes em uma tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom fit feito com pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-fit-feito-com-pasta-de-amendoim.d09047d2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-fit-feito-com-pasta-de-amendoim.d09047d2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;3 1 Chocolate 70% cacau (barra) 3 colheres (sopa) de pasta de amendoim  Modo de Preparo Separe 4 fôrmas de silicone para cupcake. Em seguida, derreta o chocolate em banho-maria e preencha o fundo e as laterais das fôrminhas com a calda (chocolate já derretido). Dica: não deixe a camada muito fina para não quebrar quando for desenformar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta trufa proteica é ideal para o pré-treino. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-trufa-proteica-e-ideal-para-o-pre-treino-anote-a-receita.387ea674/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-trufa-proteica-e-ideal-para-o-pre-treino-anote-a-receita.387ea674/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de leite em pó desnatado 1 colher (sopa) de iogurte grego (0% de gordura) 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de cacau em pó integral 2 gotas de adoçante 100% Stevia (opcional)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes. Deixe a mistura na geladeira por 5 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este brigadeiro de biomassa é funcional. Aprenda a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-brigadeiro-de-biomassa-e-funcional-aprenda-a-receita.f7abd2c0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-brigadeiro-de-biomassa-e-funcional-aprenda-a-receita.f7abd2c0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de Biomassa de banana verde 1 tablete de Chocolate meio amargo picado 2 colheres (sopa) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de óleo de coco 3 colheres (sopa) de açúcar de coco 1&amp;frasl;2 copo de leite vegetal (ou + se gostar da massa mais molinha)  Modo de Preparo Leve a biomassa ao fogo e junte os demais ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calda fit de amora pode ser usada com iogurte, fruta e panqueca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de açúcar demerara 1 xícara (café) de Água fervente 500 amora 3 colheres (sopa) de suco de limão  Modo de Preparo Em uma panela, misture o açúcar e a água. Ferva até dissolver o açúcar. Junte metade da amora processada e a outra metade dela inteira. Deixe no fogo por 10 minutos ou até dar uma leve engrossada (mexa de vez em quando).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cupcake termogênico é uma ótima opção de lanche da tarde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cupcake-termogenico-e-uma-otima-opcao-de-lanche-da-tarde.523e637d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cupcake-termogenico-e-uma-otima-opcao-de-lanche-da-tarde.523e637d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 ovo caipira 2 colheres (sopa) de farinha de arroz 1 banana-prata 2 colheres (sopa) de proteína vegetal (ou whey protein) sabor chocolate 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (ou açúcar de coco) 1 colher (chá) de fermento químico em pó 1 colher (chá) de canela em pó  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feito com biomassa, frozen de manga crocante de coco é rico em fibras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/feito-com-biomassa-frozen-de-manga-crocante-de-coco-e-rico-em-fibras.16a67a40/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/feito-com-biomassa-frozen-de-manga-crocante-de-coco-e-rico-em-fibras.16a67a40/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 manga maduras congeladas em pedaços 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco caseiro (100 ml) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 1 colher (café) de cardamomo em pó 15 folhas de hortelã fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco, ralado grosso 1 ½ colher (sopa) de açúcar de coco (ou néctar de coco) • hortelã fresca picada (para polvilhar)  Modo de Preparo Retire a manga do freezer 30 minutos antes do preparo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota vegana é um ótimo recheio para o seu lanchinho. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-vegana-e-um-otimo-recheio-para-o-seu-lanchinho-anote-a-receita.bee1ee6e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-vegana-e-um-otimo-recheio-para-o-seu-lanchinho-anote-a-receita.bee1ee6e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 peça de tofu 1&amp;frasl;2 limão espremido 2 colheres (sopa) de cebolinha-verde picada • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Amasse o tofu com o garfo e acrescente os outros ingredientes. Misture bem e sirva.
Dica: você pode consumir com torradinha ou aproveitar o creme para rechear sua tapioca.
* Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tortinha vegana de chocolate, banana e nozes para matar a vontade de doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Nozes 1 xícara (chá) de tâmara sem caroço 2 unidades de banana-nanica maduras 1 colher (chá) de açúcar de coco (mel, melado ou xylitol) 1 pitada de canela em pó 1 xícara (chá) de Chocolate em pedaços 70% ou 50%  Modo de Preparo No processador ou liquidificador, bata as nozes e as tâmaras até obter uma farofa com pedacinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa de damasco com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-de-damasco-com-coco.f4d47322/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-de-damasco-com-coco.f4d47322/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 xícaras (chá) de damasco 500 mililitros de suco de laranja 2 xícaras (chá) de coco seco ralado (sem açúcar) 1 maço de hortelã  Modo de Preparo Coloque os damascos de molho no suco de laranja por 20 minutos. Depois, separe a fruta do suco de laranja. No liquidificador ou processador, triture os damascos e a hortelã até formar uma massa (pode deixar pedacinhos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caipirinha fit com gengibre, água, chia e limão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caipirinha-fit-com-gengibre-agua-chia-e-limao.96244562/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caipirinha-fit-com-gengibre-agua-chia-e-limao.96244562/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de limão-taiti (de uma delas, use apenas o suco) 1 colher (sopa) de chia hidratada 3 colheres (sopa) de Água de gengibre (pedacinhos de gengibre em água fervendo) 200 mililitros de Água • gelo a gosto • açúcar ou adoçante a gosto  Modo de Preparo Corte o limão ao meio, tire a parte branca entre os gomos para evitar o amargor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de berinjela grega</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-berinjela-grega.d80b5907/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-berinjela-grega.d80b5907/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  2 unidades de berinjela assadas com a casca 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de tomate maduro, sem sementes, cortado em cubos (guarde uma parte para decorar) 1&amp;frasl;2 dente de alho pequeno 1 xícara (café) de iogurte (sem lactose) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Raspe a polpa das berinjelas da casca e bata com os ingredientes até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de tomate seco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  150 tomate seco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes 1&amp;frasl;2 colher (café) de pimenta-calabresa 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho folha de manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha de frango com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de purê de batata-doce 5 unidades de ovo (só as claras) 5 colheres (sopa) de farinha de amêndoa (ou de aveia) 4 colheres (sopa) de frango desfiado, cozido e temperado 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça  Modo de Preparo Para a massa, misture o purê de batata-doce, 3 claras e a farinha de amêndoas numa tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapés sortidos e levinhos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canapes-sortidos-e-levinhos.423e1327/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canapes-sortidos-e-levinhos.423e1327/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 20 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de biscoito de arroz fininho 1 pote de cream cheese sem lactose 2 fatias de salmão defumado e grandes, cortadas em tiras (para a cobertura 1) 1 punhado de endro (ou dill) (para decorar a cobertura 1) 20 rodelas de pepino (cobertura 2) 1 punhado de sal marinho e pimenta-do-reino a gosto (cobertura 2) 20 colheres (chá) de geleia de frutas vermelhas sem açúcar (cobertura 3)  Modo de Preparo Espalhe o cream cheese nos biscoitos e coloque as coberturas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin funcional de limão-siciliano com blueberry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-funcional-de-limao-siciliano-com-blueberry.c4a5daa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-funcional-de-limao-siciliano-com-blueberry.c4a5daa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1 colher (sopa) de farinha de arroz 1 colher (sopa) de fécula de batata 1 xícara (chá) de adoçante eritritol 1 colher de fermento biológico 1 pitada de sal 3 colheres (sopa) de manteiga 1 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1 copo de leite de coco (200ml) 1 xícara (chá) de mirtilo (blueberry) 1 limão-siciliano raspas e sumo  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 220ºC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin termogênico de canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-termogenico-de-canela.6b3b3837/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-termogenico-de-canela.6b3b3837/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de biomassa de banana verde 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de óleo de coco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1 xícara (chá) de açúcar de coco ou adoçante da sua preferência 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio ou fermento químico 1 colher (sopa) de canela em pó  Modo de Preparo Bata no liquidificador os ovos, a biomassa e o óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de quinua low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-quinua-low-carb.ca660aa4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-quinua-low-carb.ca660aa4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de batata-doce ralada 1&amp;frasl;4 colher (chá) de folha do alhó-poró ou salsinha picada 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 colheres (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 pitada de sal marinho e uma de pimenta-do-reino 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 unidade de ovo 3 colheres (sopa) de farinha de aveia sem glúten 2 colheres (sopa) de amido de milho ou fécula de batata 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Rale a cenoura e a batata-doce e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de coco low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-coco-low-carb.fa6e2b0f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-coco-low-carb.fa6e2b0f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 fatias  Ingredientes  200 mililitros de leite de coco 5 unidades de ovo 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de coco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 colher (chá) de fermento biológico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol ou outro de sua preferência 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de creme de coco ou de leite  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador a asse em forno preaquecido em 180 ºC por 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha de batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-batata-doce.c7de92d6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-batata-doce.c7de92d6/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de batata-doce cozida 4 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebola picadinha 1 xícara (chá) de leite vegetal (aveia) 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de arroz 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada [recheio] 1 fio de azeite de oliva [recheio] 500 gramas de frango cozido e desfiado [recheio] 1 punhado de sal pimenta-do-reino e salsa a gosto [recheio] 1 punhado de fubá (para empanar)  Modo de Preparo Leve os ingredientes ao fogo e mexa até virar uma massa possível de modelar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Docinho de damasco e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/docinho-de-damasco-e-coco.1c59b448/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/docinho-de-damasco-e-coco.1c59b448/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de damasco seco 4 colheres (sopa) de farinha de amêndoa 3 colheres (sopa) de coco ralado 5 colheres (sopa) de coco (para enrolar)  Modo de Preparo Processe o damasco, a farinha e o coco até virar uma pasta. Faça bolinhas com as mãos molhadas para não grudar. Passe no coco.
Receita da Bianca Simões, em São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão australiano funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-australiano-funcional.6251e998/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-australiano-funcional.6251e998/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 unidades de ovo 1 xícara (chá) de fécula de batata 1 xícara (chá) de farinha de arroz 1 xícara (chá) de polvilho doce 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de quinoa 1 colher (chá) de fermento biológico para pão 1 colher (chá) de sal marinho 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água morna 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de mel 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de girassol 3 colheres (chá) de cacau em pó orgânico  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos em uma vasilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco de laranja, carambola e manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-laranja-carambola-e-manjericao.e76cac61/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-laranja-carambola-e-manjericao.e76cac61/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 copos  Ingredientes  1 litro de suco de laranja natural 1 punhado de manjericão fresco e gelo a gosto 1 unidade de carambola  Modo de Preparo Bata os ingredientes e sirva decorado com fatias de carambola.
Receitas da nutricionista Andrezza Botelho, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terrine de queijo de cabra com figo e noz</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/terrine-de-queijo-de-cabra-com-figo-e-noz.5a82b7d1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/terrine-de-queijo-de-cabra-com-figo-e-noz.5a82b7d1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2  Ingredientes  3&amp;frasl;4 xícara (chá) de queijo de cabra (ou chèvre) cremoso 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de figo turco seco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de noz-pecã ou nozes 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 5 unidades de amora • folhas (brotos ou mini-folhas) • sal rosa do himalaia a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto (opcional)  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, exceto as folhas e as amoras, em uma tigela até formar um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de banana com farinha de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-farinha-de-coco.53c536ad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-farinha-de-coco.53c536ad/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 colher de fermento químico 1 xícara (chá) de aveia em flocos 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco ou mascavo/demerara 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de linhaça 4 unidades de ovo grandes ou 5 médios 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 4 unidades de banana-nanica • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos em uma tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delírio de coco e manga sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/delirio-de-coco-e-manga-sem-lactose.c9bbaafa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/delirio-de-coco-e-manga-sem-lactose.c9bbaafa/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 copos  Ingredientes  1 copo de leite de coco (200 ml) ou 1 garrafinha de leite de coco 4 colheres (sopa) de coco fresco ralado 1 colher (sopa) de mel (ou a mesma medida de xilitol) 1 unidade de manga madura (tipo palmer)  1 pedaço de gengibre fresco, sem casca 1 punhado de hortelã para decorar (ou flor comestível)  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe o leite de coco e o coco por cerca de 10 minutos ou até engrossar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta rústica de batata-doce e espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-rustica-de-batata-doce-e-espinafre.cdcea25c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-rustica-de-batata-doce-e-espinafre.cdcea25c/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 pedaços  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de mandioca 1 colher (chá) de goma xantana 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de linhaça 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara de biomassa de banana verde 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de água gelada 3 unidades de batata-doce médias sem a casca 2 xícaras (chá) de espinafre 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola cortada em cubos 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal marinho fino 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tofu soft 1 pitada de pimenta-do-reino moída na hora ramo de tomilho  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tortinha saudável de cogumelos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tortinha-saudavel-de-cogumelos.b916b359/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tortinha-saudavel-de-cogumelos.b916b359/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho 2 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) gelada picada 1 unidade de ovo 1 unidade de cebola 1 fio de azeite de oliva 1 unidade de tomate sem pele e semente picado 4 xícaras (chá) de cogumelo shiitake e paris picados 1 pitada de sal salsa e pimenta-do-reino a gosto 1 colher (chá) de amido de milho 1 xícara (chá) de água  Modo de Preparo Em um bowl, junte as farinhas, o sal e a ghee.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho assado de frango com couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-assado-de-frango-com-couve-flor.fe040e49/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-assado-de-frango-com-couve-flor.fe040e49/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 unidade de peito de frango limpo e desossado 1 unidade de couve-flor 2 unidades de cebola picadas 2 dentes de alho 1 pitada de curry (ou caril) 1 pitada de sal 4 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 unidade de suco de limão (suco de 1 fruta) 1 unidade de ovo 1 pitada de orégano  Modo de Preparo Cozinhe o peito de frango na panela de pressão com água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo cheesecake com frutas vermelhas sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-cheesecake-com-frutas-vermelhas-sem-lactose.e8445429/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-cheesecake-com-frutas-vermelhas-sem-lactose.e8445429/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 fatias  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de frutas secas (tâmara, uva-passa e cranberry) 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa (ou outra castanha)  1 colher (café) de óleo de coco (para untar a fôrma)  1 pote de cream cheese sem lactose 4 colheres (sopa) de açúcar demerara (ou a mesma medida de xilitol) 2 potes de iogurte firme sem lactose 1&amp;frasl;2 unidade de suco de limão 3 unidades de ovo 1 colher (sopa) de geleia de frutas vermelhas diluída com um pouco de água morna (para a cobertura)  1 punhado de frutas vermelhas (para decorar)   Modo de Preparo Processe as frutas e a farinha até virar uma pasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie funcional de chocolate e tâmara</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-funcional-de-chocolate-e-tamara.1136c336/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-funcional-de-chocolate-e-tamara.1136c336/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  4 unidades de ovo 10 unidades de tâmara deixadas em água mineral por 4 horas 2 colheres (sopa) de água da tâmara 1 xícara (chá) de biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate 70% cacau 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de nozes picadas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de chocolate 70% em gotas ou pedaços (opcional)  Modo de Preparo Bata no liquidificador os ovos, a tâmara, a água da tâmara e a biomassa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beijinho de sorgo com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  1 unidade de batata-doce (180 g) descascada 2 xícaras (chá) de água 1 xícara (chá) de farinha de sorgo 1 litro de leite de coco 3 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce na água por 20 minutos até ficar macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie de chocolate sem glúten e açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-de-chocolate-sem-gluten-e-acucar.e586bdd5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-de-chocolate-sem-gluten-e-acucar.e586bdd5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 pedaços  Ingredientes  6 unidades de clara de ovo 4 colheres (sopa) de açúcar de coco 6 colheres (sopa) de farinha de coco 5 colheres (chá) de cacau em pó 1 colher (sopa) de nozes picadas 3 colheres (café) de óleo de coco 1 colher (café) de fermento químico em pó 100 gramas de chocolate amargo 70% sem lactose 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite vegetal  Modo de Preparo Bata as claras em neve e junte os ingredientes delicadamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drink de espumante com chá de hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 taças  Ingredientes  1 porção de casca de laranja em tiras 1&amp;frasl;2 litro de chá de hibisco 1&amp;frasl;2 litro de espumante (champanhe)  Modo de Preparo Coloque a casca de laranja no fundo das taças, preencha metade com o chá e complete com o espumante.
Receita sugerida pela nutricionista Andrezza Botelho, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Empanada de batata-doce com pupunha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/empanada-de-batata-doce-com-pupunha.9faacf97/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/empanada-de-batata-doce-com-pupunha.9faacf97/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  2 1&amp;frasl;4 colher (chá) de fermento biológico seco 1 colher (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água morna 3 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 colher (sopa) de vinagre 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de batata-doce cozida sem a casca e amassada 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia (ou farinha de painço) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de linhaça 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de fécula de batata 1 xícara (chá) de polvilho doce 2 colheres (chá) de goma xantana 1 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de palmito pupunha em conserva cortado em cubos 1 1&amp;frasl;2 xícara de tomate italiano sem sementes cortado em cubos 1 pitada de orégano pimenta-do-reino e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Dissolva o fermento e o açúcar na água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-integral.aecbd36/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-integral.aecbd36/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 16 pedaços  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de girassol 1 xícara (chá) de açúcar demerara pulverizado (batido no liquidificador) 2 unidades de ovo 1 colher (café) de extrato de baunilha 1 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1 xícara (chá) de farinha de trigo 1 pitada de sal marinho 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de nozes picadas 2 colheres (café) de fermento químico em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água fervente  Modo de Preparo Derreta 1 xícara de chá do chocolate em banho-maria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Macaron integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/macaron-integral.3aa5e734/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/macaron-integral.3aa5e734/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 17 unidades  Ingredientes  2 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 4 colheres (sopa) de açúcar de coco (ou mascavo) 1 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 pitada de pasta de amendoim ou geleia sem açúcar (para rechear) 1 colher (sopa) de chocolate amargo 70% sem lactose derretido (para decorar)  Modo de Preparo Na batedeira, misture os ovos com a ghee e os açúcares até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Farofa low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola 3 dentes de alho picados 1 colher de manteiga ghi (ou ghee) 3 unidades de ovo 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha de caju torrada 2 colheres (sopa) de linhaça dourada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de sementes de girassol 1 colher (chá) de chá  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho na manteiga até que fiquem dourados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peras grelhadas com chantili de ricota</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de pera fatiadas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou maple syrup 1 xícara (chá) de ricota de búfala ou ricota 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de leite de coco 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de raspas de raspas de limão siciliano ou taiti  Modo de Preparo Corte as peras em finas camadas (2 cm) no sentido do comprimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza com massa de couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-com-massa-de-couve-flor.18621907/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-com-massa-de-couve-flor.18621907/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de couve-flor (use só as flores, mas guarde o caule para outras receitas) cozida e escorrida 1 unidade de ovo 1 xícara (chá) de queijo parmesão ralado  1 pitada de sal 6 colheres (sopa) de molho de tomate 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo queijo meia cura 1 punhado de rúcula folhas  Modo de Preparo Amasse a couve-flor com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate trufado sem glúten e sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-trufado-sem-gluten-e-sem-lactose.af8894da/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-trufado-sem-gluten-e-sem-lactose.af8894da/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 fatias  Ingredientes  3 xícaras (chá) de açúcar mascavo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz branca 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz integral 1 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de cacau em pó 1 colher (sobremesa) de bicarbonato de sódio rasas 1 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de sal 2 1&amp;frasl;2 xícara de água (500 ml) 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de óleo vegetal (ou azeite) 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar (ou maple) 2 colheres (sopa) de amido de milho vinagre de cidra 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amido de milho 4 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite vegetal (900 ml – se for um leite vegetal adoçado, reduza 2&amp;frasl;3 de xícara do açúcar) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo cortado em pedaços 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de avelã  Modo de Preparo 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacota de iogurte com calda de damasco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 pacote de gelatina (6 g) sem sabor hidratada 4 potes de iogurte grego natural 3&amp;frasl;4 copo de creme de leite (150 ml) fresco 1 colher (sopa) de açúcar demerara 3 xícaras (chá) de damasco seco 3 xícaras (chá) de suco de laranja 1 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de raspas da casca de laranja 1 pitada de pistache (para decorar, opcional)  Modo de Preparo Hidrate a gelatina conforme as instruções na embalagem e bata no liquidificador com o iogurte, o creme de leite e o açúcar até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pavê de tâmaras e nozes livre de glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pave-de-tamaras-e-nozes-livre-de-gluten-e-lactose.20802fcb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pave-de-tamaras-e-nozes-livre-de-gluten-e-lactose.20802fcb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  4 xícaras (chá) de tâmara sem caroço (ou ameixa seca) 1 1&amp;frasl;2 copo de água (300 ml) filtrada 1 1&amp;frasl;2 copo de leite vegetal (300 ml) (castanha-do-pará ou de caju)  1 pitada de bicarbonato de sódio 4 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) ou óleo de coco 1 colher (sopa) de raspas de casca de limão  1 pacote de biscoito (200 g) (tipo maria) sem glúten 10 gotas de extrato de baunilha 2 xícaras (chá) de nozes trituradas grosseiramente  Modo de Preparo Deixe as tâmaras mergulhadas por 2 horas em água filtrada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-funcional.26f451a1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-funcional.26f451a1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 fatias  Ingredientes  1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farelo de aveia 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farelo de trigo 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de trigo 1 unidade de gema de ovo 1 colher (sopa) de cream cheese 1 colher (café) de extrato de baunilha 1 colher (sobremesa) de adoçante xylitol (ou sucralose) 4 colheres (sopa) de água 1 colher (sobremesa) de mel 1 caixa de pudim light de baunilha  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 2 colheres (sopa) de cacau em pó 1 colher (chá) de extrato de baunilha 2 tabletes de chocolate amargo 70% (150 g)  Modo de Preparo Em um bowl, junte os farelos de aveia e de trigo, a farinha, a gema, o cream cheese, o extrato de baunilha, o adoçante, a água e o mel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de banana com chocolate amargo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-chocolate-amargo.f4a57105/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-chocolate-amargo.f4a57105/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 fatias  Ingredientes  8 fatias de pão integral cortadas em pedaços 1 xícara (chá) de leite desnatado ou leite vegetal, como o leite de coco ou de amêndoas 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro de sua preferência 4 unidades de ovo 2 unidades de banana 2 colheres (sopa) de fermento químico 1 xícara (chá) de chocolate amargo 70% e em gotas 2 colheres (café) de canela em pó • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Em uma vasilha, coloque o pão integral, o leite, adoçante e os ovos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho tártaro saudável com alcaparras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-tartaro-saudavel-com-alcaparras.f9223384/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-tartaro-saudavel-com-alcaparras.f9223384/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 colheres (sopa)  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de maionese de azeite (veja como fazer copiando o link a seguir: http://abr.ai/2CJK4xq) 1 colher (sopa) de picles picadinho 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picadinha 2 colheres (chá) de alcaparra picada 2 colheres (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) fresca picadinha 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de suco de limão 1 colher (chá) de do líquido da conserva dos picles  Modo de Preparo Em uma tigela, junte todos os ingrediente e misture bem com ajuda de uma espátula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de grãos com maracujá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-graos-com-maracuja.96a24588/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-graos-com-maracuja.96a24588/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de trigo sarraceno cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cevadinha cozida 1 unidade de maracujá 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã fresca picada 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de amêndoas torradas e picadas • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Misture todos os grãos, acrescente a polpa do maracujá, o sal e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche vegano de manga no coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-vegano-de-manga-no-coco.1cf1d815/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-vegano-de-manga-no-coco.1cf1d815/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de manga cortada em cubinhos 1 unidade de caju cortado em cubinhos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju tostada e picada 1 unidade de cebola roxa picada em pedaços pequenos 1 maço de coentro picado em pedaços pequenos 1 maço de salsa (ou salsinha) e cebolinha picadas em pedaços pequenos 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 unidade de limão (suco da fruta) 1 unidade de coco • pimenta-dedo-de-moça a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e coloque dentro do coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada proteica de quinoa e coco fresco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-quinoa-e-coco-fresco.9f6d4a6b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-quinoa-e-coco-fresco.9f6d4a6b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco polpa do coco, cortada em tiras 1 unidade de limão 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha de caju • sal a gosto  Modo de Preparo Misture a quinoa cozida com a cebola e coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truta ao forno com ervas frescas e limão-siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/truta-ao-forno-com-ervas-frescas-e-limao-siciliano.b1b41cc2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/truta-ao-forno-com-ervas-frescas-e-limao-siciliano.b1b41cc2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  4 filés de truta ou outro file de peixe de sua preferência 2 unidades de limão-siciliano • alho em pó a gosto • cebola em pó à gosto • azeite de oliva extravirgem a gosto • sal marinho ou sal rosa a gosto • ervas frescas como tomilho, salvia, alecrim a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto  Modo de Preparo Em uma travessa coloque os filés de truta e tempere com o alho e a cebola em pó, azeite e sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Croquete de peixe com quinoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/croquete-de-peixe-com-quinoa.4aa4b6c0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/croquete-de-peixe-com-quinoa.4aa4b6c0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de peixe cozido e temperado com sal, desfiado 1 unidade de batata média, cozida e amassada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa ralada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 unidade de ovo • sal a gosto  Modo de Preparo Misture a batata, a quinoa, a cebolinha, a cebola e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Docinho de banana proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/docinho-de-banana-proteico.9ae60a77/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/docinho-de-banana-proteico.9ae60a77/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana 1 colher (sopa) de óleo de coco 3 colheres (sopa) de whey protein sabor baunilha ou de farinha de coco 3 colheres (sopa) de farinha de coco • cacau em pó ou coco ralado sem açúcar  Modo de Preparo Amasse a banana em um recipiente e adicione o restante dos ingredientes em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin low carb de atum com creme de ricota de búfala</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-low-carb-de-atum-com-creme-de-ricota-de-bufala.cd989fec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-low-carb-de-atum-com-creme-de-ricota-de-bufala.cd989fec/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  4 colheres (sopa) de farinha de amêndoa (ou de outra oleaginosa) 2 unidades de gema de ovo 1 colher (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) 1 colher de queijo parmesão ralado 2 colheres (sopa) de leite de amêndoas 1 colher (chá) de alho em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico 1&amp;frasl;2 lata de atum ralado 1 unidade de cenoura pequena ralada 1 colher (sopa) de creme de ricota de búfala (ou normal) 4 unidades de tomate do tamanho pequeno, cortados em rodelas finas • salsinha picada a gosto • sal marinho ou rosa a gosto  Modo de Preparo Misture a farinha de amêndoa, os ovos, a ghee, o parmesão, o leite de amêndoas e o alho em pó num bowl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rolinho vegano de acelga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/rolinho-vegano-de-acelga.706bc0c9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/rolinho-vegano-de-acelga.706bc0c9/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  4 folhas de acelga 1 xícara (chá) de repolho roxo fatiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pepino ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tomate fatiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de rabanete ralado 4 folhas de alface americana 4 folhas de rúcula • azeite de oliva sal e limão a gosto  Modo de Preparo Coloque as folhas de acelga na água fervente salgada e dê um choque com água gelada salgada em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom de caramelo saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-de-caramelo-saudavel.44389b05/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-de-caramelo-saudavel.44389b05/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% 3 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de água 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite de coco  Modo de Preparo Em banho-maria ou micro-ondas, derreta o chocolate com 2 col. (sopa) do óleo de coco. Coloque a mistura em forminhas de silicone, cubra o fundo e espalhe ao redor de toda a parede da fôrma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano com arroz negro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-com-arroz-negro.a511502d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-com-arroz-negro.a511502d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 1 colher (sopa) de molho de peixe (nam pla) 1 colher (chá) de gengibre 1 colher (chá) de óleo de gergelim 200 gramas de salmão 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz negro 1&amp;frasl;4 unidade de abacate maduro cortado em cubos 1 colher (sopa) de cebolinha (francesa ou cebolete) 1 colher (café) de gergelim para finalizar  Modo de Preparo Para preparar o molho, misture o shoyu, o molho de peixe, o gengibre e o óleo de gergelim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quiche de espinafre com farinha de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-de-espinafre-com-farinha-de-amendoas.41f4fea7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-de-espinafre-com-farinha-de-amendoas.41f4fea7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 fatias  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva (acrescente um pouquinho mais se a massa ficar esfarelada) 1 pitada de sal 1 maço de espinafre lavado (recheio) 4 unidades de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de creme de leite fresco (ou leite vegetal: de castanha, amêndoa, aveia) 1 colher (chá) de fermento químico (recheio) 1 xícara (chá) de queijo parmesão ralado (recheio)  Modo de Preparo Em um bowl, misture todos os ingredientes da massa (farinha de amêndoa, azeite e sal) até formar uma massa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>