<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receita Sem Glúten on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receita-sem-gl%C3%BAten/</link>
    <description>Recent content in Receita Sem Glúten on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receita-sem-gl%C3%BAten/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ovos cremosos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovos-cremosos.fec48b91/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovos-cremosos.fec48b91/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 colher (café) de manteiga (ou 1 fio de azeite extravirgem) 4 unidades de ovo • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Leve uma frigideira antiaderente ao fogo baixo, derreta a manteiga (ou espalhe o azeite) e, sem deixar aquecer demais, coloque os ovos batidos e temperados com o sal. Mexa sem parar (não deixe grudar no fundo) por 1 minuto ou até ficar bem cremoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de salsa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas cruas e sem sal 1 maço de salsa (ou salsinha) picada (use só as folhas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate as amêndoas por 4 horas e escorra. No liquidificador, bata parte delas com a salsa e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de tomate seco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  150 tomate seco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes 1&amp;frasl;2 colher (café) de pimenta-calabresa 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho folha de manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Maionese” de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de abacate cortado em cubos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1&amp;frasl;2 dente de alho ralado • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa. Dura dois dias na geladeira.
Receita sugerida pela chef Patricia Helu, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de cenoura com beterraba sem glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-cenoura-com-beterraba-sem-gluten-e-lactose.7dd4cd88/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-cenoura-com-beterraba-sem-gluten-e-lactose.7dd4cd88/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 16 fatias  Ingredientes  1 xícara (chá) de creme de soja ou óleo de coco 1 xícara (chá) de adoçante culinário ou açúcar mascavo 3 unidades de ovo batidos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amido de milho 1 colher (chá) de canela em pó 1 xícara (chá) de cenoura ralada 1 xícara (chá) de beterraba ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de iogurte de soja (para cobertura, se desejar) 2 colheres (sopa) de mel .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de mirtilo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo.7359ed0c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo.7359ed0c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  120 gramas de farinha de coco 3 colheres (sopa) de mel de abelha 100 mililitros de suco de laranja 1 colher (sopa) de óleo de coco 4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 xícara de mirtilo (blueberry) 1 colher (chá) de essência de baunilha • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Junte os ingredientes, exceto o fermento e o mirtilo (acrescentados na sequência).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quiche de espinafre com farinha de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-de-espinafre-com-farinha-de-amendoas.41f4fea7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-de-espinafre-com-farinha-de-amendoas.41f4fea7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 fatias  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva (acrescente um pouquinho mais se a massa ficar esfarelada) 1 pitada de sal 1 maço de espinafre lavado (recheio) 4 unidades de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de creme de leite fresco (ou leite vegetal: de castanha, amêndoa, aveia) 1 colher (chá) de fermento químico (recheio) 1 xícara (chá) de queijo parmesão ralado (recheio)  Modo de Preparo Em um bowl, misture todos os ingredientes da massa (farinha de amêndoa, azeite e sal) até formar uma massa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>