<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receita Fácil on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receita-f%C3%A1cil/</link>
    <description>Recent content in Receita Fácil on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receita-f%C3%A1cil/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gaspacho de mamão papaia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) semimaduro 1 xícara (chá) de tomate cereja 1 pitada de noz-moscada 1&amp;frasl;4 cebola 1 dente de alho 1 colher (chá) de vinagre de maçã 2 unidades de tomate seco 3 colheres (sopa) de azeite de oliva • pimenta-do-reino a gosto • sal a gosto • limão (opcional) • gelo a gosto • manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo poché com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-com-abacate.76e560c8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-com-abacate.76e560c8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 ovo 1 abacate médio, maduro, cortado em fatias 4 unidades de torrada de pão integral 1 litro de Água 2 colheres (sopa) de vinagre branco • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela média, coloque quatro dedos de água e o vinagre. Leve ao fogo baixo até que pequenas bolhas se formem no fundo (não deixe a água ferver).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Banana da terra crocante com pesto de brócolis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de banana-da-terra verde 2 colheres (sopa) de queijo meia-cura ralado 1&amp;frasl;2 brócolis japonês pequeno picado 200 gramas de castanha-do-pará picadinha 2 dentes de alho 2 unidades de tomate italiano orgânico cortado em cubos 1 limão-taiti espremido • azeite de oliva e sal rosa (ou marinho) a gosto • manjericão fresco (só as folhas) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a banana com a casca na pressão por 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovos cremosos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovos-cremosos.fec48b91/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovos-cremosos.fec48b91/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 colher (café) de manteiga (ou 1 fio de azeite extravirgem) 4 unidades de ovo • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Leve uma frigideira antiaderente ao fogo baixo, derreta a manteiga (ou espalhe o azeite) e, sem deixar aquecer demais, coloque os ovos batidos e temperados com o sal. Mexa sem parar (não deixe grudar no fundo) por 1 minuto ou até ficar bem cremoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovos moles</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovos-moles.4b521d86/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovos-moles.4b521d86/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de ovo 4 unidades de torrada integral • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela funda com água fria, coloque os ovos. Leve ao fogo e deixe ferver. A partir daí, conte 3 minutos para o preparo de um ovo com a clara e a gema moles, 4 se quiser a clara levemente firme e a gema mole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penne de quinua com vagem, queijo e truta defumada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/penne-de-quinua-com-vagem-queijo-e-truta-defumada.3658df1c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/penne-de-quinua-com-vagem-queijo-e-truta-defumada.3658df1c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de macarrão (penne) de quinua (ou de arroz) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 2 dentes de alho com a casca 1 xícara (chá) de vagem francesa cortada em 4 partes 1 filé de truta defumada, despedaçada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo da canastra • sal a gosto • ervas de provence (tomilho, orégano) a gosto • pimenta-do-reino a gosto, moída na hora  Modo de Preparo Cozinhe o macarrão na água fervente com sal por aproximadamente 7 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de lentilha e manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-lentilha-e-manjericao.2a117291/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-lentilha-e-manjericao.2a117291/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha cozida 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manjericão picado 1&amp;frasl;2 dente de alho pequeno 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 4 colheres (sopa) de sementes de girassol 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de missô (ou miso) (pasta de soja) 1 colher (sopa) de suco de limão-siciliano • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de salsa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas cruas e sem sal 1 maço de salsa (ou salsinha) picada (use só as folhas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate as amêndoas por 4 horas e escorra. No liquidificador, bata parte delas com a salsa e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de tomate seco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  150 tomate seco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes 1&amp;frasl;2 colher (café) de pimenta-calabresa 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho folha de manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Maionese” de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de abacate cortado em cubos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1&amp;frasl;2 dente de alho ralado • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa. Dura dois dias na geladeira.
Receita sugerida pela chef Patricia Helu, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão integral sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-integral-sem-gluten.f53e0f60/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-integral-sem-gluten.f53e0f60/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 colheres (sopa) de farinha de arroz 3 colheres (sopa) de amido de milho 1 colher (sopa) de fermento químico 1 colher (sopa) de leite desnatado em pó 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes e castanha do pará trituradas 1 clara de ovo caipira 100 mililitros de iogurte desnatado sem açúcar/adoçante 100 mililitros de Água mineral 1 colher de óleo de coco  Modo de Preparo Misture tudo em uma tigela, menos as castanhas, nozes e linhaça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete de legumes de Letícia Spiller</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-de-leticia-spiller.6ee96b6c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-legumes-de-leticia-spiller.6ee96b6c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 punhado de alho amassado (a gosto) 1 cebola média picada em cubos 2 unidades de tomate picados em cubos 1&amp;frasl;2 tomate (polpa orgânico) 1 palmito pupunha grande cortado em fios 4 porções de brócolis (floretes levemente cozidos) 1 cenoura cortada em rodelas levemente cozidas 1 abobrinha média cortada em tiras finas  Modo de Preparo Doure o alho, metade da cebola e os tomates picadinhos em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manteiga de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/manteiga-de-coco.b27ee467/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/manteiga-de-coco.b27ee467/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  200 gramas de coco ralado fresco 2 colheres (sopa) de óleo de coco derretido  Modo de Preparo Separe 1 colher de sopa do coco (opcional, caso queira que a manteiga tenha pedacinhos de coco). Coloque o restante em um processador e comece a bater. Se virar uma bola, pare o aparelho e amasse o coco de volta para a base do processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de quinua low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-quinua-low-carb.ca660aa4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-quinua-low-carb.ca660aa4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de batata-doce ralada 1&amp;frasl;4 colher (chá) de folha do alhó-poró ou salsinha picada 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 colheres (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 pitada de sal marinho e uma de pimenta-do-reino 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 unidade de ovo 3 colheres (sopa) de farinha de aveia sem glúten 2 colheres (sopa) de amido de milho ou fécula de batata 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Rale a cenoura e a batata-doce e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo poché de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-de-micro-ondas.b1f2c495/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;3 xícara de água • sal  Modo de Preparo Coloque a água em um potinho que possa ir ao micro-ondas. Em seguida, quebre o ovo dentro desse recipiente com água, adicione sal a gosto e leve por 1 minuto ao micro-ondas. Para chegar na consistência correta, abra o aparelho a cada 20 segundos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega de tempê</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-de-tempe.9404c9d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-de-tempe.9404c9d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  400 gramas de tempê (de ervilha) 1 cebola pequena picada 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 dente de alho picado • sal rosa do himalaia a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Hidrate o tempê em água filtrada por 5 minutos. Refogue a cebola e o alho no azeite, em uma frigideira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete tipo muffin com pimenta calabresa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-tipo-muffin-com-pimenta-calabresa.ddeeacad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-tipo-muffin-com-pimenta-calabresa.ddeeacad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1 unidade de pimentão vermelho 3 colheres (sopa) de queijo parmesão light ralado 3 unidades de ovo 1 colher (chá) de fermento químico (colher rasa) • pimenta-calabresa a gosto • manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Junte o pimentão vermelho cortado em cubos, o parmesão light ralado, a pimenta tipo calabresa e o manjericão fresco em um recipiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de banana e aveia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-banana-e-aveia.69e928e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-banana-e-aveia.69e928e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 colher (sopa) de flocos de aveia 1 colher (sobremesa) de chia 1 unidade de banana pequena amassada 1 colher (sopa) de proteína vegetal 1 copo de água (o necessário)  Modo de Preparo Junte os ingredientes em um bowl e acrescente a água aos poucos até obter uma mistura homogênea. Espalhe em uma frigideira média antiaderente untada e doure dos dois lados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota crocante de macadâmia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-crocante-de-macadamia.c38d2f20/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-crocante-de-macadamia.c38d2f20/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 400 mililitros  Ingredientes  2 xícaras (chá) de macadâmia 1&amp;frasl;3 copo de água 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal rosa do himalaia 1 pitada de pimenta-caiena 1 noz-moscada 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de suco de limão siciliano  Modo de Preparo Deixe as macadâmias de molho na água por 8 horas. Retire-as e bata no triturador junto com a água (1&amp;frasl;3 de copo).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco anti-stress</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 folha de couve orgânica  1 ramo de hortelã 1 fatia de abacaxi (ou melão)  1 colher (sobremesa) de gengibre ralado 1 colher (chá) de café verde em pó (à venda em lojas de produtos naturais)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Lucyanna Kalluf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de quinua com bacalhau e confit de tomate trufado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-quinua-com-bacalhau-e-confit-de-tomate-trufado.a0278c7d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-quinua-com-bacalhau-e-confit-de-tomate-trufado.a0278c7d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  400 gramas de bacalhau dessalgado 1 unidade de cebola picada 1 talo de alho-poró (a parte branca) 1 fio de azeite de oliva 500 gramas de quinoa (ou quinua) em grãos lavada e escorrida 3 litros de caldo de legumes 200 gramas de azeite 1 fio de azeite trufado 3 xícaras (chá) de tomate cereja • azeite pimenta-do-reino e ervas a gosto • ciboulette picada a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o bacalhau dessalgo, desfie e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz de amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-de-amendoas.d0dd22cb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 unidade de cebola média picada 3 dentes de alho picados 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 xícaras (chá) de arroz 4 xícaras (chá) de água 1 xícara (café) de amêndoas e lascas torradas • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no azeite sem deixar dourar. Em seguida, acrescente o arroz e deixe fritar um pouco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Docinho de banana proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/docinho-de-banana-proteico.9ae60a77/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/docinho-de-banana-proteico.9ae60a77/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana 1 colher (sopa) de óleo de coco 3 colheres (sopa) de whey protein sabor baunilha ou de farinha de coco 3 colheres (sopa) de farinha de coco • cacau em pó ou coco ralado sem açúcar  Modo de Preparo Amasse a banana em um recipiente e adicione o restante dos ingredientes em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de banana sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-banana-sem-gluten.29ce0780/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-banana-sem-gluten.29ce0780/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 unidade de banana madura 1 unidade de ovo 1 colher (café) de fermento químico 1 colher (chá) de vinagre de maçã 4 gotas de essência de baunilha 1 fio de óleo de coco 1 colher (sopa) de geleia zero adição de açúcar (opcional) • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Coloque os ingredientes no liquidificador (menos o óleo de coco e a geleia).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano com arroz negro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-com-arroz-negro.a511502d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-com-arroz-negro.a511502d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 1 colher (sopa) de molho de peixe (nam pla) 1 colher (chá) de gengibre 1 colher (chá) de óleo de gergelim 200 gramas de salmão 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz negro 1&amp;frasl;4 unidade de abacate maduro cortado em cubos 1 colher (sopa) de cebolinha (francesa ou cebolete) 1 colher (café) de gergelim para finalizar  Modo de Preparo Para preparar o molho, misture o shoyu, o molho de peixe, o gengibre e o óleo de gergelim.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>