<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chapeado on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/chapeado/</link>
    <description>Recent content in Chapeado on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/chapeado/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate com baba-de-moça</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-baba-de-moca.3cb649c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-baba-de-moca.3cb649c6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  20 unidades de clara de ovo em neve 50 gramas de açúcar 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó meio amargo (aproximadamente 75 g) 400 gramas de açúcar 250 Água 1 colher (café) de essência de baunilha 20 gema de ovo  Modo de Preparo Para a massa, bata as claras até obter o ponto de neve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de frigideira saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-frigideira-saudavel.6fd35783/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-frigideira-saudavel.6fd35783/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 disco de massa de pizza para frigideira (massa integral) 5 colheres (sopa) de molho de tomate pronto ou caseiro (conforme a receita) 1&amp;frasl;2 tomate cortado em tiras, sem a semente 2 colheres (sopa) de cream cheese light (ou creme de ricota light) 2 fatias de peito de peru cortadas em tiras • cebola roxa picada em rodelas a gosto • manjericão fresco a gosto • pimenta-do-reino a gosto • óleo para untar  Modo de Preparo Aqueça uma frigideira antiaderente e pincelada levemente com o óleo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrger de amaranto</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburger-de-amaranto.3451a71a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburger-de-amaranto.3451a71a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 Batata-doce ou 2 mandioquinhas (aproximadamente 1 xícara (chá)) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão de amaranto cru (ou grãos de quinoa) 1 ovo caipira 3 colheres (sopa) de farinha de mandioca 1 colher (sopa) de manjericão 1&amp;frasl;2 cebola pequena picada 1 alho amassado 1&amp;frasl;2 colher (chá) de gengibre ralado • limão suco de meia fruta • sal não refinado e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Cozinhar a batata-doce até ficar macia, amassar com um garfo e reservar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de banana e aveia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-banana-e-aveia.69e928e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-banana-e-aveia.69e928e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 colher (sopa) de flocos de aveia 1 colher (sobremesa) de chia 1 unidade de banana pequena amassada 1 colher (sopa) de proteína vegetal 1 copo de água (o necessário)  Modo de Preparo Junte os ingredientes em um bowl e acrescente a água aos poucos até obter uma mistura homogênea. Espalhe em uma frigideira média antiaderente untada e doure dos dois lados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de aveia, banana e canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-aveia-banana-e-canela.a0ac0733/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-aveia-banana-e-canela.a0ac0733/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  3 unidades de ovo (só as claras) 1 scoop de whey protein 2 colheres (sopa) de aveia 1 unidade de banana • canela a gosto • adoçante (opcional)  Modo de Preparo Misture os ingredientes e espalhe a massa numa frigideira antiaderente média. Doure dos dois lados.
Receita sugerida pela nutricionista Vanessa Leite, do Rio Grande do Sul.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>