<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sem Lactoseveganavegetariana on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/sem-lactoseveganavegetariana/</link>
    <description>Recent content in Sem Lactoseveganavegetariana on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/sem-lactoseveganavegetariana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/biomassa-de-banana-verde.cb576c15/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/biomassa-de-banana-verde.cb576c15/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  6 unidades de banana bem verde com casca • Água suficiente para cobrir as bananas  Modo de Preparo Lave bem as bananas.
Coloque-as inteiras na panela de pressão, cubra com água e feche a tampa.
Cozinhe em fogo médio (170 °C a 190 °C), por 10 minutos, após a panela pegar pressão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de banana e caramelo com flor de sal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de banana cortadas em rodelas 1 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de flor de sal (ou sal marinho) • noz-pecã a gosto  Modo de Preparo Na noite anterior, disponha as bananas e o leite de coco em forminhas de gelo no freezer (isso irá ajudar na cremosidade do sorvete).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bowl de açaí com creme de cupuaçu</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bowl-de-acai-com-creme-de-cupuacu.99a0674c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bowl-de-acai-com-creme-de-cupuacu.99a0674c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 xícara (chá) de açaí puro 1 unidade de banana bem madura 1 colher (chá) de spirulina em pó 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado sem a casca marrom 2 colheres (sopa) de cupuaçu (polpa do suco) 1 colher (sopa) de água filtrada  Modo de Preparo Bata a polpa de açaí congelada, a banana picada e a spirulina no liquidificador até formar um creme liso e homogêneo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>