<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Detox on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/detox/</link>
    <description>Recent content in Detox on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/detox/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Água detox para fazer uma faxina no organismo e ficar mais leve</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/agua-detox-para-fazer-uma-faxina-no-organismo-e-ficar-mais-leve.b8700dc1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/agua-detox-para-fazer-uma-faxina-no-organismo-e-ficar-mais-leve.b8700dc1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  500 mililitros de Água mineral 1&amp;frasl;2 unidade de maçã verde 5 rodelas de pepino • alecrim (1 punhado) • hortelã (1 punhado)  Modo de Preparo Em uma jarra com a água, acrescente o pepino picado e a maçã em rodelas ou fatias. Adicione hortelã e alecrim a gosto.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox e termogênico para acelerar o metabolismo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-termogenico-para-acelerar-o-metabolismo.4209969/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-termogenico-para-acelerar-o-metabolismo.4209969/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 folhas de couve 1 rodela de pepino grossa (5 cm) 1 rodela de gengibre média (3 cm) 5 folhas de hortelã 1 rodela de abacaxi grossa (4 cm) 1 copo de Água (200 ml)  Modo de Preparo Em um mixer ou liquidificador, bata todos os ingredientes. Coe se necessário.
* Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake de frutas vermelhas com chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-de-frutas-vermelhas-com-chia.1f3c7063/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-de-frutas-vermelhas-com-chia.1f3c7063/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  150 mililitros de Água de Coco 1 fatia de melancia 1&amp;frasl;2 xícara (café) de frutas vermelhas morango, amora, framboesa e mirtilo (frescas ou congeladas) 1 colher (sobremesa) de chia • gelo opcional  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e sirva em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox da Carol Buffara</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-da-carol-buffara.32ef409c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-da-carol-buffara.32ef409c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de maçã vermelha com casca 2 talos de salsão (ou aipo) 1 punhado de hortelã 1 punhado de salsinha 1 fatia de gengibre 1 unidade de limão espremido 1 folha de couve 1&amp;frasl;2 copo de Água de Coco  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador (ou bata no liquidificador) e sirva bem geladinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa antigripe de frango e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-antigripe-de-frango-e-legumes.ad548ad5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-antigripe-de-frango-e-legumes.ad548ad5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 unidades de mandioquinha médias, cortadas em cubos 1 tomate sem pele e semente, cortado em cubos 2 unidades de cenoura médias, em cubos 1 nabo pequeno 1 batata inglesa cortada em cubos 1 batata-doce cortada em cubos 8 unidades de vagem 2 folhas de couve 1 filé de frango cortado em tirinhas 1 dente de alho amassado 1,5 litro de água 1 cebola 2 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 100 gramas de macarrão cabelo-de-anjo (aletria ou capellini) ou ave-maria • sal a gosto  Modo de Preparo Higienize todos os legumes e verduras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox e proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-proteico.d9a79a07/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-proteico.d9a79a07/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 250 mililitros Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegetal de arroz e/ou ervilha sabor baunilha (ou neutro) 150 mililitros de leite vegetal (castanha, amêndoa) 1 folha de couve 1 unidade de maçã fuji sem casca 1&amp;frasl;4 talo de salsão (ou aipo)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Luglio, de São Paulo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>