<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gratinado on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/gratinado/</link>
    <description>Recent content in Gratinado on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/gratinado/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Escondidinho de frango e abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-frango-e-abobora.b2fde6ef/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-frango-e-abobora.b2fde6ef/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 cebola média picada 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 4 xícaras (chá) de abóbora japonesa sem a casca, em cubos 1&amp;frasl;2 dente de alho picado 1 cebola média em tiras 1&amp;frasl;2 peito de frango (300 g) em cubos 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça picada 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) 1 colher (sopa) de pimentão verde em cubos 1 tomate sem pele e sem sementes, em cubos 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 4 colheres (sobremesa) de requeijão light 4 colheres (sobremesa) de queijo mussarela de búfala ralado (para gratinar) • sal e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, doure a cebola picada em 1&amp;frasl;2 colher de sopa do azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brandade de Bacalhau com Batata Doce gratinado na Abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brandade-de-bacalhau-com-batata-doce-gratinado-na-abobora.8792758d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brandade-de-bacalhau-com-batata-doce-gratinado-na-abobora.8792758d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6  Ingredientes  4 postas de bacalhau dessalgado 2,5 xícaras (chá) de leite semidesnatado 1 litro de Água 300 gramas de Batata-doce sem casca cortada em pedaços médios 3 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de farinha de trigo 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado grosso 3 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 abóbora cabotia 2 colheres (sopa) de óleo de canola 2 colheres (sopa) de cebola ralada 2 tomate picado sem semente 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Corte a abóbora cabotia na parte de cima, com se fosse retirar uma tampa, e remova as sementes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão ao molho de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 postas de salmão sem pele (450 g) 1 litro de suco de laranja natural 1 colher (sobremesa) de amêndoas tostadas sem pele e picadas 2 unidades de Laranja em gomos (para decorar) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto • pimenta-rosa aroeira a gosto • azeite de oliva (para grelhar) • alecrim fresco a gosto  Modo de Preparo Tempere o salmão com o sal e a pimenta-do-reino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fricassê de frango com creme de leite vegetal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju (deixada de molho da noite para o dia) 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano ou limão taiti (suco) 1 dente de alho 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 xícara (chá) de frango desfiado temperado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • queijo parmesão ralado (opcional) • salsinha fresca picada  Modo de Preparo Bata no liquidificador as castanhas, a água, o suco do limão, o alho, o azeite, o sal e a pimenta, até formar um creme liso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Couve-flor gratinada low carb e sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/couve-flor-gratinada-low-carb-e-sem-gluten.c398d993/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/couve-flor-gratinada-low-carb-e-sem-gluten.c398d993/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola 1 fio de azeite de oliva para refogar 400 mililitros de leite vegetal 1 colher (sopa) de requeijão light 1 colher (chá) de amido de milho 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo parmesão 1 punhado de cebolinha-verde picada 1 cabeça de couve-flor cortada em buquês • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola em um fio de azeite.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>