<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Espanhola on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/espanhola/</link>
    <description>Recent content in Espanhola on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/espanhola/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Creme catalão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-catalao.a226274d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-catalao.a226274d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 latas de creme de leite fresco 1 1&amp;frasl;2 pau de canela 3 unidades de limão (só a casca) 600 gramas de gema de ovo 200 gramas de açúcar mascavo para queimar  Modo de Preparo Misture o creme de leite, a canela em pau e leve ao fogo até ferver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate light</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-light.613aa97d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-light.613aa97d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de biscoito de maisena 3 colheres (sopa) de adoçante culinário 1 colher (sopa) de margarina light 2 colheres (sopa) de óleo de canola 3 clara de ovo  Modo de Preparo Triture o biscoito no liquidificador.
Passe para uma tigela, junte o adoçante, a margarina, o óleo e, por último, as claras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaspacho de mamão papaia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) semimaduro 1 xícara (chá) de tomate cereja 1 pitada de noz-moscada 1&amp;frasl;4 cebola 1 dente de alho 1 colher (chá) de vinagre de maçã 2 unidades de tomate seco 3 colheres (sopa) de azeite de oliva • pimenta-do-reino a gosto • sal a gosto • limão (opcional) • gelo a gosto • manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>