<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Asiática on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/asi%C3%A1tica/</link>
    <description>Recent content in Asiática on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/asi%C3%A1tica/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Salada quente de broto de feijão com cogumelos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-quente-de-broto-de-feijao-com-cogumelos.9f344c1d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-quente-de-broto-de-feijao-com-cogumelos.9f344c1d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  150 gramas de broto de feijão 3 xícaras (chá) de cogumelo (shimeji, shitake e paris&amp;hellip;) 1 tomate picado 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;2 talo de alho-poró cortado em rodelas • azeite de oliva para untar • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue o alho-poró no azeite, junte os cogumelos e mexa por 3 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada thai</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-thai.320485cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-thai.320485cb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 colher (sopa) de açúcar mascavo 1 colher (sobremesa) de molho de peixe (nam pla) - à venda no supermercado, opcional 2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) light 200 gramas de peito de frango cortado em tiras 100 gramas de bifum (macarrão de arroz) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 xícaras (chá) de repolho roxo cortado em tiras finas 1 prato de sobremesa de agrião (folhas rasgadas) 1 colher (sobremesa) de gengibre picado 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça sem semente cortada em tirinhas 1 limão (suco) 2 colheres (sopa) de castanha de caju picada 2 colheres (sopa) de gergelim branco e preto • sal a gosto • açaí  Modo de Preparo Em uma tigela, misture o açúcar, o molho de peixe (opcional) e o shoyu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pad thai: macarrão tailandês com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pad-thai-macarrao-tailandes-com-legumes.bbffb08f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pad-thai-macarrao-tailandes-com-legumes.bbffb08f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  200 gramas de macarrão de arroz 1 colher (café) de gengibre ralado fresco 1&amp;frasl;4 unidade de pimenta-dedo-de-moça picada e sem semente 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de cebolinha nirá (chinesa ou japonesa) picado 2 colheres (sopa) de saquê 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de molho de soja (shoyu) 1 colher (sopa) de gergelim preto 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 dente de alho picado 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa cortada em meia-lua 1 unidade de tomate cortado em tiras sem sementes 50 gramas de champignon em lâminas 50 gramas de cogumelo shiitake em fatias 1 xícara (chá) de brócolis em buquê pré-cozido 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em meia-lua e pré-cozida 1 xícara (chá) de couve-flor em buquê pré-cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de moyashi (ou broto de feijão) 2 colheres (sopa) de amendoim tostado • curry (ou caril) em pó a gosto • coentro picado a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe o macarrão com um pouco de sal só até ficar al dente (cerca de 5 minutos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega de tempê</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-de-tempe.9404c9d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-de-tempe.9404c9d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  400 gramas de tempê (de ervilha) 1 cebola pequena picada 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 dente de alho picado • sal rosa do himalaia a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Hidrate o tempê em água filtrada por 5 minutos. Refogue a cebola e o alho no azeite, em uma frigideira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano.7b45292d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano.7b45292d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de vinagre de arroz 4 colheres (sopa) de açúcar 1 colher (café) de de hondashi (tempero de peixe) 2 colheres (chá) de sal 2 copos de (400 ml) de arroz para sushi 2 copos de água (400 ml) 1 filé de atum (ou salmão) 2 colheres (sopa) de pepino japonês cortado em cubos 1 fatia de manga cortada em cubos 2 colheres (sopa) de abacate cortado em cubos • alface americana picada a gosto (opcional) • cebola roxa cortada em tiras a gosto • suco de limão a gosto • pimenta dedo-de-moça picada a gosto • nori (alga) cortada em tiras (opcional) • molho de soja (shoyu) light a gosto • wasabi (raiz forte) a gosto • cebolinha-verde ou ciboulette a gosto (para polvilhar) • gergelim branco e preto a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Para o molho: em uma panela, coloque o vinagre, o açúcar, o hondashi e o sal.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>