<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Molhos E Patês on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/molhos-e-pat%C3%AAs/</link>
    <description>Recent content in Molhos E Patês on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/molhos-e-pat%C3%AAs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Esse pesto de rúcula vai acrescentar sabor ao seu cardápio</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-pesto-de-rucula-vai-acrescentar-sabor-ao-seu-cardapio.4b42bac2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-pesto-de-rucula-vai-acrescentar-sabor-ao-seu-cardapio.4b42bac2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 maço de rúcula 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha-do-pará 1 unidade de limão 1 colher (chá) de missô (ou miso) • sal (a gosto)  Modo de Preparo No processador, bata a rúcula, o azeite, as castanha, o suco de ½ limão e o missô. Ajuste o sal e, se precisar, coloque mais pouco de limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guacamole: uma opção saudável para acompanhar o seu pão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/guacamole-uma-opcao-saudavel-para-acompanhar-o-seu-pao.35df35f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/guacamole-uma-opcao-saudavel-para-acompanhar-o-seu-pao.35df35f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate médio maduro (ou 2 avocados) picados 1&amp;frasl;4 cebola picada 1 tomate maduro picado 1&amp;frasl;2 pimenta dedo-de-moça (sem as sementes) picada (ou jalapeño) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro (ou salsa) • sal a gosto • limão a gosto • chia a gosto • azeite de oliva extravirgem a gosto  Modo de Preparo Junte todos os ingredientes e mexa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho antioxidante vai tirar sua salada da mesmice. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-antioxidante-vai-tirar-sua-salada-da-mesmice-anote-a-receita.5f685b49/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-antioxidante-vai-tirar-sua-salada-da-mesmice-anote-a-receita.5f685b49/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de cacau em pó integral 3 colheres (sopa) de mostarda 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (chá) de adoçante 100% stevia ou xylitol 1 copo de Água (300 ml)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem todos os ingredientes. Serva gelado.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maionese Básica</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-basica.613768dc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-basica.613768dc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1.5 xícaras (chá) Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo 1 ovo grande 1 colher (chá) de mostarda em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;2 limão-siciliano (apenas o suco)  Modo de Preparo No liquidificador, bata 1&amp;frasl;4 de xíc. (chá) do óleo, o ovo, a mostarda e o sal. Com o aparelho ainda ligado, junte o óleo restante em fio e, assim que engrossar, diminua a velocidade e acrescente o limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer um molho pesto proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-molho-pesto-proteico.c23fa4d5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-molho-pesto-proteico.c23fa4d5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de soja assada sem sal 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manjericão fresco • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Deixe a soja de molho no azeite por uns 5 minutos. Em seguida, bata todos os ingredientes do molho no processador até tudo ficar bem triturado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão vegano temperado para dar um up nos lanchinhos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-vegano-temperado-para-dar-um-up-nos-lanchinhos.6e3fcd2c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-vegano-temperado-para-dar-um-up-nos-lanchinhos.6e3fcd2c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 xícara (chá) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 peça de tofu 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 unidade de limão espremido 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de orégano pitada de sal  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador ou processador até que fique um creme homogêneo.
**Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner (@monicawwagner), de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Patê de lentilha com manjericão e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pate-de-lentilha-com-manjericao-e-nozes.3aea4eb7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pate-de-lentilha-com-manjericao-e-nozes.3aea4eb7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara de lentilha cozida 4 colheres (sopa) de manjericão fresco 1 dente de alho 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extra virgem 1 colher (sopa) de Nozes 1 colher (sopa) de sementes de girassol (opcional) 1 pitada de sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador ou no processador. Sirva com crostini, torradinhas ou com cenoura em palitos e talos de erva-doce cruas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tofupiry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tofupiry.ebe5f9df/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tofupiry.ebe5f9df/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 12 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de tofu firme 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 7 colheres (sopa) de Água 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de polvilho azedo • sal a gosto  Modo de Preparo No liquidificador, bata o tofu, o azeite, o sal e 3 colheres (sopa) da água até formar um creme liso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão de castanhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 180 mililitros  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de suco de limão siciliano ou taiti 1 colher (sobremesa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água quente 1 colher (sobremesa) de polvilho doce 1 colher (chá) de alho em pó • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Deixe as castanhas de molho por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dip de abacate com biscoito de arroz integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dip-de-abacate-com-biscoito-de-arroz-integral.965c0078/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dip-de-abacate-com-biscoito-de-arroz-integral.965c0078/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 polpa de abacate avocado 2 unidades de biscoito de arroz grande 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extra-virgem 1 pitada de sal rosa do himalaia 1 colher (chá) de páprica doce  Modo de Preparo Despedace os biscoitos em pequenos pedaços e deixe-os “de molho” no azeite até umedecerem. Leve ao processador ou mixer todos os ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pesto de rúcula</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pesto-de-rucula.9164da6f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pesto-de-rucula.9164da6f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 30 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de avelã (ou amêndoas) 1 maço de salsa (ou salsinha) (só use as folhas) 0,5 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 0,5 maço de rúcula 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate a avelã por 4 horas e escorra. Bata parte dela com a salsa e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de castanha e tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-castanha-e-tahine.7150df5c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-castanha-e-tahine.7150df5c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 10 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju sem sal, torrada 3 colheres (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de xarope de agave 1 colher (sopa) de suco de laranja 1 colher (sopa) de raspas de laranja • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho de tomate caseiro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-de-tomate-caseiro.1a307b14/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-de-tomate-caseiro.1a307b14/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de tomate sem pele 1 colher (sopa) de cebola roxa refogada 1 pitada de sal rosa do himalaia • manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes, menos o manjericão, no liquidificador ou mixer de mão. Leve ao fogo baixo por 15 minutos ou até ferver. Para reduzir a acidez, cozinhe o molho com 1 cenoura pequena crua (retire antes de servir), 1 colher (café) de bicarbonato de sódio ou 1 colher (café) de fermento químico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de alcachofra e limão-siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-alcachofra-e-limao-siciliano.c90504b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-alcachofra-e-limao-siciliano.c90504b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  5 unidades de alcachofra sem conserva ou cozidas (só o fundo) 1&amp;frasl;2 dente de alho pequeno 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano pequeno (só as raspas) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de pimenta vermelha  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura cinco dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de cenoura e curry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-cenoura-e-curry.cbbf6750/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-cenoura-e-curry.cbbf6750/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tofu macio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de curry (ou caril) em pó 1 colher (chá) de semente de mostarda tostada 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça picada 1 colher (sopa) de ciboulette picada • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme vegano de tofu e ervas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-vegano-de-tofu-e-ervas.1d426704/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-vegano-de-tofu-e-ervas.1d426704/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de tofu macio 1 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) sem os talos 1&amp;frasl;2 limão (suco) 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 3 colheres (sobremesa) de sal a gosto 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Bata os ingredientes (exceto o azeite) até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Homus roxo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/homus-roxo.55b58a03/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/homus-roxo.55b58a03/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 dente de alho 150 gramas de beterraba assada com a casca e, depois, retire 2 colheres (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 limão-taiti (só o suco) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho pesto de brócolis com grão-de-bico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-pesto-de-brocolis-com-grao-de-bico.40b71e2c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-pesto-de-brocolis-com-grao-de-bico.40b71e2c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de brócolis cozido 1 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 7-10 folhas de manjericão (ou 1 col sopa de manjericão desidratado) • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes do molho no processador ou mixer. Aqueça antes de servir com um macarrão, peixe ou frango.
*Receita sugerida pela culinarista saudável Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de amendoim germinado e ervas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-amendoim-germinado-e-ervas.386afb25/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-amendoim-germinado-e-ervas.386afb25/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de amendoim germinado (deixe mergulhado na água por 24 horas) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto • ervas frescas (tomilho, orégano, manjericão) a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Ajuste o sal. Dura até sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Curry verde de legumes termogênico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/curry-verde-de-legumes-termogenico.15cb276e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/curry-verde-de-legumes-termogenico.15cb276e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 talo de capim-santo cortado finamente e picadinho 2 colheres (chá) de coentro em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de cominho (alcarávia ou kümmel) em pó 2 unidades de pimentão verde picados 1 pimenta-dedo-de-moça ou jalapeño 1 cebola pequena 1 dente de alho 2 colheres (sopa) de limão suco da fruta 3 colheres (sopa) de folhas de coentro e talos frescas picadas 1 colher (sopa) de salsinha 2 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de molho de soja (shoyu) 1 colher de açúcar mascavo • gengibre cortado em fatias (aproximadamente 2 centímetros)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificados, até formar uma pasta espessa e reserve em geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manteiga de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/manteiga-de-coco.b27ee467/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/manteiga-de-coco.b27ee467/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  200 gramas de coco ralado fresco 2 colheres (sopa) de óleo de coco derretido  Modo de Preparo Separe 1 colher de sopa do coco (opcional, caso queira que a manteiga tenha pedacinhos de coco). Coloque o restante em um processador e comece a bater. Se virar uma bola, pare o aparelho e amasse o coco de volta para a base do processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapés sortidos e levinhos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canapes-sortidos-e-levinhos.423e1327/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canapes-sortidos-e-levinhos.423e1327/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 20 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de biscoito de arroz fininho 1 pote de cream cheese sem lactose 2 fatias de salmão defumado e grandes, cortadas em tiras (para a cobertura 1) 1 punhado de endro (ou dill) (para decorar a cobertura 1) 20 rodelas de pepino (cobertura 2) 1 punhado de sal marinho e pimenta-do-reino a gosto (cobertura 2) 20 colheres (chá) de geleia de frutas vermelhas sem açúcar (cobertura 3)  Modo de Preparo Espalhe o cream cheese nos biscoitos e coloque as coberturas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maionese de abacate com molho pesto</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate-com-molho-pesto.c06b537f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate-com-molho-pesto.c06b537f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 unidade de abacate (ou 2 avocados) 1 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1 colher (chá) de molho pesto 1 colher (chá) de sal  Modo de Preparo Bata tudo no processador.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terrine de queijo de cabra com figo e noz</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/terrine-de-queijo-de-cabra-com-figo-e-noz.5a82b7d1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/terrine-de-queijo-de-cabra-com-figo-e-noz.5a82b7d1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2  Ingredientes  3&amp;frasl;4 xícara (chá) de queijo de cabra (ou chèvre) cremoso 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de figo turco seco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de noz-pecã ou nozes 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 5 unidades de amora • folhas (brotos ou mini-folhas) • sal rosa do himalaia a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto (opcional)  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, exceto as folhas e as amoras, em uma tigela até formar um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de ricota</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ricota.abacebc1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ricota.abacebc1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de creme de ricota light 1 colher (sopa) de atum (ou 4 fatias de blanquet de peru)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador até ficar na consistência de uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota crocante de macadâmia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-crocante-de-macadamia.c38d2f20/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-crocante-de-macadamia.c38d2f20/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 400 mililitros  Ingredientes  2 xícaras (chá) de macadâmia 1&amp;frasl;3 copo de água 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal rosa do himalaia 1 pitada de pimenta-caiena 1 noz-moscada 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de suco de limão siciliano  Modo de Preparo Deixe as macadâmias de molho na água por 8 horas. Retire-as e bata no triturador junto com a água (1&amp;frasl;3 de copo).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maionese de azeite e mostarda</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-azeite-e-mostarda.b9ea4b2d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-azeite-e-mostarda.b9ea4b2d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 unidade de ovo grande 2 colheres (sopa) de suco de limão-siciliano 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva com sabor suave (não extravirgem) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de mostarda em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal  Modo de Preparo Coloque o ovo e o limão no liquidificador. Tampe e aguarde até que os ingredientes fiquem em temperatura ambiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho tártaro saudável com alcaparras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-tartaro-saudavel-com-alcaparras.f9223384/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-tartaro-saudavel-com-alcaparras.f9223384/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 colheres (sopa)  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de maionese de azeite (veja como fazer copiando o link a seguir: http://abr.ai/2CJK4xq) 1 colher (sopa) de picles picadinho 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picadinha 2 colheres (chá) de alcaparra picada 2 colheres (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) fresca picadinha 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de suco de limão 1 colher (chá) de do líquido da conserva dos picles  Modo de Preparo Em uma tigela, junte todos os ingrediente e misture bem com ajuda de uma espátula.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>