<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sopa on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/sopa/</link>
    <description>Recent content in Sopa on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/sopa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sopa de cevadinha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cevadinha.85f5f86d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cevadinha.85f5f86d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de cevadinha em grãos 1&amp;frasl;4 cebola em cubos pequenos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 talo de salsão (ou aipo) em rodelas 1 pedaço de carne (200 g) magra (patinho) em cubos 1&amp;frasl;4 chuchu em cubos 1 cenoura em cubos 1&amp;frasl;4 abobrinha em cubos 1,5 litro de Água fervente 1 pitada de salsa (ou salsinha) picada e sal a gosto  Modo de Preparo Coloque a cevadinha de molho em água por 4 horas (no mínimo) com gotas de limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa antigripe de frango e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-antigripe-de-frango-e-legumes.ad548ad5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-antigripe-de-frango-e-legumes.ad548ad5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 unidades de mandioquinha médias, cortadas em cubos 1 tomate sem pele e semente, cortado em cubos 2 unidades de cenoura médias, em cubos 1 nabo pequeno 1 batata inglesa cortada em cubos 1 batata-doce cortada em cubos 8 unidades de vagem 2 folhas de couve 1 filé de frango cortado em tirinhas 1 dente de alho amassado 1,5 litro de água 1 cebola 2 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 100 gramas de macarrão cabelo-de-anjo (aletria ou capellini) ou ave-maria • sal a gosto  Modo de Preparo Higienize todos os legumes e verduras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de folhas e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-folhas-e-legumes.5287ce19/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-folhas-e-legumes.5287ce19/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 maço de acelga picada 1&amp;frasl;2 maço de espinafre picado  2 unidades de chuchu cortados em cubos  1&amp;frasl;2 maço de escarola 2 unidades de beterraba sem a casca cortada em cubos  1&amp;frasl;2 talo de salsão (ou aipo) picado  1 unidade de abobrinha picada  5 folhas de couve 1&amp;frasl;2 maço de salsa (ou salsinha) picada  1 pitada de sal pimenta-caiena e cúrcuma a gosto 1 litro de água fervente  Modo de Preparo Coloque os ingredientes numa panela funda e cubra com a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa detox</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-detox.6f93305a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-detox.6f93305a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de nabo médio (ou bardana) cortado em cubos 1&amp;frasl;2 unidade de abóbora japonesa pequena com a casca cortada em cubos 2 colheres (sopa) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 1&amp;frasl;2 talo de salsão (ou aipo) picado 1&amp;frasl;2 unidade de repolho pequeno picado 1 unidade de cebola pequena picada 2 unidades de cenoura cortadas em cubos 1 xícara (chá) de vagem picada 1 pitada de sal marinho pimenta, curry e salsa a gosto 1 litro de água fervente  Modo de Preparo Coloque os ingredientes numa panela funda e cubra com a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de tomate com manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-tomate-com-manjericao.5b9523a8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-tomate-com-manjericao.5b9523a8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  6 unidades de tomate italiano (sem semente e sem pele) 1 ramo de manjericão 1&amp;frasl;2 unidade de cebola 1&amp;frasl;2 unidade de alho-poró 1 pitada de sal 1 litro de água  Modo de Preparo Coloque os ingredientes em uma panela e leve ao fogo até que os tomates fiquem macios. Espere amornar e bata no liquidificador até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de abóbora, leite de coco e limão siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-abobora-leite-de-coco-e-limao-siciliano.67e1809c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-abobora-leite-de-coco-e-limao-siciliano.67e1809c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de abóbora japonesa pequena 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada grosseiramente 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 1 dente de alho picado 1 colher (chá) de gengibre em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de curry (ou caril) (opcional) 1 copo de leite de coco (200 ml) 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano (as raspas)  Modo de Preparo Em uma assadeira untada com metade do azeite, coloque a abóbora virada para baixo (casca para cima).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de cogumelo e couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cogumelo-e-couve-flor.483434fa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-cogumelo-e-couve-flor.483434fa/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  3 unidades de cebola cortadas em cubos 1 maço de couve-flor pequeno 2 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) 2 dentes de alho picados 2 unidades de cardamomo (use só as sementes) 1 colher (sobremesa) de sal marinho 1 litro de água filtrada 2 xícaras (chá) de cogumelo-de-paris cortados em lâminas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco  Modo de Preparo Refogue a cebola e a couve-flor com metade da ghee.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>