<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Café Da Manhã on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/caf%C3%A9-da-manh%C3%A3/</link>
    <description>Recent content in Café Da Manhã on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/caf%C3%A9-da-manh%C3%A3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mingau proteico de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mingau-proteico-de-micro-ondas.98a514dd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mingau-proteico-de-micro-ondas.98a514dd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de aveia em flocos, ou quinua em flocos, ou amaranto em flocos 100 mililitros de Água 1 unidade de banana-prata fatiada ou 5 morangos cortados 1 dose de Whey protein de baunilha • farinha de amêndoa para polvilhar (opcional)  Modo de Preparo Coloque a aveia e os morangos (ou banana) fatiados em um pote refratário (próprio para utilizar em micro-ondas).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de iogurte e frutas para um café da manhã turbinado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-iogurte-e-frutas-para-um-cafe-da-manha-turbinado.c801effe/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-iogurte-e-frutas-para-um-cafe-da-manha-turbinado.c801effe/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte natural (200 ml) 1 xícara (chá) de banana e manga (congeladas) 2 unidades de castanha-do-pará 1 folha de hortelã • mel . a gosto (opcional)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.
Dica: quanto mais congeladas as frutas estiverem, mais cremosa a bebida ficará.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-pos-treino.3c7b07cc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-pos-treino.3c7b07cc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  50 gramas de aveia em flocos sem glúten 30 gramas de farinha de amêndoa ou farinha de castanha de caju 1&amp;frasl;2 scoop de Whey protein (isolado hidrolisado) sabor baunilha 1 colher (sobremesa) de farinha de linhaça 1 unidade de banana amassada 1 unidade de ovo 1 colher (café) de fermento químico em pó • óleo de coco (1 fio)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredientes exceto o óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete com ervas frescas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-com-ervas-frescas.c32c4adb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-com-ervas-frescas.c32c4adb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (sobremesa) de manteiga (ghee, de preferência) 1&amp;frasl;2 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó • sal a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, bata os ovos. Acrescente o sal e as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overnight de cappuccino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de café coado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco ou de amêndoas 2 colheres (sopa) de chia 4 colheres (sopa) de farelo de aveia ou amaranto ou quinoa 1 colher (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou nectar de coco ou seu adoçante natural preferido 1 colher (sopa) de pasta de amendoim ou de amêndoas 1 colher (chá) de cacau em pó • canela em pó a gosto • nibs de cacau a gosto • framboesa ou qualquer tipo de frutas vermelhas a gosto  Modo de Preparo Passe um café bem concentrado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waffle low carb de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/waffle-low-carb-de-chocolate.10e06c89/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/waffle-low-carb-de-chocolate.10e06c89/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de farinha de amêndoa 1 scoop de whey protein de baunilha ou sem sabor (opcional) 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de adoçante xylitol 1 e 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de cacau em pó 100% 2 colheres (sopa) de água quente 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 pitada de noz-moscada ralada (opcional) 1 xícara de chocolate amargo 70% picado 1&amp;frasl;3 xícara de leite de coco 4 unidades de morango frescos para finalizar  Modo de Preparo Bata os ovos com um batedor de arame em um recipiente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>