<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sem Lactose on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/sem-lactose/</link>
    <description>Recent content in Sem Lactose on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/sem-lactose/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Iogurte de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iogurte-de-coco.aa7e140d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iogurte-de-coco.aa7e140d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  3 xícaras (chá) de coco fresco sem a película marrom e cortado em cubos 1 litro de Água quente 1 colher (sobremesa) de ágar-ágar (ou kanten) 2 unidades de limão espremido  Modo de Preparo Deixe o coco imerso na água quente por 20 minutos. Bata no liquidificador por 5 minutos. Coe em uma pano fininho, tipo voal (guarde a fibra para usar no recheio da tapioca ou transforme em farinha – é só tostar no forno).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo low carb de avelã e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 fatias  Ingredientes  3 xícaras (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;3 copo de Whey protein sabor neutro 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 colher (chá) de goma xantana 1 ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manteiga 1&amp;frasl;4 copo de óleo de coco 10 gotas de adoçante estévia 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de adoçante xylitol (+ quantidade necessária para a cobertura) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 100 gramas de Chocolate 80% cacau 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco  Modo de Preparo Em uma tigela funda, misture a farinha de avelã, o whey protein, o bicarbonato, o sal e a goma xantana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco.538dd823/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco.538dd823/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água mineral (ou filtrada) 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de coco fresco sem a pele marrom, cortado em pedaços 1 pitada de sal 1 colher (sobremesa) de óleo de coco  Modo de Preparo Ferva a água e coloque no liquidificador junto com o coco. Espere a água amornar (cerca de 5 minutos) e, só então, bata até triturar o coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de manga e hortelã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-manga-e-hortela.bbc8416d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-manga-e-hortela.bbc8416d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de manga (bata no processador ou no liquidificador até virar um purê) 100 gramas de castanha de caju crua e sem sal (deixe na água por 4 horas, escorra bem e bata com o mínimo de água até virar um creme) 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de adoçante estévia (opcional) 1 colher (café) de baunilha na forma de extrato natural (ou polpa de 1&amp;frasl;2 fava da baunilha) 1 colher (chá) de goma guar 1 colher (chá) de goma xantana 2 xícaras (café) de Água • hortelã fresca a gosto  Modo de Preparo No processador ou liquidificador, coloque o purê de manga, o creme de castanha e o tahine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fricassê de frango com creme de leite vegetal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju (deixada de molho da noite para o dia) 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano ou limão taiti (suco) 1 dente de alho 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 xícara (chá) de frango desfiado temperado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • queijo parmesão ralado (opcional) • salsinha fresca picada  Modo de Preparo Bata no liquidificador as castanhas, a água, o suco do limão, o alho, o azeite, o sal e a pimenta, até formar um creme liso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milkshake low carb e vegano de morango e açaí</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/milkshake-low-carb-e-vegano-de-morango-e-acai.73c96759/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/milkshake-low-carb-e-vegano-de-morango-e-acai.73c96759/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 copos  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 2 xícaras (chá) de morango 1 polpa de açaí puro congelado 1 unidade de abacate 1 scoop de proteína vegetal de baunilha 1 colher (sopa) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de geleia de morango sem açúcar cubo de gelo  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador, exceto a geleia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate trufado sem glúten e sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-trufado-sem-gluten-e-sem-lactose.af8894da/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-trufado-sem-gluten-e-sem-lactose.af8894da/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 fatias  Ingredientes  3 xícaras (chá) de açúcar mascavo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz branca 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz integral 1 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de cacau em pó 1 colher (sobremesa) de bicarbonato de sódio rasas 1 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de sal 2 1&amp;frasl;2 xícara de água (500 ml) 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de óleo vegetal (ou azeite) 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar (ou maple) 2 colheres (sopa) de amido de milho vinagre de cidra 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amido de milho 4 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite vegetal (900 ml – se for um leite vegetal adoçado, reduza 2&amp;frasl;3 de xícara do açúcar) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo cortado em pedaços 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de avelã  Modo de Preparo 1.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>