<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ocasiões Especiais on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/ocasi%C3%B5es-especiais/</link>
    <description>Recent content in Ocasiões Especiais on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/ocasi%C3%B5es-especiais/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Creme catalão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-catalao.a226274d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-catalao.a226274d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 latas de creme de leite fresco 1 1&amp;frasl;2 pau de canela 3 unidades de limão (só a casca) 600 gramas de gema de ovo 200 gramas de açúcar mascavo para queimar  Modo de Preparo Misture o creme de leite, a canela em pau e leve ao fogo até ferver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abacaxi grelhado ao rum e açúcar mascavo, calda de manga e sorvete de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abacaxi-grelhado-ao-rum-e-acucar-mascavo-calda-de-manga-e-sorvete-de-coco.3f942c6b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abacaxi-grelhado-ao-rum-e-acucar-mascavo-calda-de-manga-e-sorvete-de-coco.3f942c6b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacaxi cortado em rodelas de 2 cm de altura 3 colheres (sopa) de açúcar mascavo 6 colheres (sopa) de rum 5 colheres (chá) de compota de manga (chutney) 5 bolas de sorvete de coco (400 g) 5 unidades de biscoito (tuille, biscoito francês) para enfeitar  Modo de Preparo Coloque os pedaços de abacaxi na grelha até que fiquem dourados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de berinjela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-berinjela.fe36b76d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-berinjela.fe36b76d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de berinjela 1 unidade de clara de ovo 1 colher (sopa) de caldo de legumes em pó 20 fatias de peito de peru (de preferência blanquet) 2 unidades de tomate 1 colher (sopa) de queijo parmesão light ralado 2 colheres (sobremesa) de orégano 2 dentes de alho picados 1 fatia de pão integral moída  Modo de Preparo Em frigideira antiaderente, grelhe, uma a uma, as lâminas de duas berinjelas cortadas no sentido do comprimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suchá de hibisco, couve e lima-da-pérsia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sucha-de-hibisco-couve-e-lima-da-persia.f39e12c4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sucha-de-hibisco-couve-e-lima-da-persia.f39e12c4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 litro de chá de hibisco (ou chá verde) gelado 1 maçã 1 folha de couve 1 colher (café) de gengibre ralado • lima-da-pérsia suco de 1 fruta  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador, coe e beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco detox de melão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-detox-de-melao.ef9eb5b5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-detox-de-melao.ef9eb5b5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 fatias de melão médias 2 rodelas de abacaxi médias 200 mililitros de Água gelada folha de hortelã a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Beba sem coar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde antibarriga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-antibarriga.34144ff0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-antibarriga.34144ff0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 fatias de abacaxi 1 colher (sopa) de linhaça 3 folhas de couve 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 4 unidades de gelo  Modo de Preparo Triture a linhaça no liquidificador, adicione os demais ingredientes e bata. Não é necessário coar. Se quiser, adoce com mel ou adoçante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse taco, feito com grão-de-bico, é saudável e delicioso</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-taco-feito-com-grao-de-bico-e-saudavel-e-delicioso.983bbbdd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-taco-feito-com-grao-de-bico-e-saudavel-e-delicioso.983bbbdd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de grão-de-bico cozido 2 folhas de alface grandes 1&amp;frasl;2 tomate picado 1 colher (sopa) de creme de leite de castanhas (opcional)  Modo de Preparo Após cozinhar o grão-de-bico na panela de pressão por 15 minutos (com água suficiente para cobrir quatro dedos acima, sal a gosto e um fio de azeite), recheie o taco com todos os ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hum… esse taco com ovo e guacamole está irresistível</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hum-esse-taco-com-ovo-e-guacamole-esta-irresistivel.2cb78def/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hum-esse-taco-com-ovo-e-guacamole-esta-irresistivel.2cb78def/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate médio e maduro 1 tomate cortado em cubinhos 1 colher (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de coentro picado 1 colher (chá) de pimenta dedo-de-moça picada ou pimenta-do-reino a gosto 1 ovo frito em água (opcional) • limão suco de 1 unidade • sal a gosto  Modo de Preparo Amasse o abacate com o</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada crocante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-crocante.c3aaa5bb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-crocante.c3aaa5bb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  6 folhas de couve cortadas em tiras fininhas 1 cenoura média sem casca e ralada 12 tomate cereja cortados ao meio • azeite de oliva limão e sal a gosto  Modo de Preparo Coloque os ingredientes numa saladeira e tempere. Sirva em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taco com recheio de abacate e ovo para tirar a dieta da mesmice. Veja como fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/taco-com-recheio-de-abacate-e-ovo-para-tirar-a-dieta-da-mesmice-veja-como-fazer.b7781d12/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/taco-com-recheio-de-abacate-e-ovo-para-tirar-a-dieta-da-mesmice-veja-como-fazer.b7781d12/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 fatia de abacate 1 ovo mexido 1 folha de manjericão roxo tira de cebola • salsa (ou salsinha) picada • cebolinha-verde picada • sal a gosto • coentro opcional • limão a gosto  Modo de Preparo Tempere a salsa, a cebolinha, a cebola-roxa e o manjericão roxo com limão, sal e coentro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa pizza de abobrinha grelhada tem massa 100% integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-pizza-de-abobrinha-grelhada-tem-massa-100-integral.1df9662d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-pizza-de-abobrinha-grelhada-tem-massa-100-integral.1df9662d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de farinha integral 1&amp;frasl;2 litro de Água 1 xícara (café) de azeite de oliva extra virgem de preferência Italiano 1 colher (café) de sal fino 1&amp;frasl;2 colher (café) de fermento biológico fresco 1 xícara (chá) de molho de tomate fresco (Pelati ou Italiano) 1 xícara (chá) de queijo mussarela de búfala em fatia média 2 unidades de abobrinha italiana fatiada  Modo de Preparo Em um bow grande, coloque a água e dissolva totalmente com as mãos o fermento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa torta integral de liquidificador é fácil de fazer e irresistível. Nós testamos!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-torta-integral-de-liquidificador-e-facil-de-fazer-e-irresistivel-nos-testamos.5415c119/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-torta-integral-de-liquidificador-e-facil-de-fazer-e-irresistivel-nos-testamos.5415c119/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 ovo 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite desnatado 1 colher (sopa) de cebola picada 1 colher (sopa) de queijo parmesão light ralado 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal 1 colher (café) de orégano desidratado 1 colher (sopa) de farinha de trigo integral 1 colher (sopa) de farinha de trigo branca 1 colher (sopa) de aveia (em farelo) 1 colher (sobremesa) de fermento biológico em pó 1 colher (café) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 cebola picada 1 lata de atum light 1&amp;frasl;2 lata de milho 1 tomate picado, sem pele e sem semente 1 pitada de sal 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada  Modo de Preparo Primeiro prepare o recheio: em uma panela, refogue os ingredientes (azeite de oliva, 1&amp;frasl;4 de cebola picada, 1 lata de atum light, 1&amp;frasl;2 lata de milho, 1 tomate picado, sem pele e sem semente, 1 pitada de sal, 1 col.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Está difícil comer vegetais? Esse bolinho de brócolis é irresistível</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-dificil-comer-vegetais-esse-bolinho-de-brocolis-e-irresistivel.7c807dab/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-dificil-comer-vegetais-esse-bolinho-de-brocolis-e-irresistivel.7c807dab/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 xícaras (chá) de brócolis 1&amp;frasl;2 unidade de cebola 1 unidade de ovo 1 xícara (chá) de queijo mussarela (ralado) 1 colher (chá) de sal 1 xícara (chá) de farinha de rosca • pimenta (do reino - a gosto) • salsinha (a gosto)  Modo de Preparo Faça um cozimento muito rápido do brócolis (deixe em água fervente por um minuto e depois passe na água gelada).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pera ao chá de hibisco e calda de iogurte. Delícia para experimentar já!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pera-ao-cha-de-hibisco-e-calda-de-iogurte-delicia-para-experimentar-ja.ad43224f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pera-ao-cha-de-hibisco-e-calda-de-iogurte-delicia-para-experimentar-ja.ad43224f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de pera (maduras) 1 pau de canela 1 unidade de cardamomo (baga - opcional) 1 unidade de cravo-da-índia (ou cravinho) 1 pedaço de gengibre (0,5 cm) 1 colher (café) de Hibisco 6 unidades de morango (orgânico) 1 folha de erva-cidreira 2 colheres (sobremesa) de mel . (melado, açúcar demerara ou stévia) 1 unidade de iogurte desnatado  Modo de Preparo Em uma panela, coloque as peras descascadas e encha de água até cobrir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abobrinha ao forno recheada com frango. Nós testamos!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abobrinha-ao-forno-recheada-com-frango-nos-testamos.c608fd7d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abobrinha-ao-forno-recheada-com-frango-nos-testamos.c608fd7d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abobrinha cortada ao meio, no sentido longitudinal 1 porção de frango refogado e desfiado 2 colheres (sopa) de requeijão light 2 colheres (sopa) de cenoura ralada 1 colher (sopa) de queijo parmesão light ralado  Modo de Preparo Retire a polpa das duas partes da abobrinha (use uma colher). Pique e reserve a polpa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa panqueca de omelete, rica em proteína, satisfaz por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-panqueca-de-omelete-rica-em-proteina-satisfaz-por-mais-tempo.fbe8dd3a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-panqueca-de-omelete-rica-em-proteina-satisfaz-por-mais-tempo.fbe8dd3a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (chá) de azeite de oliva 2 unidades de ovo batidos 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de ricota fresca amassada 2 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (sopa) de Nozes picadas  Modo de Preparo Bata os ovos e junte o sal. Unte uma frigideira antiaderente pequena com o azeite e leve ao fogo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse picolé de avocado e cacau é fit e refresca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-picole-de-avocado-e-cacau-e-fit-e-refresca.f9887915/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-picole-de-avocado-e-cacau-e-fit-e-refresca.f9887915/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abacate avocado 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó 1 unidade de iogurte desnatado (150ml) 2 colheres (sopa) de adoçante (xylitol)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador até conseguir um creme homogêneo. Coloque nas fôrmas de picolé e leve ao congelador por 2 horas. Desenforme e sirva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse smoothie de pitaia é vegano. Veja a receita</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-smoothie-de-pitaia-e-vegano-veja-a-receita.25ffeef3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-smoothie-de-pitaia-e-vegano-veja-a-receita.25ffeef3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 polpa de frutas pitaia rosa 300 leite de coco light + chips de coco seco (opcional)  Modo de Preparo Bater tudo no liquidificador, menos o coco. Leve à geladeira. Salpique o coco antes de servir.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango com ervas aromáticas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-com-ervas-aromaticas.a53541da/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-com-ervas-aromaticas.a53541da/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de peito de frango sem hormônio (tipo Korin) desossado 1 colher (sopa) de ervas (manjericão, salsa e orégano) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de limão só a casca ralada 1 colher (chá) de óleo de girassol 1 colher (chá) de mostarda marrom  Modo de Preparo Misture as ervas, a casca de limão, o óleo, a mostarda e o sal e espalhe sobre o frango.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete de champignon</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-de-champignon.ee27eb2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-de-champignon.ee27eb2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;4 maço de espinafre 2 unidades de ovo caipiras 1&amp;frasl;4 unidade de cebola picada 1 colher (chá) de azeite de oliva 1 unidade de salsa (ou salsinha) (picada a gosto) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de champignon fresco fatiado em lâminas 1&amp;frasl;4 unidade de cenoura em cubos  Modo de Preparo Refogue o espinafre por 5 minutos com um pouco de água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada no pote. Prepare hoje e leve para o trabalho amanhã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-no-pote-prepare-hoje-e-leve-para-o-trabalho-amanha.48460408/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-no-pote-prepare-hoje-e-leve-para-o-trabalho-amanha.48460408/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cenoura ralada (ou cortada em tiras) 1&amp;frasl;4 unidade de beterraba cortada em tiras 3 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) cozida com abóbora assada cortada em cubinhos 2 unidades de ovo de codorna cozidos 3 colheres (sopa) de frango refogado e cortado em lascas 1 colher (sopa) de crouton integral 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) (Início da lista de ingredientes para o molho) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de suco de laranja coado 1 colher (chá) de mel .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartar de frutas com calda de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tartar-de-frutas-com-calda-de-laranja.8f1003ae/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tartar-de-frutas-com-calda-de-laranja.8f1003ae/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de geleia de laranja sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (café) de suco de laranja 1 pitada de canela em pó 4 colheres (café) de hortelã picada 1 xícara (chá) de manga cortada em cubos 1 xícara (chá) de abacate avocado cortado em cubos 1 xícara (chá) de morango cortado em cubos 2 colheres (sobremesa) de Nozes ou amêndoas picadas  Modo de Preparo Misture bem a geleia com o suco de laranja e a canela – até ficar uma calda lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de smoothie rosa detox</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-rosa-detox.20a6633a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-rosa-detox.20a6633a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de pitaia vermelha 200 mililitros de Água de Coco 2 unidades de castanha-do-pará 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1 colher (sobremesa) de mel .  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.
*Receita sugerida por Club Life Foods.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse shake de goji berry deixa a pele mais firme</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-shake-de-goji-berry-deixa-a-pele-mais-firme.e833fc2f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-shake-de-goji-berry-deixa-a-pele-mais-firme.e833fc2f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  200 mililitros de leite de amêndoas 3 colheres (sopa) de Goji Berry 2 colheres (sopa) de aveia 1 colher (sopa) de linhaça dourada em sementes  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de smoothie funcional rico em cálcio tem apenas 174 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-funcional-rico-em-calcio-tem-apenas-174-calorias.7b343d49/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-funcional-rico-em-calcio-tem-apenas-174-calorias.7b343d49/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  170 mililitros de iogurte desnatado 1 xícara (chá) de mamão papaia (ou papaya) congelado em cubos 1 colher (sobremesa) de gergelim 1 colher (café) de mel .  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.
*Receita sugerida por Liv Light.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita do masterChef Fogaça: arroz negro com pupunha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-do-masterchef-fogaca-arroz-negro-com-pupunha.4c25a51e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-do-masterchef-fogaca-arroz-negro-com-pupunha.4c25a51e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz negro 2 unidades de alho 2 colheres (sopa) de cebola roxa picada 1 pedaço de palmito pupunha (100 g) 1 pitada de sal • azeite de oliva a gosto • sal a gosto • tomate a gosto (para decorar) • ervas a gosto (para decorar)  Modo de Preparo Para o arroz: mergulhe o arroz em água fervente com sal por 12 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Robalo com azeite de ervas e aspargos para um jantar romântico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/robalo-com-azeite-de-ervas-e-aspargos-para-um-jantar-romantico.dc2ddd56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/robalo-com-azeite-de-ervas-e-aspargos-para-um-jantar-romantico.dc2ddd56/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 Testada e aprovada   Ingredientes  2 pedaços de robalo (em filé - com pele, sem escama) 2 ramos de alecrim 8 unidades de aspargo (verdes frescos) 10 folhas de basílico 10 folhas de manjericão roxo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva • flor de sal • pimenta do reino branca moída na hora • cebolinha (francesa ou cebolete) (a gosto)  Modo de Preparo Para o azeite: rasgue as ervas em pedaços pequenos com as mãos (evita que elas oxidem).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A masterChef Paola Carosella ensina a fazer um drinque cordial de gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/a-masterchef-paola-carosella-ensina-a-fazer-um-drinque-cordial-de-gengibre.24f138c2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/a-masterchef-paola-carosella-ensina-a-fazer-um-drinque-cordial-de-gengibre.24f138c2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de gelo (picado) 1 xícara (chá) de Água com Gás 1 ramo de hortelã 1&amp;frasl;2 copo de suco de laranja 1&amp;frasl;2 copo de suco de limão-siciliano 4 fatias de gengibre 1 unidade de Laranja (vai usar só a casca) 1 unidade de limão-siciliano (usar só a casca) 5 colheres (sopa) de açúcar mascavo  Modo de Preparo Para o xarope: em uma panela, coloque os ingredientes e cozinhe em fogo brando até dissolver o açúcar, sem parar de mexer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de abobrinha é funcional e levinho</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-de-abobrinha-e-funcional-e-levinho.ca586bef/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-de-abobrinha-e-funcional-e-levinho.ca586bef/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 15 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  4 ovo caipiras, de preferência 1 colher (sopa) de açúcar mascavo (ou demerara) 2&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem (ou óleo de coco) 1 abobrinha com a casca, cortada em cubos médios 1 xícara (chá) de farinha de quinua 1 xícara (chá) de farinha de arroz integral 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho doce 1 xícara (chá) de Água filtrada 2 colheres (sopa) de sal marinho moído 4 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de fermento biológico  Modo de Preparo No liquidificador, bata os ovos e o açúcar até dobrarem devolume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita do masterChef Fogaça: pudim de cumaru com calda de frutas vermelhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-do-masterchef-fogaca-pudim-de-cumaru-com-calda-de-frutas-vermelhas.616bf72d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-do-masterchef-fogaca-pudim-de-cumaru-com-calda-de-frutas-vermelhas.616bf72d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 15 Testada e aprovada   Ingredientes  1 litro de creme de leite fresco 2 colheres (sopa) de cream cheese 1 xícara (chá) de açúcar 2 unidades de cumaru (favas/à venda em casa de produtos do Norte) 2 colheres (sopa) de essência de baunilha 5 folhas de gelatina sem sabor 1 polpa de framboesa congelada 1 polpa de amora congelada 2 rodelas de limão 2 colheres (sopa) de açúcar • papoula (sementes)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque os ingredientes (exceto a gelatina e a papoula) e leve ao fogo médio, sem parar de mexer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de aspargo irresistível – com apenas 265 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-aspargo-irresistivel-com-apenas-265-calorias.3ea8e18b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-aspargo-irresistivel-com-apenas-265-calorias.3ea8e18b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de amaranto em flocos 1 colher (sopa) de sementes de girassol sem casca 1 colher (sopa) de sementes de abóbora sem casca 1 colher (sopa) de sementes de linhaça 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de leite semidesnatado 2 colheres (sopa) de fermento biológico em pó 5 ovo 1 xícara (chá) de amido de milho 10 aspargo frescos, limpos e cortados (reserve uma parte para decorar) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 dente de alho picado 1 tomate sem casca e sem sementes, picado 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de queijo mussarela light ralada  Modo de Preparo Prepare o recheio: em uma panela,mergulhe o aspargo em água fervente por2 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie “turbo” para dar energia extra no treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-turbo-para-dar-energia-extra-no-treino.2df6d4f6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-turbo-para-dar-energia-extra-no-treino.2df6d4f6/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  250 mililitros de pasta de amendoim pura (escolha a versão que tenha apenas amendoim e sal) 60 gramas de cacau em pó puro e sem açúcar 125 mililitros de leite de coco integral 2 ovo grandes inteiros 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento biológico em pó 2 colheres (sopa) de adoçante natural (de preferência Xilitol, Erythritol ou Stévia em pó) • Nozes (1 punhado picadas) • Chocolate (um punhado picado da versão 80% cacau)  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque todos os ingredientes (exceto o chocolate) e misture bem com um garfo ou colher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maçã assada fit para adoçar sem escorregar na dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maca-assada-fit-para-adocar-sem-escorregar-na-dieta.dcb37271/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maca-assada-fit-para-adocar-sem-escorregar-na-dieta.dcb37271/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 maçã com casca, bem lavadas 3 colheres (chá) de açúcar mascavo ou açúcar de coco 3 colheres (chá) de óleo de coco ou ghee 3 colheres (sopa) de uva-passa preta ou ameixa-preta picada 6 Nozes picadas grosseiramente (ou avelãs) 1 1&amp;frasl;2 colher (café) de canela em pó 1 pitada de noz-moscada ou cravo em pó 1 Laranja (só o suco dela) 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de sementes de girassol sem casca e sem sal  Modo de Preparo Corte o topo das maçãs e reserve a “tampa”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polenta mole com cogumelo para um jantar gourmet</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/polenta-mole-com-cogumelo-para-um-jantar-gourmet.e1ef5afb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/polenta-mole-com-cogumelo-para-um-jantar-gourmet.e1ef5afb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 Batata-doce média sem a casca, cortada em pedaços 5 xícaras (chá) de Água 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de fubá 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem Para os cogumelos: 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de cebola ralada 1 xícara (chá) de cogumelo-de-paris 1 xícara (chá) de cogumelo shiitake 1 xícara (chá) de cogumelo shimeji 1 colher (sobremesa) de molho de soja (shoyu) light • sal a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce e amasse com um garfo até formar um purê.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de fondue de chocolate com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-fondue-de-chocolate-com-biomassa-de-banana-verde.db05636a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-fondue-de-chocolate-com-biomassa-de-banana-verde.db05636a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de Chocolate (50% cacau) - ralado 3&amp;frasl;4 copo de leite de arroz (pode ser leite de castanha de caju) 1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde (bem molinha) 1 colher (sopa) de conhaque opcional • açúcar demerara (ou açúcar de coco ou mel) - a gosto  Modo de Preparo Derreta o chocolate em banho-maria e bata no liquidificador com o leite vegetal levemente aquecido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de futas vermelhas antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-futas-vermelhas-antioxidante.90c0d9b7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-futas-vermelhas-antioxidante.90c0d9b7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte Grego natural BOA FORMA de frutas vermelhas 1 banana congelada 15 mirtilo (blueberry) congelados 5 morango frescos 1 colher (sopa) de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água gelada  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Rende: 1 porção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de manga rico em proteína</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-manga-rico-em-proteina.635e3784/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-manga-rico-em-proteina.635e3784/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte Grego natural BOA FORMA 1 banana congelada 1 fatia de manga (pedaço grosso) 1 colher (sobremesa) de chia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água gelada  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Rende: 1 porção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tapioca de Matchá acelera o metabolismo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tapioca-de-matcha-acelera-o-metabolismo.438a83da/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tapioca-de-matcha-acelera-o-metabolismo.438a83da/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de polvilho doce 350 chá de matchá concentrado 20 gramas de Chocolate 70% cacau 6 unidades de morango picados  Modo de Preparo Amasse até dar ponto. A massa deve ficar sem esfarelar. Em seguida penere e pronto, a massa está pronta. Para o recheio, derreta o chocolate e pique os morangos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wraps vegano de tofu, curry e papaia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/wraps-vegano-de-tofu-curry-e-papaia.b6e73ad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/wraps-vegano-de-tofu-curry-e-papaia.b6e73ad/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco light (bem misturado antes de medir) 1 1&amp;frasl;2 colher (chá) de pasta de curry vermelho (tempero picante tailandês) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de gengibre fresco picado 1 dente de alho médio picado fino 1&amp;frasl;2 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de molho de soja (shoyu) com baixo teor de sódio 1 pitada de pimenta caiena em pó 340 gramas de tofu de tofu extra firme, escorrido e cortado em cubos pequenos 1 unidade de mamão papaia (ou papaya) médio sem casca e sem sementes picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de coentro fresco picado 1 pitada de sal marinho (opcional) 6 unidades de tortilha de wrap integral 3 xícaras (chá) de agrião ou verduras frescas  Modo de Preparo Em uma tigela, misture o leite de coco, a pasta de curry vermelho, o gengibre, o alho, a cúrcuma, o shoyu e a pimenta-de-caiena até ficar homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Água detox para fazer uma faxina no organismo e ficar mais leve</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/agua-detox-para-fazer-uma-faxina-no-organismo-e-ficar-mais-leve.b8700dc1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/agua-detox-para-fazer-uma-faxina-no-organismo-e-ficar-mais-leve.b8700dc1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  500 mililitros de Água mineral 1&amp;frasl;2 unidade de maçã verde 5 rodelas de pepino • alecrim (1 punhado) • hortelã (1 punhado)  Modo de Preparo Em uma jarra com a água, acrescente o pepino picado e a maçã em rodelas ou fatias. Adicione hortelã e alecrim a gosto.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guacamole: uma opção saudável para acompanhar o seu pão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/guacamole-uma-opcao-saudavel-para-acompanhar-o-seu-pao.35df35f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/guacamole-uma-opcao-saudavel-para-acompanhar-o-seu-pao.35df35f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate médio maduro (ou 2 avocados) picados 1&amp;frasl;4 cebola picada 1 tomate maduro picado 1&amp;frasl;2 pimenta dedo-de-moça (sem as sementes) picada (ou jalapeño) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro (ou salsa) • sal a gosto • limão a gosto • chia a gosto • azeite de oliva extravirgem a gosto  Modo de Preparo Junte todos os ingredientes e mexa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche de abacate com alfafa da Kyra Gracie</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-abacate-com-alfafa-da-kyra-gracie.19d6d7c7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-abacate-com-alfafa-da-kyra-gracie.19d6d7c7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 fatias de pão integral 1&amp;frasl;4 abacate em lascas 5 rodelas de pepino em rodelas • broto de alfafa (a gosto) • cebola roxa em fatias finas (opcional) • sal rosa do himalaia a gosto • azeite de oliva a gosto • pimenta do reino a gosto • salsinha a gosto  Modo de Preparo Toste as fatias de pão integral na frigideira até ficar crocantes e quentinhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de chocolate ideal para o pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-chocolate-ideal-para-o-pos-treino.1e9383db/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-chocolate-ideal-para-o-pos-treino.1e9383db/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  200 mililitros de leite desnatado (ou leite vegetal) 1 scoop de suplemento proteico (whey protein) BOA FORMA Beauty Workout sabor chocolate 1&amp;frasl;2 banana 1 colher (chá) de cacau em pó (opcional) • gelo a gosto • mel . a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Rende: 1 porção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha fit rica em fibras e liberada na dieta. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-fit-rica-em-fibras-e-liberada-na-dieta-anote-a-receita.3967cc4e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-fit-rica-em-fibras-e-liberada-na-dieta-anote-a-receita.3967cc4e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 25 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de abóbora em cubos 3 xícaras (chá) de caldo de frango (caseiro, de preferência) 2 colheres (sopa) de margarina light 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 3 xícaras (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de trigo em farelo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farelo de aveia 500 gramas de frango (sem pele e osso) cozido e desfiado - ínicio do recheio 1 cebola pequena picada 2 colheres (chá) de salsa (ou salsinha) picada 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 2 colheres (sopa) de requeijão light 3 xícaras (chá) de flocos de milho sem açúcar, triturados - para empanar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 1 ovo  Modo de Preparo Cozinhe a abóbora, passe no espremedor e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Espaguete de pupunha e abobrinha é uma ótima opção de jantar low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-pupunha-e-abobrinha-e-uma-otima-opcao-de-jantar-low-carb.7f7d1b60/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/espaguete-de-pupunha-e-abobrinha-e-uma-otima-opcao-de-jantar-low-carb.7f7d1b60/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de óleo de girassol 1 cebola cortada em tirinhas 1 abobrinha grande cortada no formato de espaguete 1 maço de agrião 2 dentes de alho 1&amp;frasl;2 maço de coentro 4 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 15 unidades de amêndoas cruas e sem sal • macarrão espaguete de pupunha (1 bandeja) • broto 1 punhado de (nabo e beterraba) • limão-taiti suco de 1 fruta • sal marinho rosa a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Escalde a pupunha rapidamente, escorra e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este bolo de aipim e coco é saudável e irresistível</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-bolo-de-aipim-e-coco-e-saudavel-e-irresistivel.54f9754b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-bolo-de-aipim-e-coco-e-saudavel-e-irresistivel.54f9754b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  4 ovo 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (mascavo ou demerara) 2 1&amp;frasl;2 óleo de coco (ou ghee, manteiga clarificada) 2 colheres (sopa) de fécula de batata 1 xícara (chá) de mandioca (aipim ou macaxeira) (use aipim cru, ralado grosso) 1 xícara (chá) de coco fresco, ralado grosso 2 xícaras (chá) de leite de coco caseiro 1 pitada de sal 1 colher (chá) de fermento biológico em pó  Modo de Preparo No liquidificador, bata os ovos com o açúcar até formar uma mistura esbranquiçada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este cupcake de laranja é rico em fibras e está liberado na dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-cupcake-de-laranja-e-rico-em-fibras-e-esta-liberado-na-dieta.146b8f8f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-cupcake-de-laranja-e-rico-em-fibras-e-esta-liberado-na-dieta.146b8f8f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de suco de laranja 3 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de canola 1 xícara (chá) de açúcar fit ou light 1 xícara (chá) de flocos de aveia finos 1 xícara (chá) de farinha de trigo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 e ½ xícara (chá) de suco de laranja 1 colher (sopa) de açúcar fit ou light • Laranja - raspas de 1&amp;frasl;2 fruta  Modo de Preparo Bata no liquidificador, o suco, as raspas de laranja, os ovos e o óleo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango com legumes para incluir mais nutrientes no cardápio</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-com-legumes-para-incluir-mais-nutrientes-no-cardapio.f1240798/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-com-legumes-para-incluir-mais-nutrientes-no-cardapio.f1240798/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de espinafre 3 colheres (sopa) de pimentão vermelho e amarelo 6 unidades de tomate cereja 1 filé de frango 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1 colher (sopa) de xarope de agave 3 colheres (sopa) de aceto balsâmico 5 colheres (sopa) de óleo de girassol  Modo de Preparo Cozinhe o espinafre rapidamente em água fervente e passe na água fria para resfriar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de amêndoas e gengibre para turbinar o seu café da manhã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-amendoas-e-gengibre-para-turbinar-o-seu-cafe-da-manha.5f88168d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-amendoas-e-gengibre-para-turbinar-o-seu-cafe-da-manha.5f88168d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de banana congeladas 1 pedaço de gengibre (3 cm) descascado 1 colher (sopa) de pasta amendoim (ou 1&amp;frasl;4 xícara de chá de amêndoas cruas) 1 colher (sobremesa) de chia (sementes) 1 copo de Água gelada  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes em um liquidificador de alta velocidade e bata até ficar homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer um irresistível purê de abóbora com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-irresistivel-pure-de-abobora-com-batata-doce.b85480ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-irresistivel-pure-de-abobora-com-batata-doce.b85480ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 Batata-doce média sem a casca 1 xícara (chá) de abóbora japonesa em cubos e sem a casca 3 colheres (sopa) de leite semidesnatado (ou leite vegetal ou água) 2 colheres (sopa) de manteiga (ghee, de preferência) • sal e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce e a abóbora. Passe no espremedor e coloque em uma panela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango com castanha de caju para um almoço leve e saboroso</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-com-castanha-de-caju-para-um-almoco-leve-e-saboroso.bf139bd9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-com-castanha-de-caju-para-um-almoco-leve-e-saboroso.bf139bd9/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 tomate grande cortado em cubos 1&amp;frasl;2 cebola roxa cortada em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsão (ou aipo) cortado em cubos 1&amp;frasl;4 pimentão vermelho cortado em cubos 1 xícara (chá) de brócolis em floretes 2 dentes de alho cortado em lâminas 400 gramas de peito de frango desfiado 500 mililitros de creme de leite fresco atilatte 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju torrada  Modo de Preparo Comece refogando o alho e a cebola em um pouco de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta fit de amora para um lanche especial</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-fit-de-amora-para-um-lanche-especial.be7f438/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-fit-de-amora-para-um-lanche-especial.be7f438/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de aveia 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 3 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manteiga clarificada 2 colheres (sopa) de linhaça 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio • amora para decorar (por volta de 1 xícara)  Modo de Preparo Misture as farinhas com o bicarbonato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer um delicioso quiche integral de abobrinha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-delicioso-quiche-integral-de-abobrinha.fd4ec328/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-delicioso-quiche-integral-de-abobrinha.fd4ec328/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) em flocos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia em flocos 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de iogurte natural desnatado 1 colher (chá) de manteiga 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1 abobrinha média ralada 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 cebola média 1 alho-poró 1 e 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1 xícara (chá) de ricota fresca - *início dos ingredientes para o recheio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de inhame para matar a vontade de comer doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-inhame-para-matar-a-vontade-de-comer-doce.51075950/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-inhame-para-matar-a-vontade-de-comer-doce.51075950/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  200 mililitros de Água do cozimento do inhame 150 gramas de açúcar demerara 250 gramas de inhame (cará) cozido 120 gramas de Chocolate 70% cacau 2 gotas de essência natural de baunilha  Modo de Preparo Bata no liquidificador a água, o açúcar e o inhame até virar um creme homogêneo. Leve ao fogo e reduza até ficar bem cremoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canelone de abobrinha para um jantar fit e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canelone-de-abobrinha-para-um-jantar-fit-e-saudavel.d4c0cd03/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canelone-de-abobrinha-para-um-jantar-fit-e-saudavel.d4c0cd03/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abobrinha cortada em lâminas, no sentido longitudinal 500 gramas de ricota fresca 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de amêndoas em lâminas tostadas 1 xícara (chá) de tomate cereja picado 1 colher (sopa) de queijo parmesão light ralado • azeite de oliva para grelhar • sal e salsa a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Grelhe a abobrinha no azeite e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche sem pão de alface e atum. Aprenda a fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-sem-pao-de-alface-e-atum-aprenda-a-fazer.444a88c7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-sem-pao-de-alface-e-atum-aprenda-a-fazer.444a88c7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de maionese light 1 lata de atum light escorrido e separado em lascas 3 colheres (sopa) de azeitona verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1 colher (café) de mostarda 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 4 folhas de alface e ciboulette (para amarrar o sanduíche) • sal pimenta-do-reino e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem a maionese, o atum, a azeitona, a cenoura, a mostarda, o azeite, o sal, a pimenta e a salsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta cheesecake de maçã é leve e vai impressionar seus convidados</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-cheesecake-de-maca-e-leve-e-vai-impressionar-seus-convidados.c25e5ec8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-cheesecake-de-maca-e-leve-e-vai-impressionar-seus-convidados.c25e5ec8/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  200 iogurte desnatado 2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de mel . 1 colher (sopa) de fécula de batata 400 gramas de ricota fresca 1 beterraba 2 litros de Água fervente 1 xícara (chá) de açúcar demerara 4 unidades de maçã  Modo de Preparo Da massa:
Numa batedeira, coloque o iogurte, os ovos, o mel e a fécula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de coco verde cortado em tiras 1&amp;frasl;2 manga madura, porém firme, cortada em cubos 1 limão (suco coado) 1&amp;frasl;2 Laranja (suco coado) 1&amp;frasl;2 xícara (café) de alga kombu (ou konbu) (à venda em lojas de produtos orientais) cortada em tiras 1&amp;frasl;4 cebola roxa cortada em tiras 1&amp;frasl;2 pimenta-dedo-de-moça sem sementes picada • sal a gosto • coentro fresco a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque o coco, a manga e os sucos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada indiana de grão-de-bico com quinua e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara de grão-de-bico cozido 1 xícara de quinoa (ou quinua) tricolor cozida 1 unidade de cebola pequena cortada em gomos 1 dente de alho cortado 1&amp;frasl;2 xícara de castanha de caju picada grosseiramente 1 colher (sopa) de alecrim • canela a gosto • gengibre em pó a gosto • sal a gosto • óleo de coco para refogar  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo low carb de avelã e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 fatias  Ingredientes  3 xícaras (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;3 copo de Whey protein sabor neutro 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 colher (chá) de goma xantana 1 ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manteiga 1&amp;frasl;4 copo de óleo de coco 10 gotas de adoçante estévia 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de adoçante xylitol (+ quantidade necessária para a cobertura) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 100 gramas de Chocolate 80% cacau 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco  Modo de Preparo Em uma tigela funda, misture a farinha de avelã, o whey protein, o bicarbonato, o sal e a goma xantana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaspacho de mamão papaia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) semimaduro 1 xícara (chá) de tomate cereja 1 pitada de noz-moscada 1&amp;frasl;4 cebola 1 dente de alho 1 colher (chá) de vinagre de maçã 2 unidades de tomate seco 3 colheres (sopa) de azeite de oliva • pimenta-do-reino a gosto • sal a gosto • limão (opcional) • gelo a gosto • manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Banana da terra crocante com pesto de brócolis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de banana-da-terra verde 2 colheres (sopa) de queijo meia-cura ralado 1&amp;frasl;2 brócolis japonês pequeno picado 200 gramas de castanha-do-pará picadinha 2 dentes de alho 2 unidades de tomate italiano orgânico cortado em cubos 1 limão-taiti espremido • azeite de oliva e sal rosa (ou marinho) a gosto • manjericão fresco (só as folhas) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a banana com a casca na pressão por 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cheesecake de matchá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cheesecake-de-matcha.6d1ecdb3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cheesecake-de-matcha.6d1ecdb3/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de cookie de aveia (ou outro biscoito saudável de sua preferência) 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de óleo de coco rasa 2 colheres (sopa) de manteiga gelada 2 colheres (sopa) de cream cheese light 1 colher (sopa) de chá verde em pó (matchá) 400 gramas de iogurte grego light 2 colheres (sopa) de açúcar demerara pulverizado (moído) 1 limão-siciliano (o suco) 1 colher (chá) de gelatina incolor e sem sabor • Chocolate amargo 70% cacau derretido para decorar  Modo de Preparo Triture o cookie no processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peixe com alho-poró crocante e purê de banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de peixe (120g cada) 1 colher (café) de sal marinho 1 xícara (chá) de alho-poró cortado em rodelas 1 colher (chá) de óleo vegetal 6 unidades de banana-maçã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de caldo de peixe caseiro 1 colher (café) de sal • suco de limão  Modo de Preparo Do peixe:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada thai</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-thai.320485cb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-thai.320485cb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 colher (sopa) de açúcar mascavo 1 colher (sobremesa) de molho de peixe (nam pla) - à venda no supermercado, opcional 2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) light 200 gramas de peito de frango cortado em tiras 100 gramas de bifum (macarrão de arroz) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 xícaras (chá) de repolho roxo cortado em tiras finas 1 prato de sobremesa de agrião (folhas rasgadas) 1 colher (sobremesa) de gengibre picado 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça sem semente cortada em tirinhas 1 limão (suco) 2 colheres (sopa) de castanha de caju picada 2 colheres (sopa) de gergelim branco e preto • sal a gosto • açaí  Modo de Preparo Em uma tigela, misture o açúcar, o molho de peixe (opcional) e o shoyu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin funcional de limão-siciliano com blueberry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-funcional-de-limao-siciliano-com-blueberry.c4a5daa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-funcional-de-limao-siciliano-com-blueberry.c4a5daa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1 colher (sopa) de farinha de arroz 1 colher (sopa) de fécula de batata 1 xícara (chá) de adoçante eritritol 1 colher de fermento biológico 1 pitada de sal 3 colheres (sopa) de manteiga 1 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1 copo de leite de coco (200ml) 1 xícara (chá) de mirtilo (blueberry) 1 limão-siciliano raspas e sumo  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 220ºC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de milho funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-funcional.56373c8b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-funcional.56373c8b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 cebola pequena picada 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 4 xícaras (chá) de milho • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola picada na manteiga ghee até murchar e ficar transparente. Reserve. Bata no liquidificador o leite de coco aquecido com 3 xícaras do milho durante 5 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão australiano funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pao-australiano-funcional.6251e998/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pao-australiano-funcional.6251e998/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 unidades de ovo 1 xícara (chá) de fécula de batata 1 xícara (chá) de farinha de arroz 1 xícara (chá) de polvilho doce 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de quinoa 1 colher (chá) de fermento biológico para pão 1 colher (chá) de sal marinho 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água morna 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de mel 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de girassol 3 colheres (chá) de cacau em pó orgânico  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos em uma vasilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ratatouille</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ratatouille.e2fed06f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ratatouille.e2fed06f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 abobrinha 1 berinjela grande 1 tomate 1 colher (sopa) de azeite de oliva • sal a gosto • manjericão a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo Fatie a abobrinha e a berinjela em fatias de 0,5 cm, e o tomate em fatias bem finas. Tempere tudo com sal, manjericão e cúrcuma. Distribua em uma forma, intercalando uma fatia de abobrinha, uma de berinjela e uma de tomate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barrinha caseira funcional de amendoim e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/barrinha-caseira-funcional-de-amendoim-e-cacau.4df1ef00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/barrinha-caseira-funcional-de-amendoim-e-cacau.4df1ef00/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de banana-passa ou tâmaras sem caroço deixadas de molho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 xícara (chá) de amendoim sem casca e sem sal 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 4 colheres (sopa) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar ou mel  Modo de Preparo PRIMEIRA CAMADA</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de quinua low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-quinua-low-carb.ca660aa4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-quinua-low-carb.ca660aa4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de batata-doce ralada 1&amp;frasl;4 colher (chá) de folha do alhó-poró ou salsinha picada 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 colheres (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 pitada de sal marinho e uma de pimenta-do-reino 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 unidade de ovo 3 colheres (sopa) de farinha de aveia sem glúten 2 colheres (sopa) de amido de milho ou fécula de batata 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Rale a cenoura e a batata-doce e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de coco low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-coco-low-carb.fa6e2b0f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-coco-low-carb.fa6e2b0f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 fatias  Ingredientes  200 mililitros de leite de coco 5 unidades de ovo 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de coco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 colher (chá) de fermento biológico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol ou outro de sua preferência 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de creme de coco ou de leite  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador a asse em forno preaquecido em 180 ºC por 30 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano.7b45292d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano.7b45292d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de vinagre de arroz 4 colheres (sopa) de açúcar 1 colher (café) de de hondashi (tempero de peixe) 2 colheres (chá) de sal 2 copos de (400 ml) de arroz para sushi 2 copos de água (400 ml) 1 filé de atum (ou salmão) 2 colheres (sopa) de pepino japonês cortado em cubos 1 fatia de manga cortada em cubos 2 colheres (sopa) de abacate cortado em cubos • alface americana picada a gosto (opcional) • cebola roxa cortada em tiras a gosto • suco de limão a gosto • pimenta dedo-de-moça picada a gosto • nori (alga) cortada em tiras (opcional) • molho de soja (shoyu) light a gosto • wasabi (raiz forte) a gosto • cebolinha-verde ou ciboulette a gosto (para polvilhar) • gergelim branco e preto a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Para o molho: em uma panela, coloque o vinagre, o açúcar, o hondashi e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terrine de queijo de cabra com figo e noz</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/terrine-de-queijo-de-cabra-com-figo-e-noz.5a82b7d1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/terrine-de-queijo-de-cabra-com-figo-e-noz.5a82b7d1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2  Ingredientes  3&amp;frasl;4 xícara (chá) de queijo de cabra (ou chèvre) cremoso 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de figo turco seco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de noz-pecã ou nozes 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 5 unidades de amora • folhas (brotos ou mini-folhas) • sal rosa do himalaia a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto (opcional)  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, exceto as folhas e as amoras, em uma tigela até formar um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de banana com farinha de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-farinha-de-coco.53c536ad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-farinha-de-coco.53c536ad/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 colher de fermento químico 1 xícara (chá) de aveia em flocos 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco ou mascavo/demerara 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de linhaça 4 unidades de ovo grandes ou 5 médios 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 4 unidades de banana-nanica • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos em uma tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quiche de palmito com massa de batata-doce e linhaça</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-de-palmito-com-massa-de-batata-doce-e-linhaca.893e800c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-de-palmito-com-massa-de-batata-doce-e-linhaca.893e800c/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de arroz 1 xícara (chá) de linhaça 1 colher (sopa) de polvilho doce 1 colher (chá) de goma xantana 1 colher (chá) de sal 10 gramas de fermento biológico seco 1 unidade de batata-doce média cozida e amassada 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 xícara (chá) de água 1 unidade de cebola grande picada 2 colheres (sopa) de óleo vegetal 2 dentes de alho picados (opcional) 2 vidros de palmito em conserva 2 colheres (chá) de orégano 1&amp;frasl;4 colher (chá) de fécula de mandioca picada 2 colheres (chá) de fécula de mandioca amido de milho ou araruta (opcional) • tomate cereja ou uva a gosto (para decorar)  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snack saudável de amêndoa cristalizada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/snack-saudavel-de-amendoa-cristalizada.be1f1681/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/snack-saudavel-de-amendoa-cristalizada.be1f1681/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 colheres (sopa) de açúcar de coco 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de água 1 xícara (chá) de amêndoas 1 pitada de flor de sal  Modo de Preparo Adicione o açúcar de coco, o xylitol e a água em uma panela até ferver e derreter o açúcar de coco e o adoçante. Acrescente as amêndoas e mexa até o açúcar caramelizar e envolvê-las.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho assado de frango com couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-assado-de-frango-com-couve-flor.fe040e49/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-assado-de-frango-com-couve-flor.fe040e49/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 unidade de peito de frango limpo e desossado 1 unidade de couve-flor 2 unidades de cebola picadas 2 dentes de alho 1 pitada de curry (ou caril) 1 pitada de sal 4 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 unidade de suco de limão (suco de 1 fruta) 1 unidade de ovo 1 pitada de orégano  Modo de Preparo Cozinhe o peito de frango na panela de pressão com água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie funcional de chocolate e tâmara</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-funcional-de-chocolate-e-tamara.1136c336/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-funcional-de-chocolate-e-tamara.1136c336/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  4 unidades de ovo 10 unidades de tâmara deixadas em água mineral por 4 horas 2 colheres (sopa) de água da tâmara 1 xícara (chá) de biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate 70% cacau 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de nozes picadas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de chocolate 70% em gotas ou pedaços (opcional)  Modo de Preparo Bata no liquidificador os ovos, a tâmara, a água da tâmara e a biomassa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drink de espumante com chá de hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/drink-de-espumante-com-cha-de-hibisco.914c77e0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 taças  Ingredientes  1 porção de casca de laranja em tiras 1&amp;frasl;2 litro de chá de hibisco 1&amp;frasl;2 litro de espumante (champanhe)  Modo de Preparo Coloque a casca de laranja no fundo das taças, preencha metade com o chá e complete com o espumante.
Receita sugerida pela nutricionista Andrezza Botelho, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milkshake low carb e vegano de morango e açaí</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/milkshake-low-carb-e-vegano-de-morango-e-acai.73c96759/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/milkshake-low-carb-e-vegano-de-morango-e-acai.73c96759/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 copos  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 2 xícaras (chá) de morango 1 polpa de açaí puro congelado 1 unidade de abacate 1 scoop de proteína vegetal de baunilha 1 colher (sopa) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de geleia de morango sem açúcar cubo de gelo  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador, exceto a geleia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete tipo muffin com pimenta calabresa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-tipo-muffin-com-pimenta-calabresa.ddeeacad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-tipo-muffin-com-pimenta-calabresa.ddeeacad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1 unidade de pimentão vermelho 3 colheres (sopa) de queijo parmesão light ralado 3 unidades de ovo 1 colher (chá) de fermento químico (colher rasa) • pimenta-calabresa a gosto • manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Junte o pimentão vermelho cortado em cubos, o parmesão light ralado, a pimenta tipo calabresa e o manjericão fresco em um recipiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche de cookie saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 12 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de pasta de cacau ou qualquer pasta nuts de sua preferência (para o recheio) 2 xícaras (chá) de farinha de amêndoa 1 ovo (só a clara) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de mel ou melaço de cana 1 colher (chá) de extrato de baunilha (opcional) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico em pó 1 limão-siciliano (só as raspas)  Modo de Preparo Primeiramente, reserve a pasta de cacau para o recheio ao final.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake cappuccino proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-cappuccino-proteico.58fdc124/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-cappuccino-proteico.58fdc124/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein isolado sabor baunilha 1 xícara (café) de café pequena 1 copo de leite vegetal (castanha, coco, aveia) 1 colher (chá) de cacau em pó 1 colher (chá) de canela  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida, quente ou frio.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peras grelhadas com chantili de ricota</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de pera fatiadas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou maple syrup 1 xícara (chá) de ricota de búfala ou ricota 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de leite de coco 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de raspas de raspas de limão siciliano ou taiti  Modo de Preparo Corte as peras em finas camadas (2 cm) no sentido do comprimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pãozinho funcional sem glúten de batata-doce e açaí</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/paozinho-funcional-sem-gluten-de-batata-doce-e-acai.f2f94076/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/paozinho-funcional-sem-gluten-de-batata-doce-e-acai.f2f94076/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de batata-doce 1 colher (sopa) de chia 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de polvilho doce 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de polvilho azedo 2 colheres (sopa) de levedo (ou lêvedo) opcional 1 colher (sopa) de ervas frescas (orégano, salsinha, tominho etc) – opcional 1 sachê de açaí polpa (retirar do congelador 30 minutos antes) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva (manteiga ghee ou óleo de coco) 1 colher (sopa) de fermento químico • sal marinho a gosto • gergelim ou semente de papoula (opcional para decorar)  Modo de Preparo Asse a batata-doce com casca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Farofa low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola 3 dentes de alho picados 1 colher de manteiga ghi (ou ghee) 3 unidades de ovo 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha de caju torrada 2 colheres (sopa) de linhaça dourada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de sementes de girassol 1 colher (chá) de chá  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho na manteiga até que fiquem dourados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Musse funcional de chocolate e biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de leite 2 colheres (sopa) de biomassa de banana verde amolecida 3 unidades de clara de ovo (ou 1&amp;frasl;2 xic de claras pasteurizadas) 2 colheres (chá) de adoçante xylitol ou outro adoçante 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% cacau picado zero açúcar  Modo de Preparo Misture o leite com a biomassa aquecida até que vire um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota crocante de macadâmia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-crocante-de-macadamia.c38d2f20/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-crocante-de-macadamia.c38d2f20/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 400 mililitros  Ingredientes  2 xícaras (chá) de macadâmia 1&amp;frasl;3 copo de água 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal rosa do himalaia 1 pitada de pimenta-caiena 1 noz-moscada 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de suco de limão siciliano  Modo de Preparo Deixe as macadâmias de molho na água por 8 horas. Retire-as e bata no triturador junto com a água (1&amp;frasl;3 de copo).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de banana com chocolate amargo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-chocolate-amargo.f4a57105/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-com-chocolate-amargo.f4a57105/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 fatias  Ingredientes  8 fatias de pão integral cortadas em pedaços 1 xícara (chá) de leite desnatado ou leite vegetal, como o leite de coco ou de amêndoas 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro de sua preferência 4 unidades de ovo 2 unidades de banana 2 colheres (sopa) de fermento químico 1 xícara (chá) de chocolate amargo 70% e em gotas 2 colheres (café) de canela em pó • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Em uma vasilha, coloque o pão integral, o leite, adoçante e os ovos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango crocante com ervas e farelo de aveia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-crocante-com-ervas-e-farelo-de-aveia.a0c72ca8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-crocante-com-ervas-e-farelo-de-aveia.a0c72ca8/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 filé  Ingredientes  1 filé de frango (com cerca de 100 g) 1&amp;frasl;2 dente de alho amassado 1 fio de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de ovo batido 1 xícara (chá) de farelo de aveia gota de limão sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Tempere o frango com o limão, o alho, o sal e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de grãos com maracujá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-graos-com-maracuja.96a24588/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-graos-com-maracuja.96a24588/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de trigo sarraceno cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cevadinha cozida 1 unidade de maracujá 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã fresca picada 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de amêndoas torradas e picadas • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Misture todos os grãos, acrescente a polpa do maracujá, o sal e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco vermelho antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-antioxidante.5493040f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-antioxidante.5493040f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 900 mililitros  Ingredientes  1 unidade de romã 2 xícaras (chá) de frutas vermelhas (mirtilo, amora, morango) 3 xícaras (chá) de água de coco 1 colher (sopa) de mel opcional  Modo de Preparo Retire as sementes da romã e bata-as no liquidificador com 1&amp;frasl;2 xícara de chá de água de coco. Coe e reserve. Então, junte com os demais ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche vegano de manga no coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-vegano-de-manga-no-coco.1cf1d815/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-vegano-de-manga-no-coco.1cf1d815/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de manga cortada em cubinhos 1 unidade de caju cortado em cubinhos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju tostada e picada 1 unidade de cebola roxa picada em pedaços pequenos 1 maço de coentro picado em pedaços pequenos 1 maço de salsa (ou salsinha) e cebolinha picadas em pedaços pequenos 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 unidade de limão (suco da fruta) 1 unidade de coco • pimenta-dedo-de-moça a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e coloque dentro do coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Docinho de banana proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/docinho-de-banana-proteico.9ae60a77/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/docinho-de-banana-proteico.9ae60a77/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana 1 colher (sopa) de óleo de coco 3 colheres (sopa) de whey protein sabor baunilha ou de farinha de coco 3 colheres (sopa) de farinha de coco • cacau em pó ou coco ralado sem açúcar  Modo de Preparo Amasse a banana em um recipiente e adicione o restante dos ingredientes em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Granita de limão com matchá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/granita-de-limao-com-matcha.1d1770aa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/granita-de-limao-com-matcha.1d1770aa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 copos  Ingredientes  4 unidades de limão-siciliano 1 litro de água filtrada 2 colheres (sopa) de açúcar demerara orgânico 1 litro de chá de Life Mix BOA FORMA Matchá com Fibras  Modo de Preparo Reserve as raspas da casca de 2 limões. Esprema os limões até obter 2&amp;frasl;3 de xícara de suco. Ferva a água com o açúcar em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin low carb de atum com creme de ricota de búfala</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-low-carb-de-atum-com-creme-de-ricota-de-bufala.cd989fec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-low-carb-de-atum-com-creme-de-ricota-de-bufala.cd989fec/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  4 colheres (sopa) de farinha de amêndoa (ou de outra oleaginosa) 2 unidades de gema de ovo 1 colher (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) 1 colher de queijo parmesão ralado 2 colheres (sopa) de leite de amêndoas 1 colher (chá) de alho em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico 1&amp;frasl;2 lata de atum ralado 1 unidade de cenoura pequena ralada 1 colher (sopa) de creme de ricota de búfala (ou normal) 4 unidades de tomate do tamanho pequeno, cortados em rodelas finas • salsinha picada a gosto • sal marinho ou rosa a gosto  Modo de Preparo Misture a farinha de amêndoa, os ovos, a ghee, o parmesão, o leite de amêndoas e o alho em pó num bowl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca americana funcional de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-americana-funcional-de-coco.727e3423/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-americana-funcional-de-coco.727e3423/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1  Ingredientes  2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de leite de coco 2 colheres (sopa) de farinha de coco 2 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até conseguir uma massa homogênea. Se a mistura estiver muito líquida, vá adicionando farinha de coco aos poucos, até atingir uma massa mais ou menos espessa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polvo à vinagrete</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/polvo-a-vinagrete.d7c49466/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/polvo-a-vinagrete.d7c49466/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1 kg de polvo limpo 3 unidades de tomate caqui grandes picados 1 unidade de cebola grande picada 1&amp;frasl;2 xícara (café) de salsinha picada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 pitada de sal 1 fio de vinagrete de vinho branco  Modo de Preparo Na panela de pressão, coloque o polvo, inteiro ou já cortado, e cozinhe em água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada proteica de quinoa e coco fresco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-quinoa-e-coco-fresco.9f6d4a6b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-quinoa-e-coco-fresco.9f6d4a6b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco polpa do coco, cortada em tiras 1 unidade de limão 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha de caju • sal a gosto  Modo de Preparo Misture a quinoa cozida com a cebola e coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truta ao forno com ervas frescas e limão-siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/truta-ao-forno-com-ervas-frescas-e-limao-siciliano.b1b41cc2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/truta-ao-forno-com-ervas-frescas-e-limao-siciliano.b1b41cc2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  4 filés de truta ou outro file de peixe de sua preferência 2 unidades de limão-siciliano • alho em pó a gosto • cebola em pó à gosto • azeite de oliva extravirgem a gosto • sal marinho ou sal rosa a gosto • ervas frescas como tomilho, salvia, alecrim a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto  Modo de Preparo Em uma travessa coloque os filés de truta e tempere com o alho e a cebola em pó, azeite e sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overnight de cappuccino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de café coado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco ou de amêndoas 2 colheres (sopa) de chia 4 colheres (sopa) de farelo de aveia ou amaranto ou quinoa 1 colher (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou nectar de coco ou seu adoçante natural preferido 1 colher (sopa) de pasta de amendoim ou de amêndoas 1 colher (chá) de cacau em pó • canela em pó a gosto • nibs de cacau a gosto • framboesa ou qualquer tipo de frutas vermelhas a gosto  Modo de Preparo Passe um café bem concentrado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano com arroz negro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-com-arroz-negro.a511502d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-com-arroz-negro.a511502d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 1 colher (sopa) de molho de peixe (nam pla) 1 colher (chá) de gengibre 1 colher (chá) de óleo de gergelim 200 gramas de salmão 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz negro 1&amp;frasl;4 unidade de abacate maduro cortado em cubos 1 colher (sopa) de cebolinha (francesa ou cebolete) 1 colher (café) de gergelim para finalizar  Modo de Preparo Para preparar o molho, misture o shoyu, o molho de peixe, o gengibre e o óleo de gergelim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Purê de abóbora com gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pure-de-abobora-com-gengibre.37940bb9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pure-de-abobora-com-gengibre.37940bb9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  500 gramas de abóbora cortada em cubos 1 colher (chá) de gengibre ralado 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a abóbora, escorra e passe pelo espremedor de legumes. Volte para a panela e misture o gengibre, o sal, a pimenta e, por último, a cebolinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate com pera</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-pera.48122ce7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-pera.48122ce7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco (líquido) 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 1 colher (chá) de fermento químico em pó 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água quente 3 unidades de pera maduras inteiras, sem a casca  Modo de Preparo Em um bowl, bata os ovos e o açúcar com um fouet (ou garfo) por 2 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom de caramelo saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-de-caramelo-saudavel.44389b05/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-de-caramelo-saudavel.44389b05/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% 3 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de água 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite de coco  Modo de Preparo Em banho-maria ou micro-ondas, derreta o chocolate com 2 col. (sopa) do óleo de coco. Coloque a mistura em forminhas de silicone, cubra o fundo e espalhe ao redor de toda a parede da fôrma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom vegano de tâmara com coco e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  12 unidades de tâmara sem caroço 6 colheres (sopa) de coco em flocos desidratado sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 4 colheres (sopa) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 pitada de sal  Modo de Preparo Em uma vasilha, deixe as tâmaras de molho por 2 horas em água suficiente para cobri-las.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapé de salmão, manga e guacamole</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  2 unidades de abacate pequenas (ou 4 avocados) 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa (ou branca) picada 1 unidade de tomate grande e firme, sem as sementes, picado 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada (ou coentro) 2 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 10 unidades de biscoito de arroz 1 unidade de manga cortada em fatias finas 50 gramas de salmão defumado (separe em pedaços pequenos) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • broto de agrião (ou de beterraba)  Modo de Preparo Retire a polpa dos abacates para preparar o guacamole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de robalo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-robalo.75a2e3a9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-robalo.75a2e3a9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 filés de robalo (300 g) cortados em cubos 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa picada 3 colheres (sopa) de coentro picado 1&amp;frasl;2 talo de salsão (ou aipo) picado 1&amp;frasl;2 unidade de pimenta dedo-de-moça sem as sementes picada 2 unidades de suco de limão 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  • sal a gosto  Modo de Preparo Em um bowl, coloque o peixe, a cebola, o coentro, o salsão, a pimenta e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate com cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-cacau.1b1f7756/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-cacau.1b1f7756/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 xícara (café)  Ingredientes  3 colheres (sopa) de abacate bem maduro 1 colher (sopa) de cacau em pó sem açúcar 1 colher (café) de mel  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até virar um creme.
*Receita sugerida pela nutricionista funcional Daniela Cyrulin, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crumble saudável de maçã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crumble-saudavel-de-maca.dc8bd8a4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crumble-saudavel-de-maca.dc8bd8a4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1 colher (chá) de canela em pó 1 colher (sopa) de açúcar de coco 1 colher (café) de manteiga 1 unidade de maçã picada  Modo de Preparo Misture a farinha de amêndoas, o farelo de aveia, metade da canela, metade do açúcar de coco e a manteiga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse de cacau, abacate e manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-de-cacau-abacate-e-manga.767af4ba/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-de-cacau-abacate-e-manga.767af4ba/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 unidade de manga média bem doce 3 colheres (sopa) de abacate maduro 2 colheres (sopa) de cacau em pó sem açúcar 2 colheres (chá) de extrato de baunilha (opcional) 1 colher (sopa) de mel de abelha 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 unidade de manga em cubos (para decorar) • hortelã (para decorar)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredientes (menos a hortelã e a manga em cubos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse low carb de chocolate e abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-chocolate-e-abacate.acb05c98/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-chocolate-e-abacate.acb05c98/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  100 gramas de chocolate amargo 70% 1 unidade de abacate médio maduro (ou 2 avocados pequenos) 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de adoçante culinário 4 colheres (sopa) de leite de coco (de garrafinha ou caseiro) 1 xícara (chá) de creme de leite fresco para bater chantilly • cacau em pó para polvilhar  Modo de Preparo Derreta o chocolate em banho-maria e bata no liquidificador (ou processador) com o abacate (ou avocados), o óleo, o cacau, metade do adoçante e o leite de coco até obter um creme homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rolinhos de pepino com tartar de wasabi</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/rolinhos-de-pepino-com-tartar-de-wasabi.67da1d10/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/rolinhos-de-pepino-com-tartar-de-wasabi.67da1d10/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 fatias de manga picadas 5 unidades de kani-kama picados 1 colher (sopa) de maionese light 1 colher (sopa) de wasabi em pó 2 unidades de pepino japoneses cortados em fatias finas • sal a gosto • broto de nabo e manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Em um bowl, misture a manga, o kani e a maionese.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waffle low carb de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/waffle-low-carb-de-chocolate.10e06c89/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/waffle-low-carb-de-chocolate.10e06c89/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de farinha de amêndoa 1 scoop de whey protein de baunilha ou sem sabor (opcional) 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de adoçante xylitol 1 e 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de cacau em pó 100% 2 colheres (sopa) de água quente 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 pitada de noz-moscada ralada (opcional) 1 xícara de chocolate amargo 70% picado 1&amp;frasl;3 xícara de leite de coco 4 unidades de morango frescos para finalizar  Modo de Preparo Bata os ovos com um batedor de arame em um recipiente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>