<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Shakes on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/shakes/</link>
    <description>Recent content in Shakes on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/shakes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Este shake de maracujá vai turbinar o seu pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-shake-de-maracuja-vai-turbinar-o-seu-pos-treino.f7a1bde/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-shake-de-maracuja-vai-turbinar-o-seu-pos-treino.f7a1bde/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de leite desnatado 1&amp;frasl;2 maracujá 1 colher (sopa) de aveia 1 scoop de suplemento proteico (whey protein) sabor baunilha • gelo e mel a gosto  Modo de Preparo Bata o leite com o maracujá e coe. Volte a bater com os demais ingredientes</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de coco é ideal para pré-treino. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-coco-e-ideal-para-pre-treino-anote-a-receita.b0c7e845/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-coco-e-ideal-para-pre-treino-anote-a-receita.b0c7e845/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco, ralado 1 colher (café) de cardamomo em pó 1 unidade de banana-nanica madura congelada 1 copo de Água de Coco (250 ml)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Sirva em seguida.
*As calorias das receitas foram calculadas pela nutricionista Carolina Furlani Baliere, de Muriaé (MG).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de iogurte e frutas para um café da manhã turbinado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-iogurte-e-frutas-para-um-cafe-da-manha-turbinado.c801effe/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-iogurte-e-frutas-para-um-cafe-da-manha-turbinado.c801effe/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte natural (200 ml) 1 xícara (chá) de banana e manga (congeladas) 2 unidades de castanha-do-pará 1 folha de hortelã • mel . a gosto (opcional)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.
Dica: quanto mais congeladas as frutas estiverem, mais cremosa a bebida ficará.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake de manga com leite de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-de-manga-com-leite-de-coco.fc08036f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-de-manga-com-leite-de-coco.fc08036f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  500 mililitros de leite de coco gelado 1 manga madura 1&amp;frasl;2 maracujá ou 1 xícara da polpa da fruta 1 colher (sopa) de proteína vegetal ou Whey Protein sem sabor  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador e sirva ainda gelado.
*Receita sugerida pela culinarista funcional Alexandra Vaz (@petit_a_petite)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake de frutas vermelhas com chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-de-frutas-vermelhas-com-chia.1f3c7063/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-de-frutas-vermelhas-com-chia.1f3c7063/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  150 mililitros de Água de Coco 1 fatia de melancia 1&amp;frasl;2 xícara (café) de frutas vermelhas morango, amora, framboesa e mirtilo (frescas ou congeladas) 1 colher (sobremesa) de chia • gelo opcional  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e sirva em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de cacau e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-cacau-e-coco.6e96c923/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-cacau-e-coco.6e96c923/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 250 mililitros Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegetal de arroz e/ou ervilha, sabor cacau 1 copo de leite vegetal (200 ml) (castanha, coco) 1 colher (sobremesa) de coco seco ralado (ou fresco) 2 colheres (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 colher (café) de adoçante xylitol  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba frio ou quente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de açaí, morango e banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-morango-e-banana.dff11ee5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-morango-e-banana.dff11ee5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein (25 g) isolado sabor baunilha 1&amp;frasl;2 copo de água (150 ml) 1 polpa de açaí (50 g) puro (sem xarope de guaraná) 1 unidade de banana madura pequena 5 unidades de morango  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake antioxidante pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-antioxidante-pos-treino.ddb78e2d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-antioxidante-pos-treino.ddb78e2d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegana (10 g) sabor baunilha 1 copo de água (150 ml) 1 xícara (chá) de frutas vermelhas congeladas 1 unidade de banana-nanica pequena 1 colher (sobremesa) de chia 1 colher (chá) de farinha de casca de uva orgânica  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake anti-inflamatório de manga e maracujá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-anti-inflamatorio-de-manga-e-maracuja.64d7460/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-anti-inflamatorio-de-manga-e-maracuja.64d7460/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegana (10 g) (arroz ou ervilha) sabor baunilha 1 copo de leite vegetal (150 ml) (castanha, aveia) 1 xícara (chá) de manga palmer madura cortada em cubos 1 polpa de maracujá azedo 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) em pó 1 punhado de gelo a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de açaí e morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-e-morango.bc1e062f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-e-morango.bc1e062f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein (25 g) isolado sabor baunilha 1&amp;frasl;2 copo de água (150 ml) 1 polpa de açaí (50 g) puro (sem xarope de guaraná) 1 fatia de abacaxi média 5 unidades de morango 1 colher (sopa) de coco ralado  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>