<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lightvegetariana on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/lightvegetariana/</link>
    <description>Recent content in Lightvegetariana on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/lightvegetariana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pizza marguerita light</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-marguerita-light.da17ae94/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-marguerita-light.da17ae94/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 disco de massa de pizza light 2 colheres (sopa) de molho de tomate pronto 3 fatias de queijo mussarela light 2 colheres (sopa) de tomate picado • manjericão fresco  Modo de Preparo Cubra o disco de pizza com o molho de tomate.
Em seguida, misture os ingredientes do recheio escolhido e coloque sobre a massa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaspacho de mamão papaia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) semimaduro 1 xícara (chá) de tomate cereja 1 pitada de noz-moscada 1&amp;frasl;4 cebola 1 dente de alho 1 colher (chá) de vinagre de maçã 2 unidades de tomate seco 3 colheres (sopa) de azeite de oliva • pimenta-do-reino a gosto • sal a gosto • limão (opcional) • gelo a gosto • manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasanha com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de cenoura médias cortadas em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vagem cortada em pedaços pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho verde 1 xícara (chá) de brócolis separados em pequenos floretes 2 unidades de tomate sem pele e sementes cortados em cubos 1 unidade de alho picado 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 fatias de queijo de minas (ou branco) 400 gramas de massa de lasanha 1 xícara (chá) de molho de tomate caseiro • sal marinho a gosto • orégano a gosto • salsa (ou salsinha) picada a gosto • cebolinha-verde picada a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, refogue a cenoura, a vagem, o milho e os brócolis com o alho e a cebola.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>