<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Suco on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/suco/</link>
    <description>Recent content in Suco on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/suco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Suco de romã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-roma.32b034c1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-roma.32b034c1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  • açaí  Modo de Preparo Ingredientes · 1 romã
· 1 copo (200 ml) de água
· 1 punhado de uvas passa (opcional)
Modo de fazer Corte a romã em 4 partes e mergulhe na água (as sementes vão se soltar mais facilmente da pele e da casca). Bata as sementes no liquidificador com a água e a uva passa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de frutas vermelhas rico em antioxidantes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-frutas-vermelhas-rico-em-antioxidantes.b65c46c0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-frutas-vermelhas-rico-em-antioxidantes.b65c46c0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de leite de amêndoas (250 ml) 1 xícara (chá) de frutas vermelhas (mirtilo, framboesa, morango, cereja) congeladas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de tâmara picada (antes de picar, deixe 1 hora de molho na água) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de baunilha (extrato) • gelo a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco de tangerina e manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-tangerina-e-manjericao.7767746e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-tangerina-e-manjericao.7767746e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de suco de tangerina (ou mexerica) (300 ml) 1 colher (sopa) de folha de manjericão fresco • gelo a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe se achar necessário. Beba em seguida.
*Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Luglio, da clínica P4B Health, em São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake de manga com leite de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-de-manga-com-leite-de-coco.fc08036f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-de-manga-com-leite-de-coco.fc08036f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  500 mililitros de leite de coco gelado 1 manga madura 1&amp;frasl;2 maracujá ou 1 xícara da polpa da fruta 1 colher (sopa) de proteína vegetal ou Whey Protein sem sabor  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador e sirva ainda gelado.
*Receita sugerida pela culinarista funcional Alexandra Vaz (@petit_a_petite)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox da Carol Buffara</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-da-carol-buffara.32ef409c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-da-carol-buffara.32ef409c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de maçã vermelha com casca 2 talos de salsão (ou aipo) 1 punhado de hortelã 1 punhado de salsinha 1 fatia de gengibre 1 unidade de limão espremido 1 folha de couve 1&amp;frasl;2 copo de Água de Coco  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador (ou bata no liquidificador) e sirva bem geladinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox e proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-proteico.d9a79a07/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-proteico.d9a79a07/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 250 mililitros Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegetal de arroz e/ou ervilha sabor baunilha (ou neutro) 150 mililitros de leite vegetal (castanha, amêndoa) 1 folha de couve 1 unidade de maçã fuji sem casca 1&amp;frasl;4 talo de salsão (ou aipo)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Luglio, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco Seca Barriga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-seca-barriga.224c859/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-seca-barriga.224c859/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 copos  Ingredientes  1 unidade de abacaxi médio cortado em cubos 20 folhas de hortelã 300 mililitros de água de coco (pode ser de caixinha) 1 colher (chá) de chá verde em pó  Modo de Preparo Bater todos os ingredientes no liquidificador e consumir o suco logo após a preparação.
Receita elaborada pelo Food Network, canal de TV a cabo 100% gastronomia e lifestyle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco anti-stress</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 folha de couve orgânica  1 ramo de hortelã 1 fatia de abacaxi (ou melão)  1 colher (sobremesa) de gengibre ralado 1 colher (chá) de café verde em pó (à venda em lojas de produtos naturais)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Lucyanna Kalluf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco vermelho antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-antioxidante.5493040f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-antioxidante.5493040f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 900 mililitros  Ingredientes  1 unidade de romã 2 xícaras (chá) de frutas vermelhas (mirtilo, amora, morango) 3 xícaras (chá) de água de coco 1 colher (sopa) de mel opcional  Modo de Preparo Retire as sementes da romã e bata-as no liquidificador com 1&amp;frasl;2 xícara de chá de água de coco. Coe e reserve. Então, junte com os demais ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde termogênico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-termogenico.9e09e0a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-termogenico.9e09e0a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  3 folhas de couve 1 pedaço de gengibre (2 cm) 16 folhas de hortelã (2 ramos) 2 folhas de capim-limão 1 unidade de limão (só o suco) 1 unidade de maçã 1&amp;frasl;2 copo de água  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador. Coe se necessário.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, parceira da BOA FORMA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco vermelho com jabuticaba, limão-siciliano e pimenta-caiena</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-com-jabuticaba-limao-siciliano-e-pimenta-caiena.9119672b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-com-jabuticaba-limao-siciliano-e-pimenta-caiena.9119672b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de jabuticaba com a casca 1&amp;frasl;2 unidade de suco de limão-siciliano 2 rodelas de gengibre grossas 1 pitada de pimenta-caiena 1 copo de água de coco (ou água filtrada)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe (se achar necessário) e acrescente gelo a gosto. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>