<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receitas Com Frango on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receitas-com-frango/</link>
    <description>Recent content in Receitas Com Frango on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receitas-com-frango/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Frango com castanha de caju para um almoço leve e saboroso</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-com-castanha-de-caju-para-um-almoco-leve-e-saboroso.bf139bd9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-com-castanha-de-caju-para-um-almoco-leve-e-saboroso.bf139bd9/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 tomate grande cortado em cubos 1&amp;frasl;2 cebola roxa cortada em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsão (ou aipo) cortado em cubos 1&amp;frasl;4 pimentão vermelho cortado em cubos 1 xícara (chá) de brócolis em floretes 2 dentes de alho cortado em lâminas 400 gramas de peito de frango desfiado 500 mililitros de creme de leite fresco atilatte 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju torrada  Modo de Preparo Comece refogando o alho e a cebola em um pouco de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almoço picante com salada de abacate, frango e molho jalapeño</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almoco-picante-com-salada-de-abacate-frango-e-molho-jalapeno.c6c3d51c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almoco-picante-com-salada-de-abacate-frango-e-molho-jalapeno.c6c3d51c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  100 folhas variadas 1 filé de frango (sassami) temperado e grelhado em cubos 5 unidades de tomate cereja 1 colher (sopa) de cebola roxa em cubos 1&amp;frasl;2 unidade de abacate avocado 1 pitada de cominho (alcarávia ou kümmel) 4 colheres (sopa) de coentro 1 colher (café) de sal 1 colher (sopa) de pimenta jalapeño fresca 1 dente de alho ralado 3 colheres (sopa) de óleo de girassol 2 colheres (sopa) de vinho branco 1 limão (suco de 1 fruta)  Modo de Preparo Modo de preparo da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de quinoa com frango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-quinoa-com-frango.ff8b411/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-quinoa-com-frango.ff8b411/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 9 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1 xícara (chá) de frango cozido, temperado e desfiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de bicarbonato de sódio 1 colher (café) de sal  Modo de Preparo Misture os ingredientes e coloque em forminhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho salgado proteico de frango com alho-poró</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-salgado-proteico-de-frango-com-alho-poro.7467be7d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-salgado-proteico-de-frango-com-alho-poro.7467be7d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de inhame (cará) cozido 1 e 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de frango cozido, temperado e desfiado 2 colheres (sopa) de sementes de girassol 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 talo de alho-poró 1 dente de alho 4 unidades de azeitona picadas 3 unidades de cebolinha-verde picadas • sal a gosto • pimenta a gosto • azeite de oliva (1 fio)  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete proteica com frango, claras e quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-proteica-com-frango-claras-e-quinua.d96f7b5a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-proteica-com-frango-claras-e-quinua.d96f7b5a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade Testada e aprovada   Ingredientes  5 unidades de ovo (use somente as claras) 100 gramas de frango moído cozido 1 colher (sopa) de mostarda 2 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 pitada de sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes. Leve à frigideira a fogo médio e espere dourar de um lado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de beterraba com recheio de frango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-beterraba-com-recheio-de-frango.4fbd0e29/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-beterraba-com-recheio-de-frango.4fbd0e29/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de beterraba ralada crua 2 xícaras (chá) de leite desnatado 1 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1 xícara (chá) de aveia em flocos 1 ovo 1 pitada de sal 2 dentes de alho amassados 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1 unidade de tomate a gosto 1 pitada de cheiro-verde 500 gramas de peito de frango cozido e desfiado • azeite de oliva (1 fio) • molho de tomate a gosto  Modo de Preparo Para a massa, bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escondidinho de frango e abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-frango-e-abobora.b2fde6ef/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/escondidinho-de-frango-e-abobora.b2fde6ef/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 cebola média picada 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 4 xícaras (chá) de abóbora japonesa sem a casca, em cubos 1&amp;frasl;2 dente de alho picado 1 cebola média em tiras 1&amp;frasl;2 peito de frango (300 g) em cubos 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça picada 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) 1 colher (sopa) de pimentão verde em cubos 1 tomate sem pele e sem sementes, em cubos 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 4 colheres (sobremesa) de requeijão light 4 colheres (sobremesa) de queijo mussarela de búfala ralado (para gratinar) • sal e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, doure a cebola picada em 1&amp;frasl;2 colher de sopa do azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trigo grosso do restaurante Saj</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trigo-grosso-do-restaurante-saj.eb5e08e2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trigo-grosso-do-restaurante-saj.eb5e08e2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  500 gramas de trigo grosso 500 gramas de patinho moído 2 colheres (sopa) de manteiga com sal 500 gramas de peito de frango 1 cebola média picada 1 pitada de pimenta sírio 1 litro de Água • azeite de oliva (o quanto baste para refogar) • sal a gosto • coalhada a gosto  Modo de Preparo Deixe o trigo de molho por 30 minutos e, depois, ferva por 40 minutos em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha de frango com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-frango-com-batata-doce.74339c0c/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de purê de batata-doce 5 unidades de ovo (só as claras) 5 colheres (sopa) de farinha de amêndoa (ou de aveia) 4 colheres (sopa) de frango desfiado, cozido e temperado 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça  Modo de Preparo Para a massa, misture o purê de batata-doce, 3 claras e a farinha de amêndoas numa tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fricassê de frango com creme de leite vegetal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju (deixada de molho da noite para o dia) 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano ou limão taiti (suco) 1 dente de alho 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 xícara (chá) de frango desfiado temperado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • queijo parmesão ralado (opcional) • salsinha fresca picada  Modo de Preparo Bata no liquidificador as castanhas, a água, o suco do limão, o alho, o azeite, o sal e a pimenta, até formar um creme liso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa antigripe de frango e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-antigripe-de-frango-e-legumes.ad548ad5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-antigripe-de-frango-e-legumes.ad548ad5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 unidades de mandioquinha médias, cortadas em cubos 1 tomate sem pele e semente, cortado em cubos 2 unidades de cenoura médias, em cubos 1 nabo pequeno 1 batata inglesa cortada em cubos 1 batata-doce cortada em cubos 8 unidades de vagem 2 folhas de couve 1 filé de frango cortado em tirinhas 1 dente de alho amassado 1,5 litro de água 1 cebola 2 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 100 gramas de macarrão cabelo-de-anjo (aletria ou capellini) ou ave-maria • sal a gosto  Modo de Preparo Higienize todos os legumes e verduras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iscas de frango refogadas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iscas-de-frango-refogadas.ffe36fec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iscas-de-frango-refogadas.ffe36fec/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  500 gramas de peito de frango cortado em tiras 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1 unidade de cebola em lascas 1 fio de azeite de oliva • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Tempere o frango com a mostarda, o sal e a pimenta. Em uma panela, refogue a cebola com o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango crocante com ervas e farelo de aveia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-crocante-com-ervas-e-farelo-de-aveia.a0c72ca8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-crocante-com-ervas-e-farelo-de-aveia.a0c72ca8/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 filé  Ingredientes  1 filé de frango (com cerca de 100 g) 1&amp;frasl;2 dente de alho amassado 1 fio de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de ovo batido 1 xícara (chá) de farelo de aveia gota de limão sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Tempere o frango com o limão, o alho, o sal e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de frango low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-frango-low-carb.85a1380/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-frango-low-carb.85a1380/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 pedaços  Ingredientes  4 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 maço de brócolis cozidos e picados 2 colheres (sopa) de farelo de aveia 2 colheres (sopa) de leite vegetal (amêndoa, aveia) 1&amp;frasl;2 unidade de peito de frango desfiado • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • açafrão-da-terra (ou cúrcuma) a gosto  Modo de Preparo No liquidificador, bata os ovos, os brócolis, o farelo e o leite.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>