<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Panqueca on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/panqueca/</link>
    <description>Recent content in Panqueca on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/panqueca/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de aveia, banana e canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-aveia-banana-e-canela.a0ac0733/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-aveia-banana-e-canela.a0ac0733/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  3 unidades de ovo (só as claras) 1 scoop de whey protein 2 colheres (sopa) de aveia 1 unidade de banana • canela a gosto • adoçante (opcional)  Modo de Preparo Misture os ingredientes e espalhe a massa numa frigideira antiaderente média. Doure dos dois lados.
Receita sugerida pela nutricionista Vanessa Leite, do Rio Grande do Sul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca americana funcional de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-americana-funcional-de-coco.727e3423/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-americana-funcional-de-coco.727e3423/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1  Ingredientes  2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de leite de coco 2 colheres (sopa) de farinha de coco 2 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até conseguir uma massa homogênea. Se a mistura estiver muito líquida, vá adicionando farinha de coco aos poucos, até atingir uma massa mais ou menos espessa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de banana sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-banana-sem-gluten.29ce0780/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-banana-sem-gluten.29ce0780/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 unidade de banana madura 1 unidade de ovo 1 colher (café) de fermento químico 1 colher (chá) de vinagre de maçã 4 gotas de essência de baunilha 1 fio de óleo de coco 1 colher (sopa) de geleia zero adição de açúcar (opcional) • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Coloque os ingredientes no liquidificador (menos o óleo de coco e a geleia).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>