<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Americana on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/americana/</link>
    <description>Recent content in Americana on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/americana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Waffle de tapioca para um café da manhã fit. Anote a receita</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/waffle-de-tapioca-para-um-cafe-da-manha-fit-anote-a-receita.169be7e1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/waffle-de-tapioca-para-um-cafe-da-manha-fit-anote-a-receita.169be7e1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de goma para tapioca 2 colheres (sopa) de farinha de linhaça dourada 1 colher (chá) de fermento químico 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de amêndoas 1 colher (sopa) de mel . • sal a gosto  Modo de Preparo Misture todos os secos e reserve. Misture o ovo, o leite de amêndoas e o mel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa panqueca fit da Leticia Spiller segura a fome por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-panqueca-fit-da-leticia-spiller-segura-a-fome-por-mais-tempo.51f4ab00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-panqueca-fit-da-leticia-spiller-segura-a-fome-por-mais-tempo.51f4ab00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de farelo de aveia 4 colheres (sopa) de Água 1 unidade de ovo • sal (1 pitada)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes até conseguir uma consistência cremosa. Unte uma frigideira com um fio de azeite, espere esquentar e despeje uma concha de massa. Deixe assar até ela se soltar por inteiro da panela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de coco low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-coco-low-carb.98fb9621/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-coco-low-carb.98fb9621/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de ovo 1 unidade de clara de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite de coco 1 colher (sobremesa) de mel . (ou Stévia ou Xilitol) 1 colher (sobremesa) de óleo de coco 1 colher (café) de fermento químico 3 colheres (sopa) de farelo de aveia 2 colheres (sopa) de farinha de coco • coco (em tiras)  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, mas deixe o fermento por último.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie funcional para você comer sem culpa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-funcional-para-voce-comer-sem-culpa.c2a1071/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-funcional-para-voce-comer-sem-culpa.c2a1071/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1 colher (chá) de óleo de coco 4 colheres (sopa) de coco ralado seco e sem açúcar 8 colheres (sopa) de castanha triturada 2 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (sopa) de açúcar demerara 1 colher (chá) de canela 1 colher (chá) de fermento químico • uva-passa ou gotas de chocolate sem lactose (opcional)  Modo de Preparo Preaqueça o forno em fogo baixo e forre uma assadeira com papel-manteiga e óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cupcake termogênico é uma ótima opção de lanche da tarde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cupcake-termogenico-e-uma-otima-opcao-de-lanche-da-tarde.523e637d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cupcake-termogenico-e-uma-otima-opcao-de-lanche-da-tarde.523e637d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 ovo caipira 2 colheres (sopa) de farinha de arroz 1 banana-prata 2 colheres (sopa) de proteína vegetal (ou whey protein) sabor chocolate 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (ou açúcar de coco) 1 colher (chá) de fermento químico em pó 1 colher (chá) de canela em pó  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este hambúrguer de cogumelos é rico em proteína. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-hamburguer-de-cogumelos-e-rico-em-proteina-anote-a-receita.51c586ab/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-hamburguer-de-cogumelos-e-rico-em-proteina-anote-a-receita.51c586ab/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de cogumelo (shitake, cogumelo-de-paris) 1 colher (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de vinagre balsâmico 1 batata pequena cortada em cubos 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de trigo em grão cozido • sal pimenta-do-reino, salsa e cebolinha picadas a gosto  Modo de Preparo Limpe os cogumelos e corte-os em pedaços.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waffle fit de prestígio é um ótimo pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/waffle-fit-de-prestigio-e-um-otimo-pre-treino.96c5646e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/waffle-fit-de-prestigio-e-um-otimo-pre-treino.96c5646e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo 1 colher (sopa) de farinha de aveia 1 colher (sopa) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farinha de coco 1 colher (sopa) de Chocolate 70% picado 1 pitada de bicarbonato de sódio (ou fermento) gota de adoçante stévia  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes e coloque na máquina de waffle até ficar dourada (aproximadamente 2 minutos) ou faça como panqueca na frigideira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta cheesecake de maçã é leve e vai impressionar seus convidados</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-cheesecake-de-maca-e-leve-e-vai-impressionar-seus-convidados.c25e5ec8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-cheesecake-de-maca-e-leve-e-vai-impressionar-seus-convidados.c25e5ec8/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  200 iogurte desnatado 2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de mel . 1 colher (sopa) de fécula de batata 400 gramas de ricota fresca 1 beterraba 2 litros de Água fervente 1 xícara (chá) de açúcar demerara 4 unidades de maçã  Modo de Preparo Da massa:
Numa batedeira, coloque o iogurte, os ovos, o mel e a fécula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-chocolate.ddaec278/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-chocolate.ddaec278/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 colheres (sopa) de Whey protein de chocolate 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de amêndoa ou de coco 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento biológico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de amêndoas sem açúcar 1 colher (chá) de óleo de coco derretido 1 colher (chá) de mel . • Laranja raspas de 1 fruta  Modo de Preparo Misture o whey, farinha, fermento em pó, leite, óleo de coco derretido e mel, até que alcance uma consistência líquida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie vegano de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de fermento biológico em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 280 mililitros de Água fervente 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 1 banana-nanica amassada 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Nozes picadas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate vegano picado  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 180 °C e forre uma forma de 20 cm x 20 cm com papel manteiga e óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de amendoim germinado e ervas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-amendoim-germinado-e-ervas.386afb25/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-amendoim-germinado-e-ervas.386afb25/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de amendoim germinado (deixe mergulhado na água por 24 horas) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto • ervas frescas (tomilho, orégano, manjericão) a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Ajuste o sal. Dura até sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche de cookie saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 12 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de pasta de cacau ou qualquer pasta nuts de sua preferência (para o recheio) 2 xícaras (chá) de farinha de amêndoa 1 ovo (só a clara) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de mel ou melaço de cana 1 colher (chá) de extrato de baunilha (opcional) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico em pó 1 limão-siciliano (só as raspas)  Modo de Preparo Primeiramente, reserve a pasta de cacau para o recheio ao final.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-integral.aecbd36/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-integral.aecbd36/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 16 pedaços  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de girassol 1 xícara (chá) de açúcar demerara pulverizado (batido no liquidificador) 2 unidades de ovo 1 colher (café) de extrato de baunilha 1 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1 xícara (chá) de farinha de trigo 1 pitada de sal marinho 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de nozes picadas 2 colheres (café) de fermento químico em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água fervente  Modo de Preparo Derreta 1 xícara de chá do chocolate em banho-maria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de aveia, banana e canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-aveia-banana-e-canela.a0ac0733/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-aveia-banana-e-canela.a0ac0733/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  3 unidades de ovo (só as claras) 1 scoop de whey protein 2 colheres (sopa) de aveia 1 unidade de banana • canela a gosto • adoçante (opcional)  Modo de Preparo Misture os ingredientes e espalhe a massa numa frigideira antiaderente média. Doure dos dois lados.
Receita sugerida pela nutricionista Vanessa Leite, do Rio Grande do Sul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano de salmão e abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-de-salmao-e-abacate.c86b4b94/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-de-salmao-e-abacate.c86b4b94/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  400 gramas de salmão (ou outro peixe de sua preferência) bem fresco, sem pele e sem gordura 1&amp;frasl;4 unidade de abacate 1 1&amp;frasl;5 xícara (chá) de ervilha-torta 1 unidade de cenoura grande 1&amp;frasl;2 unidade de repolho roxo pequeno 1 folha de nori (alga) 8 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 3 colheres (sopa) de óleo de gergelim 1 colher (chá) de wasabi em pasta 1 unidade de limão só o suco 1 colher (sopa) de gengibre ralado • cebolinha-verde a gosto • gergelim a gosto  Modo de Preparo Comece cortando o peixe e o abacate em cubos médios de aproximadamente 2 centímetros.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>