<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cogumelo on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/cogumelo/</link>
    <description>Recent content in Cogumelo on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/cogumelo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Quiche de cogumelos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quiche-de-cogumelos.d6f831cd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quiche-de-cogumelos.d6f831cd/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de arroz 1 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1 xícara (chá) de fubá 1 xícara (chá) de amêndoas triturada 1 colher (café) de sal marinho 1&amp;frasl;2 colher (café) de goma xantana 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manteiga derretida 2 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de cebola grande picada 2 dentes de alho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de alho-poró fatiado 2 xícaras (chá) de cogumelo-de-paris fatiado 1 xícara (chá) de cogumelo shiitake fresco fatiado 3 unidades de ovo 1 xícara (chá) de tofu (queijo de soja) 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) • sal pimenta-do-reino e noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Em uma vasilha, misture os ingredientes até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Refogado de cogumelos é um acompanhamento cheio de proteínas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/refogado-de-cogumelos-e-um-acompanhamento-cheio-de-proteinas.caac2040/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/refogado-de-cogumelos-e-um-acompanhamento-cheio-de-proteinas.caac2040/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  400 cogumelo (Misture vários tipos: shimeji, cogumelo-de-paris, shitake ou outros) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) • sal (a gosto)  Modo de Preparo Refogue os cogumelos no azeite por 3 minutos. Eles irão soltar água naturalmente e, assim que essa água evaporar um pouco, desligue o fogo e acrescente sal a gosto e a cebolinha picada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada quente de broto de feijão com cogumelos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-quente-de-broto-de-feijao-com-cogumelos.9f344c1d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-quente-de-broto-de-feijao-com-cogumelos.9f344c1d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  150 gramas de broto de feijão 3 xícaras (chá) de cogumelo (shimeji, shitake e paris&amp;hellip;) 1 tomate picado 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;2 talo de alho-poró cortado em rodelas • azeite de oliva para untar • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue o alho-poró no azeite, junte os cogumelos e mexa por 3 minutos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>