<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Antepasto on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/antepasto/</link>
    <description>Recent content in Antepasto on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/antepasto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Chips de casca de batata-doce é saudável e rápido de fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.7b541d00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.7b541d00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de casca de batata-doce (pequenas) • sal rosa do himalaia a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe as cascas no congelador por 20 minutos. Depois, acomode em água fervente e tire depois 1 minuto. Arrume as cascas em uma assadeira coberta de papel alumínio e leve ao forno, preaquecido a 180°C, por 20 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chips de casca de batata-doce é saudável e rápido de fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.cb11aaf0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.cb11aaf0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de casca de batata-doce (pequenas) • sal rosa do himalaia a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe as cascas no congelador por 20 minutos. Depois, acomode em água fervente e tire depois 1 minuto. Arrume as cascas em uma assadeira coberta de papel alumínio e leve ao forno, preaquecido a 180°C, por 20 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho que parece frito (mas não é!) vai incrementar o seu cardápio</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-que-parece-frito-mas-nao-e-vai-incrementar-o-seu-cardapio.5a7895cf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-que-parece-frito-mas-nao-e-vai-incrementar-o-seu-cardapio.5a7895cf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de Batata-doce (sem casca) cozida e amassada 1 colher (sopa) de mostarda 3 colheres (sopa) de flocos de milho 150 Água filtrada  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes, menos a os flocos. Depois, faça bolinhas com a massa. Reserve. Coloque os flocos numa tigela. Mergulhe as bolinhas na água e depois passe nos flocos até ficarem bem cobertas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hommus de abacate funcional para servir antes do jantar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hommus-de-abacate-funcional-para-servir-antes-do-jantar.caf55db3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hommus-de-abacate-funcional-para-servir-antes-do-jantar.caf55db3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1 polpa de abacate avocado maduro 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 limão espremido 1 unidade de alho picado • sal a gosto  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crostine de amêndoas e gergelim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crostine-de-amendoas-e-gergelim.86091f72/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crostine-de-amendoas-e-gergelim.86091f72/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de fubá 1 xícara (chá) de amêndoas (processe as amêndoas até transformar em farinha) 1 xícara (chá) de farinha de arroz (ou farinha de grão-de-bico) 4 colheres (sopa) de óleo de coco (ou azeite extravirgem) 4 colheres (sopa) de gergelim • sal marinho a gosto • tempero a gosto • Água morna (para dar liga)  Modo de Preparo Em tigela, misture as farinhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta caponata é uma ótima opção de entrada. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-caponata-e-uma-otima-opcao-de-entrada-anote-a-receita.8beebf17/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-caponata-e-uma-otima-opcao-de-entrada-anote-a-receita.8beebf17/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 berinjela 1 pimentão vermelho 1 cebola grande cortada em gomos 1 dente de alho 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona preta 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cranberry (ou uva-passa) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem • sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Corte a berinjela e o pimentão em fatias bem finas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta pipoca termogênica é uma ótima opção de lanchinho fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-pipoca-termogenica-e-uma-otima-opcao-de-lanchinho-fit.aefe1a25/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-pipoca-termogenica-e-uma-otima-opcao-de-lanchinho-fit.aefe1a25/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de milho para pipoca 1 colher (chá) de Água 1 colher (sobremesa) de óleo de coco 1 colher (chá) de páprica doce em pó 1 pitada de sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Em um pirex, coloque o milho e a água. Cubra com filme plástico e faça furinhos com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hommus de beterraba é ideal para o pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hommus-de-beterraba-e-ideal-para-o-pre-treino.89ca8073/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hommus-de-beterraba-e-ideal-para-o-pre-treino.89ca8073/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 beterraba (média) cozida 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sobremesa) de tahine (pasta de gergelim) (opcional) • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador. Sirva geladinho com torradas ou como acompanhamento da salada.
*Receita sugerida pela Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita prática e gostosa de homus de grão-de-bico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-pratica-e-gostosa-de-homus-de-grao-de-bico.afb912cf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-pratica-e-gostosa-de-homus-de-grao-de-bico.afb912cf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 limão espremido 1 dente de alho picado • sal e páprica a gosto  Modo de Preparo Processe todos os ingredientes até virar uma pasta homogênea. Acrescente um pouco de água se necessário.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Refogado de cogumelos é um acompanhamento cheio de proteínas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/refogado-de-cogumelos-e-um-acompanhamento-cheio-de-proteinas.caac2040/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/refogado-de-cogumelos-e-um-acompanhamento-cheio-de-proteinas.caac2040/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  400 cogumelo (Misture vários tipos: shimeji, cogumelo-de-paris, shitake ou outros) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) • sal (a gosto)  Modo de Preparo Refogue os cogumelos no azeite por 3 minutos. Eles irão soltar água naturalmente e, assim que essa água evaporar um pouco, desligue o fogo e acrescente sal a gosto e a cebolinha picada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota vegana é um ótimo recheio para o seu lanchinho. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-vegana-e-um-otimo-recheio-para-o-seu-lanchinho-anote-a-receita.bee1ee6e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-vegana-e-um-otimo-recheio-para-o-seu-lanchinho-anote-a-receita.bee1ee6e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 peça de tofu 1&amp;frasl;2 limão espremido 2 colheres (sopa) de cebolinha-verde picada • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Amasse o tofu com o garfo e acrescente os outros ingredientes. Misture bem e sirva.
Dica: você pode consumir com torradinha ou aproveitar o creme para rechear sua tapioca.
* Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de coco verde cortado em tiras 1&amp;frasl;2 manga madura, porém firme, cortada em cubos 1 limão (suco coado) 1&amp;frasl;2 Laranja (suco coado) 1&amp;frasl;2 xícara (café) de alga kombu (ou konbu) (à venda em lojas de produtos orientais) cortada em tiras 1&amp;frasl;4 cebola roxa cortada em tiras 1&amp;frasl;2 pimenta-dedo-de-moça sem sementes picada • sal a gosto • coentro fresco a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque o coco, a manga e os sucos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Banana da terra crocante com pesto de brócolis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de banana-da-terra verde 2 colheres (sopa) de queijo meia-cura ralado 1&amp;frasl;2 brócolis japonês pequeno picado 200 gramas de castanha-do-pará picadinha 2 dentes de alho 2 unidades de tomate italiano orgânico cortado em cubos 1 limão-taiti espremido • azeite de oliva e sal rosa (ou marinho) a gosto • manjericão fresco (só as folhas) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a banana com a casca na pressão por 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pesto de rúcula</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pesto-de-rucula.9164da6f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pesto-de-rucula.9164da6f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 30 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de avelã (ou amêndoas) 1 maço de salsa (ou salsinha) (só use as folhas) 0,5 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 0,5 maço de rúcula 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate a avelã por 4 horas e escorra. Bata parte dela com a salsa e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Maionese” de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de abacate cortado em cubos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1&amp;frasl;2 dente de alho ralado • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa. Dura dois dias na geladeira.
Receita sugerida pela chef Patricia Helu, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de berinjela grega</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-berinjela-grega.d80b5907/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-berinjela-grega.d80b5907/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  2 unidades de berinjela assadas com a casca 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de tomate maduro, sem sementes, cortado em cubos (guarde uma parte para decorar) 1&amp;frasl;2 dente de alho pequeno 1 xícara (café) de iogurte (sem lactose) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Raspe a polpa das berinjelas da casca e bata com os ingredientes até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de lentilha e manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-lentilha-e-manjericao.2a117291/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-lentilha-e-manjericao.2a117291/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha cozida 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manjericão picado 1&amp;frasl;2 dente de alho pequeno 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 4 colheres (sopa) de sementes de girassol 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de missô (ou miso) (pasta de soja) 1 colher (sopa) de suco de limão-siciliano • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de salsa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas cruas e sem sal 1 maço de salsa (ou salsinha) picada (use só as folhas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate as amêndoas por 4 horas e escorra. No liquidificador, bata parte delas com a salsa e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de tomate seco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  150 tomate seco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes 1&amp;frasl;2 colher (café) de pimenta-calabresa 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho folha de manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota de amêndoas com ervas finas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoas-com-ervas-finas.aaa46d5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoas-com-ervas-finas.aaa46d5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas em lâminas ou sem pele 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de óleo de coco de preferência, sem sabor 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de sal marinho 2 colheres (sopa) de ervas finas ou zaatar  Modo de Preparo Deixe as amêndoas de molho na água durante a noite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de azeitona preta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-azeitona-preta.deb84261/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-azeitona-preta.deb84261/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de azeitona preta 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 colher (chá) de tahine (pasta de gergelim) • Sal a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes no processador (ou liquidificador) e bata até que a mistura fique com uma consistência pastosa, mas ainda rústica. Sirva com batatas assadas ou no recheio do sanduíche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de ervilha com hortelã e romã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ervilha-com-hortela-e-roma.68a84479/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ervilha-com-hortela-e-roma.68a84479/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de ervilha cozida 2 xícaras (chá) de água 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de espremido 1 dente de alho sem casca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã picada 1 unidade de roma (só as sementes) • Sal e pimenta-do-reino moída a gosto  Modo de Preparo Deixe a ervilha de molho por 2 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de repolho roxo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-repolho-roxo.d093defb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-repolho-roxo.d093defb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de repolho roxo cozido 1 xícara (chá) de tofu (100 g) 5 colheres (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de limão-taiti espremido • Sal a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes do patê no processador (ou liquidificador) e bata até obter um creme homogêneo e sem pedaços.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota de amêndoa vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas 1 punhado de sal salsa e cebolinha a gosto 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • água  Modo de Preparo Deixe as amêndoas mergulhadas na água por 12 horas. Escorra e acrescente 4 xícaras (chá) de água morna. Bata no liquidificador e coe em um pedaço de voal (tecido fininho) – esprema até sair todo o líquido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega de tempê</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-de-tempe.9404c9d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-de-tempe.9404c9d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  400 gramas de tempê (de ervilha) 1 cebola pequena picada 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 dente de alho picado • sal rosa do himalaia a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Hidrate o tempê em água filtrada por 5 minutos. Refogue a cebola e o alho no azeite, em uma frigideira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bionese do restaurante Le Manjue</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bionese-do-restaurante-le-manjue.93dc4e6a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bionese-do-restaurante-le-manjue.93dc4e6a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  1 unidade de abacate médio 6 colheres (café) de sal marinho 1 xícara (chá) de biomassa de banana verde 2 colheres (café) de mostarda dijon (francesa) 1 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 punhado de alecrim (use só as folhinhas) 1 pitada de açúcar demerara (opcional)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapé de salmão, manga e guacamole</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  2 unidades de abacate pequenas (ou 4 avocados) 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa (ou branca) picada 1 unidade de tomate grande e firme, sem as sementes, picado 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada (ou coentro) 2 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 10 unidades de biscoito de arroz 1 unidade de manga cortada em fatias finas 50 gramas de salmão defumado (separe em pedaços pequenos) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • broto de agrião (ou de beterraba)  Modo de Preparo Retire a polpa dos abacates para preparar o guacamole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de beterraba e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 22 colheres (sopa)  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju 1 unidade de beterraba média 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano espremida 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1 colher (sopa) de endro (ou dill) fresco picado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe a castanha mergulhada na água por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rolinhos de pepino com tartar de wasabi</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/rolinhos-de-pepino-com-tartar-de-wasabi.67da1d10/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/rolinhos-de-pepino-com-tartar-de-wasabi.67da1d10/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 fatias de manga picadas 5 unidades de kani-kama picados 1 colher (sopa) de maionese light 1 colher (sopa) de wasabi em pó 2 unidades de pepino japoneses cortados em fatias finas • sal a gosto • broto de nabo e manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Em um bowl, misture a manga, o kani e a maionese.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>