<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fritura on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/fritura/</link>
    <description>Recent content in Fritura on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/fritura/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pastel Romeu e Julieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pastel-romeu-e-julieta.d685e052/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pastel-romeu-e-julieta.d685e052/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 40 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de farinha de trigo 1 colher (sopa) de sal 1 ovo 1&amp;frasl;2 dose de cachaça (ou pinga) 1 colher (chá) de vinagre 250 Água • queijo de minas (ou branco) em fatias a gosto • goiabada em fatias a gosto  Modo de Preparo Para preparar a massa, misture todos os ingredientes em um recipiente e amasse com as mãos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de espinafre e aveia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-espinafre-e-aveia.89b347d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-espinafre-e-aveia.89b347d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 15 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 folha de espinafre picadas 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado 3 clara de ovo 1 cebola picada 2 dentes de alho picados 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1 colher (café) de fermento químico em pó em pó • sal a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Aqueça bem uma frigideira e refogue a cebola e o alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa panqueca de banana e linhaça (deliciosa!) dá para fazer em minutos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-panqueca-de-banana-e-linhaca-deliciosa-da-para-fazer-em-minutos.15c2221a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-panqueca-de-banana-e-linhaca-deliciosa-da-para-fazer-em-minutos.15c2221a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de banana 2 colheres (sopa) de aveia 1 unidade de ovo 1 colher (chá) de linhaça • canela a gosto • melaço de cana-de-açúcar (1 fio)  Modo de Preparo Amasse a banana com a ajuda de um garfo. Adicione a aveia, o ovo, a linhaça e misture. Faça as panquecas em frigideira antiaderente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer de carne recheado com blanquet de peru e cottage</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-carne-recheado-com-blanquet-de-peru-e-cottage.db94561a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-carne-recheado-com-blanquet-de-peru-e-cottage.db94561a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de carne moída 1 envelope de caldo de legumes 0% de gordura 1 unidade de ovo 1 colher (chá) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (chá) de tomilho 1 colher (chá) de mostarda 8 fatias de Peru (blanquet) 4 colheres (sopa) de queijo cottage  Modo de Preparo Misture a carne moída com o caldo, o ovo, a salsinha, o tomilho e a mostarda.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>