<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mexicana on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/mexicana/</link>
    <description>Recent content in Mexicana on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/mexicana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Esse taco, feito com grão-de-bico, é saudável e delicioso</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-taco-feito-com-grao-de-bico-e-saudavel-e-delicioso.983bbbdd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-taco-feito-com-grao-de-bico-e-saudavel-e-delicioso.983bbbdd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de grão-de-bico cozido 2 folhas de alface grandes 1&amp;frasl;2 tomate picado 1 colher (sopa) de creme de leite de castanhas (opcional)  Modo de Preparo Após cozinhar o grão-de-bico na panela de pressão por 15 minutos (com água suficiente para cobrir quatro dedos acima, sal a gosto e um fio de azeite), recheie o taco com todos os ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hum… esse taco com ovo e guacamole está irresistível</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hum-esse-taco-com-ovo-e-guacamole-esta-irresistivel.2cb78def/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hum-esse-taco-com-ovo-e-guacamole-esta-irresistivel.2cb78def/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate médio e maduro 1 tomate cortado em cubinhos 1 colher (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de coentro picado 1 colher (chá) de pimenta dedo-de-moça picada ou pimenta-do-reino a gosto 1 ovo frito em água (opcional) • limão suco de 1 unidade • sal a gosto  Modo de Preparo Amasse o abacate com o</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taco com recheio de abacate e ovo para tirar a dieta da mesmice. Veja como fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/taco-com-recheio-de-abacate-e-ovo-para-tirar-a-dieta-da-mesmice-veja-como-fazer.b7781d12/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/taco-com-recheio-de-abacate-e-ovo-para-tirar-a-dieta-da-mesmice-veja-como-fazer.b7781d12/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 fatia de abacate 1 ovo mexido 1 folha de manjericão roxo tira de cebola • salsa (ou salsinha) picada • cebolinha-verde picada • sal a gosto • coentro opcional • limão a gosto  Modo de Preparo Tempere a salsa, a cebolinha, a cebola-roxa e o manjericão roxo com limão, sal e coentro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guacamole: uma opção saudável para acompanhar o seu pão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/guacamole-uma-opcao-saudavel-para-acompanhar-o-seu-pao.35df35f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/guacamole-uma-opcao-saudavel-para-acompanhar-o-seu-pao.35df35f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate médio maduro (ou 2 avocados) picados 1&amp;frasl;4 cebola picada 1 tomate maduro picado 1&amp;frasl;2 pimenta dedo-de-moça (sem as sementes) picada (ou jalapeño) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro (ou salsa) • sal a gosto • limão a gosto • chia a gosto • azeite de oliva extravirgem a gosto  Modo de Preparo Junte todos os ingredientes e mexa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>