<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bolinho E Cupcake on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/bolinho-e-cupcake/</link>
    <description>Recent content in Bolinho E Cupcake on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/bolinho-e-cupcake/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bolinho amigos fantasmas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-amigos-fantasmas.d9e89e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-amigos-fantasmas.d9e89e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 bolinho prontos ou feitos em casa • chantili (ou chantilly) em tubo • Chocolate em gotas  Modo de Preparo Cubra os bolinhos prontos com chantili, formando um montinho.
Faça os olhos usando o chocolate em gotas.
Leve para gelar por 1 hora antes de servir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caixão de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caixao-de-chocolate.13a6194a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caixao-de-chocolate.13a6194a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 20 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 brownie pronto ou feito em casa 50 gramas de Chocolate branco • saco plástico limpo  Modo de Preparo Com uma faca sem ponta, corte o brownie no formato de caixão (depois coma as sobras com sorvete).
Quebre o chocolate em pedaços e leve ao micro-ondas por 1 minuto.
Retire com cuidado e misture bem até ficar morno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este cupcake de laranja é rico em fibras e está liberado na dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-cupcake-de-laranja-e-rico-em-fibras-e-esta-liberado-na-dieta.146b8f8f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-cupcake-de-laranja-e-rico-em-fibras-e-esta-liberado-na-dieta.146b8f8f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de suco de laranja 3 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de canola 1 xícara (chá) de açúcar fit ou light 1 xícara (chá) de flocos de aveia finos 1 xícara (chá) de farinha de trigo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 e ½ xícara (chá) de suco de laranja 1 colher (sopa) de açúcar fit ou light • Laranja - raspas de 1&amp;frasl;2 fruta  Modo de Preparo Bata no liquidificador, o suco, as raspas de laranja, os ovos e o óleo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cupcake termogênico é uma ótima opção de lanche da tarde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cupcake-termogenico-e-uma-otima-opcao-de-lanche-da-tarde.523e637d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cupcake-termogenico-e-uma-otima-opcao-de-lanche-da-tarde.523e637d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 ovo caipira 2 colheres (sopa) de farinha de arroz 1 banana-prata 2 colheres (sopa) de proteína vegetal (ou whey protein) sabor chocolate 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (ou açúcar de coco) 1 colher (chá) de fermento químico em pó 1 colher (chá) de canela em pó  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo fit de cacau para fazer no micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-fit-de-cacau-para-fazer-no-micro-ondas.281bff27/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-fit-de-cacau-para-fazer-no-micro-ondas.281bff27/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 ovo 1 colher (sopa) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de linhaça dourada 1 colher (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 colher (café) de bicarbonato de sódio ou fermento 1 colher (sopa) de adoçante da sua preferência ou Xylitol 1 colher (sopa) de Chocolate 70% picado  Modo de Preparo Misture tudo em uma tigela e coloque no micro-ondas por 1 minuto e 30 segundos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de caneca proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-caneca-proteico.349ac246/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-caneca-proteico.349ac246/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de ovo 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 scoop de Whey protein sabor chocolate 2 colheres (sopa) de Água  Modo de Preparo Em uma caneca, misture bem todos os ingredientes até conseguir uma massa homogênea. Leve ao micro-ondas por 40 segundos. Vire a caneca em um prato e retire o bolinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de frango com batata-doce e biomassa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-frango-com-batata-doce-e-biomassa.15cd8638/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-frango-com-batata-doce-e-biomassa.15cd8638/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 18  Ingredientes  220 mililitros de Água morna 2 colheres (sopa) de açúcar de coco (rasas) 1 colher (sopa) de fermento biológico 130 mililitros de caldo de frango caseiro (água em que o frango foi cozido) 2 xícaras (chá) de Batata-doce cozida e amassada com casca 3 xícaras (chá) de frango cozido e desfiado temperado 5 ovo 1 colher de Biomassa de banana verde 5 clara de ovo 2 xícaras (chá) de farinha de aveia fina • linhaça a gosto • açaí  Modo de Preparo Aqueça o forno a 180 °C.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho salgado proteico de frango com alho-poró</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-salgado-proteico-de-frango-com-alho-poro.7467be7d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-salgado-proteico-de-frango-com-alho-poro.7467be7d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de inhame (cará) cozido 1 e 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de frango cozido, temperado e desfiado 2 colheres (sopa) de sementes de girassol 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 talo de alho-poró 1 dente de alho 4 unidades de azeitona picadas 3 unidades de cebolinha-verde picadas • sal a gosto • pimenta a gosto • azeite de oliva (1 fio)  Modo de Preparo Da massa:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho low carb de abobrinha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-low-carb-de-abobrinha.a9f43625/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-low-carb-de-abobrinha.a9f43625/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de coco (ou de amêndoas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xilitol 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (sopa) de óleo de coco 2 unidades de ovo 1&amp;frasl;4 baunilha em fava baunilha (ou 1 colher de chá de extrato de baunilha) 1 abobrinha ralada e drenada pitada de sal  Modo de Preparo Misture os ingredientes, distribua em fôrmas de cupcake antiadrente e asse por 25 minutos em forno preaquecido a 180 °C.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho termogênico de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-termogenico-de-banana-e-nozes.df3713d0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-termogenico-de-banana-e-nozes.df3713d0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de banana 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (chá) de canela 1 colher (sopa) de Nozes 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo e acrescente o ovo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de caneca low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-caneca-low-carb.fbcf0ed7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-caneca-low-carb.fbcf0ed7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1  Ingredientes  2 colheres (sopa) de farinha de coco 1 colher (sopa) de manteiga de amendoim ou de amêndoas 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de leite de coco 1 colher (sopa) de adoçante Xylitol ou outro 1 ovo pitada de bicarbonato de sódio  Modo de Preparo Misture tudo em uma caneca, começando pelos ingredientes líquidos e deixe o bicarbonato por último.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo low carb de avelã e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-low-carb-de-avela-e-chocolate.2f10dbb2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 fatias  Ingredientes  3 xícaras (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;3 copo de Whey protein sabor neutro 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;4 colher (chá) de goma xantana 1 ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manteiga 1&amp;frasl;4 copo de óleo de coco 10 gotas de adoçante estévia 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de adoçante xylitol (+ quantidade necessária para a cobertura) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 100 gramas de Chocolate 80% cacau 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco  Modo de Preparo Em uma tigela funda, misture a farinha de avelã, o whey protein, o bicarbonato, o sal e a goma xantana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de cacau e avelã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-cacau-e-avela.7042dbdd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de amêndoa tostada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio (ou fermento) 1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água morna 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 1/ xícara (chá) de avelã tostada  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos e, depois, acrescente os líquidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de banana com gotas de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 banana madura amassada 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 colher (chá) de fermento químico em pó para bolo 1 colher (sopa) de Chocolate amargo 70% picado ou em gotas  Modo de Preparo Com um batedor de arame (fouet) bata o ovo com o adoçante até ficar um pouco esbranquiçado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de milho saudável com leite de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-milho-saudavel-com-leite-de-coco.8f9fa82b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-milho-saudavel-com-leite-de-coco.8f9fa82b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 fatias  Ingredientes  3 xícaras (chá) de milho cozido (se possível o natural) 200 mililitros de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 xícara (chá) de fubá fino 3 colheres (sopa) de óleo de coco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de adoçante Xylitol 1 colher (sopa) de fermento químico  Modo de Preparo Bater todos os ingredientes no liquidificador até que fique homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de cacau e iogurte</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-cacau-e-iogurte.e89b3fd2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-cacau-e-iogurte.e89b3fd2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10  Ingredientes  2 ovo 1 pote de iogurte Grego BOA FORMA 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo 4 colheres (sopa) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou sucralose 1 colher (sopa) de fermento biológico • cranberry para decorar  Modo de Preparo Em um bowl, bata os ovos, o iogurte e o óleo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin funcional de limão-siciliano com blueberry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-funcional-de-limao-siciliano-com-blueberry.c4a5daa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-funcional-de-limao-siciliano-com-blueberry.c4a5daa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1 colher (sopa) de farinha de arroz 1 colher (sopa) de fécula de batata 1 xícara (chá) de adoçante eritritol 1 colher de fermento biológico 1 pitada de sal 3 colheres (sopa) de manteiga 1 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1 copo de leite de coco (200ml) 1 xícara (chá) de mirtilo (blueberry) 1 limão-siciliano raspas e sumo  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 220ºC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin termogênico de canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-termogenico-de-canela.6b3b3837/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-termogenico-de-canela.6b3b3837/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de biomassa de banana verde 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de óleo de coco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1 xícara (chá) de açúcar de coco ou adoçante da sua preferência 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio ou fermento químico 1 colher (sopa) de canela em pó  Modo de Preparo Bata no liquidificador os ovos, a biomassa e o óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de coco low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-coco-low-carb.29319a9d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-coco-low-carb.29319a9d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  4 unidades de ovo 2 xícaras (chá) de coco fresco ralado (ou use as fibras que sobraram do leite de coco caseiro) 1 copo de leite de coco (200 ml) caseiro 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de óleo de coco 1 colher (sobremesa) de fermento químico em pó, cheia  Modo de Preparo Bata os ovos e misture os demais ingredientes até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo integral de chocolate de caneca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-integral-de-chocolate-de-caneca.e7ba1a41/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-integral-de-chocolate-de-caneca.e7ba1a41/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 unidade de ovo 1 colher (chá) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de açúcar light 2 colheres (sopa) de farinha de trigo integral 2 colheres (sopa) de farinha de aveia 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 colher (café) de fermento químico 4 colheres (sopa) de leite desnatado  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes numa caneca e misture com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie de chocolate sem glúten e açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-de-chocolate-sem-gluten-e-acucar.e586bdd5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-de-chocolate-sem-gluten-e-acucar.e586bdd5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 pedaços  Ingredientes  6 unidades de clara de ovo 4 colheres (sopa) de açúcar de coco 6 colheres (sopa) de farinha de coco 5 colheres (chá) de cacau em pó 1 colher (sopa) de nozes picadas 3 colheres (café) de óleo de coco 1 colher (café) de fermento químico em pó 100 gramas de chocolate amargo 70% sem lactose 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite vegetal  Modo de Preparo Bata as claras em neve e junte os ingredientes delicadamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-integral.aecbd36/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-integral.aecbd36/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 16 pedaços  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de girassol 1 xícara (chá) de açúcar demerara pulverizado (batido no liquidificador) 2 unidades de ovo 1 colher (café) de extrato de baunilha 1 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1 xícara (chá) de farinha de trigo 1 pitada de sal marinho 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de nozes picadas 2 colheres (café) de fermento químico em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água fervente  Modo de Preparo Derreta 1 xícara de chá do chocolate em banho-maria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de mirtilo com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo-com-batata-doce.8166a4c8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo-com-batata-doce.8166a4c8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 unidade de batata-doce cozida e amassada 6 unidades de clara de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar mascavo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco (ou girassol) 1&amp;frasl;8 colher (chá) de sal rosa do himalaia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite vegetal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de fécula de batata 1 colher (sopa) de fermento químico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de mirtilo (blueberry) (fresco ou congelado) • coco fresco ralado (para polvilhar)  Modo de Preparo Em um bowl, misture a batata, as claras, o açúcar e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho sem glúten de legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-sem-gluten-de-legumes.2ca43969/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-sem-gluten-de-legumes.2ca43969/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de batata-doce ralada 1 xícara (chá) de cenoura ralada 1 colher (sopa) de farinha de arroz 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1 colher de linhaça dourada 1 ovo 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 1&amp;frasl;2 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento biológico 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem maço de salsinha e cebolinha picada • pimenta-do-reino moída a gosto  Modo de Preparo Rale a batata-doce e a cenoura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de mirtilo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo.7359ed0c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo.7359ed0c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  120 gramas de farinha de coco 3 colheres (sopa) de mel de abelha 100 mililitros de suco de laranja 1 colher (sopa) de óleo de coco 4 unidades de ovo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 xícara de mirtilo (blueberry) 1 colher (chá) de essência de baunilha • canela em pó a gosto  Modo de Preparo Junte os ingredientes, exceto o fermento e o mirtilo (acrescentados na sequência).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>