<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nutrição on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/nutri%C3%A7%C3%A3o/</link>
    <description>Recent content in Nutrição on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/nutri%C3%A7%C3%A3o/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Suco verde antibarriga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-antibarriga.34144ff0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-antibarriga.34144ff0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 fatias de abacaxi 1 colher (sopa) de linhaça 3 folhas de couve 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 4 unidades de gelo  Modo de Preparo Triture a linhaça no liquidificador, adicione os demais ingredientes e bata. Não é necessário coar. Se quiser, adoce com mel ou adoçante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer um irresistível purê de abóbora com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-irresistivel-pure-de-abobora-com-batata-doce.b85480ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-irresistivel-pure-de-abobora-com-batata-doce.b85480ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 Batata-doce média sem a casca 1 xícara (chá) de abóbora japonesa em cubos e sem a casca 3 colheres (sopa) de leite semidesnatado (ou leite vegetal ou água) 2 colheres (sopa) de manteiga (ghee, de preferência) • sal e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce e a abóbora. Passe no espremedor e coloque em uma panela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snack saudável de amêndoa cristalizada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/snack-saudavel-de-amendoa-cristalizada.be1f1681/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/snack-saudavel-de-amendoa-cristalizada.be1f1681/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 colheres (sopa) de açúcar de coco 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de água 1 xícara (chá) de amêndoas 1 pitada de flor de sal  Modo de Preparo Adicione o açúcar de coco, o xylitol e a água em uma panela até ferver e derreter o açúcar de coco e o adoçante. Acrescente as amêndoas e mexa até o açúcar caramelizar e envolvê-las.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pãozinho funcional sem glúten de batata-doce e açaí</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/paozinho-funcional-sem-gluten-de-batata-doce-e-acai.f2f94076/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/paozinho-funcional-sem-gluten-de-batata-doce-e-acai.f2f94076/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de batata-doce 1 colher (sopa) de chia 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de polvilho doce 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de polvilho azedo 2 colheres (sopa) de levedo (ou lêvedo) opcional 1 colher (sopa) de ervas frescas (orégano, salsinha, tominho etc) – opcional 1 sachê de açaí polpa (retirar do congelador 30 minutos antes) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva (manteiga ghee ou óleo de coco) 1 colher (sopa) de fermento químico • sal marinho a gosto • gergelim ou semente de papoula (opcional para decorar)  Modo de Preparo Asse a batata-doce com casca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de folhas e legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-folhas-e-legumes.5287ce19/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-folhas-e-legumes.5287ce19/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 maço de acelga picada 1&amp;frasl;2 maço de espinafre picado  2 unidades de chuchu cortados em cubos  1&amp;frasl;2 maço de escarola 2 unidades de beterraba sem a casca cortada em cubos  1&amp;frasl;2 talo de salsão (ou aipo) picado  1 unidade de abobrinha picada  5 folhas de couve 1&amp;frasl;2 maço de salsa (ou salsinha) picada  1 pitada de sal pimenta-caiena e cúrcuma a gosto 1 litro de água fervente  Modo de Preparo Coloque os ingredientes numa panela funda e cubra com a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Farofa low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola 3 dentes de alho picados 1 colher de manteiga ghi (ou ghee) 3 unidades de ovo 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha de caju torrada 2 colheres (sopa) de linhaça dourada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de sementes de girassol 1 colher (chá) de chá  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho na manteiga até que fiquem dourados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Musse funcional de chocolate e biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de leite 2 colheres (sopa) de biomassa de banana verde amolecida 3 unidades de clara de ovo (ou 1&amp;frasl;2 xic de claras pasteurizadas) 2 colheres (chá) de adoçante xylitol ou outro adoçante 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% cacau picado zero açúcar  Modo de Preparo Misture o leite com a biomassa aquecida até que vire um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota crocante de macadâmia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-crocante-de-macadamia.c38d2f20/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-crocante-de-macadamia.c38d2f20/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 400 mililitros  Ingredientes  2 xícaras (chá) de macadâmia 1&amp;frasl;3 copo de água 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal rosa do himalaia 1 pitada de pimenta-caiena 1 noz-moscada 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de suco de limão siciliano  Modo de Preparo Deixe as macadâmias de molho na água por 8 horas. Retire-as e bata no triturador junto com a água (1&amp;frasl;3 de copo).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho tártaro saudável com alcaparras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-tartaro-saudavel-com-alcaparras.f9223384/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-tartaro-saudavel-com-alcaparras.f9223384/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 colheres (sopa)  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de maionese de azeite (veja como fazer copiando o link a seguir: http://abr.ai/2CJK4xq) 1 colher (sopa) de picles picadinho 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picadinha 2 colheres (chá) de alcaparra picada 2 colheres (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) fresca picadinha 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de suco de limão 1 colher (chá) de do líquido da conserva dos picles  Modo de Preparo Em uma tigela, junte todos os ingrediente e misture bem com ajuda de uma espátula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de grãos com maracujá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-graos-com-maracuja.96a24588/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-graos-com-maracuja.96a24588/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de trigo sarraceno cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cevadinha cozida 1 unidade de maracujá 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã fresca picada 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de amêndoas torradas e picadas • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Misture todos os grãos, acrescente a polpa do maracujá, o sal e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie rosa de pitaya com banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-rosa-de-pitaya-com-banana.6ccd779c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-rosa-de-pitaya-com-banana.6ccd779c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 unidade de banana sem casca congelada 1&amp;frasl;2 unidade de pitaia rosa sem casca congelada 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco caseiro 1 pote de iogurte 1 unidade de kiwi em fatias 1 unidade de pitaia boleada 1 punhado de frutas vermelhas 1 pitada de sementes de chia e linhaça 1 punhado de manjerona (ou hortelã)  Modo de Preparo No liquidificador, bata a banana, a pitaia, o leite e o iogurte até obter a consistência de creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco vermelho antioxidante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-antioxidante.5493040f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-antioxidante.5493040f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 900 mililitros  Ingredientes  1 unidade de romã 2 xícaras (chá) de frutas vermelhas (mirtilo, amora, morango) 3 xícaras (chá) de água de coco 1 colher (sopa) de mel opcional  Modo de Preparo Retire as sementes da romã e bata-as no liquidificador com 1&amp;frasl;2 xícara de chá de água de coco. Coe e reserve. Então, junte com os demais ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>