<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Patê on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/pat%C3%AA/</link>
    <description>Recent content in Patê on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/pat%C3%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pasta de azeitona preta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-azeitona-preta.deb84261/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-azeitona-preta.deb84261/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de azeitona preta 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 colher (chá) de tahine (pasta de gergelim) • Sal a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes no processador (ou liquidificador) e bata até que a mistura fique com uma consistência pastosa, mas ainda rústica. Sirva com batatas assadas ou no recheio do sanduíche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de repolho roxo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-repolho-roxo.d093defb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-repolho-roxo.d093defb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de repolho roxo cozido 1 xícara (chá) de tofu (100 g) 5 colheres (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de limão-taiti espremido • Sal a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes do patê no processador (ou liquidificador) e bata até obter um creme homogêneo e sem pedaços.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de beterraba e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 22 colheres (sopa)  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju 1 unidade de beterraba média 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano espremida 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1 colher (sopa) de endro (ou dill) fresco picado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe a castanha mergulhada na água por 8 horas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>