<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cru on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/cru/</link>
    <description>Recent content in Cru on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/cru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sanduíche com dois recheios</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-com-dois-recheios.281813e8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-com-dois-recheios.281813e8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pepino com casca, sem semente e ralado grosso 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de ricota peneirada 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de suco de limão 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de requeijão cremoso 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de ketchup (ou catchup) 1 colher (sopa) de suco de limão 30 fatias de pão de forma sem casca cortadas em triângulos • pimenta-do-reino a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Prepare o recheio de pepino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartar de atum</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tartar-de-atum.bf857a35/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tartar-de-atum.bf857a35/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 tomate sem pele e sementes em cubinhos 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 colher (chá) de suco de limão 6 unidades de azeitona preta cortadas em tiras 1 colher (chá) de azeite de oliva 1 lata de atum sólido light 1 colher (café) de alcaparra picada (opcional) 1 colher (chá) de azeite de oliva 1 colher (chá) de suco de limão • orégano fresco a gosto • pimenta-do-reino a gosto • manjericão fresco a gosto • sal a gosto • tomilho (fresco, de preferência)  Modo de Preparo Misture os ingredientes para a base de tomate e, separadamente, os da camada de azeitona e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sunomono de lichia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sunomono-de-lichia.95c3ab66/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sunomono-de-lichia.95c3ab66/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  100 suco de laranja de laranja-pera 100 suco de limão de limão-taiti 100 molho de soja (shoyu) suave 1 pedaço de alga kombu (ou konbu) 15 gramas de flocos de peixe bonito seco (katsuoboshi) 1&amp;frasl;2 nabo 1 pimenta-dedo-de-moça 3 lichia em calda 1 pepino japonês • sal a gosto raspa de limão-siciliano a gosto  Modo de Preparo Misture os sucos de laranja e limão, adicione o shoyu, a alga e o katsuoboshi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gelinho de couve</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gelinho-de-couve.89ff4993/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gelinho-de-couve.89ff4993/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 maço de couve (orgânica, de preferência). Pode ser substituída por espinafre. 100 Água  Modo de Preparo Retire o talo branco da couve. Passe as folhas no processador ou bata no liquidificador com água. Distribua a couve triturada na forminha de gelo e leve ao freezer. Quando estiver firme, você pode armazenar os “gelinhos” em um saquinho plástico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco de romã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-roma.32b034c1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-roma.32b034c1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  • açaí  Modo de Preparo Ingredientes · 1 romã
· 1 copo (200 ml) de água
· 1 punhado de uvas passa (opcional)
Modo de fazer Corte a romã em 4 partes e mergulhe na água (as sementes vão se soltar mais facilmente da pele e da casca). Bata as sementes no liquidificador com a água e a uva passa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wrap de rosbife</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/wrap-de-rosbife.1d4c9a00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/wrap-de-rosbife.1d4c9a00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de queijo cottage 1 azeite de oliva a gosto 1 colher (sopa) de mostarda 1 pão folha 2 fatias de rosbife (50g) 8 folhas de rúcula 3 fatias de tomate sem semente finas • sal a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela misture o cottage, o azeite e a mostarda até formar um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom proteico para comer antes do treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-proteico-para-comer-antes-do-treino.f4c7dc99/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-proteico-para-comer-antes-do-treino.f4c7dc99/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó integral 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de proteína vegetal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pasta de amendoim 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco • amêndoas e pistaches picados (ou qualquer outro tipo de castanha)  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador, menos as amêndoas e o pistache.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bruschetta de abobrinha, cottage e castanhas incrementa o cardápio com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bruschetta-de-abobrinha-cottage-e-castanhas-incrementa-o-cardapio-com-poucas-calorias.86686144/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bruschetta-de-abobrinha-cottage-e-castanhas-incrementa-o-cardapio-com-poucas-calorias.86686144/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abobrinha pequena (crua) 10 colheres (chá) de queijo cottage light 2 unidades de castanha-do-pará picadas 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem • sal a gosto  Modo de Preparo Corte a abobrinha em 10 rodelas, de aproximadamente 2 centímetros. Depois, coloque o queijo cottage sobre as abobrinhas, salpique as castanhas, acrescente um pouco de sal e sirva com um fio de azeite extravirgem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse brigadeiro de ameixa serve como lanchinho pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-brigadeiro-de-ameixa-serve-como-lanchinho-pre-treino.33eaebea/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-brigadeiro-de-ameixa-serve-como-lanchinho-pre-treino.33eaebea/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de ameixa seca sem caroço 1 xícara (chá) de Nozes sem sal 1 xícara (chá) de amêndoas crua e sem sal  Modo de Preparo Modo de fazer
Processe todos os ingredientes. Depois, faça bolinhas para formar os brigadeiros. Se preferir, você também pode fazer no formato de dadinhos ou até barrinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse taco, feito com grão-de-bico, é saudável e delicioso</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-taco-feito-com-grao-de-bico-e-saudavel-e-delicioso.983bbbdd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-taco-feito-com-grao-de-bico-e-saudavel-e-delicioso.983bbbdd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de grão-de-bico cozido 2 folhas de alface grandes 1&amp;frasl;2 tomate picado 1 colher (sopa) de creme de leite de castanhas (opcional)  Modo de Preparo Após cozinhar o grão-de-bico na panela de pressão por 15 minutos (com água suficiente para cobrir quatro dedos acima, sal a gosto e um fio de azeite), recheie o taco com todos os ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hum… esse taco com ovo e guacamole está irresistível</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hum-esse-taco-com-ovo-e-guacamole-esta-irresistivel.2cb78def/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hum-esse-taco-com-ovo-e-guacamole-esta-irresistivel.2cb78def/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate médio e maduro 1 tomate cortado em cubinhos 1 colher (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de coentro picado 1 colher (chá) de pimenta dedo-de-moça picada ou pimenta-do-reino a gosto 1 ovo frito em água (opcional) • limão suco de 1 unidade • sal a gosto  Modo de Preparo Amasse o abacate com o</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada crocante</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-crocante.c3aaa5bb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-crocante.c3aaa5bb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  6 folhas de couve cortadas em tiras fininhas 1 cenoura média sem casca e ralada 12 tomate cereja cortados ao meio • azeite de oliva limão e sal a gosto  Modo de Preparo Coloque os ingredientes numa saladeira e tempere. Sirva em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco beta pós-treino para ajudar no bronze e recuperar o gás</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-beta-pos-treino-para-ajudar-no-bronze-e-recuperar-o-gas.c6e53490/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-beta-pos-treino-para-ajudar-no-bronze-e-recuperar-o-gas.c6e53490/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de Laranja suco da fruta 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;2 unidade de maçã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de beterraba ralada 1 unidade de maracujá em polpa 1 colher (sopa) de proteína vegetal de arroz com ervilha 1 colher (chá) de pólen de flores  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taco com recheio de abacate e ovo para tirar a dieta da mesmice. Veja como fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/taco-com-recheio-de-abacate-e-ovo-para-tirar-a-dieta-da-mesmice-veja-como-fazer.b7781d12/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/taco-com-recheio-de-abacate-e-ovo-para-tirar-a-dieta-da-mesmice-veja-como-fazer.b7781d12/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 fatia de abacate 1 ovo mexido 1 folha de manjericão roxo tira de cebola • salsa (ou salsinha) picada • cebolinha-verde picada • sal a gosto • coentro opcional • limão a gosto  Modo de Preparo Tempere a salsa, a cebolinha, a cebola-roxa e o manjericão roxo com limão, sal e coentro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dia do café: essa receita dá pique e ajuda a emagrecer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dia-do-cafe-essa-receita-da-pique-e-ajuda-a-emagrecer.8116d44a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dia-do-cafe-essa-receita-da-pique-e-ajuda-a-emagrecer.8116d44a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (café) de Café (puro) 2 colheres (sobremesa) de óleo de coco  Modo de Preparo Prepare o café puro. No liquidificador ou mixer, bata o café com o óleo de coco.
Obs.: Se preferir, pode trocar 1 das colheres de óleo de coco por 1 col./sobremesa de ghee (manteiga clarificada).
*Receita sugerida por Eliane Contreras, editora de nutrição da BOA FORMA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse suco é refrescante e tem efeito detox</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-suco-e-refrescante-e-tem-efeito-detox.3e6ab0ae/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-suco-e-refrescante-e-tem-efeito-detox.3e6ab0ae/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de suco de limão 1 porção de capim-cidreira 1&amp;frasl;2 unidade de maçã (com casca) 2 unidades de gengibre (em gelinho) 2 copos de Água de Coco (400ml) • gelo (a gosto)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredintes. Coe e beba em seguida.
* Receita sugerida por Eliane Contreras, editora de nutrição da BOA FORMA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de abacate, iogurte e limão para garantir energia durante o dia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-abacate-iogurte-e-limao-para-garantir-energia-durante-o-dia.ab4a49ad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-abacate-iogurte-e-limao-para-garantir-energia-durante-o-dia.ab4a49ad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;4 unidade de abacate 3&amp;frasl;4 pote de iogurte desnatado congelado 1 colher (chá) de mel . 1&amp;frasl;2 unidade de limão • Chocolate amargo 70% cacau (ralado)  Modo de Preparo No liquidificador, bata o abacate, o iogurte, o mel e o limão. Transfira para um copo e coloque raspas de chocolate em cima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie detox de damasco para eliminar toxinas e ganhar energia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-detox-de-damasco-para-eliminar-toxinas-e-ganhar-energia.cfc6e4ff/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-detox-de-damasco-para-eliminar-toxinas-e-ganhar-energia.cfc6e4ff/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 folhas de couve (orgânica - pequenas) 1 unidade de banana-prata 1 copo de Água de Coco (200ml) 5 unidades de damasco (desidratado)  Modo de Preparo Adicione um pouco de água nos damascos e deixe hidratando por 20 minutos. Depois, junte todos os ingredientes no liquidificador e bata. Pronto, é só servir!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse pesto de rúcula vai acrescentar sabor ao seu cardápio</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-pesto-de-rucula-vai-acrescentar-sabor-ao-seu-cardapio.4b42bac2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-pesto-de-rucula-vai-acrescentar-sabor-ao-seu-cardapio.4b42bac2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 maço de rúcula 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha-do-pará 1 unidade de limão 1 colher (chá) de missô (ou miso) • sal (a gosto)  Modo de Preparo No processador, bata a rúcula, o azeite, as castanha, o suco de ½ limão e o missô. Ajuste o sal e, se precisar, coloque mais pouco de limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinha fit de amêndoas e tâmaras para matar a vontade de doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinha-fit-de-amendoas-e-tamaras-para-matar-a-vontade-de-doce.6fcef409/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinha-fit-de-amendoas-e-tamaras-para-matar-a-vontade-de-doce.6fcef409/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas (cruas e sem sal) 2 unidades de tâmara 2 unidades de ameixa seca  Modo de Preparo Deixe as frutas de molho em água filtrada por dez minutos, antes de fazer a receita. Depois, triture grosseiramente as amêndoas com tâmaras e ameixas secas. Enrole como se fosse brigadeiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse smoothie de pitaia é vegano. Veja a receita</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-smoothie-de-pitaia-e-vegano-veja-a-receita.25ffeef3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-smoothie-de-pitaia-e-vegano-veja-a-receita.25ffeef3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 polpa de frutas pitaia rosa 300 leite de coco light + chips de coco seco (opcional)  Modo de Preparo Bater tudo no liquidificador, menos o coco. Leve à geladeira. Salpique o coco antes de servir.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite de coco caseiro para deixar o seu smoothie mais saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco-caseiro-para-deixar-o-seu-smoothie-mais-saudavel.ab3bcfd3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco-caseiro-para-deixar-o-seu-smoothie-mais-saudavel.ab3bcfd3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 litro de Água de Coco (ou água filtrada) 1 xícara (chá) de coco (fresco ralado)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador por 2 minutos. Coe em um pano fininho (tipo voal) esterilizado. Assim, pronto, o “leite” dura de três a cinco dias na geladeira. Se preferir, congele em forminhas de gelo e use depois em seu smoothie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de cuscuz de couve-flor sem glúten e lowcarb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-cuscuz-de-couve-flor-sem-gluten-e-lowcarb.eacfafe/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-cuscuz-de-couve-flor-sem-gluten-e-lowcarb.eacfafe/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de couve-flor 2 colheres (sopa) de uva-passa 3 colheres (sopa) de castanha-do-pará 3 colheres (sopa) de tomate cereja 3 colheres (sopa) de hortelã 2 colheres (sopa) de azeite de oliva • sal rosa do himalaia (a gosto)  Modo de Preparo Passe a couve-flor no processador. Reserve. Pique as castanhas, o tomate e a hortelã e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de smoothie antifome para comer na hora do lanche</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-antifome-para-comer-na-hora-do-lanche.c043c8e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-smoothie-antifome-para-comer-na-hora-do-lanche.c043c8e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 pote de iogurte desnatado 1&amp;frasl;2 unidade de banana-da-terra (congelada em rodelas) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de framboesa (congelada) 1 colher (sobremesa) de aveia (em flocos finos) 1 colher (chá) de mel .  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.
*Receita sugerida por Freshie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada no pote. Prepare hoje e leve para o trabalho amanhã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-no-pote-prepare-hoje-e-leve-para-o-trabalho-amanha.48460408/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-no-pote-prepare-hoje-e-leve-para-o-trabalho-amanha.48460408/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cenoura ralada (ou cortada em tiras) 1&amp;frasl;4 unidade de beterraba cortada em tiras 3 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) cozida com abóbora assada cortada em cubinhos 2 unidades de ovo de codorna cozidos 3 colheres (sopa) de frango refogado e cortado em lascas 1 colher (sopa) de crouton integral 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) (Início da lista de ingredientes para o molho) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de suco de laranja coado 1 colher (chá) de mel .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartar de frutas com calda de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tartar-de-frutas-com-calda-de-laranja.8f1003ae/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tartar-de-frutas-com-calda-de-laranja.8f1003ae/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de geleia de laranja sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (café) de suco de laranja 1 pitada de canela em pó 4 colheres (café) de hortelã picada 1 xícara (chá) de manga cortada em cubos 1 xícara (chá) de abacate avocado cortado em cubos 1 xícara (chá) de morango cortado em cubos 2 colheres (sobremesa) de Nozes ou amêndoas picadas  Modo de Preparo Misture bem a geleia com o suco de laranja e a canela – até ficar uma calda lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de tapioca com coco é fit. Aprenda a fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-tapioca-com-coco-e-fit-aprenda-a-fazer.9346dfe9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-tapioca-com-coco-e-fit-aprenda-a-fazer.9346dfe9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 16 Testada e aprovada   Ingredientes  9 colheres (sopa) de Tapioca (granulada) 2 colheres (chá) de açúcar de coco 3&amp;frasl;4 pacote de coco seco ralado 1 pitada de sal marinho 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite de coco 2 e 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite sem lactose 1&amp;frasl;4 lata de leite condensado sem lactose  Modo de Preparo Em uma tigela, misture a tapioca granulada, o açúcar de coco, o coco ralado, o sal marinho e o leite de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá anticelulite para alisar a pele</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-anticelulite-para-alisar-a-pele.40643a65/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-anticelulite-para-alisar-a-pele.40643a65/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de chá mate (200ml) 1 pedaço de gengibre (3 cm) 1 pedaço de abacaxi (rodela fina)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate fit para ajudar na dieta – e matar a vontade de doce!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-fit-para-ajudar-na-dieta-e-matar-a-vontade-de-doce.63185fc1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-fit-para-ajudar-na-dieta-e-matar-a-vontade-de-doce.63185fc1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 8 Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abacate (médio - descascado) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de amêndoas 2 colheres (sobremesa) de açúcar de coco 1 colher (chá) de suco de limão 1 colher (chá) de chia  Modo de Preparo Bata no liquidificador o abacate, o leite de amêndoas e o açúcar de coco. Misture o suco de limão e finalize com a semente de chia como decoração.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse smoothie ajuda a reduzir o stress</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-smoothie-ajuda-a-reduzir-o-stress.a7a4e84/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-smoothie-ajuda-a-reduzir-o-stress.a7a4e84/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 polpa de maracujá 1 unidade de banana (congelada) 1 folha de alface 1 copo de Água (200 ml)  Modo de Preparo Bata a polpa do maracujá com um pouco da água e coe. Volte a bater com os outros ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite de coco caseiro para deixar o seu smoothie mais saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco-caseiro-para-deixar-o-seu-smoothie-mais-saudavel.a5324d7f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-de-coco-caseiro-para-deixar-o-seu-smoothie-mais-saudavel.a5324d7f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 litro de Água de Coco (ou água filtrada) 1 xícara (chá) de coco (fresco ralado)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador por 2 minutos. Coe em um pano fininho (tipo voal) esterilizado. Assim, pronto, o “leite” dura de três a cinco dias na geladeira. Se preferir, congele em forminhas de gelo e use depois em seu smoothie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beijinho fit para adoçar o dia sem comprometer a dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/beijinho-fit-para-adocar-o-dia-sem-comprometer-a-dieta.311ad5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/beijinho-fit-para-adocar-o-dia-sem-comprometer-a-dieta.311ad5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de leite em pó (desnatado) 1 colher (sopa) de iogurte Grego 0% de gordura 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de coco seco ralado 2 gotas de adoçante 100% Stevia (opcional)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes, menos o coco ralado. Unte as mãos com óleo de coco e faça as bolinhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate fit para ajudar na dieta – e matar a vontade de doce!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-fit-para-ajudar-na-dieta-e-matar-a-vontade-de-doce.585c7b7d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-fit-para-ajudar-na-dieta-e-matar-a-vontade-de-doce.585c7b7d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 8 Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abacate (médio - descascado) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de amêndoas 2 colheres (sobremesa) de açúcar de coco 1 colher (chá) de suco de limão 1 colher (chá) de chia  Modo de Preparo Bata no liquidificador o abacate, o leite de amêndoas e o açúcar de coco. Misture o suco de limão e finalize com a semente de chia como decoração.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festa Junina: aprenda a fazer uma paçoca fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-aprenda-a-fazer-uma-pacoca-fit.82f3b21/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-aprenda-a-fazer-uma-pacoca-fit.82f3b21/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  5 colheres (sopa) de farinha de castanha de caju (castanha de caju processa) ou farinha de amendoim 1 colher (sopa) de linhaça em semente (dourada e marrom) 1 colher (chá) de adoçante xylitol ou 100% stevia  Modo de Preparo Processe os ingredientes até obter uma farofa úmida. Coloque a “massa” em forminhas de silicone e pressione para que tudo fique juntinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festa Junina: dadinho de amendoim é fit. Aprenda a fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-dadinho-de-amendoim-e-fit-aprenda-a-fazer.b205fb1c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-dadinho-de-amendoim-e-fit-aprenda-a-fazer.b205fb1c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de amendoim torrado 1 colher (sopa) de açúcar de coco 1 colher (sopa) de mel . 1 colher (sopa) de chia  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador até ficar com consistência de farofa úmida. Coloque um pouco da farofa na mão e aperte, se ficar uma bolinha, está pronto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de frutas vermelhas rico em antioxidantes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-frutas-vermelhas-rico-em-antioxidantes.b65c46c0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-frutas-vermelhas-rico-em-antioxidantes.b65c46c0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de leite de amêndoas (250 ml) 1 xícara (chá) de frutas vermelhas (mirtilo, framboesa, morango, cereja) congeladas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de tâmara picada (antes de picar, deixe 1 hora de molho na água) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de baunilha (extrato) • gelo a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A masterChef Paola Carosella ensina a fazer um drinque cordial de gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/a-masterchef-paola-carosella-ensina-a-fazer-um-drinque-cordial-de-gengibre.24f138c2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/a-masterchef-paola-carosella-ensina-a-fazer-um-drinque-cordial-de-gengibre.24f138c2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 copos Testada e aprovada   Ingredientes  1 copo de gelo (picado) 1 xícara (chá) de Água com Gás 1 ramo de hortelã 1&amp;frasl;2 copo de suco de laranja 1&amp;frasl;2 copo de suco de limão-siciliano 4 fatias de gengibre 1 unidade de Laranja (vai usar só a casca) 1 unidade de limão-siciliano (usar só a casca) 5 colheres (sopa) de açúcar mascavo  Modo de Preparo Para o xarope: em uma panela, coloque os ingredientes e cozinhe em fogo brando até dissolver o açúcar, sem parar de mexer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de folhas e caqui para acrescentar fibras e antioxidantes no cardápio</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-folhas-e-caqui-para-acrescentar-fibras-e-antioxidantes-no-cardapio.50f57e4f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-folhas-e-caqui-para-acrescentar-fibras-e-antioxidantes-no-cardapio.50f57e4f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 prato de sobremesa de salada de folhas (radicchio, rúcula) e ervas (manjericão e hortelã) 1&amp;frasl;2 caqui maduro e firme cortado em gomos 1&amp;frasl;2 bola de queijo mussarela de búfala cortada rusticamente 1 colher (sopa) de avelã torrada 1 colher (sopa) de suco de limão-siciliano 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • flor de sal (ou sal marinho) a gosto • sal pimenta-do-reino e mel a gosto  Modo de Preparo Para o molho: em uma tigela pequena, junte o suco de limão e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cheesecake no pote com cranberry e calda de chá de hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cheesecake-no-pote-com-cranberry-e-calda-de-cha-de-hibisco.44d5267f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cheesecake-no-pote-com-cranberry-e-calda-de-cha-de-hibisco.44d5267f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cranberry seca pecadinha 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de amêndoas triturada 1 unidade de iogurte Grego 0% gordura (150ml) 100 gramas de requeijão light 10 mililitros de chá de hibisco bem concentrado 3 colheres (sopa) de mel .  Modo de Preparo Deixe o cranberry descansando em água por 20 minutos. Depois, dispense a água e acrescente as amêndoas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche de abacate com alfafa da Kyra Gracie</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-abacate-com-alfafa-da-kyra-gracie.19d6d7c7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-abacate-com-alfafa-da-kyra-gracie.19d6d7c7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 fatias de pão integral 1&amp;frasl;4 abacate em lascas 5 rodelas de pepino em rodelas • broto de alfafa (a gosto) • cebola roxa em fatias finas (opcional) • sal rosa do himalaia a gosto • azeite de oliva a gosto • pimenta do reino a gosto • salsinha a gosto  Modo de Preparo Toste as fatias de pão integral na frigideira até ficar crocantes e quentinhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer uma torta de chocolate e nozes raw food</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-uma-torta-de-chocolate-e-nozes-raw-food.616120ce/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-uma-torta-de-chocolate-e-nozes-raw-food.616120ce/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Nozes (deixadas de molho na água na noite anterior do preparo) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amêndoas (deixadas de molho na água na noite anterior do preparo) 1 xícara (chá) de tâmara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de melaço de cana-de-açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de abacate ou biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 colher (chá) de baunilha (em extrato) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Bata as nozes e as tâmaras no processador ou no liquidificador até formar uma massa com alguns pedacinhos das nozes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guacamole: uma opção saudável para acompanhar o seu pão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/guacamole-uma-opcao-saudavel-para-acompanhar-o-seu-pao.35df35f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/guacamole-uma-opcao-saudavel-para-acompanhar-o-seu-pao.35df35f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate médio maduro (ou 2 avocados) picados 1&amp;frasl;4 cebola picada 1 tomate maduro picado 1&amp;frasl;2 pimenta dedo-de-moça (sem as sementes) picada (ou jalapeño) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro (ou salsa) • sal a gosto • limão a gosto • chia a gosto • azeite de oliva extravirgem a gosto  Modo de Preparo Junte todos os ingredientes e mexa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota vegana é um ótimo recheio para o seu lanchinho. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-vegana-e-um-otimo-recheio-para-o-seu-lanchinho-anote-a-receita.bee1ee6e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-vegana-e-um-otimo-recheio-para-o-seu-lanchinho-anote-a-receita.bee1ee6e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 peça de tofu 1&amp;frasl;2 limão espremido 2 colheres (sopa) de cebolinha-verde picada • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Amasse o tofu com o garfo e acrescente os outros ingredientes. Misture bem e sirva.
Dica: você pode consumir com torradinha ou aproveitar o creme para rechear sua tapioca.
* Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almoço picante com salada de abacate, frango e molho jalapeño</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almoco-picante-com-salada-de-abacate-frango-e-molho-jalapeno.c6c3d51c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almoco-picante-com-salada-de-abacate-frango-e-molho-jalapeno.c6c3d51c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  100 folhas variadas 1 filé de frango (sassami) temperado e grelhado em cubos 5 unidades de tomate cereja 1 colher (sopa) de cebola roxa em cubos 1&amp;frasl;2 unidade de abacate avocado 1 pitada de cominho (alcarávia ou kümmel) 4 colheres (sopa) de coentro 1 colher (café) de sal 1 colher (sopa) de pimenta jalapeño fresca 1 dente de alho ralado 3 colheres (sopa) de óleo de girassol 2 colheres (sopa) de vinho branco 1 limão (suco de 1 fruta)  Modo de Preparo Modo de preparo da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maionese Básica</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-basica.613768dc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-basica.613768dc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1.5 xícaras (chá) Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo 1 ovo grande 1 colher (chá) de mostarda em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;2 limão-siciliano (apenas o suco)  Modo de Preparo No liquidificador, bata 1&amp;frasl;4 de xíc. (chá) do óleo, o ovo, a mostarda e o sal. Com o aparelho ainda ligado, junte o óleo restante em fio e, assim que engrossar, diminua a velocidade e acrescente o limão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de rosbife para uma refeição low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-rosbife-para-uma-refeicao-low-carb.de39e975/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-rosbife-para-uma-refeicao-low-carb.de39e975/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 4 unidades de limão (apenas o suco) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebola cortada em cubos 2 dentes de alho picados 1 colher (chá) de mostarda em pó 1&amp;frasl;2 kg de carne (filé-mignon, contrafilé) 2 pratos de sobremesa de folhas verdes (rúcula, agrião) 1 abacate pequeno cortado em cubos grandes 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tomate cereja cortado ao meio 1 pimentão amarelo cortado em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de maionese básica (receita a seguir) 1 colher (sopa) de Água (ou mais) 2 colheres (sopa) de coentro fresco picado grosseiramente  Modo de Preparo No processador, bata os cinco primeiros ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer um molho pesto proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-molho-pesto-proteico.c23fa4d5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-molho-pesto-proteico.c23fa4d5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de soja assada sem sal 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manjericão fresco • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Deixe a soja de molho no azeite por uns 5 minutos. Em seguida, bata todos os ingredientes do molho no processador até tudo ficar bem triturado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão vegano temperado para dar um up nos lanchinhos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-vegano-temperado-para-dar-um-up-nos-lanchinhos.6e3fcd2c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-vegano-temperado-para-dar-um-up-nos-lanchinhos.6e3fcd2c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 xícara (chá) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 peça de tofu 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 unidade de limão espremido 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de orégano pitada de sal  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador ou processador até que fique um creme homogêneo.
**Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner (@monicawwagner), de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa de damasco com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-de-damasco-com-coco.f4d47322/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-de-damasco-com-coco.f4d47322/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 xícaras (chá) de damasco 500 mililitros de suco de laranja 2 xícaras (chá) de coco seco ralado (sem açúcar) 1 maço de hortelã  Modo de Preparo Coloque os damascos de molho no suco de laranja por 20 minutos. Depois, separe a fruta do suco de laranja. No liquidificador ou processador, triture os damascos e a hortelã até formar uma massa (pode deixar pedacinhos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barrinha de frutas, castanhas e sementes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/barrinha-de-frutas-castanhas-e-sementes.3aa7f7b4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/barrinha-de-frutas-castanhas-e-sementes.3aa7f7b4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  300 gramas de ameixa seca sem caroço 100 gramas de uva-passa preta 100 castanha-do-pará picada 50 gramas de coco ralado grosso 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher de sementes de girassol sem sal 1 colher (sopa) de sementes de abóbora sem a casca e sem sal 1 colher (sopa) de chia 1 colher (sopa) de gergelim 1 colher (sopa) de linhaça dourada  Modo de Preparo Bata a ameixa, a uva passa, a castanha, o coco e o óleo de coco no processador até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de erva-doce, queijo de cabra e melão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-erva-doce-queijo-de-cabra-e-melao.54b4570b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-erva-doce-queijo-de-cabra-e-melao.54b4570b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 bulbo de erva-doce sem raiz nem folhas 1&amp;frasl;2 unidade de melão cortado 10 folhas de radicchio 1&amp;frasl;2 maço de alface 1 xícara (chá) de queijo de cabra (ou chèvre) em lascas 1 punhado de Nozes 10 folhas de hortelã fresca (rasgadas) 1 colher (sopa) de vinagre de maçã 1&amp;frasl;2 unidade de Laranja espremida • azeite de oliva extravirgem • sal gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de quinua no pote</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-no-pote.e9058a77/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-no-pote.e9058a77/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 pote Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (sopa) de cenoura crua picada 1 colher (sopa) de abobrinha crua picada 1 colher (sopa) de soja crocante sem sal (pode trocar por castanha de caju picada, se preferir) 1 unidade de limão-taiti (só o suco) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal rosa do himalaia a gosto • ervas finas a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de coco verde cortado em tiras 1&amp;frasl;2 manga madura, porém firme, cortada em cubos 1 limão (suco coado) 1&amp;frasl;2 Laranja (suco coado) 1&amp;frasl;2 xícara (café) de alga kombu (ou konbu) (à venda em lojas de produtos orientais) cortada em tiras 1&amp;frasl;4 cebola roxa cortada em tiras 1&amp;frasl;2 pimenta-dedo-de-moça sem sementes picada • sal a gosto • coentro fresco a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque o coco, a manga e os sucos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de grão-de-bico da Mimis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-grao-de-bico-da-mimis.b80b2d0e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-grao-de-bico-da-mimis.b80b2d0e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de grão-de-bico cozido (pode ser em conserva) 1 xícara (chá) de tomate cereja cortado em fatias 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pepino cortado em cubos 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona preta cortada em rodelas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebola roxa cortada em cubos  Modo de Preparo Em uma tigela funda, coloque o grão-de-bico, o tomate, o pepino, a azeitona e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de abacate com mel</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-com-mel.7d6ba992/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-com-mel.7d6ba992/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju crua (deixe mergulhada na água por 4 horas) 1 xícara (chá) de leite de coco fresco 2 colheres (sopa) de mel de abelha 8 gotas de adoçante estévia 4 colheres (chá) de chá verde em pó (matchá) orgânico 1 limão espremido 2 colheres (chá) de gengibre em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1 abacate grande bem maduro (ou, de preferência, 4 avocados pequenos bem maduros) 1&amp;frasl;2 banana bem madura  Modo de Preparo Escorra a água das castanhas e bata no liquidificador com o leite de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sushioca de banana com amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sushioca-de-banana-com-amendoim.974dfc56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sushioca-de-banana-com-amendoim.974dfc56/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  100 gramas de goma para tapioca 2 colheres (sopa) de pasta de amendoim integral 1 unidade de banana-prata 1 colher (chá) de sementes de linhaça  Modo de Preparo Faça a tapioca. Corte-a em tiras e passe a pasta de amendoim nelas. Corte a banana em pedaços de dois dedos de largura e envolva cada um deles com uma tira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaspacho de mamão papaia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) semimaduro 1 xícara (chá) de tomate cereja 1 pitada de noz-moscada 1&amp;frasl;4 cebola 1 dente de alho 1 colher (chá) de vinagre de maçã 2 unidades de tomate seco 3 colheres (sopa) de azeite de oliva • pimenta-do-reino a gosto • sal a gosto • limão (opcional) • gelo a gosto • manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche integral com pasta de manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-integral-com-pasta-de-manjericao.b1c99279/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-integral-com-pasta-de-manjericao.b1c99279/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 fatias de pão integral 1 prato de sobremesa de rúcula de preferência orgânica 1 folha de alface de preferência orgânico 1 tomate de preferência orgânico 1&amp;frasl;4 tofu 1 punhado de manjericão fresco 1 xícara (chá) de manjericão fresco (para a pasta de manjericão) 1 colher (sopa) de queijo cottage ou queijo quark (para a pasta de manjericão) 1 colher (sobremesa) de Nozes picadas (para a pasta de manjericão) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem (para a pasta de manjericão) • pimenta-do-reino a gosto • sal marinho a gosto (para a pasta de manjericão)  Modo de Preparo Primeiro coloque todos os ingredientes da pasta de manjericão no liquidificador e bata bem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de manga e hortelã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-manga-e-hortela.bbc8416d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-manga-e-hortela.bbc8416d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de manga (bata no processador ou no liquidificador até virar um purê) 100 gramas de castanha de caju crua e sem sal (deixe na água por 4 horas, escorra bem e bata com o mínimo de água até virar um creme) 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de adoçante estévia (opcional) 1 colher (café) de baunilha na forma de extrato natural (ou polpa de 1&amp;frasl;2 fava da baunilha) 1 colher (chá) de goma guar 1 colher (chá) de goma xantana 2 xícaras (café) de Água • hortelã fresca a gosto  Modo de Preparo No processador ou liquidificador, coloque o purê de manga, o creme de castanha e o tahine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leite vegetal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/leite-vegetal.e32165ec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/leite-vegetal.e32165ec/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 xícaras (chá)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas ou macadâmia, avelã, castanha de caju ou castanha-do-pará (ou sementes: girassol, gergelim, abóbora) 3 xícaras (chá) de Água filtrada 1 pitada de sal marinho (disfarça qualquer sabor amargo e ressalta o adocicado) 2 unidades de tâmara (ou ameixa preta) hidratadas por 4 horas (opcional) 1&amp;frasl;2 açaí fava de baunilha ou 1 colher (café) de essência de baunilha (opcional)  Modo de Preparo Lave a amêndoa e deixe-a de molho na água por 12 horas (veja abaixo o tempo de de molho para as outras opções de castanhas e sementes).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de carpaccio de beterraba e grão-de-bico com molho tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-carpaccio-de-beterraba-e-grao-de-bico-com-molho-tahine.c9728b87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-carpaccio-de-beterraba-e-grao-de-bico-com-molho-tahine.c9728b87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de beterraba cruas 4 folhas de couve-manteiga 4 folhas de alface 2 xícaras (chá) de agrião (somente as folhas) 1&amp;frasl;2 unidade de repolho pequeno 2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1 unidade de limão-siciliano ou limão tahiti (suco) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Com um fatiador (mandolin) corte em fatias bem finas as beterrabas cruas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de avelã de saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-avela-de-saudavel.ed176d9a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-avela-de-saudavel.ed176d9a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de avelã torradas descascadas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó (100%) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de adoçante Xilytol ou outro adoçante de sua preferência 1 colher (sopa) de manteiga clarificada  Modo de Preparo Bata no processador as avelãs até que virem uma farofa úmida (mais ou menos 3 minutos), acrescente a manteiga e bata por mais 1 minuto (ou até que vire uma pasta).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Farofa funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/farofa-funcional.b8a20e5a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/farofa-funcional.b8a20e5a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de mandioca flocada 1 xícara (chá) de castanha de caju (moer no liquidificador até virar farinha) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de gergelim torrado (moer no liquidificador até virar farinha) 1 colher (sopa) de farinha de linhaça dourada 2 unidades de ovo 1 colher (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 cebola fatiada finamente 3 dentes de alho 1 maço de salsa (ou salsinha) fresca picada • sal marinho ou rosa a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Coloque a manteiga, o azeite e a cebola numa panela ou frigideira grande e deixe a cebola caramelizar (por volta de 10 minutos) mexendo de vez em quando para não queimar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão de castanhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 180 mililitros  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de suco de limão siciliano ou taiti 1 colher (sobremesa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água quente 1 colher (sobremesa) de polvilho doce 1 colher (chá) de alho em pó • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Deixe as castanhas de molho por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de quinua com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-quinua-com-abacate.68886950/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 tomate picado 1&amp;frasl;2 cebola roxa picada 1 colher (sopa) de sementes de gergelim 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1&amp;frasl;2 limão-taiti espremido 1&amp;frasl;2 abacate cortado em cubos • sal a gosto • azeite de oliva a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, deixando o abacate por último.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de alcachofra e limão-siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-alcachofra-e-limao-siciliano.c90504b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-alcachofra-e-limao-siciliano.c90504b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  5 unidades de alcachofra sem conserva ou cozidas (só o fundo) 1&amp;frasl;2 dente de alho pequeno 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano pequeno (só as raspas) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de pimenta vermelha  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura cinco dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de castanha e tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-castanha-e-tahine.7150df5c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-castanha-e-tahine.7150df5c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 10 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju sem sal, torrada 3 colheres (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de xarope de agave 1 colher (sopa) de suco de laranja 1 colher (sopa) de raspas de laranja • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de cenoura e curry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-cenoura-e-curry.cbbf6750/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-cenoura-e-curry.cbbf6750/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tofu macio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de curry (ou caril) em pó 1 colher (chá) de semente de mostarda tostada 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça picada 1 colher (sopa) de ciboulette picada • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de lentilha e manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-lentilha-e-manjericao.2a117291/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-lentilha-e-manjericao.2a117291/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha cozida 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manjericão picado 1&amp;frasl;2 dente de alho pequeno 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 4 colheres (sopa) de sementes de girassol 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de missô (ou miso) (pasta de soja) 1 colher (sopa) de suco de limão-siciliano • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de salsa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas cruas e sem sal 1 maço de salsa (ou salsinha) picada (use só as folhas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate as amêndoas por 4 horas e escorra. No liquidificador, bata parte delas com a salsa e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de tomate seco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  150 tomate seco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes 1&amp;frasl;2 colher (café) de pimenta-calabresa 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho folha de manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pesto de rúcula</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pesto-de-rucula.9164da6f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pesto-de-rucula.9164da6f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 30 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de avelã (ou amêndoas) 1 maço de salsa (ou salsinha) (só use as folhas) 0,5 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 0,5 maço de rúcula 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate a avelã por 4 horas e escorra. Bata parte dela com a salsa e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de rúcula, abobrinha, tomatinhos, parmesão e amêndoas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-rucula-abobrinha-tomatinhos-parmesao-e-amendoas.d9f51178/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-rucula-abobrinha-tomatinhos-parmesao-e-amendoas.d9f51178/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 maço de rúcula 1 abobrinha (média) 8 unidades de tomate cereja 1 rabanete 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de queijo parmesão 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amêndoas 4 colheres (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sobremesa) de vinagre balsâmico 1 colher (sobremesa) de mostarda dijon (francesa) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Com um ralador (mandolin) fatie em finas camadas a abobrinha, o rabanete e o parmesão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa Low Carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de adoçante xilitol 1 colher (sopa) de pasta de amendoim 1 colher (sopa) de Água 2 colheres (sopa) de cacau em pó (opcional)  Modo de Preparo Misture a pasta de amendoim na farinha de amêndoas, acrescente a colher de sopa de água, caso necessário, acrescente um pouco mais, até adquirir uma consistência de pasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Maionese” de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de abacate cortado em cubos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1&amp;frasl;2 dente de alho ralado • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa. Dura dois dias na geladeira.
Receita sugerida pela chef Patricia Helu, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie de castanhas e frutas secas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-de-castanhas-e-frutas-secas.666f2306/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-de-castanhas-e-frutas-secas.666f2306/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1 xícara (café) de amêndoas 1 xícara (café) de sementes de girassol 1 xícara (café) de castanha de caju 1 xícara (café) de castanha-do-pará 1 xícara (café) de Goji Berry 1 xícara (café) de damasco seco 1 xícara (café) de tâmara 1 xícara (café) de coco seco ralado 200 mililitros de mel .  Modo de Preparo Em um processador, misture a tâmara, o damasco, o goji berry e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de amendoim germinado e ervas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-amendoim-germinado-e-ervas.386afb25/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-amendoim-germinado-e-ervas.386afb25/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de amendoim germinado (deixe mergulhado na água por 24 horas) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto • ervas frescas (tomilho, orégano, manjericão) a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Ajuste o sal. Dura até sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme vegano de tofu e ervas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-vegano-de-tofu-e-ervas.1d426704/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-vegano-de-tofu-e-ervas.1d426704/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de tofu macio 1 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) sem os talos 1&amp;frasl;2 limão (suco) 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 3 colheres (sobremesa) de sal a gosto 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Bata os ingredientes (exceto o azeite) até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho pesto de brócolis com grão-de-bico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-pesto-de-brocolis-com-grao-de-bico.40b71e2c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-pesto-de-brocolis-com-grao-de-bico.40b71e2c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de brócolis cozido 1 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 7-10 folhas de manjericão (ou 1 col sopa de manjericão desidratado) • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes do molho no processador ou mixer. Aqueça antes de servir com um macarrão, peixe ou frango.
*Receita sugerida pela culinarista saudável Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de abacate, manga e agrião</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-abacate-manga-e-agriao.453d1a0b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-abacate-manga-e-agriao.453d1a0b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;4 manga cortada em tiras 1&amp;frasl;4 abacate cortado em tiras 4 Nozes 2 colheres (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem (aqui começam os ingredientes para o molho) 1 colher (sopa) de vinagre balsâmico • folhas de rúcula ou agrião • sal e pimenta do reino a gosto  Modo de Preparo Monte a salada no prato (use 1&amp;frasl;4 de cada ingrediente para cada porção): coloque a manga, o abacate, a rúcula (ou o agrião) e as nozes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Homus roxo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/homus-roxo.55b58a03/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/homus-roxo.55b58a03/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 dente de alho 150 gramas de beterraba assada com a casca e, depois, retire 2 colheres (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 limão-taiti (só o suco) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vitamina low carb de amora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/vitamina-low-carb-de-amora.3d2ed909/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/vitamina-low-carb-de-amora.3d2ed909/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  150 mililitros de leite vegetal 10 unidades de castanha de caju torradas e deixadas de molho por, no mínimo, 3 horas 5 unidades de amora congeladas 1 colher (chá) de adoçante xylitol 1 pitada de canela  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador por 3 minutos.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Biscoito cru de amêndoas e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/biscoito-cru-de-amendoas-e-chocolate.319a1f11/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/biscoito-cru-de-amendoas-e-chocolate.319a1f11/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 13 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 xícara (chá) de chocolate meio amargo 70%, sem lactose e picado 1 unidade de laranja-pera (só as raspas)  Modo de Preparo Numa tigela, coloque a farinha de amêndoas, o óleo de coco e o melaço.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manteiga de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/manteiga-de-coco.b27ee467/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/manteiga-de-coco.b27ee467/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  200 gramas de coco ralado fresco 2 colheres (sopa) de óleo de coco derretido  Modo de Preparo Separe 1 colher de sopa do coco (opcional, caso queira que a manteiga tenha pedacinhos de coco). Coloque o restante em um processador e comece a bater. Se virar uma bola, pare o aparelho e amasse o coco de volta para a base do processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse low carb de abacate com chocolate de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-abacate-com-chocolate-de-laranja.52957efd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-low-carb-de-abacate-com-chocolate-de-laranja.52957efd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1 tablete de Chocolate BOA FORMA para Chocolife sabor laranja com acerola 1&amp;frasl;4 unidade de abacate 1 colher (chá) de cacau em pó 100% gota de adoçante (opcional)  Modo de Preparo Derreta o chocolate por 1 minuto no micro-ondas (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Em seguida, bata o chocolate junto dos outros ingredientes no processador ou amasse muito bem com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snack de tangerina, chocolate e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/snack-de-tangerina-chocolate-e-coco.c999e43b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/snack-de-tangerina-chocolate-e-coco.c999e43b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Chocolate amargo 70% cacau 1 unidade de tangerina 1 colher (sopa) de coco ralado  Modo de Preparo Derreta o chocolate no micro-ondas por 1 minuto (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Mergulhe metade da tangerina no chocolate, disponha em um prato e decore com o coco ralado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tabule low carb de couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tabule-low-carb-de-couve-flor.e8233137/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tabule-low-carb-de-couve-flor.e8233137/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de couve-flor cozida al dente e picada 1 tomate cortado em cubos 1 colher (sopa) de hortelã fresca, picada 1 colher (sopa) de cebola roxa picada 1 dente de alho amassado 2 damasco secos picados (opcional) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de limão apenas o suco 1 sal a gosto  Modo de Preparo Em um bowl, coloque os ingredientes e misture.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapés sortidos e levinhos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canapes-sortidos-e-levinhos.423e1327/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canapes-sortidos-e-levinhos.423e1327/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 20 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de biscoito de arroz fininho 1 pote de cream cheese sem lactose 2 fatias de salmão defumado e grandes, cortadas em tiras (para a cobertura 1) 1 punhado de endro (ou dill) (para decorar a cobertura 1) 20 rodelas de pepino (cobertura 2) 1 punhado de sal marinho e pimenta-do-reino a gosto (cobertura 2) 20 colheres (chá) de geleia de frutas vermelhas sem açúcar (cobertura 3)  Modo de Preparo Espalhe o cream cheese nos biscoitos e coloque as coberturas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de colher de cacau e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manteiga de amendoim 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de água 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de adoçante xylitol  Modo de Preparo Misture a manteiga de amendoim e a água até formar uma pasta. Acrescente o cacau e o xylitol e misture até ficar homogêneo.
Receita sugerida pela culinarista saudávelMonica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maionese de abacate com molho pesto</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate-com-molho-pesto.c06b537f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate-com-molho-pesto.c06b537f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 unidade de abacate (ou 2 avocados) 1 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1 colher (chá) de molho pesto 1 colher (chá) de sal  Modo de Preparo Bata tudo no processador.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quibe de abóbora do Empório Frutaria</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quibe-de-abobora-do-emporio-frutaria.d8f6f202/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quibe-de-abobora-do-emporio-frutaria.d8f6f202/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de trigo para quibe 4 xícaras (chá) de purê de abóbora 1 unidade de cebola média picada 60 mililitros de azeite de oliva 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de hortelã picada 1 xícara (chá) de nozes picadas 3 colheres (sopa) de sal 1 colher (chá) de bahar (ou pimenta síria) 250 gramas de queijo feta  Modo de Preparo Deixe o trigo de molho por duas horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de couve e grão-de-bico com molho de tahine</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-couve-e-grao-de-bico-com-molho-de-tahine.13f68c02/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  5 folhas de couve-manteiga 5 folhas de alface 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de laranja espremida 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 3 colheres (sopa) de queijo feta ou levedura nutricional 1 pitada de sal marinho 1 pitada de pimenta-do-reino 1 pitada de alho em pó  Modo de Preparo Depois de higienizadas, rasgue grosseiramente as folhas de couve e alface e coloque-as num bowl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada proteica de folhas, quinua, frango e creme de palmito</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-folhas-quinua-frango-e-creme-de-palmito.9fad3938/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-folhas-quinua-frango-e-creme-de-palmito.9fad3938/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  12 unidades de tomate cereja 2 xícaras (chá) de alface americana rasgada 1 punhado de rúcula 1 unidade de peito de frango grelhado 2 colheres (sopa) de molho pesto 1 colher (sopa) de queijo parmesão ralado 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (sopa) de amêndoas laminadas 1&amp;frasl;4 unidade de cebola 1&amp;frasl;2 dente de alho 5 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 300 gramas de palmito em conserva • pimenta branca a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox e proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-proteico.d9a79a07/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-e-proteico.d9a79a07/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 250 mililitros Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegetal de arroz e/ou ervilha sabor baunilha (ou neutro) 150 mililitros de leite vegetal (castanha, amêndoa) 1 folha de couve 1 unidade de maçã fuji sem casca 1&amp;frasl;4 talo de salsão (ou aipo)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Luglio, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Granola tutti-frutti sem açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/granola-tutti-frutti-sem-acucar.e410ed33/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/granola-tutti-frutti-sem-acucar.e410ed33/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de flocos de aveia grossos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amaranto (estoure como pipoca) 1 xícara (chá) de coco seco ralado 1 e 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de frutas desidratadas (uva-passa, figo, damasco, manga, banana-passa, goji e outras frutas de sua preferência) bem picadas  Modo de Preparo Em uma wok (ou frigideira funda), toste a aveia em fogo médio, mexendo até dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barrinha caseira funcional de amendoim e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/barrinha-caseira-funcional-de-amendoim-e-cacau.4df1ef00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/barrinha-caseira-funcional-de-amendoim-e-cacau.4df1ef00/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de banana-passa ou tâmaras sem caroço deixadas de molho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 xícara (chá) de amendoim sem casca e sem sal 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 4 colheres (sopa) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar ou mel  Modo de Preparo PRIMEIRA CAMADA</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de azeitona preta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-azeitona-preta.deb84261/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-azeitona-preta.deb84261/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de azeitona preta 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 colher (chá) de tahine (pasta de gergelim) • Sal a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes no processador (ou liquidificador) e bata até que a mistura fique com uma consistência pastosa, mas ainda rústica. Sirva com batatas assadas ou no recheio do sanduíche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Docinho de damasco e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/docinho-de-damasco-e-coco.1c59b448/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/docinho-de-damasco-e-coco.1c59b448/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de damasco seco 4 colheres (sopa) de farinha de amêndoa 3 colheres (sopa) de coco ralado 5 colheres (sopa) de coco (para enrolar)  Modo de Preparo Processe o damasco, a farinha e o coco até virar uma pasta. Faça bolinhas com as mãos molhadas para não grudar. Passe no coco.
Receita da Bianca Simões, em São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano.7b45292d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano.7b45292d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de vinagre de arroz 4 colheres (sopa) de açúcar 1 colher (café) de de hondashi (tempero de peixe) 2 colheres (chá) de sal 2 copos de (400 ml) de arroz para sushi 2 copos de água (400 ml) 1 filé de atum (ou salmão) 2 colheres (sopa) de pepino japonês cortado em cubos 1 fatia de manga cortada em cubos 2 colheres (sopa) de abacate cortado em cubos • alface americana picada a gosto (opcional) • cebola roxa cortada em tiras a gosto • suco de limão a gosto • pimenta dedo-de-moça picada a gosto • nori (alga) cortada em tiras (opcional) • molho de soja (shoyu) light a gosto • wasabi (raiz forte) a gosto • cebolinha-verde ou ciboulette a gosto (para polvilhar) • gergelim branco e preto a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Para o molho: em uma panela, coloque o vinagre, o açúcar, o hondashi e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de lentilha germinada com cebola roxa e tomate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-lentilha-germinada-com-cebola-roxa-e-tomate.b75723f3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-lentilha-germinada-com-cebola-roxa-e-tomate.b75723f3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha germinada por 3 dias 1 xícara (chá) de mandioquinha ou batata baroa picada em pedaços pequenos 1 tomate picado 1&amp;frasl;2 cebola roxa cortada em fatias finas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 7 unidades de azeitona fatiadas 1 unidade de suco de limão • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e sirva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terrine de queijo de cabra com figo e noz</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/terrine-de-queijo-de-cabra-com-figo-e-noz.5a82b7d1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/terrine-de-queijo-de-cabra-com-figo-e-noz.5a82b7d1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2  Ingredientes  3&amp;frasl;4 xícara (chá) de queijo de cabra (ou chèvre) cremoso 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de figo turco seco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de noz-pecã ou nozes 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 5 unidades de amora • folhas (brotos ou mini-folhas) • sal rosa do himalaia a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto (opcional)  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, exceto as folhas e as amoras, em uma tigela até formar um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bionese do restaurante Le Manjue</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bionese-do-restaurante-le-manjue.93dc4e6a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bionese-do-restaurante-le-manjue.93dc4e6a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  1 unidade de abacate médio 6 colheres (café) de sal marinho 1 xícara (chá) de biomassa de banana verde 2 colheres (café) de mostarda dijon (francesa) 1 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 punhado de alecrim (use só as folhinhas) 1 pitada de açúcar demerara (opcional)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de salmão defumado com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-salmao-defumado-com-abacate.a3df7fcb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-salmao-defumado-com-abacate.a3df7fcb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 1 unidade de cebola roxa cortada em fatias finas 100 gramas de salmão defumado ou natural cortado em tiras 1 unidade de abacate maduro cortado em cubos 1 unidade de limão (só o suco) 2 colheres (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de sementes de abóbora • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o grão-de-bico com a cebola roxa e o salmão defumado, junte com cuidado o abacate e tempere com limão, sal e azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-laranja.f3ad95e1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-laranja.f3ad95e1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju (ou 2 colheres de sopa de biomassa de banana verde 1 unidade de manga média cortada em cubos (deixe no freezer de 4 a 5 horas) 2 colheres (sopa) de gengibre 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 unidade de maracujá (só a polpa) 1 pitada de canela • extrato de baunilha a gosto (opcional)  Modo de Preparo Deixe a castanha de molho em água filtrada de véspera (ou ferva por 30 minutos) e escorra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota crocante de macadâmia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-crocante-de-macadamia.c38d2f20/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-crocante-de-macadamia.c38d2f20/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 400 mililitros  Ingredientes  2 xícaras (chá) de macadâmia 1&amp;frasl;3 copo de água 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal rosa do himalaia 1 pitada de pimenta-caiena 1 noz-moscada 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de suco de limão siciliano  Modo de Preparo Deixe as macadâmias de molho na água por 8 horas. Retire-as e bata no triturador junto com a água (1&amp;frasl;3 de copo).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco anti-stress</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 folha de couve orgânica  1 ramo de hortelã 1 fatia de abacaxi (ou melão)  1 colher (sobremesa) de gengibre ralado 1 colher (chá) de café verde em pó (à venda em lojas de produtos naturais)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Lucyanna Kalluf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de peixe branco com manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-peixe-branco-com-manga.30c71054/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  400 gramas de peixe branco 1 unidade de cebola roxa cortada em tiras finas 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 colher (sopa) de coentro picado 3 unidades de limão (só o suco) 1 unidade de manga pequena cortada em cubos • azeite de oliva a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o peixe com a cebola e as ervas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maionese de azeite e mostarda</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-azeite-e-mostarda.b9ea4b2d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-azeite-e-mostarda.b9ea4b2d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 unidade de ovo grande 2 colheres (sopa) de suco de limão-siciliano 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva com sabor suave (não extravirgem) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de mostarda em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal  Modo de Preparo Coloque o ovo e o limão no liquidificador. Tampe e aguarde até que os ingredientes fiquem em temperatura ambiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de endívia com abacaxi, legumes e molho dijon</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-endivia-com-abacaxi-legumes-e-molho-dijon.b7c86153/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-endivia-com-abacaxi-legumes-e-molho-dijon.b7c86153/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em cubos 1 rodela de abacaxi cortada em cubos 1 unidade de vagem picada 1&amp;frasl;2 unidade de pepino japonês cortada em cubos, sem as sementes 3 folhas de endívia 1 colher (sobremesa) de mostarda dijon (francesa) 1 pitada de adoçante 1 colher (chá) de molho de soja (shoyu) • cenoura • tomilho a gosto (ou outras ervas de sua preferência)  Modo de Preparo Em um bowl, misture a cenoura, o abacaxi, a vagem, o pepino e o tomilho (ou outras ervas de sua preferência).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de grãos com maracujá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-graos-com-maracuja.96a24588/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-graos-com-maracuja.96a24588/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  2 xícaras (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 xícara (chá) de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de trigo sarraceno cozido 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cevadinha cozida 1 unidade de maracujá 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã fresca picada 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de amêndoas torradas e picadas • sal e azeite a gosto  Modo de Preparo Misture todos os grãos, acrescente a polpa do maracujá, o sal e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche vegano de manga no coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-vegano-de-manga-no-coco.1cf1d815/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-vegano-de-manga-no-coco.1cf1d815/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de manga cortada em cubinhos 1 unidade de caju cortado em cubinhos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju tostada e picada 1 unidade de cebola roxa picada em pedaços pequenos 1 maço de coentro picado em pedaços pequenos 1 maço de salsa (ou salsinha) e cebolinha picadas em pedaços pequenos 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 unidade de limão (suco da fruta) 1 unidade de coco • pimenta-dedo-de-moça a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes e coloque dentro do coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano de salmão e abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-de-salmao-e-abacate.c86b4b94/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-de-salmao-e-abacate.c86b4b94/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  400 gramas de salmão (ou outro peixe de sua preferência) bem fresco, sem pele e sem gordura 1&amp;frasl;4 unidade de abacate 1 1&amp;frasl;5 xícara (chá) de ervilha-torta 1 unidade de cenoura grande 1&amp;frasl;2 unidade de repolho roxo pequeno 1 folha de nori (alga) 8 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 3 colheres (sopa) de óleo de gergelim 1 colher (chá) de wasabi em pasta 1 unidade de limão só o suco 1 colher (sopa) de gengibre ralado • cebolinha-verde a gosto • gergelim a gosto  Modo de Preparo Comece cortando o peixe e o abacate em cubos médios de aproximadamente 2 centímetros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada proteica de quinoa e coco fresco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-quinoa-e-coco-fresco.9f6d4a6b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-quinoa-e-coco-fresco.9f6d4a6b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco polpa do coco, cortada em tiras 1 unidade de limão 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha de caju • sal a gosto  Modo de Preparo Misture a quinoa cozida com a cebola e coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde termogênico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-termogenico.9e09e0a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-termogenico.9e09e0a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  3 folhas de couve 1 pedaço de gengibre (2 cm) 16 folhas de hortelã (2 ramos) 2 folhas de capim-limão 1 unidade de limão (só o suco) 1 unidade de maçã 1&amp;frasl;2 copo de água  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador. Coe se necessário.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, parceira da BOA FORMA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bowl de açaí com creme de cupuaçu</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bowl-de-acai-com-creme-de-cupuacu.99a0674c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bowl-de-acai-com-creme-de-cupuacu.99a0674c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 xícara (chá) de açaí puro 1 unidade de banana bem madura 1 colher (chá) de spirulina em pó 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado sem a casca marrom 2 colheres (sopa) de cupuaçu (polpa do suco) 1 colher (sopa) de água filtrada  Modo de Preparo Bata a polpa de açaí congelada, a banana picada e a spirulina no liquidificador até formar um creme liso e homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rolinho vegano de acelga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/rolinho-vegano-de-acelga.706bc0c9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/rolinho-vegano-de-acelga.706bc0c9/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  4 folhas de acelga 1 xícara (chá) de repolho roxo fatiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pepino ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tomate fatiado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de rabanete ralado 4 folhas de alface americana 4 folhas de rúcula • azeite de oliva sal e limão a gosto  Modo de Preparo Coloque as folhas de acelga na água fervente salgada e dê um choque com água gelada salgada em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de beterraba e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 22 colheres (sopa)  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju 1 unidade de beterraba média 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano espremida 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1 colher (sopa) de endro (ou dill) fresco picado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe a castanha mergulhada na água por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano com arroz negro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-com-arroz-negro.a511502d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-com-arroz-negro.a511502d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 1 colher (sopa) de molho de peixe (nam pla) 1 colher (chá) de gengibre 1 colher (chá) de óleo de gergelim 200 gramas de salmão 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz negro 1&amp;frasl;4 unidade de abacate maduro cortado em cubos 1 colher (sopa) de cebolinha (francesa ou cebolete) 1 colher (café) de gergelim para finalizar  Modo de Preparo Para preparar o molho, misture o shoyu, o molho de peixe, o gengibre e o óleo de gergelim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapé de salmão, manga e guacamole</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  2 unidades de abacate pequenas (ou 4 avocados) 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa (ou branca) picada 1 unidade de tomate grande e firme, sem as sementes, picado 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada (ou coentro) 2 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 10 unidades de biscoito de arroz 1 unidade de manga cortada em fatias finas 50 gramas de salmão defumado (separe em pedaços pequenos) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • broto de agrião (ou de beterraba)  Modo de Preparo Retire a polpa dos abacates para preparar o guacamole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rolinhos de pepino com tartar de wasabi</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/rolinhos-de-pepino-com-tartar-de-wasabi.67da1d10/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/rolinhos-de-pepino-com-tartar-de-wasabi.67da1d10/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 fatias de manga picadas 5 unidades de kani-kama picados 1 colher (sopa) de maionese light 1 colher (sopa) de wasabi em pó 2 unidades de pepino japoneses cortados em fatias finas • sal a gosto • broto de nabo e manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Em um bowl, misture a manga, o kani e a maionese.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>