<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ano Novo on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/ano-novo/</link>
    <description>Recent content in Ano Novo on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/ano-novo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Torta light de limão cremosa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-light-de-limao-cremosa.c1f7d372/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-light-de-limao-cremosa.c1f7d372/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2&amp;frasl;3 xícara (chá) de trigo triturado 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de trigo 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1 colher (sobremesa) de adoçante culinário 2 unidades de gema de ovo 2 colheres (sopa) de margarina light 3 colheres (sopa) de Água 400 queijo cottage light 2 unidades de limão espremido 300 ricota fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 1 envelope de gelatina incolor dissolvida (conforme instruções na embalagem) 3 colheres (sopa) de creme de leite light 2 colheres (sopa) de adoçante culinário 1 colher (café) de limão (só a casca) raspada • chantili (ou chantilly) light (para cobrir) raspa de limão para decorar  Modo de Preparo Misture muito bem as farinhas com 1 colher (sobremesa) de adoçante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco de romã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-roma.32b034c1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-roma.32b034c1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  • açaí  Modo de Preparo Ingredientes · 1 romã
· 1 copo (200 ml) de água
· 1 punhado de uvas passa (opcional)
Modo de fazer Corte a romã em 4 partes e mergulhe na água (as sementes vão se soltar mais facilmente da pele e da casca). Bata as sementes no liquidificador com a água e a uva passa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa panqueca de banana e linhaça (deliciosa!) dá para fazer em minutos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-panqueca-de-banana-e-linhaca-deliciosa-da-para-fazer-em-minutos.15c2221a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-panqueca-de-banana-e-linhaca-deliciosa-da-para-fazer-em-minutos.15c2221a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de banana 2 colheres (sopa) de aveia 1 unidade de ovo 1 colher (chá) de linhaça • canela a gosto • melaço de cana-de-açúcar (1 fio)  Modo de Preparo Amasse a banana com a ajuda de um garfo. Adicione a aveia, o ovo, a linhaça e misture. Faça as panquecas em frigideira antiaderente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crosta de castanhas e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crosta-de-castanhas-e-cacau.e1ca0294/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crosta-de-castanhas-e-cacau.e1ca0294/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia sem glúten 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de noz-pecã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha-do-pará 1 colher (sopa) de coco (óleo) (opcional) 1 colher (sopa) de gengibre fresco ralado 1 pitada de sal 6 unidades de tâmara hidratadas (para a massa) 3 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju hidratada por 8 horas 200 Chocolate amargo 70% derretido 2 colheres (sopa) de cacau em pó 6 unidades de tâmara (ou mais, se quiser mais doce) hidratadas, para o recheio  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes da crosta (farinha de amêndoa, aveia, noz-pecã, castanha-do-pará, óleo de coco, gengibre, sal, tâmaras hidratadas) no processador até virar uma farofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Patê de lentilha com manjericão e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pate-de-lentilha-com-manjericao-e-nozes.3aea4eb7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pate-de-lentilha-com-manjericao-e-nozes.3aea4eb7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara de lentilha cozida 4 colheres (sopa) de manjericão fresco 1 dente de alho 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extra virgem 1 colher (sopa) de Nozes 1 colher (sopa) de sementes de girassol (opcional) 1 pitada de sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador ou no processador. Sirva com crostini, torradinhas ou com cenoura em palitos e talos de erva-doce cruas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>