<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sorvetes on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/sorvetes/</link>
    <description>Recent content in Sorvetes on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/sorvetes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Feito com biomassa, frozen de manga crocante de coco é rico em fibras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/feito-com-biomassa-frozen-de-manga-crocante-de-coco-e-rico-em-fibras.16a67a40/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/feito-com-biomassa-frozen-de-manga-crocante-de-coco-e-rico-em-fibras.16a67a40/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 manga maduras congeladas em pedaços 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco caseiro (100 ml) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 1 colher (café) de cardamomo em pó 15 folhas de hortelã fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco, ralado grosso 1 ½ colher (sopa) de açúcar de coco (ou néctar de coco) • hortelã fresca picada (para polvilhar)  Modo de Preparo Retire a manga do freezer 30 minutos antes do preparo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de cacau com hortelã é antioxidante e anti-inflamatório</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-cacau-com-hortela-e-antioxidante-e-anti-inflamatorio.318c0f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-cacau-com-hortela-e-antioxidante-e-anti-inflamatorio.318c0f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abacate médio maduro, sem casca, cortado em cubos 2 colheres (sopa) de cacau em pó sem açúcar (orgânico, de preferência) 2 colheres (sopa) de açúcar demerara 1 colher (sopa) de óleo de coco extravirgem 6 folhas de hortelã fresca  Modo de Preparo Leve o abacate ao freezer até congelar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de abacate com mel</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-com-mel.7d6ba992/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-com-mel.7d6ba992/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju crua (deixe mergulhada na água por 4 horas) 1 xícara (chá) de leite de coco fresco 2 colheres (sopa) de mel de abelha 8 gotas de adoçante estévia 4 colheres (chá) de chá verde em pó (matchá) orgânico 1 limão espremido 2 colheres (chá) de gengibre em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 1 abacate grande bem maduro (ou, de preferência, 4 avocados pequenos bem maduros) 1&amp;frasl;2 banana bem madura  Modo de Preparo Escorra a água das castanhas e bata no liquidificador com o leite de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de banana e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-chia.af954ab6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-chia.af954ab6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  6 unidades de banana bem maduras e congeladas em rodelas, sem a casca 1 colher (sopa) de Biomassa de banana verde cremosa 3 colheres (chá) de chia 1 colher (café) de baunilha (extrato natural) ou polpa de 1&amp;frasl;2 fava de baunilha 1 colher (chá) de goma guar 1 colher (chá) de goma xantana 2 xícaras (café) de Água 1 colher (sopa) de açúcar de coco (opcional) 1 colher (café) de cardamomo em pó (opcional) 1 colher (café) de canela em pó (opcional)  Modo de Preparo Espere a banana descongelar um pouco para bater no processador ou no liquidificador com a biomassa, a chia e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gelado de tapioca e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gelado-de-tapioca-e-coco.866cec97/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gelado-de-tapioca-e-coco.866cec97/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 bolas  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Tapioca granulada 2 xícaras (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de coco fresco ralado 1&amp;frasl;4 tofu soft drenado e amassado com um garfo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de mel de abelha (ou 2 col./sopa de estévia líquida) 1 colher (café) de baunilha (extrato natural) (opcional) 1 scoop de proteína vegetal de arroz natural ou de baunilha (opcional)  Modo de Preparo Em uma tigela funda, hidrate a tapioca com metade do leite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de abacate e menta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-e-menta.baeccf29/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-e-menta.baeccf29/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 bolas  Ingredientes  2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite leite de castanha de caju 1 xícara (chá) de abacate maduro amassado 30 folhas de menta (ou hortelã) frescas 1&amp;frasl;2 colher (café) de óleo essencial de menta ou hortelã (opcional) 1 xícara (chá) de mel . 1 colher (café) de spirulina em pó • Suco de meio limão  Modo de Preparo Coloque os ingredientes no liquidificador e bata por 5 minutos ou até obter uma mistura cremosa e homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de manga e hortelã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-manga-e-hortela.bbc8416d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-manga-e-hortela.bbc8416d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de manga (bata no processador ou no liquidificador até virar um purê) 100 gramas de castanha de caju crua e sem sal (deixe na água por 4 horas, escorra bem e bata com o mínimo de água até virar um creme) 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de adoçante estévia (opcional) 1 colher (café) de baunilha na forma de extrato natural (ou polpa de 1&amp;frasl;2 fava da baunilha) 1 colher (chá) de goma guar 1 colher (chá) de goma xantana 2 xícaras (café) de Água • hortelã fresca a gosto  Modo de Preparo No processador ou liquidificador, coloque o purê de manga, o creme de castanha e o tahine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Picolé de espinafre e abacaxi</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/picole-de-espinafre-e-abacaxi.ebac1f22/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/picole-de-espinafre-e-abacaxi.ebac1f22/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10  Ingredientes  1 xícara de espinafre 1 xícara de abacaxi picado 500 mililitros de Água de Coco 5 a 7 folhas de hortelã  Modo de Preparo Bater tudo no liquidificador. Colocar o suco em forminhas de picolé. Levar ao freezer por 3-4 horas.
*A sugestão é da culinarista saudável Gabi Gastejon, do @farofafit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de banana e caramelo com flor de sal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de banana cortadas em rodelas 1 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de flor de sal (ou sal marinho) • noz-pecã a gosto  Modo de Preparo Na noite anterior, disponha as bananas e o leite de coco em forminhas de gelo no freezer (isso irá ajudar na cremosidade do sorvete).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>