<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dietas Detox on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/dietas-detox/</link>
    <description>Recent content in Dietas Detox on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/dietas-detox/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Água detox para fazer uma faxina no organismo e ficar mais leve</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/agua-detox-para-fazer-uma-faxina-no-organismo-e-ficar-mais-leve.b8700dc1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/agua-detox-para-fazer-uma-faxina-no-organismo-e-ficar-mais-leve.b8700dc1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  500 mililitros de Água mineral 1&amp;frasl;2 unidade de maçã verde 5 rodelas de pepino • alecrim (1 punhado) • hortelã (1 punhado)  Modo de Preparo Em uma jarra com a água, acrescente o pepino picado e a maçã em rodelas ou fatias. Adicione hortelã e alecrim a gosto.
*Receita sugerida por Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde detox da Carol Buffara</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-da-carol-buffara.32ef409c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-detox-da-carol-buffara.32ef409c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de maçã vermelha com casca 2 talos de salsão (ou aipo) 1 punhado de hortelã 1 punhado de salsinha 1 fatia de gengibre 1 unidade de limão espremido 1 folha de couve 1&amp;frasl;2 copo de Água de Coco  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador (ou bata no liquidificador) e sirva bem geladinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa detox</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-detox.6f93305a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-detox.6f93305a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 unidade de nabo médio (ou bardana) cortado em cubos 1&amp;frasl;2 unidade de abóbora japonesa pequena com a casca cortada em cubos 2 colheres (sopa) de cebolinha (francesa ou cebolete) picada 1&amp;frasl;2 talo de salsão (ou aipo) picado 1&amp;frasl;2 unidade de repolho pequeno picado 1 unidade de cebola pequena picada 2 unidades de cenoura cortadas em cubos 1 xícara (chá) de vagem picada 1 pitada de sal marinho pimenta, curry e salsa a gosto 1 litro de água fervente  Modo de Preparo Coloque os ingredientes numa panela funda e cubra com a água.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>