<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Peixe E Fruto Do Mar on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/peixe-e-fruto-do-mar/</link>
    <description>Recent content in Peixe E Fruto Do Mar on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/peixe-e-fruto-do-mar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Risoto de abobrinha, escarola e salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de manteiga light 1 cebola ralada 2 abobrinha italiana médias em fatias 1 pé de escarola cortado em tiras finas 2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz arbório 1 xícara (chá) de vinho branco seco 2 litros de caldo de carne 1 xícara (chá) de creme de leite light 200 gramas de salmão defumado cortado em tiras finas 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Numa panela, coloque metade da manteiga e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartar de atum</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tartar-de-atum.bf857a35/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tartar-de-atum.bf857a35/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 tomate sem pele e sementes em cubinhos 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 colher (chá) de suco de limão 6 unidades de azeitona preta cortadas em tiras 1 colher (chá) de azeite de oliva 1 lata de atum sólido light 1 colher (café) de alcaparra picada (opcional) 1 colher (chá) de azeite de oliva 1 colher (chá) de suco de limão • orégano fresco a gosto • pimenta-do-reino a gosto • manjericão fresco a gosto • sal a gosto • tomilho (fresco, de preferência)  Modo de Preparo Misture os ingredientes para a base de tomate e, separadamente, os da camada de azeitona e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Robalo com azeite de ervas e aspargos para um jantar romântico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/robalo-com-azeite-de-ervas-e-aspargos-para-um-jantar-romantico.dc2ddd56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/robalo-com-azeite-de-ervas-e-aspargos-para-um-jantar-romantico.dc2ddd56/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 Testada e aprovada   Ingredientes  2 pedaços de robalo (em filé - com pele, sem escama) 2 ramos de alecrim 8 unidades de aspargo (verdes frescos) 10 folhas de basílico 10 folhas de manjericão roxo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva • flor de sal • pimenta do reino branca moída na hora • cebolinha (francesa ou cebolete) (a gosto)  Modo de Preparo Para o azeite: rasgue as ervas em pedaços pequenos com as mãos (evita que elas oxidem).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atum em crosta de gergelim para incrementar o menu com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/atum-em-crosta-de-gergelim-para-incrementar-o-menu-com-poucas-calorias.befb567e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/atum-em-crosta-de-gergelim-para-incrementar-o-menu-com-poucas-calorias.befb567e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 posta de atum (150 g) 1&amp;frasl;3 salmão (carcaça) 1&amp;frasl;2 cenoura em rodelas 1 maçã cortada em cubos, com a casca 2 colheres (sopa) de gengibre ralado 3 colheres (sopa) de açúcar 5 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) • gergelim a gosto • óleo (para grelhar) • óleo (para refogar)  Modo de Preparo Para o molho: asse a carcaça por 2 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão com ervilha e aspargo para um jantar simples e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-com-ervilha-e-aspargo-para-um-jantar-simples-e-saudavel.d89bf4d6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-com-ervilha-e-aspargo-para-um-jantar-simples-e-saudavel.d89bf4d6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 posta de salmão grande (600g) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de ervilha pré-cozida 6 aspargo • tomate cereja para decorar • sal e manjericão seco a gosto  Modo de Preparo Coloque o salmão em uma fôrma ou frigideira de cerâmica e tempere com o sal e o manjericão. Acrescente a ervilha, o aspargo e o tomate-cereja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moqueca de pirarucu para um jantar fit e gourmet</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/moqueca-de-pirarucu-para-um-jantar-fit-e-gourmet.be34b5ca/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/moqueca-de-pirarucu-para-um-jantar-fit-e-gourmet.be34b5ca/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 postas de pirarucu (ou outro peixe branco: badejo, namorado) 1 ½ colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 dentes de alho laminados 1&amp;frasl;2 cebola média, cortada em rodelas 1&amp;frasl;2 pimentão verde cortado em rodelas 1&amp;frasl;2 pimentão vermelho cortado em rodelas 2 tomate cortados em rodelas 1&amp;frasl;2 pimenta dedo-de-moça sem sementes, cortada em tirinhas 1 xícara (chá) de leite de coco caseiro 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coentro picado • sal • Suco de 1&amp;frasl;2 limão  Modo de Preparo Tempere o peixe com sal, limão e 1&amp;frasl;2 colher de azeite e deixe descansar por 10 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúguer de salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hambuguer-de-salmao.ccf1577a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hambuguer-de-salmao.ccf1577a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de salmão 1 colher (sopa) de cebolinha-verde fresca picada 1 pitada de sal 1 colher (chá) de tempero em pó lemon pepper (ou 1 pitada de pimenta-do-reino moída + raspas de limão)  1 colher (sobremesa) de molho de soja (shoyu) (sem glutamato monossódico, de preferência) 1 colher (chá) de gengibre ralado  Modo de Preparo Pique o salmão na ponta da faca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão selado com ovos benedict para ganhar músculos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-selado-com-ovos-benedict-para-ganhar-musculos.66714065/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-selado-com-ovos-benedict-para-ganhar-musculos.66714065/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (chá) de vinagre de álcool 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 2 unidades de ovo 3 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 2 filés de salmão (300 g) sem a pele 1 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;2 colher (chá) de pimenta-do-reino 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de maionese básica (opcional) 1 pitada de pimenta-caiena  Modo de Preparo Dos ovos pochés:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tilápia com maracujá e pera</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tilapia-com-maracuja-e-pera.7f46b68a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tilapia-com-maracuja-e-pera.7f46b68a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 cebola grande picada 1 maço de cheiro-verde picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco 1 xícara (chá) de Água 1 colher (chá) de sal 1 colher (sobremesa) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Suco de maracujá 2 unidades de pera sem casca (D&amp;rsquo;Anjou ou Bartlett) 4 filés de tilápia 1 pitada de pimenta-do-reino branca 1 colher (sopa) de azeite de oliva  Modo de Preparo Para o preparo do molho, junte numa panela a cebola, o maço de cheiro-verde, o vinho branco, a água e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bacalhau mediterrâneo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bacalhau-mediterraneo.82caf804/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bacalhau-mediterraneo.82caf804/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 unidades de batata 1,5 kg de bacalhau em postas 15 unidades de tomate cereja 20 unidades de azeitona verde 1 copo de vinho branco seco 30 gramas de pignoli (ou pinoli) (ou amêndoas ou nozes) 1 cebola 1 dente de alho 150 mililitros de Água 5 ramos de alecrim • azeite de oliva Extravirgem a gosto • sal a gosto • pimenta-calabresa a gosto  Modo de Preparo Pique a cebola, o alho, o alecrim e a pimenta calabresa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truta com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/truta-com-legumes.7f6f10fa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/truta-com-legumes.7f6f10fa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 filés de truta (ou 400 g) 0,5 • limão 2 unidades de cenoura cortadas em lâminas 1 abobrinha grande cortada em lâminas 1 cebola grande cortada em rodelas 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Passe os filés na água, escorra e seque com papel-toalha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bacalhau ao forno com vagem holandesa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bacalhau-ao-forno-com-vagem-holandesa.d91c737a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bacalhau-ao-forno-com-vagem-holandesa.d91c737a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4  Ingredientes  4 postas de lombo de bacalhau dessalgado 300 vagem holandesa (ou brócolis) 12 unidades de batata bolinha com casca 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 12 unidades de minicebola sem casca, cortadas ao meio 2 dentes de alho picados • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela funda com água fervente, mergulhe o bacalhau dessalgado por 1 minuto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brandade de Bacalhau com Batata Doce gratinado na Abóbora</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brandade-de-bacalhau-com-batata-doce-gratinado-na-abobora.8792758d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brandade-de-bacalhau-com-batata-doce-gratinado-na-abobora.8792758d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6  Ingredientes  4 postas de bacalhau dessalgado 2,5 xícaras (chá) de leite semidesnatado 1 litro de Água 300 gramas de Batata-doce sem casca cortada em pedaços médios 3 unidades de ovo 3 colheres (sopa) de farinha de trigo 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado grosso 3 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 1 abóbora cabotia 2 colheres (sopa) de óleo de canola 2 colheres (sopa) de cebola ralada 2 tomate picado sem semente 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Corte a abóbora cabotia na parte de cima, com se fosse retirar uma tampa, e remova as sementes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint-peter com ervas e tomate-cereja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/saint-peter-com-ervas-e-tomate-cereja.b9dc8d76/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/saint-peter-com-ervas-e-tomate-cereja.b9dc8d76/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de Saint Peter (ou tilápia) 5 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 xícara (café) de vinho branco 200 gramas de tomate cereja cortados em 4 partes 4 colheres (sopa) de azeitona preta 2 colheres (sopa) de alcaparra sem sal 1 limão cortado em rodelas finas • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • manjericão fresco a gosto • orégano a gosto • endro (ou dill) fresco a gosto  Modo de Preparo Tempere os filés com o sal, a pimenta e metade do azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão ao molho de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 postas de salmão sem pele (450 g) 1 litro de suco de laranja natural 1 colher (sobremesa) de amêndoas tostadas sem pele e picadas 2 unidades de Laranja em gomos (para decorar) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto • pimenta-rosa aroeira a gosto • azeite de oliva (para grelhar) • alecrim fresco a gosto  Modo de Preparo Tempere o salmão com o sal e a pimenta-do-reino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano.7b45292d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano.7b45292d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de vinagre de arroz 4 colheres (sopa) de açúcar 1 colher (café) de de hondashi (tempero de peixe) 2 colheres (chá) de sal 2 copos de (400 ml) de arroz para sushi 2 copos de água (400 ml) 1 filé de atum (ou salmão) 2 colheres (sopa) de pepino japonês cortado em cubos 1 fatia de manga cortada em cubos 2 colheres (sopa) de abacate cortado em cubos • alface americana picada a gosto (opcional) • cebola roxa cortada em tiras a gosto • suco de limão a gosto • pimenta dedo-de-moça picada a gosto • nori (alga) cortada em tiras (opcional) • molho de soja (shoyu) light a gosto • wasabi (raiz forte) a gosto • cebolinha-verde ou ciboulette a gosto (para polvilhar) • gergelim branco e preto a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Para o molho: em uma panela, coloque o vinagre, o açúcar, o hondashi e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano de salmão e abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-de-salmao-e-abacate.c86b4b94/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano-de-salmao-e-abacate.c86b4b94/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  400 gramas de salmão (ou outro peixe de sua preferência) bem fresco, sem pele e sem gordura 1&amp;frasl;4 unidade de abacate 1 1&amp;frasl;5 xícara (chá) de ervilha-torta 1 unidade de cenoura grande 1&amp;frasl;2 unidade de repolho roxo pequeno 1 folha de nori (alga) 8 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 3 colheres (sopa) de óleo de gergelim 1 colher (chá) de wasabi em pasta 1 unidade de limão só o suco 1 colher (sopa) de gengibre ralado • cebolinha-verde a gosto • gergelim a gosto  Modo de Preparo Comece cortando o peixe e o abacate em cubos médios de aproximadamente 2 centímetros.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>