<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vegetariana on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/vegetariana/</link>
    <description>Recent content in Vegetariana on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:33 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/vegetariana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Torta de quinua com brócolis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-quinua-com-brocolis.ce1ed0f0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-quinua-com-brocolis.ce1ed0f0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 13 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de quinoa 3 colheres (sopa) de manteiga light gelada 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal 300 gramas de ricota fresca 1 ovo 4 xícaras (chá) de brócolis cozido al dente no vapor 1&amp;frasl;2 cebola ralada 1&amp;frasl;2 copo de leite desnatado • pimenta-do-reino a gosto • orégano a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela funda, misture a farinha de quinoa, a manteiga e 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Banana ao forno</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/banana-ao-forno.840c478d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/banana-ao-forno.840c478d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 banana-nanica 1 colher (sopa) de açúcar (20g) 1 colher (chá) de canela em pó (10g) 100 licor curaçau blue (licor de laranja) 1 bola de sorvete de canela  Modo de Preparo Corte a banana ao meio (horizontal).
Misture o açúcar e a canela com o licor e passe nas duas partes da banana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho amigos fantasmas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-amigos-fantasmas.d9e89e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-amigos-fantasmas.d9e89e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 bolinho prontos ou feitos em casa • chantili (ou chantilly) em tubo • Chocolate em gotas  Modo de Preparo Cubra os bolinhos prontos com chantili, formando um montinho.
Faça os olhos usando o chocolate em gotas.
Leve para gelar por 1 hora antes de servir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caixão de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caixao-de-chocolate.13a6194a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caixao-de-chocolate.13a6194a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 20 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 brownie pronto ou feito em casa 50 gramas de Chocolate branco • saco plástico limpo  Modo de Preparo Com uma faca sem ponta, corte o brownie no formato de caixão (depois coma as sobras com sorvete).
Quebre o chocolate em pedaços e leve ao micro-ondas por 1 minuto.
Retire com cuidado e misture bem até ficar morno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme catalão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-catalao.a226274d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-catalao.a226274d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 latas de creme de leite fresco 1 1&amp;frasl;2 pau de canela 3 unidades de limão (só a casca) 600 gramas de gema de ovo 200 gramas de açúcar mascavo para queimar  Modo de Preparo Misture o creme de leite, a canela em pau e leve ao fogo até ferver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de mamão papaya</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-mamao-papaya.8dd2aaad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-mamao-papaya.8dd2aaad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) 4 colheres (sopa) de sorvete de creme 3 biscoito (tuille) (biscoito francês fino e crocante) • licor de cassis de cassis a gosto  Modo de Preparo Bata no liquidificador o mamão papaya descascado e limpo com o sorvete de creme.
Decore cada taça com bolinhas de mamão papaya e uma unidade de tuille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ossinhos gostosos de beijinho</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ossinhos-gostosos-de-beijinho.cb905eb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ossinhos-gostosos-de-beijinho.cb905eb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 lata de beijinho pronto ou feito em casa 8 grissini (ou gressino) ou biscoitos doces em formato de palito 150 gramas de chocolate branco derretido • margarina para untar as mãos  Modo de Preparo Unte as mãos com margarina e modele bolinhas de beijinho.
Espete uma de cada lado do grissini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Piatto de frutas vermelhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/piatto-de-frutas-vermelhas.f389fcc9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/piatto-de-frutas-vermelhas.f389fcc9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de amêndoas filetadas 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1 colher (café) de essência de baunilha  Modo de Preparo Coloque o açúcar, a água e aessência em uma panela.
Deixe a calda começar a dourar e acrescente as amêndoas.
Mexa até caramelizar e escurecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza marguerita light</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-marguerita-light.da17ae94/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-marguerita-light.da17ae94/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 disco de massa de pizza light 2 colheres (sopa) de molho de tomate pronto 3 fatias de queijo mussarela light 2 colheres (sopa) de tomate picado • manjericão fresco  Modo de Preparo Cubra o disco de pizza com o molho de tomate.
Em seguida, misture os ingredientes do recheio escolhido e coloque sobre a massa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de abobrinha, escarola e salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de manteiga light 1 cebola ralada 2 abobrinha italiana médias em fatias 1 pé de escarola cortado em tiras finas 2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz arbório 1 xícara (chá) de vinho branco seco 2 litros de caldo de carne 1 xícara (chá) de creme de leite light 200 gramas de salmão defumado cortado em tiras finas 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Numa panela, coloque metade da manteiga e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche com dois recheios</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-com-dois-recheios.281813e8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-com-dois-recheios.281813e8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pepino com casca, sem semente e ralado grosso 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de ricota peneirada 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de suco de limão 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de requeijão cremoso 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de ketchup (ou catchup) 1 colher (sopa) de suco de limão 30 fatias de pão de forma sem casca cortadas em triângulos • pimenta-do-reino a gosto • sal a gosto  Modo de Preparo Prepare o recheio de pepino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sunomono de lichia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sunomono-de-lichia.95c3ab66/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sunomono-de-lichia.95c3ab66/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  100 suco de laranja de laranja-pera 100 suco de limão de limão-taiti 100 molho de soja (shoyu) suave 1 pedaço de alga kombu (ou konbu) 15 gramas de flocos de peixe bonito seco (katsuoboshi) 1&amp;frasl;2 nabo 1 pimenta-dedo-de-moça 3 lichia em calda 1 pepino japonês • sal a gosto raspa de limão-siciliano a gosto  Modo de Preparo Misture os sucos de laranja e limão, adicione o shoyu, a alga e o katsuoboshi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de suspiro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-suspiro.beb2af17/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-suspiro.beb2af17/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 colheres (sopa) de farinha de trigo 1 colher (sobremesa) de fermento químico em pó em pó 3 colheres (sobremesa) de açúcar 1 colher (sobremesa) de manteiga 2 gema de ovo  Modo de Preparo Misture a farinha de trigo com o fermento e o açúcar.
Acrescente a manteiga e as gemas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abacaxi grelhado ao rum e açúcar mascavo, calda de manga e sorvete de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abacaxi-grelhado-ao-rum-e-acucar-mascavo-calda-de-manga-e-sorvete-de-coco.3f942c6b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abacaxi-grelhado-ao-rum-e-acucar-mascavo-calda-de-manga-e-sorvete-de-coco.3f942c6b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacaxi cortado em rodelas de 2 cm de altura 3 colheres (sopa) de açúcar mascavo 6 colheres (sopa) de rum 5 colheres (chá) de compota de manga (chutney) 5 bolas de sorvete de coco (400 g) 5 unidades de biscoito (tuille, biscoito francês) para enfeitar  Modo de Preparo Coloque os pedaços de abacaxi na grelha até que fiquem dourados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz com frango e maçã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-com-frango-e-maca.f330bd11/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-com-frango-e-maca.f330bd11/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 dentes de alho picados 1 cebola picada 2 xícaras (chá) de arroz integral 2 tomate sem pele e sem sementes picados 2 xícaras (chá) de frango cozido e desfiado 1 maçã sem casca e picada em cubos pequenos 1 xícara (chá) de vinho branco seco 1 xícara (chá) de leite desnatado quente 3 xícaras (chá) de Água quente 2 colheres (sopa) de hortelã picada • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Aqueça o azeite e frite o alho e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de espinafre e aveia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-espinafre-e-aveia.89b347d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-espinafre-e-aveia.89b347d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 15 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 folha de espinafre picadas 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado 3 clara de ovo 1 cebola picada 2 dentes de alho picados 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1 colher (café) de fermento químico em pó em pó • sal a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Aqueça bem uma frigideira e refogue a cebola e o alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo Tennessee Christmas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-tennessee-christmas.480855cf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-tennessee-christmas.480855cf/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  175 gramas de farinha de trigo 80 gramas de açúcar mascavo 125 gramas de açúcar refinado 2 unidades de ovo 35 gramas de cacau em pó 1 colher (chá) de pimenta-da-jamaica (dioica) 100 noz-pecã 90 gramas de uva-passa branca sem caroço 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 80 gramas de iogurte 140 gramas de manteiga em temperatura ambiente 130 gramas de geleia de amora 50 bourbon (uísque ) (Jack Daniel&amp;rsquo;s® ou Four Roses®)  Modo de Preparo Misture os ingredientes secos com as nozes e passas e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boñuelos de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bonuelos-de-chocolate.4b92ba79/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bonuelos-de-chocolate.4b92ba79/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  200 leite 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de sal 10 gramas de açúcar 400 gramas de manteiga 200 gramas de farinha 1 ovo 200 Chocolate valhona 200 mililitros de creme de leite 500 morango 250 açúcar 1&amp;frasl;2 xícara de rum 1 litro de sorvete baunilha gota de essência de baunilha a gosto • suco de limão a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, misture o leite, a canela, o sal e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer especial de palmito</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-especial-de-palmito.b762024a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-especial-de-palmito.b762024a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de palmito picado 2 pimentão vermelho picados 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) fresca picada 2 colheres (sopa) de cebola picada 1 colher (sopa) de mostarda 1 colher (chá) de alho picado 2 colheres (sopa) de farinha de rosca 1 ovo • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem todos os ingredientes até formar uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacotta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacotta.a7420b79/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacotta.a7420b79/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 15 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 litro de creme de leite fresco 150 gramas de açúcar de confeiteiro 1 grama de baunilha em fava 4 folhas de gelatina sem sabor incolor  Modo de Preparo Em uma vasilha, coloque a gelatina em água para amolecer e reserve.
Em uma panela, coloque o creme de leite, o açúcar de confeiteiro e a fava de baunilha e mexa aos poucos em fogo baixo até ferver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quibe recheado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quibe-recheado.5ba0029f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quibe-recheado.5ba0029f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de carne bovina moída magra 2 colheres (sopa) de margarina light 2 cebola picadas 1 colher (chá) de pimenta-de-cheiro (malagueta) picada 1 xícara (chá) de noz moídas 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) fresca e picada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde fresca e picada  Modo de Preparo Refogue a carne na margarina, junte a cebola e a pimenta-malagueta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wrap de rosbife</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/wrap-de-rosbife.1d4c9a00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/wrap-de-rosbife.1d4c9a00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de queijo cottage 1 azeite de oliva a gosto 1 colher (sopa) de mostarda 1 pão folha 2 fatias de rosbife (50g) 8 folhas de rúcula 3 fatias de tomate sem semente finas • sal a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela misture o cottage, o azeite e a mostarda até formar um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/biomassa-de-banana-verde.cb576c15/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/biomassa-de-banana-verde.cb576c15/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  6 unidades de banana bem verde com casca • Água suficiente para cobrir as bananas  Modo de Preparo Lave bem as bananas.
Coloque-as inteiras na panela de pressão, cubra com água e feche a tampa.
Cozinhe em fogo médio (170 °C a 190 °C), por 10 minutos, após a panela pegar pressão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete de shitake e alho poró</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-de-shitake-e-alho-poro.c9c924d5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-de-shitake-e-alho-poro.c9c924d5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cogumelo shiitake 1 colher (sopa) de Biomassa de banana verde 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de alho-poró picado 2 colheres (sopa) de girassol (sementes) 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada • sal a gosto • óleo de coco ou azeite de oliva  Modo de Preparo Quebre os ovos em uma bowl e bata com um garfo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polpetone de quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/polpetone-de-quinua.c17b42b7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/polpetone-de-quinua.c17b42b7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de alho-poró fatiado 2 colheres (sopa) de cogumelo shiitake, paris, shimeji picados e refogados (opcional) 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) vermelha crua 1 1&amp;frasl;2 xícara de Água quente 1 cebola roxa picada 1 dente de alho picado 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 ou 2 colher (sopa) de Biomassa de banana verde • azeite de oliva • macadâmia em pasta • cebolinha (francesa ou cebolete) • ervas frescas a gosto  Modo de Preparo Em uma frigideira, refogue o alho-poró e os cogumelos no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bruschetta de abobrinha, cottage e castanhas incrementa o cardápio com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bruschetta-de-abobrinha-cottage-e-castanhas-incrementa-o-cardapio-com-poucas-calorias.86686144/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bruschetta-de-abobrinha-cottage-e-castanhas-incrementa-o-cardapio-com-poucas-calorias.86686144/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abobrinha pequena (crua) 10 colheres (chá) de queijo cottage light 2 unidades de castanha-do-pará picadas 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem • sal a gosto  Modo de Preparo Corte a abobrinha em 10 rodelas, de aproximadamente 2 centímetros. Depois, coloque o queijo cottage sobre as abobrinhas, salpique as castanhas, acrescente um pouco de sal e sirva com um fio de azeite extravirgem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de agrião feita com missô segura a fome por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-agriao-feita-com-misso-segura-a-fome-por-mais-tempo.ccd8a6f6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-agriao-feita-com-misso-segura-a-fome-por-mais-tempo.ccd8a6f6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de cebola picada 1 unidade de cenoura 1 litro de Água mineral 1 maço de agrião (pequeno) picado com o caule 1 colher (sopa) de missô (ou miso) (pasta de soja fermentada)  Modo de Preparo Refogue a cebola e a cenoura em um pouco de água. Adicione o restante da água e o agrião picado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de bolo de fubá vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-bolo-de-fuba-vegano.3461d063/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-bolo-de-fuba-vegano.3461d063/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de fubá 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 1 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar demerara 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher (chá) de vinagre (maçã) 1 colher (sopa) de fermento químico  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abóbora assada com alecrim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abobora-assada-com-alecrim.b52d2376/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abobora-assada-com-alecrim.b52d2376/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 abóbora moranga 4 ramos de alecrim 6 dentes de alho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju • azeite de oliva (1 fio) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Coloque a abóbora no micro-ondas por 5 minutos para facilitar o corte. Corte-a em fatias de 3 centímetros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carne moída de girassol com purê de batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/carne-moida-de-girassol-com-pure-de-batata-doce.2690ba52/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/carne-moida-de-girassol-com-pure-de-batata-doce.2690ba52/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola média picada 2 dentes de alho picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tomate cereja cortado ao meio 1 colher (chá) de pimenta chipotle em pó 2 xícaras (chá) de sementes de girassol hidratada, escorrida e triturada grosseiramente 2 unidades de Batata-doce cozidas sem a casca 1 colher (sopa) de ervas (salsa, cebolinha, tomilho, lavanda e alecrim) picadas 1 colher (sopa) de azeite de oliva (manteiga) 1&amp;frasl;2 abacate avocado maduro fatiado (para decorar) • sal a gosto • leite de amêndoas (ou de castanha de caju) a gosto  Modo de Preparo Deixe as sementes de molho por 3 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada indiana de grão-de-bico com quinua e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara de grão-de-bico cozido 1 xícara de quinoa (ou quinua) tricolor cozida 1 unidade de cebola pequena cortada em gomos 1 dente de alho cortado 1&amp;frasl;2 xícara de castanha de caju picada grosseiramente 1 colher (sopa) de alecrim • canela a gosto • gengibre em pó a gosto • sal a gosto • óleo de coco para refogar  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada indiana de grão-de-bico com quinua e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara de grão-de-bico cozido 1 xícara de quinoa (ou quinua) tricolor cozida 1 unidade de cebola pequena cortada em gomos 1 dente de alho cortado 1&amp;frasl;2 xícara de castanha de caju picada grosseiramente 1 colher (sopa) de alecrim • canela a gosto • gengibre em pó a gosto • sal a gosto • óleo de coco para refogar  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carne de jaca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/carne-de-jaca.873feb32/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/carne-de-jaca.873feb32/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1 jaca verde (do tipo dura) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 3 dentes de alho picados 1&amp;frasl;2 cebola média picada 1&amp;frasl;2 limão (suco de meia fruta) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de ervilha 1 copo de molho de tomate (200ml) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) e cebolinha picadas • sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Passe óleo nas mãos e na faca para não grudar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crepioca de beterraba</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-beterraba.f7013d12/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-beterraba.f7013d12/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo 2 colheres (sopa) de goma para tapioca hidratada 2 colheres (sopa) de beterraba crua ralada • sal a gosto  Modo de Preparo Bata o ovo e misture bem os outros ingredientes. Espalhe numa frigideira antiaderente pequena e bem aquecida. Doure dos dois lados.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Luglio, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crepioca de beterraba</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-beterraba.f7013d12/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-beterraba.f7013d12/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo 2 colheres (sopa) de goma para tapioca hidratada 2 colheres (sopa) de beterraba crua ralada • sal a gosto  Modo de Preparo Bata o ovo e misture bem os outros ingredientes. Espalhe numa frigideira antiaderente pequena e bem aquecida. Doure dos dois lados.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Luglio, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasanha de abobrinha e tofu</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/lasanha-de-abobrinha-e-tofu.24690746/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/lasanha-de-abobrinha-e-tofu.24690746/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de tofu firme 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva (mais 1 pouco para untar) 1 unidade de cebola pequena picada 3 dentes de alho picados 3 unidades de abobrinha grandes cortadas em lâminas 3 xícaras (chá) de molho de tomate caseiro 1 colher (sobremesa) de orégano 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de folha frescas de manjericão • sal e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Amasse bem o tofu e tempere com o sal, a pimenta, a cúrcuma e 2 colheres (sopa) de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasanha de abobrinha e tofu</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/lasanha-de-abobrinha-e-tofu.24690746/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/lasanha-de-abobrinha-e-tofu.24690746/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de tofu firme 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva (mais 1 pouco para untar) 1 unidade de cebola pequena picada 3 dentes de alho picados 3 unidades de abobrinha grandes cortadas em lâminas 3 xícaras (chá) de molho de tomate caseiro 1 colher (sobremesa) de orégano 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de folha frescas de manjericão • sal e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Amasse bem o tofu e tempere com o sal, a pimenta, a cúrcuma e 2 colheres (sopa) de azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de omelete com espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  2 unidades de ovo caipira 1 colher (chá) de manteiga orgânica 1 xícara (chá) de espinafre (ou vagem) previamente salteado na manteiga ou no azeite (ou cozido no vapor) 1&amp;frasl;4 cebola pequena cortada em rodelas finas (deixe de molho na água por 30 minutos) • azeite de oliva extravirgem a gosto • orégano a gosto • manjericão a gosto • tomate cereja cortado em rodela a gosto • queijo parmesão (ou curado) ralado a gosto  Modo de Preparo Bata os ovos com um garfo, adicione o sal e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche integral com pasta de manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-integral-com-pasta-de-manjericao.b1c99279/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-integral-com-pasta-de-manjericao.b1c99279/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 fatias de pão integral 1 prato de sobremesa de rúcula de preferência orgânica 1 folha de alface de preferência orgânico 1 tomate de preferência orgânico 1&amp;frasl;4 tofu 1 punhado de manjericão fresco 1 xícara (chá) de manjericão fresco (para a pasta de manjericão) 1 colher (sopa) de queijo cottage ou queijo quark (para a pasta de manjericão) 1 colher (sobremesa) de Nozes picadas (para a pasta de manjericão) 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem (para a pasta de manjericão) • pimenta-do-reino a gosto • sal marinho a gosto (para a pasta de manjericão)  Modo de Preparo Primeiro coloque todos os ingredientes da pasta de manjericão no liquidificador e bata bem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tofupiry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tofupiry.ebe5f9df/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tofupiry.ebe5f9df/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 12 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de tofu firme 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 7 colheres (sopa) de Água 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de polvilho azedo • sal a gosto  Modo de Preparo No liquidificador, bata o tofu, o azeite, o sal e 3 colheres (sopa) da água até formar um creme liso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tofupiry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tofupiry.ebe5f9df/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tofupiry.ebe5f9df/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 12 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de tofu firme 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 7 colheres (sopa) de Água 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de polvilho azedo • sal a gosto  Modo de Preparo No liquidificador, bata o tofu, o azeite, o sal e 3 colheres (sopa) da água até formar um creme liso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaspacho de mamão papaia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) semimaduro 1 xícara (chá) de tomate cereja 1 pitada de noz-moscada 1&amp;frasl;4 cebola 1 dente de alho 1 colher (chá) de vinagre de maçã 2 unidades de tomate seco 3 colheres (sopa) de azeite de oliva • pimenta-do-reino a gosto • sal a gosto • limão (opcional) • gelo a gosto • manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Raspadinha de cappuccino vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/raspadinha-de-cappuccino-vegana.aec2781d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/raspadinha-de-cappuccino-vegana.aec2781d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  3 colheres (sopa) de proteína vegetal sabor chocolate 50 mililitros de Café pronto 50 mililitros de Água gelada • gelo a gosto • cacau em pó nibs para salpicar (opcional) • adoçante sucralose (a gosto)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador ou no mixer de mão.
Receita sugerida pela culinarista Gabi Castejon, do @farofafit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dip de abacate com biscoito de arroz integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dip-de-abacate-com-biscoito-de-arroz-integral.965c0078/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dip-de-abacate-com-biscoito-de-arroz-integral.965c0078/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 polpa de abacate avocado 2 unidades de biscoito de arroz grande 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extra-virgem 1 pitada de sal rosa do himalaia 1 colher (chá) de páprica doce  Modo de Preparo Despedace os biscoitos em pequenos pedaços e deixe-os “de molho” no azeite até umedecerem. Leve ao processador ou mixer todos os ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Maionese” de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de abacate cortado em cubos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1&amp;frasl;2 dente de alho ralado • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa. Dura dois dias na geladeira.
Receita sugerida pela chef Patricia Helu, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de milho vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-vegano.1b2e8c9c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-vegano.1b2e8c9c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 milho cozido (se conseguir usar o da espiga, melhor ainda!) 1&amp;frasl;2 litro de leite de amêndoas 2 colheres (sopa) de goma para tapioca • sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Bata o milho no liquidificador com leite de amêndoas. Em uma panela, coloque o milho batido com a tapioca, aqueça e mexa até engrossar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de salsa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas cruas e sem sal 1 maço de salsa (ou salsinha) picada (use só as folhas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate as amêndoas por 4 horas e escorra. No liquidificador, bata parte delas com a salsa e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de tomate seco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  150 tomate seco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes 1&amp;frasl;2 colher (café) de pimenta-calabresa 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho folha de manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrger de amaranto</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburger-de-amaranto.3451a71a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburger-de-amaranto.3451a71a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 Batata-doce ou 2 mandioquinhas (aproximadamente 1 xícara (chá)) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão de amaranto cru (ou grãos de quinoa) 1 ovo caipira 3 colheres (sopa) de farinha de mandioca 1 colher (sopa) de manjericão 1&amp;frasl;2 cebola pequena picada 1 alho amassado 1&amp;frasl;2 colher (chá) de gengibre ralado • limão suco de meia fruta • sal não refinado e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Cozinhar a batata-doce até ficar macia, amassar com um garfo e reservar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de ervilha com hortelã e romã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ervilha-com-hortela-e-roma.68a84479/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ervilha-com-hortela-e-roma.68a84479/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de ervilha cozida 2 xícaras (chá) de água 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de espremido 1 dente de alho sem casca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã picada 1 unidade de roma (só as sementes) • Sal e pimenta-do-reino moída a gosto  Modo de Preparo Deixe a ervilha de molho por 2 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de repolho roxo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-repolho-roxo.d093defb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-repolho-roxo.d093defb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de repolho roxo cozido 1 xícara (chá) de tofu (100 g) 5 colheres (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de limão-taiti espremido • Sal a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes do patê no processador (ou liquidificador) e bata até obter um creme homogêneo e sem pedaços.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota de amêndoa vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas 1 punhado de sal salsa e cebolinha a gosto 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • água  Modo de Preparo Deixe as amêndoas mergulhadas na água por 12 horas. Escorra e acrescente 4 xícaras (chá) de água morna. Bata no liquidificador e coe em um pedaço de voal (tecido fininho) – esprema até sair todo o líquido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bionese do restaurante Le Manjue</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bionese-do-restaurante-le-manjue.93dc4e6a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bionese-do-restaurante-le-manjue.93dc4e6a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  1 unidade de abacate médio 6 colheres (café) de sal marinho 1 xícara (chá) de biomassa de banana verde 2 colheres (café) de mostarda dijon (francesa) 1 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 punhado de alecrim (use só as folhinhas) 1 pitada de açúcar demerara (opcional)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omelete tipo muffin com pimenta calabresa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/omelete-tipo-muffin-com-pimenta-calabresa.ddeeacad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/omelete-tipo-muffin-com-pimenta-calabresa.ddeeacad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1 unidade de pimentão vermelho 3 colheres (sopa) de queijo parmesão light ralado 3 unidades de ovo 1 colher (chá) de fermento químico (colher rasa) • pimenta-calabresa a gosto • manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Junte o pimentão vermelho cortado em cubos, o parmesão light ralado, a pimenta tipo calabresa e o manjericão fresco em um recipiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer vegano de quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegano-de-quinua.c9a8d90f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegano-de-quinua.c9a8d90f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 unidade de batata grande cozida  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1 pitada de sal e salsa picada a gosto 2 colheres (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Cozinhe a quinua e a batata separadamente. Passe a batata no espremedor e misture com a quinua e os outros ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de banana e caramelo com flor de sal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de banana cortadas em rodelas 1 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de flor de sal (ou sal marinho) • noz-pecã a gosto  Modo de Preparo Na noite anterior, disponha as bananas e o leite de coco em forminhas de gelo no freezer (isso irá ajudar na cremosidade do sorvete).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aro de legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aro-de-legumes.395f55eb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aro-de-legumes.395f55eb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  2 unidades de abobrinha em fatias finas, cortadas no sentido do comprimento  1 fio de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 unidade de alho picado 1 abobrinha cortada em cubinhos (para o recheio) 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em cubinhos 6 unidades de tomate cereja cortados em quatro partes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de requeijão light 1 colher (sopa) de queijo parmesão light • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Grelhe rapidamente as fatias de abobrinha e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Couscous de grão de painço</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/couscous-de-grao-de-painco.6b3c46e4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/couscous-de-grao-de-painco.6b3c46e4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de painço em grão 4 xícaras (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de cenoura cortada em tiras finas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de alho-poró cortado em rodelas finas 2 colheres (sopa) de ervilha fresca 2 colheres (sopa) de milho fresco 1 punhado de ervas frescas (orégano, tomilho) 2 colheres (sopa) de goji berry • sal a gosto • noz-moscada a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto • curry (ou caril) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe o painço al dente e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de pitaya, beterraba e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 taça  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de beterraba pequena (crua e ralada) 2 unidades de banana picadas e congeladas 1 unidade de pitaia picada e congelada 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de gengibre 1 xícara (chá) de água de coco  Modo de Preparo Bata a beterraba, as bananas e a pitaya congeladas, a chia e o gengibre em um liquidificador ou processador de alimentos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bowl de açaí com creme de cupuaçu</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bowl-de-acai-com-creme-de-cupuacu.99a0674c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bowl-de-acai-com-creme-de-cupuacu.99a0674c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 xícara (chá) de açaí puro 1 unidade de banana bem madura 1 colher (chá) de spirulina em pó 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado sem a casca marrom 2 colheres (sopa) de cupuaçu (polpa do suco) 1 colher (sopa) de água filtrada  Modo de Preparo Bata a polpa de açaí congelada, a banana picada e a spirulina no liquidificador até formar um creme liso e homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasanha com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de cenoura médias cortadas em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vagem cortada em pedaços pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho verde 1 xícara (chá) de brócolis separados em pequenos floretes 2 unidades de tomate sem pele e sementes cortados em cubos 1 unidade de alho picado 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 fatias de queijo de minas (ou branco) 400 gramas de massa de lasanha 1 xícara (chá) de molho de tomate caseiro • sal marinho a gosto • orégano a gosto • salsa (ou salsinha) picada a gosto • cebolinha-verde picada a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, refogue a cenoura, a vagem, o milho e os brócolis com o alho e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hamburguinho de lentilha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguinho-de-lentilha.de6a4df2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguinho-de-lentilha.de6a4df2/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha cozida, escorrida e amassada 1 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de linhaça 1&amp;frasl;2 unidade de cebola média ralada • sal a gosto • farinha de arroz (para empanar)  Modo de Preparo Em um bowl, misture bem os ingredientes e molde os hambúrgueres. Coloque em uma assadeira untada com um pouco de óleo e leve para assar por cerca de 20 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de beterraba e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 22 colheres (sopa)  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju 1 unidade de beterraba média 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano espremida 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1 colher (sopa) de endro (ou dill) fresco picado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe a castanha mergulhada na água por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Refogado de carne de jaca com alho-poró e azeitona</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de alho-poró fatiado 4 dentes de alho picados 300 gramas de carne de jaca 200 mililitros de água 1 colher (sopa) de azeite de oliva 10 unidades de azeitona preta ou verde fatiada 1 colher (sopa) de cheiro-verde • sal a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola, o alho-poró e o alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Refogado de carne de jaca com alho-poró e azeitona</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de alho-poró fatiado 4 dentes de alho picados 300 gramas de carne de jaca 200 mililitros de água 1 colher (sopa) de azeite de oliva 10 unidades de azeitona preta ou verde fatiada 1 colher (sopa) de cheiro-verde • sal a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola, o alho-poró e o alho no azeite.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>