<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Molhos on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/molhos/</link>
    <description>Recent content in Molhos on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/molhos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pesto de rúcula</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pesto-de-rucula.9164da6f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pesto-de-rucula.9164da6f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 30 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de avelã (ou amêndoas) 1 maço de salsa (ou salsinha) (só use as folhas) 0,5 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 0,5 maço de rúcula 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate a avelã por 4 horas e escorra. Bata parte dela com a salsa e o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho de tomate caseiro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-de-tomate-caseiro.1a307b14/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-de-tomate-caseiro.1a307b14/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de tomate sem pele 1 colher (sopa) de cebola roxa refogada 1 pitada de sal rosa do himalaia • manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes, menos o manjericão, no liquidificador ou mixer de mão. Leve ao fogo baixo por 15 minutos ou até ferver. Para reduzir a acidez, cozinhe o molho com 1 cenoura pequena crua (retire antes de servir), 1 colher (café) de bicarbonato de sódio ou 1 colher (café) de fermento químico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho pesto de brócolis com grão-de-bico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-pesto-de-brocolis-com-grao-de-bico.40b71e2c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-pesto-de-brocolis-com-grao-de-bico.40b71e2c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de brócolis cozido 1 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 7-10 folhas de manjericão (ou 1 col sopa de manjericão desidratado) • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes do molho no processador ou mixer. Aqueça antes de servir com um macarrão, peixe ou frango.
*Receita sugerida pela culinarista saudável Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Curry verde de legumes termogênico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/curry-verde-de-legumes-termogenico.15cb276e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/curry-verde-de-legumes-termogenico.15cb276e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 talo de capim-santo cortado finamente e picadinho 2 colheres (chá) de coentro em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de cominho (alcarávia ou kümmel) em pó 2 unidades de pimentão verde picados 1 pimenta-dedo-de-moça ou jalapeño 1 cebola pequena 1 dente de alho 2 colheres (sopa) de limão suco da fruta 3 colheres (sopa) de folhas de coentro e talos frescas picadas 1 colher (sopa) de salsinha 2 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de molho de soja (shoyu) 1 colher de açúcar mascavo • gengibre cortado em fatias (aproximadamente 2 centímetros)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificados, até formar uma pasta espessa e reserve em geladeira.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>