<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Grelhado on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/grelhado/</link>
    <description>Recent content in Grelhado on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/grelhado/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Abacaxi grelhado ao rum e açúcar mascavo, calda de manga e sorvete de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abacaxi-grelhado-ao-rum-e-acucar-mascavo-calda-de-manga-e-sorvete-de-coco.3f942c6b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abacaxi-grelhado-ao-rum-e-acucar-mascavo-calda-de-manga-e-sorvete-de-coco.3f942c6b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacaxi cortado em rodelas de 2 cm de altura 3 colheres (sopa) de açúcar mascavo 6 colheres (sopa) de rum 5 colheres (chá) de compota de manga (chutney) 5 bolas de sorvete de coco (400 g) 5 unidades de biscoito (tuille, biscoito francês) para enfeitar  Modo de Preparo Coloque os pedaços de abacaxi na grelha até que fiquem dourados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca de coco low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-coco-low-carb.98fb9621/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-de-coco-low-carb.98fb9621/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de ovo 1 unidade de clara de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite de coco 1 colher (sobremesa) de mel . (ou Stévia ou Xilitol) 1 colher (sobremesa) de óleo de coco 1 colher (café) de fermento químico 3 colheres (sopa) de farelo de aveia 2 colheres (sopa) de farinha de coco • coco (em tiras)  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, mas deixe o fermento por último.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atum em crosta de gergelim para incrementar o menu com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/atum-em-crosta-de-gergelim-para-incrementar-o-menu-com-poucas-calorias.befb567e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/atum-em-crosta-de-gergelim-para-incrementar-o-menu-com-poucas-calorias.befb567e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 posta de atum (150 g) 1&amp;frasl;3 salmão (carcaça) 1&amp;frasl;2 cenoura em rodelas 1 maçã cortada em cubos, com a casca 2 colheres (sopa) de gengibre ralado 3 colheres (sopa) de açúcar 5 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) 1&amp;frasl;2 copo de Água (100 ml) • gergelim a gosto • óleo (para grelhar) • óleo (para refogar)  Modo de Preparo Para o molho: asse a carcaça por 2 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este hambúrguer de cogumelos é rico em proteína. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-hamburguer-de-cogumelos-e-rico-em-proteina-anote-a-receita.51c586ab/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-hamburguer-de-cogumelos-e-rico-em-proteina-anote-a-receita.51c586ab/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de cogumelo (shitake, cogumelo-de-paris) 1 colher (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de vinagre balsâmico 1 batata pequena cortada em cubos 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de trigo em grão cozido • sal pimenta-do-reino, salsa e cebolinha picadas a gosto  Modo de Preparo Limpe os cogumelos e corte-os em pedaços.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango com legumes para incluir mais nutrientes no cardápio</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-com-legumes-para-incluir-mais-nutrientes-no-cardapio.f1240798/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-com-legumes-para-incluir-mais-nutrientes-no-cardapio.f1240798/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de espinafre 3 colheres (sopa) de pimentão vermelho e amarelo 6 unidades de tomate cereja 1 filé de frango 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1 colher (sopa) de xarope de agave 3 colheres (sopa) de aceto balsâmico 5 colheres (sopa) de óleo de girassol  Modo de Preparo Cozinhe o espinafre rapidamente em água fervente e passe na água fria para resfriar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canelone de abobrinha para um jantar fit e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canelone-de-abobrinha-para-um-jantar-fit-e-saudavel.d4c0cd03/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canelone-de-abobrinha-para-um-jantar-fit-e-saudavel.d4c0cd03/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 abobrinha cortada em lâminas, no sentido longitudinal 500 gramas de ricota fresca 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de amêndoas em lâminas tostadas 1 xícara (chá) de tomate cereja picado 1 colher (sopa) de queijo parmesão light ralado • azeite de oliva para grelhar • sal e salsa a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Grelhe a abobrinha no azeite e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúguer de salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hambuguer-de-salmao.ccf1577a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hambuguer-de-salmao.ccf1577a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de salmão 1 colher (sopa) de cebolinha-verde fresca picada 1 pitada de sal 1 colher (chá) de tempero em pó lemon pepper (ou 1 pitada de pimenta-do-reino moída + raspas de limão)  1 colher (sobremesa) de molho de soja (shoyu) (sem glutamato monossódico, de preferência) 1 colher (chá) de gengibre ralado  Modo de Preparo Pique o salmão na ponta da faca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salmão selado com ovos benedict para ganhar músculos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-selado-com-ovos-benedict-para-ganhar-musculos.66714065/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-selado-com-ovos-benedict-para-ganhar-musculos.66714065/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (chá) de vinagre de álcool 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 2 unidades de ovo 3 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 2 filés de salmão (300 g) sem a pele 1 colher (chá) de sal 1&amp;frasl;2 colher (chá) de pimenta-do-reino 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de maionese básica (opcional) 1 pitada de pimenta-caiena  Modo de Preparo Dos ovos pochés:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tilápia com maracujá e pera</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tilapia-com-maracuja-e-pera.7f46b68a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tilapia-com-maracuja-e-pera.7f46b68a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 cebola grande picada 1 maço de cheiro-verde picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco 1 xícara (chá) de Água 1 colher (chá) de sal 1 colher (sobremesa) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Suco de maracujá 2 unidades de pera sem casca (D&amp;rsquo;Anjou ou Bartlett) 4 filés de tilápia 1 pitada de pimenta-do-reino branca 1 colher (sopa) de azeite de oliva  Modo de Preparo Para o preparo do molho, junte numa panela a cebola, o maço de cheiro-verde, o vinho branco, a água e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer vegetariano de quinoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegetariano-de-quinoa.22d103a3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegetariano-de-quinoa.22d103a3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 cebola roxa ralada 1 dente de alho picado 2 unidades de ovo 1 colher (sopa) de sementes de girassol • cebolinha-verde (um punhado) • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho, desligue o fogo e junte o restante dos ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Banana da terra crocante com pesto de brócolis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de banana-da-terra verde 2 colheres (sopa) de queijo meia-cura ralado 1&amp;frasl;2 brócolis japonês pequeno picado 200 gramas de castanha-do-pará picadinha 2 dentes de alho 2 unidades de tomate italiano orgânico cortado em cubos 1 limão-taiti espremido • azeite de oliva e sal rosa (ou marinho) a gosto • manjericão fresco (só as folhas) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a banana com a casca na pressão por 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peixe com alho-poró crocante e purê de banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de peixe (120g cada) 1 colher (café) de sal marinho 1 xícara (chá) de alho-poró cortado em rodelas 1 colher (chá) de óleo vegetal 6 unidades de banana-maçã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de caldo de peixe caseiro 1 colher (café) de sal • suco de limão  Modo de Preparo Do peixe:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de banana e queijo coalho</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-banana-e-queijo-coalho.c7329d64/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-banana-e-queijo-coalho.c7329d64/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 pires de queijo coalho (ou de coalho) 2 unidades de banana-prata cortadas em rodelas grossas 3 unidades de limão-siciliano suco da fruta 1 colher (sopa) de vinagre de arroz 1 fio de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de gergelim preto  Modo de Preparo Coloque o queijo coalho em uma fôrma antiaderente e asse em forno preaquecido a 180 °C por 10 minutos ou até dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada proteica de folhas, quinua, frango e creme de palmito</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-folhas-quinua-frango-e-creme-de-palmito.9fad3938/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-proteica-de-folhas-quinua-frango-e-creme-de-palmito.9fad3938/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  12 unidades de tomate cereja 2 xícaras (chá) de alface americana rasgada 1 punhado de rúcula 1 unidade de peito de frango grelhado 2 colheres (sopa) de molho pesto 1 colher (sopa) de queijo parmesão ralado 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 colher (sopa) de amêndoas laminadas 1&amp;frasl;4 unidade de cebola 1&amp;frasl;2 dente de alho 5 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 300 gramas de palmito em conserva • pimenta branca a gosto  Modo de Preparo Da salada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega de tempê</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-de-tempe.9404c9d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-de-tempe.9404c9d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  400 gramas de tempê (de ervilha) 1 cebola pequena picada 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 dente de alho picado • sal rosa do himalaia a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Hidrate o tempê em água filtrada por 5 minutos. Refogue a cebola e o alho no azeite, em uma frigideira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Filé de peixe com chutney de jabuticaba</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-com-chutney-de-jabuticaba.c7019ef6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/file-de-peixe-com-chutney-de-jabuticaba.c7019ef6/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de peixe branco 2 xícaras (chá) de jabuticaba 3 copos de água (600 ml) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aceto balsâmico 3 colheres (sobremesa) de adoçante culinário 1 colher (chá) de sal • sal a gosto • pimenta a gosto • farelo de aveia para empanar • azeite de oliva para grelhar  Modo de Preparo Tempere os filés com o sal e a pimenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peras grelhadas com chantili de ricota</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de pera fatiadas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou maple syrup 1 xícara (chá) de ricota de búfala ou ricota 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de leite de coco 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de raspas de raspas de limão siciliano ou taiti  Modo de Preparo Corte as peras em finas camadas (2 cm) no sentido do comprimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta low carb de noz-pecã, coco e figo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-low-carb-de-noz-peca-coco-e-figo.cc35ebe7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-low-carb-de-noz-peca-coco-e-figo.cc35ebe7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de figo seco 1 xícara (chá) de noz-pecã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco seco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco ou quanto baste para dar cremosidade 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju deixada de molho por 4 horas 1 colher (sopa) de adoçante xylitol ou outro natural 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 1 colher (café) de extrato de baunilha 2 unidades de figo (para finalizar)  Modo de Preparo Processe os figos secos e a noz-pecã até virar uma farofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho sem glúten de legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-sem-gluten-de-legumes.2ca43969/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-sem-gluten-de-legumes.2ca43969/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de batata-doce ralada 1 xícara (chá) de cenoura ralada 1 colher (sopa) de farinha de arroz 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1 colher de linhaça dourada 1 ovo 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 1&amp;frasl;2 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento biológico 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem maço de salsinha e cebolinha picada • pimenta-do-reino moída a gosto  Modo de Preparo Rale a batata-doce e a cenoura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer de cordeiro com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-cordeiro-com-biomassa-de-banana-verde.31e01d0e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-cordeiro-com-biomassa-de-banana-verde.31e01d0e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 unidades  Ingredientes  300 gramas de carne de cordeiro moída 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde 1 punhado de salsa (ou salsinha) picada 1 dente de alho amassado 1 fio de azeite de oliva extravirgem • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes delicadamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca americana funcional de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-americana-funcional-de-coco.727e3423/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-americana-funcional-de-coco.727e3423/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1  Ingredientes  2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de leite de coco 2 colheres (sopa) de farinha de coco 2 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até conseguir uma massa homogênea. Se a mistura estiver muito líquida, vá adicionando farinha de coco aos poucos, até atingir uma massa mais ou menos espessa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>