<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/</link>
    <description>Recent content on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Mar 2018 18:17:01 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Teste</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/teste/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 18:17:01 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/teste/</guid>
      <description>adjfakjbdgfkabkgjfas
jaskdjfbakjdbfkjabd
 a b c
 a
 b
 c
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dieta Da Sopa Veja Cardápio E Receitas Para Perder Até 1kg Por Dia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dieta-da-sopa-veja-card%C3%A1pio-e-receitas-para-perder-at%C3%A9-1kg-por-dia/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 17:12:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dieta-da-sopa-veja-card%C3%A1pio-e-receitas-para-perder-at%C3%A9-1kg-por-dia/</guid>
      <description>Plano alimentar dura sete dias e tem o cardápio baseado em sopa – consumida no almoço e no jantar – que inclui legumes e verduras ricos em fibras e de fácil digestão
Ingerir líquidos, principalmente água, é fundamental para a saúde e para o sucesso de qualquer dieta. Mas, se o objetivo é perder peso, além da água, também é importante investir em trocas espertas na alimentação, como a substituição de um prato de arroz e feijão por uma sopa super nutritiva e light.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atividades físicas no calor exigem cuidados básicos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/exercicios-no-verao/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2017 21:15:45 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/exercicios-no-verao/</guid>
      <description>Com os dias quentes de verão o número de pessoas se exercitando pelas ruas, praias, parques e avenidas aumenta consideravelmente. De acordo com dados da ACAD - Associação Brasileira de Academias, os brasileiros estão cuidando mais do corpo e o fenômeno &amp;ldquo;operação verão&amp;rdquo; já tem se estendido para os outros meses do ano. Para quem não acredita, o Brasil já é o segundo maior mercado de academia do mundo e, ainda segundo a ACAD, as matrículas nas academias cariocas (capital do esporte) crescem cerca de 30% no início do verão e esse índice sobe para até 45% se forem consideradas as adesões realizadas apenas na alta temporada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nesta dieta perde-se seis quilos em 28 dias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dieta-28-dias-6-quilos/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2017 21:15:45 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dieta-28-dias-6-quilos/</guid>
      <description>Acabar com os mitos à volta das dietas e sugerir um método eficaz e adaptado ao dia-a-dia é o objetivo da nutricionista Rita Rocha de Macedo. Para isso, criou o livro “A Dieta Prática“, em 2017. Vendeu mais de cinco mil exemplares e três edições. Agora, em forma de complemento, acaba de lançar o segundo livro, que chegou às livrarias a 6 de março.
Chama-se “Mais Receitas da Dieta Prática” (16,98€) e traz mais 28 dias de dieta com 83 receitas simples, rápidas e saborosas para todas as alturas do dia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>