<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sobremesa on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/sobremesa/</link>
    <description>Recent content in Sobremesa on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/sobremesa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Waffle fit de prestígio é um ótimo pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/waffle-fit-de-prestigio-e-um-otimo-pre-treino.96c5646e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/waffle-fit-de-prestigio-e-um-otimo-pre-treino.96c5646e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 ovo 1 colher (sopa) de farinha de aveia 1 colher (sopa) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farinha de coco 1 colher (sopa) de Chocolate 70% picado 1 pitada de bicarbonato de sódio (ou fermento) gota de adoçante stévia  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes e coloque na máquina de waffle até ficar dourada (aproximadamente 2 minutos) ou faça como panqueca na frigideira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa paçoca com cobertura de chocolate fit vai adoçar o dia com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-pacoca-com-cobertura-de-chocolate-fit-vai-adocar-o-dia-com-poucas-calorias.472e62c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-pacoca-com-cobertura-de-chocolate-fit-vai-adocar-o-dia-com-poucas-calorias.472e62c6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de amendoim torrado 2 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (sopa) de chia 1 xícara (chá) de Chocolate 70% cacau  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador até atingir a consistência de farofa úmida. Coloque um pouco da farofa na mão e aperte, se ficar uma bolinha, está no ponto certo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom fit feito com pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-fit-feito-com-pasta-de-amendoim.d09047d2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-fit-feito-com-pasta-de-amendoim.d09047d2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;3 1 Chocolate 70% cacau (barra) 3 colheres (sopa) de pasta de amendoim  Modo de Preparo Separe 4 fôrmas de silicone para cupcake. Em seguida, derreta o chocolate em banho-maria e preencha o fundo e as laterais das fôrminhas com a calda (chocolate já derretido). Dica: não deixe a camada muito fina para não quebrar quando for desenformar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta ganache proteica ajuda a ganhar músculos. Aprenda a fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-ganache-proteica-ajuda-a-ganhar-musculos-aprenda-a-fazer.ac9645d2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-ganache-proteica-ajuda-a-ganhar-musculos-aprenda-a-fazer.ac9645d2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (ou adoçante xylitol) 1 colher (sobremesa) de mel . 1 xícara (chá) de Chocolate 70% cacau picado 1 xícara (chá) de tofu firme (de preferência orgânico) • morango fresco picado (de preferência orgânicos)  Modo de Preparo Ferva a água com o açúcar de coco e o mel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta trufa proteica é ideal para o pré-treino. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-trufa-proteica-e-ideal-para-o-pre-treino-anote-a-receita.387ea674/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-trufa-proteica-e-ideal-para-o-pre-treino-anote-a-receita.387ea674/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de leite em pó desnatado 1 colher (sopa) de iogurte grego (0% de gordura) 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de cacau em pó integral 2 gotas de adoçante 100% Stevia (opcional)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes. Deixe a mistura na geladeira por 5 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este brigadeiro de biomassa é funcional. Aprenda a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-brigadeiro-de-biomassa-e-funcional-aprenda-a-receita.f7abd2c0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-brigadeiro-de-biomassa-e-funcional-aprenda-a-receita.f7abd2c0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de Biomassa de banana verde 1 tablete de Chocolate meio amargo picado 2 colheres (sopa) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de óleo de coco 3 colheres (sopa) de açúcar de coco 1&amp;frasl;2 copo de leite vegetal (ou + se gostar da massa mais molinha)  Modo de Preparo Leve a biomassa ao fogo e junte os demais ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geleia de morango e chia funcional está liberada na dieta. Veja receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/geleia-de-morango-e-chia-funcional-esta-liberada-na-dieta-veja-receita.f767c3db/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/geleia-de-morango-e-chia-funcional-esta-liberada-na-dieta-veja-receita.f767c3db/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  12 unidades de morango 3 colheres (sopa) de chia 1 colher (sopa) de açúcar de coco  Modo de Preparo Bata 10 morangos, a chia e o açúcar no liquidificador até obter um creme homogêneo (aproximadamente 5 minutos). Se precisar, acrescente um pouco de água para facilitar. Em seguida, corte os 2 morangos restantes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie funcional para você comer sem culpa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-funcional-para-voce-comer-sem-culpa.c2a1071/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-funcional-para-voce-comer-sem-culpa.c2a1071/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1 colher (chá) de óleo de coco 4 colheres (sopa) de coco ralado seco e sem açúcar 8 colheres (sopa) de castanha triturada 2 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (sopa) de açúcar demerara 1 colher (chá) de canela 1 colher (chá) de fermento químico • uva-passa ou gotas de chocolate sem lactose (opcional)  Modo de Preparo Preaqueça o forno em fogo baixo e forre uma assadeira com papel-manteiga e óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate com capim santo é um ótimo pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.37c8f88e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.37c8f88e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate 1 xícara (chá) de chá de capim santo concentrado (ou erva-cidreira). 1 colher (chá) de mel . melado ou xylitol  Modo de Preparo Em um liquidificador ou mixer, bata o abacate e o mel e, aos poucos, acrescente o chá de capim santo concentrado. Bata até ficar com a consistência de um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate com capim santo é um ótimo pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.655d2297/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.655d2297/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate 1 xícara (chá) de chá de capim santo concentrado (ou erva-cidreira). 1 colher (chá) de mel . melado ou xylitol  Modo de Preparo Em um liquidificador ou mixer, bata o abacate e o mel e, aos poucos, acrescente o chá de capim santo concentrado. Bata até ficar com a consistência de um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calda fit de amora pode ser usada com iogurte, fruta e panqueca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de açúcar demerara 1 xícara (café) de Água fervente 500 amora 3 colheres (sopa) de suco de limão  Modo de Preparo Em uma panela, misture o açúcar e a água. Ferva até dissolver o açúcar. Junte metade da amora processada e a outra metade dela inteira. Deixe no fogo por 10 minutos ou até dar uma leve engrossada (mexa de vez em quando).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cupcake termogênico é uma ótima opção de lanche da tarde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cupcake-termogenico-e-uma-otima-opcao-de-lanche-da-tarde.523e637d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cupcake-termogenico-e-uma-otima-opcao-de-lanche-da-tarde.523e637d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 ovo caipira 2 colheres (sopa) de farinha de arroz 1 banana-prata 2 colheres (sopa) de proteína vegetal (ou whey protein) sabor chocolate 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (ou açúcar de coco) 1 colher (chá) de fermento químico em pó 1 colher (chá) de canela em pó  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuts carameladas: ótima opção de lanchinho saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/nuts-carameladas-otima-opcao-de-lanchinho-saudavel.49c651e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/nuts-carameladas-otima-opcao-de-lanchinho-saudavel.49c651e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  5 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1 pitada de sal 1 pitada de pimenta-caiena 2 xícaras (chá) de castanha (noz-pecã, castanha de cajú e castanha-do-pará)  Modo de Preparo Em um mixer, bata o melado, o óleo de coco, o sal e a pimenta. Passe para um bowl, junte as nuts e misture bem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tortinha vegana de chocolate, banana e nozes para matar a vontade de doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tortinha-vegana-de-chocolate-banana-e-nozes-para-matar-a-vontade-de-doce.2a087cd4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Nozes 1 xícara (chá) de tâmara sem caroço 2 unidades de banana-nanica maduras 1 colher (chá) de açúcar de coco (mel, melado ou xylitol) 1 pitada de canela em pó 1 xícara (chá) de Chocolate em pedaços 70% ou 50%  Modo de Preparo No processador ou liquidificador, bata as nozes e as tâmaras até obter uma farofa com pedacinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacota de iogurte low carb com calda de morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-low-carb-com-calda-de-morango.d51b0511/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-low-carb-com-calda-de-morango.d51b0511/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  200 mililitros de leite de coco 1 colher (chá) de ágar-ágar (ou kanten) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante (xylitol) 400 mililitros de iogurte grego 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de morango orgânico 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1 colher (sobremesa) de canela em pó 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de gengibre em pó 1 colher (sobremesa) de melaço de cana-de-açúcar ou mel • Água (suficiente apenas para ajudar a bater)  Modo de Preparo Da panacota:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cheesecake de matchá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cheesecake-de-matcha.6d1ecdb3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cheesecake-de-matcha.6d1ecdb3/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de cookie de aveia (ou outro biscoito saudável de sua preferência) 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de óleo de coco rasa 2 colheres (sopa) de manteiga gelada 2 colheres (sopa) de cream cheese light 1 colher (sopa) de chá verde em pó (matchá) 400 gramas de iogurte grego light 2 colheres (sopa) de açúcar demerara pulverizado (moído) 1 limão-siciliano (o suco) 1 colher (chá) de gelatina incolor e sem sabor • Chocolate amargo 70% cacau derretido para decorar  Modo de Preparo Triture o cookie no processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie de matchá com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-de-matcha-com-coco.375b2b3a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-de-matcha-com-coco.375b2b3a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 14 unidades  Ingredientes  2 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia em flocos 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol (ou outro, de sua preferência) 4 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de Água 1 colher (chá) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de chá verde em pó (Matchá)  Modo de Preparo Misture todas as farinhas, depois acrescente os ovos, o óleo de coco e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz-doce integral sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-sem-lactose.b138817e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-sem-lactose.b138817e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 8 Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de arroz integral lavado e escorrido 2 xícaras (chá) de água 3 colheres (sopa) de açúcar demerara 3 unidades de canela em pau 3 xícaras (chá) de leite de coco caseiro 1 caixa de leite de coco culinário (tipo IsolaBio) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco ralado 1 pitada de canela em pó a gosto (para polvilhar) 1 unidade de coco em lascas e raspas de limão-siciliano (para decorar)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o arroz e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin termogênico de canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-termogenico-de-canela.6b3b3837/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-termogenico-de-canela.6b3b3837/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de biomassa de banana verde 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de óleo de coco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1 xícara (chá) de açúcar de coco ou adoçante da sua preferência 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio ou fermento químico 1 colher (sopa) de canela em pó  Modo de Preparo Bata no liquidificador os ovos, a biomassa e o óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Palha italiana saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/palha-italiana-saudavel.327c0042/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/palha-italiana-saudavel.327c0042/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara de biscoito doce integral, cookie integral ou bolacha maisena 1&amp;frasl;3 xícara de leite de coco caseiro 1 xícara de chocolate amargo 70% cacau 1 colher (sopa) de mel de abelha ou melaço de cana 2 colheres (chá) de adoçante natural (xylitol ou eritritol) • manteiga ghee para untar  Modo de Preparo Coloque numa panela o leite, 1 colher do adoçante e mexa até antes de começar a ferver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pudim de coco com geleia de jabuticaba</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pudim-de-coco-com-geleia-de-jabuticaba.b7ed09d5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pudim-de-coco-com-geleia-de-jabuticaba.b7ed09d5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 litro de leite de coco 3&amp;frasl;4 colher (sopa) de ágar-ágar (ou kanten) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante culinário 2 xícaras (chá) de jabuticaba 3 copos de água (600 ml) 1 pitada de cravo-da-índia (ou cravinho) em pó  Modo de Preparo Em um panela, coloque o leite de coco, o ágar-ágar, o cravo e metade do adoçante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanduíche de cookie saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sanduiche-de-cookie-saudavel.2e0c3a56/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 12 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de pasta de cacau ou qualquer pasta nuts de sua preferência (para o recheio) 2 xícaras (chá) de farinha de amêndoa 1 ovo (só a clara) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de mel ou melaço de cana 1 colher (chá) de extrato de baunilha (opcional) 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico em pó 1 limão-siciliano (só as raspas)  Modo de Preparo Primeiramente, reserve a pasta de cacau para o recheio ao final.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gelatina proteica de morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gelatina-proteica-de-morango.2401323f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gelatina-proteica-de-morango.2401323f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  250 mililitros de leite de coco 12 unidades de morango 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 1 scoop de whey protein sabor baunilha 1 colher (sopa) de gelatina incolor 2 colheres (sopa) de água  Modo de Preparo Bata no liquidificador o leite de coco, os morangos, o xylitol e o whey protein. Num recipiente, hidrate o pó da gelatina com a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom de caramelo saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-de-caramelo-saudavel.44389b05/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-de-caramelo-saudavel.44389b05/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% 3 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de água 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite de coco  Modo de Preparo Em banho-maria ou micro-ondas, derreta o chocolate com 2 col. (sopa) do óleo de coco. Coloque a mistura em forminhas de silicone, cubra o fundo e espalhe ao redor de toda a parede da fôrma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crumble saudável de maçã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crumble-saudavel-de-maca.dc8bd8a4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crumble-saudavel-de-maca.dc8bd8a4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1 colher (chá) de canela em pó 1 colher (sopa) de açúcar de coco 1 colher (café) de manteiga 1 unidade de maçã picada  Modo de Preparo Misture a farinha de amêndoas, o farelo de aveia, metade da canela, metade do açúcar de coco e a manteiga.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>