<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Açaí on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/a%C3%A7a%C3%AD/</link>
    <description>Recent content in Açaí on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/a%C3%A7a%C3%AD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Parfait de açaí </title>
      <link>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 taças  Ingredientes  1 envelope de gelatina incolor (12 g) (ou 1 col./sopa de ágar-ágar) 1&amp;frasl;2 pote de iogurte natural 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite vegetal (coco ou castanha) 1 unidade de açaí puro (polpa) (100 g) 1 punhado de castanha de caju (ou amêndoas) picadinha  Modo de Preparo Dissolva a gelatina (ou o ágar-ágar) de acordo com as instruções da embalagem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa saudável de açaí e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-saudavel-de-acai-e-chocolate.11c8709d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-saudavel-de-acai-e-chocolate.11c8709d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 30 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açaí puro 2 xícaras (chá) de chocolate amargo 70% cacau picado 1 colher (sopa) de mel ou agave 3 colheres (sopa) de suco de maracujá (natural ou concentrado) 1 colher (sopa) de óleo de coco • cacau em pó chocolate derretido ou pólen para decorar  Modo de Preparo Retire o açaí do congelador 20 minutos antes do preparo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bowl de açaí com creme de cupuaçu</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bowl-de-acai-com-creme-de-cupuacu.99a0674c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bowl-de-acai-com-creme-de-cupuacu.99a0674c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 xícara (chá) de açaí puro 1 unidade de banana bem madura 1 colher (chá) de spirulina em pó 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado sem a casca marrom 2 colheres (sopa) de cupuaçu (polpa do suco) 1 colher (sopa) de água filtrada  Modo de Preparo Bata a polpa de açaí congelada, a banana picada e a spirulina no liquidificador até formar um creme liso e homogêneo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>