<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receitas Com Frutas on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receitas-com-frutas/</link>
    <description>Recent content in Receitas Com Frutas on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receitas-com-frutas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Suco de romã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-de-roma.32b034c1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-de-roma.32b034c1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  • açaí  Modo de Preparo Ingredientes · 1 romã
· 1 copo (200 ml) de água
· 1 punhado de uvas passa (opcional)
Modo de fazer Corte a romã em 4 partes e mergulhe na água (as sementes vão se soltar mais facilmente da pele e da casca). Bata as sementes no liquidificador com a água e a uva passa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feito com biomassa, frozen de manga crocante de coco é rico em fibras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/feito-com-biomassa-frozen-de-manga-crocante-de-coco-e-rico-em-fibras.16a67a40/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/feito-com-biomassa-frozen-de-manga-crocante-de-coco-e-rico-em-fibras.16a67a40/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 manga maduras congeladas em pedaços 1&amp;frasl;2 copo de leite de coco caseiro (100 ml) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 1 colher (café) de cardamomo em pó 15 folhas de hortelã fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco, ralado grosso 1 ½ colher (sopa) de açúcar de coco (ou néctar de coco) • hortelã fresca picada (para polvilhar)  Modo de Preparo Retire a manga do freezer 30 minutos antes do preparo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calda fit de amora pode ser usada com iogurte, fruta e panqueca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de açúcar demerara 1 xícara (café) de Água fervente 500 amora 3 colheres (sopa) de suco de limão  Modo de Preparo Em uma panela, misture o açúcar e a água. Ferva até dissolver o açúcar. Junte metade da amora processada e a outra metade dela inteira. Deixe no fogo por 10 minutos ou até dar uma leve engrossada (mexa de vez em quando).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de damasco com chia é rico em antioxidantes e sacia por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-damasco-com-chia-e-rico-em-antioxidantes-e-sacia-por-mais-tempo.5d55c7be/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-damasco-com-chia-e-rico-em-antioxidantes-e-sacia-por-mais-tempo.5d55c7be/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  16 unidades de damasco 2 unidades de banana-prata 2 colheres (chá) de chia  Modo de Preparo Cozinhe em água (500ml) os damascos por cerca de 20 minutos. Escorra reservando a água do cozimento. Bata no liquidificador os damascos e as bananas, com um pouquinho da água do cozimento, até virar um creme aveludado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pudim de chia com morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pudim-de-chia-com-morango.9cb8ae6b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pudim-de-chia-com-morango.9cb8ae6b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de chia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 6 unidades de morango picado gota de adoçante stevia  Modo de Preparo Misture a chia no leite de coco e acrescente stevia a gosto. Deixe de um dia para o outro na geladeira. Cubra com morangos picados antes de servir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake de manga com leite de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-de-manga-com-leite-de-coco.fc08036f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-de-manga-com-leite-de-coco.fc08036f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  500 mililitros de leite de coco gelado 1 manga madura 1&amp;frasl;2 maracujá ou 1 xícara da polpa da fruta 1 colher (sopa) de proteína vegetal ou Whey Protein sem sabor  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador e sirva ainda gelado.
*Receita sugerida pela culinarista funcional Alexandra Vaz (@petit_a_petite)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tilápia com maracujá e pera</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tilapia-com-maracuja-e-pera.7f46b68a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tilapia-com-maracuja-e-pera.7f46b68a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 cebola grande picada 1 maço de cheiro-verde picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco 1 xícara (chá) de Água 1 colher (chá) de sal 1 colher (sobremesa) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Suco de maracujá 2 unidades de pera sem casca (D&amp;rsquo;Anjou ou Bartlett) 4 filés de tilápia 1 pitada de pimenta-do-reino branca 1 colher (sopa) de azeite de oliva  Modo de Preparo Para o preparo do molho, junte numa panela a cebola, o maço de cheiro-verde, o vinho branco, a água e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinhas proteicas de coco e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinhas-proteicas-de-coco-e-cacau.ecdd5235/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinhas-proteicas-de-coco-e-cacau.ecdd5235/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de coco seco ralado 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de suco de laranja natural 1 colher (sopa) de adoçante xylitol 2 unidades de ovo (só as claras) 2 colheres (sopa) de Chocolate (em gotas ou picado) 100% ou 85% cacau 1 pitada de canela  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 160 graus (temperatura baixa).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho termogênico de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-termogenico-de-banana-e-nozes.df3713d0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-termogenico-de-banana-e-nozes.df3713d0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de banana 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (chá) de canela 1 colher (sopa) de Nozes 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo e acrescente o ovo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ceviche de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ceviche-de-coco.df93e693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de coco verde cortado em tiras 1&amp;frasl;2 manga madura, porém firme, cortada em cubos 1 limão (suco coado) 1&amp;frasl;2 Laranja (suco coado) 1&amp;frasl;2 xícara (café) de alga kombu (ou konbu) (à venda em lojas de produtos orientais) cortada em tiras 1&amp;frasl;4 cebola roxa cortada em tiras 1&amp;frasl;2 pimenta-dedo-de-moça sem sementes picada • sal a gosto • coentro fresco a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque o coco, a manga e os sucos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá gelado de especiarias e frutas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-gelado-de-especiarias-e-frutas.39b720c5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-gelado-de-especiarias-e-frutas.39b720c5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 colher (sopa) de cardamomo (as sementes) 1 colher (sopa) de cravo-da-índia (ou cravinho) (em pó ou em sementes) 2 unidades de canela em pau 1 colher (chá) de gengibre 1 colher (sopa) de camomila 1 colher (chá) de noz-moscada 1 colher (sopa) de cumaru 1 colher (sopa) de Hibisco 1 colher (sopa) de essência de baunilha (natural) 1 colher (sopa) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 unidade de melancia pequena (se for grande, use apenas 1&amp;frasl;4) • abacaxi cortado em pedaços (usar a gosto)  Modo de Preparo Misture todas as especiarias na água fervente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Picolé natural de uva e água de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/picole-natural-de-uva-e-agua-de-coco.d1fcca51/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/picole-natural-de-uva-e-agua-de-coco.d1fcca51/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  24 unidades de uva sem sementes 150 mililitros de Água de Coco  Modo de Preparo Corte as uvas ao meio, disponha-as em forminhas de picolé e cubra com água de coco. Deixe no freezer por 5 horas.
*Receita sugerida pela culinarista saudável Mônica Wagner (@monicawwagner), de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de banana e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-chia.af954ab6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-chia.af954ab6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  6 unidades de banana bem maduras e congeladas em rodelas, sem a casca 1 colher (sopa) de Biomassa de banana verde cremosa 3 colheres (chá) de chia 1 colher (café) de baunilha (extrato natural) ou polpa de 1&amp;frasl;2 fava de baunilha 1 colher (chá) de goma guar 1 colher (chá) de goma xantana 2 xícaras (café) de Água 1 colher (sopa) de açúcar de coco (opcional) 1 colher (café) de cardamomo em pó (opcional) 1 colher (café) de canela em pó (opcional)  Modo de Preparo Espere a banana descongelar um pouco para bater no processador ou no liquidificador com a biomassa, a chia e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacota de iogurte low carb com calda de morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-low-carb-com-calda-de-morango.d51b0511/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-low-carb-com-calda-de-morango.d51b0511/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  200 mililitros de leite de coco 1 colher (chá) de ágar-ágar (ou kanten) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante (xylitol) 400 mililitros de iogurte grego 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de morango orgânico 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1 colher (sobremesa) de canela em pó 1&amp;frasl;2 colher (sobremesa) de gengibre em pó 1 colher (sobremesa) de melaço de cana-de-açúcar ou mel • Água (suficiente apenas para ajudar a bater)  Modo de Preparo Da panacota:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sushioca de banana com amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sushioca-de-banana-com-amendoim.974dfc56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sushioca-de-banana-com-amendoim.974dfc56/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  100 gramas de goma para tapioca 2 colheres (sopa) de pasta de amendoim integral 1 unidade de banana-prata 1 colher (chá) de sementes de linhaça  Modo de Preparo Faça a tapioca. Corte-a em tiras e passe a pasta de amendoim nelas. Corte a banana em pedaços de dois dedos de largura e envolva cada um deles com uma tira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coco em fitas caramelizado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coco-em-fitas-caramelizado.776693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coco-em-fitas-caramelizado.776693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de coco em fitas 2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 colher (café) de canela em pó 1 pitada de sal marinho ou rosa  Modo de Preparo Misture bem todos os ingredientes num bowl. Espalhe numa travessa antiaderente e coloque no forno preaquecido a 180 graus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de manga e hortelã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-manga-e-hortela.bbc8416d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-manga-e-hortela.bbc8416d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 bolas Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de manga (bata no processador ou no liquidificador até virar um purê) 100 gramas de castanha de caju crua e sem sal (deixe na água por 4 horas, escorra bem e bata com o mínimo de água até virar um creme) 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de adoçante estévia (opcional) 1 colher (café) de baunilha na forma de extrato natural (ou polpa de 1&amp;frasl;2 fava da baunilha) 1 colher (chá) de goma guar 1 colher (chá) de goma xantana 2 xícaras (café) de Água • hortelã fresca a gosto  Modo de Preparo No processador ou liquidificador, coloque o purê de manga, o creme de castanha e o tahine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Banana da terra crocante com pesto de brócolis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de banana-da-terra verde 2 colheres (sopa) de queijo meia-cura ralado 1&amp;frasl;2 brócolis japonês pequeno picado 200 gramas de castanha-do-pará picadinha 2 dentes de alho 2 unidades de tomate italiano orgânico cortado em cubos 1 limão-taiti espremido • azeite de oliva e sal rosa (ou marinho) a gosto • manjericão fresco (só as folhas) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a banana com a casca na pressão por 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de banana com gotas de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 banana madura amassada 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 colher (chá) de fermento químico em pó para bolo 1 colher (sopa) de Chocolate amargo 70% picado ou em gotas  Modo de Preparo Com um batedor de arame (fouet) bata o ovo com o adoçante até ficar um pouco esbranquiçado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie de castanhas e frutas secas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-de-castanhas-e-frutas-secas.666f2306/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-de-castanhas-e-frutas-secas.666f2306/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1 xícara (café) de amêndoas 1 xícara (café) de sementes de girassol 1 xícara (café) de castanha de caju 1 xícara (café) de castanha-do-pará 1 xícara (café) de Goji Berry 1 xícara (café) de damasco seco 1 xícara (café) de tâmara 1 xícara (café) de coco seco ralado 200 mililitros de mel .  Modo de Preparo Em um processador, misture a tâmara, o damasco, o goji berry e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peixe com alho-poró crocante e purê de banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peixe-com-alho-poro-crocante-e-pure-de-banana.e6ad096/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 filés de peixe (120g cada) 1 colher (café) de sal marinho 1 xícara (chá) de alho-poró cortado em rodelas 1 colher (chá) de óleo vegetal 6 unidades de banana-maçã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de caldo de peixe caseiro 1 colher (café) de sal • suco de limão  Modo de Preparo Do peixe:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de banana invertido saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-invertido-saudavel.bcab34c4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-invertido-saudavel.bcab34c4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol ou outro adoçante de sua preferência 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio ou fermento químico. 2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de manteiga (de preferência, clarificada) 2 unidades de banana-nanica bem maduras 1 colher (sopa) de canela  Modo de Preparo Misture as farinhas, o xylitol e o bicarbonato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie de banana com canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-de-banana-com-canela.74afc9e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-de-banana-com-canela.74afc9e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana-nanica bem madura 1 colher (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante da sua preferência 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher (chá) de canela em pó 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de aveia em flocos 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de castanha-do-pará picada (ou outra castanha) 1 colher (sopa) de coco seco ralado 1 colher (café) de bicarbonato de sódio  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo, acrescente o xylitol, o óleo de coco e a canela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de abóbora sem açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  150 gramas de abóbora seca (aquela com casca verde) em cubinhos 1 unidade de canela em pau 6 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol (ou outro adoçante culinário em pó) 500 mililitros de Água mineral  Modo de Preparo Esquente tudo numa panela, menos a abóbora, até ferver. Junte a abóbora e deixe cozinhar até o ponto desejado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snack de tangerina, chocolate e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/snack-de-tangerina-chocolate-e-coco.c999e43b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/snack-de-tangerina-chocolate-e-coco.c999e43b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Chocolate amargo 70% cacau 1 unidade de tangerina 1 colher (sopa) de coco ralado  Modo de Preparo Derreta o chocolate no micro-ondas por 1 minuto (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Mergulhe metade da tangerina no chocolate, disponha em um prato e decore com o coco ralado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cocada de frigideira saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 ovo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante natural ou demerara 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Bata o ovo com um garfo e coloque todos os ingredientes num bowl. Misture bem e disponha o conteúdo numa frigideira pequena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dadinho de chocolate recheado com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-chocolate-recheado-com-coco.114cc3cd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-chocolate-recheado-com-coco.114cc3cd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco seco ralado 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de leite de coco 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (também pode ser eritritol, stevia&amp;hellip;) 2 xícaras (chá) de chocolate amargo 70% picado 1 colher (sopa) de melaço de cana-de-açúcar  Modo de Preparo Do recheio:
Coloque num processador ou liquidificador o coco ralado, 2 colheres do óleo de coco, o leite de coco e o adoçante natural.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de coco low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-coco-low-carb.29319a9d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-coco-low-carb.29319a9d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  4 unidades de ovo 2 xícaras (chá) de coco fresco ralado (ou use as fibras que sobraram do leite de coco caseiro) 1 copo de leite de coco (200 ml) caseiro 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de óleo de coco 1 colher (sobremesa) de fermento químico em pó, cheia  Modo de Preparo Bata os ovos e misture os demais ingredientes até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pavê saudável de morango com chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pave-saudavel-de-morango-com-chocolate.3a2cd7ee/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pave-saudavel-de-morango-com-chocolate.3a2cd7ee/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga derretida 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol (ou eritritol) 1 colher (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 4 colheres (sopa) de pasta de amendoim ou amendoim 2 colheres (sopa) de água 3 scoops de whey protein de baunilha 5 unidades de morango grandes 1 xícara (chá) de leite de coco 1 xícara (chá) de chocolate amargo 70% cacau  Modo de Preparo Primeira camada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de açaí, morango e banana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-morango-e-banana.dff11ee5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-morango-e-banana.dff11ee5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein (25 g) isolado sabor baunilha 1&amp;frasl;2 copo de água (150 ml) 1 polpa de açaí (50 g) puro (sem xarope de guaraná) 1 unidade de banana madura pequena 5 unidades de morango  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poke havaiano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano.7b45292d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/poke-havaiano.7b45292d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de vinagre de arroz 4 colheres (sopa) de açúcar 1 colher (café) de de hondashi (tempero de peixe) 2 colheres (chá) de sal 2 copos de (400 ml) de arroz para sushi 2 copos de água (400 ml) 1 filé de atum (ou salmão) 2 colheres (sopa) de pepino japonês cortado em cubos 1 fatia de manga cortada em cubos 2 colheres (sopa) de abacate cortado em cubos • alface americana picada a gosto (opcional) • cebola roxa cortada em tiras a gosto • suco de limão a gosto • pimenta dedo-de-moça picada a gosto • nori (alga) cortada em tiras (opcional) • molho de soja (shoyu) light a gosto • wasabi (raiz forte) a gosto • cebolinha-verde ou ciboulette a gosto (para polvilhar) • gergelim branco e preto a gosto (para polvilhar)  Modo de Preparo Para o molho: em uma panela, coloque o vinagre, o açúcar, o hondashi e o sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake antioxidante pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-antioxidante-pos-treino.ddb78e2d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-antioxidante-pos-treino.ddb78e2d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 scoop de proteína vegana (10 g) sabor baunilha 1 copo de água (150 ml) 1 xícara (chá) de frutas vermelhas congeladas 1 unidade de banana-nanica pequena 1 colher (sobremesa) de chia 1 colher (chá) de farinha de casca de uva orgânica  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delírio de coco e manga sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/delirio-de-coco-e-manga-sem-lactose.c9bbaafa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/delirio-de-coco-e-manga-sem-lactose.c9bbaafa/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 copos  Ingredientes  1 copo de leite de coco (200 ml) ou 1 garrafinha de leite de coco 4 colheres (sopa) de coco fresco ralado 1 colher (sopa) de mel (ou a mesma medida de xilitol) 1 unidade de manga madura (tipo palmer)  1 pedaço de gengibre fresco, sem casca 1 punhado de hortelã para decorar (ou flor comestível)  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe o leite de coco e o coco por cerca de 10 minutos ou até engrossar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shake proteico de açaí e morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-e-morango.bc1e062f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/shake-proteico-de-acai-e-morango.bc1e062f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 scoop de whey protein (25 g) isolado sabor baunilha 1&amp;frasl;2 copo de água (150 ml) 1 polpa de açaí (50 g) puro (sem xarope de guaraná) 1 fatia de abacaxi média 5 unidades de morango 1 colher (sopa) de coco ralado  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Alessandra Feltre, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gelatina proteica de morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gelatina-proteica-de-morango.2401323f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gelatina-proteica-de-morango.2401323f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  250 mililitros de leite de coco 12 unidades de morango 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 1 scoop de whey protein sabor baunilha 1 colher (sopa) de gelatina incolor 2 colheres (sopa) de água  Modo de Preparo Bata no liquidificador o leite de coco, os morangos, o xylitol e o whey protein. Num recipiente, hidrate o pó da gelatina com a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de mirtilo com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo-com-batata-doce.8166a4c8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-mirtilo-com-batata-doce.8166a4c8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 unidade de batata-doce cozida e amassada 6 unidades de clara de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar mascavo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco (ou girassol) 1&amp;frasl;8 colher (chá) de sal rosa do himalaia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite vegetal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de fécula de batata 1 colher (sopa) de fermento químico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de mirtilo (blueberry) (fresco ou congelado) • coco fresco ralado (para polvilhar)  Modo de Preparo Em um bowl, misture a batata, as claras, o açúcar e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de banana e aveia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-banana-e-aveia.69e928e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-banana-e-aveia.69e928e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 colher (sopa) de flocos de aveia 1 colher (sobremesa) de chia 1 unidade de banana pequena amassada 1 colher (sopa) de proteína vegetal 1 copo de água (o necessário)  Modo de Preparo Junte os ingredientes em um bowl e acrescente a água aos poucos até obter uma mistura homogênea. Espalhe em uma frigideira média antiaderente untada e doure dos dois lados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peras grelhadas com chantili de ricota</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de pera fatiadas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou maple syrup 1 xícara (chá) de ricota de búfala ou ricota 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de leite de coco 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de raspas de raspas de limão siciliano ou taiti  Modo de Preparo Corte as peras em finas camadas (2 cm) no sentido do comprimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-laranja.f3ad95e1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-laranja.f3ad95e1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju (ou 2 colheres de sopa de biomassa de banana verde 1 unidade de manga média cortada em cubos (deixe no freezer de 4 a 5 horas) 2 colheres (sopa) de gengibre 1 colher (chá) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 unidade de maracujá (só a polpa) 1 pitada de canela • extrato de baunilha a gosto (opcional)  Modo de Preparo Deixe a castanha de molho em água filtrada de véspera (ou ferva por 30 minutos) e escorra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de banana e caramelo com flor de sal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de banana cortadas em rodelas 1 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de flor de sal (ou sal marinho) • noz-pecã a gosto  Modo de Preparo Na noite anterior, disponha as bananas e o leite de coco em forminhas de gelo no freezer (isso irá ajudar na cremosidade do sorvete).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta low carb de noz-pecã, coco e figo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-low-carb-de-noz-peca-coco-e-figo.cc35ebe7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-low-carb-de-noz-peca-coco-e-figo.cc35ebe7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de figo seco 1 xícara (chá) de noz-pecã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco seco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco ou quanto baste para dar cremosidade 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju deixada de molho por 4 horas 1 colher (sopa) de adoçante xylitol ou outro natural 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 1 colher (café) de extrato de baunilha 2 unidades de figo (para finalizar)  Modo de Preparo Processe os figos secos e a noz-pecã até virar uma farofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolachinhas natalinas de tâmaras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolachinhas-natalinas-de-tamaras.9e6431cc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolachinhas-natalinas-de-tamaras.9e6431cc/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de tâmara sem caroço, deixada de molho coberta com água mineral (descarte a água depois 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de flocos de aveia 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de nozes 1 colher (sopa) de canela  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador ou mixer até que forme uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo-rei vegano e sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-rei-vegano-e-sem-gluten.f567fdf2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-rei-vegano-e-sem-gluten.f567fdf2/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de farinha de sorgo integral 3 colheres (sopa) de farinha de amêndoa 3 colheres (sopa) de farinha de batata-doce 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de goma xantana 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco (ou adoçante natural) 1 colher (sopa) de fermento biológico sem glúten 1 xícara (chá) de água morna 1 xícara (chá) de suco de laranja em temperatura ambiente 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco (se não for vegana, pode ser manteiga ghee) 1 unidade de limão (só as raspas) 8 gotas de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de goji berry 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju picada e sem sal 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de amendoim sem sal e sem pele 12 unidades de damasco seco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de uva-passa 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de uva-passa branca  Modo de Preparo Em um recipiente misture bem todas as farinhas, a goma xantana e o açúcar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco anti-stress</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-anti-stress.a9e1974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1 folha de couve orgânica  1 ramo de hortelã 1 fatia de abacaxi (ou melão)  1 colher (sobremesa) de gengibre ralado 1 colher (chá) de café verde em pó (à venda em lojas de produtos naturais)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador e beba em seguida.
Receita sugerida pela nutricionista Lucyanna Kalluf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de aveia, banana e canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-aveia-banana-e-canela.a0ac0733/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-aveia-banana-e-canela.a0ac0733/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  3 unidades de ovo (só as claras) 1 scoop de whey protein 2 colheres (sopa) de aveia 1 unidade de banana • canela a gosto • adoçante (opcional)  Modo de Preparo Misture os ingredientes e espalhe a massa numa frigideira antiaderente média. Doure dos dois lados.
Receita sugerida pela nutricionista Vanessa Leite, do Rio Grande do Sul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde com abacaxi, couve e óleo de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-com-abacaxi-couve-e-oleo-de-coco.4d44cfa7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-com-abacaxi-couve-e-oleo-de-coco.4d44cfa7/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  2 rodelas de abacaxi grossas 1 folha de couve orgânica 1 colher (sobremesa) de óleo de coco 2 rodelas de gengibre grossas 1 punhado de hortelã 1&amp;frasl;2 copo de água de coco (ou água filtrada)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe (se achar necessário) e acrescente gelo a gosto. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parfait de açaí </title>
      <link>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 taças  Ingredientes  1 envelope de gelatina incolor (12 g) (ou 1 col./sopa de ágar-ágar) 1&amp;frasl;2 pote de iogurte natural 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite vegetal (coco ou castanha) 1 unidade de açaí puro (polpa) (100 g) 1 punhado de castanha de caju (ou amêndoas) picadinha  Modo de Preparo Dissolva a gelatina (ou o ágar-ágar) de acordo com as instruções da embalagem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de pitaya, beterraba e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 taça  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de beterraba pequena (crua e ralada) 2 unidades de banana picadas e congeladas 1 unidade de pitaia picada e congelada 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de gengibre 1 xícara (chá) de água de coco  Modo de Preparo Bata a beterraba, as bananas e a pitaya congeladas, a chia e o gengibre em um liquidificador ou processador de alimentos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco laranja com cenoura, maracujá e gengibre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-laranja-com-cenoura-maracuja-e-gengibre.9c5f90e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-laranja-com-cenoura-maracuja-e-gengibre.9c5f90e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cenoura sem a casca 1&amp;frasl;2 polpa de maracujá 2 unidades de suco de tangerina (ou mexerica) 2 rodelas de gengibre grossas 1&amp;frasl;2 copo de água de coco (ou água filtrada)   Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe (se achar necessário) e acrescente gelo a gosto. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco verde termogênico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-verde-termogenico.9e09e0a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-verde-termogenico.9e09e0a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  3 folhas de couve 1 pedaço de gengibre (2 cm) 16 folhas de hortelã (2 ramos) 2 folhas de capim-limão 1 unidade de limão (só o suco) 1 unidade de maçã 1&amp;frasl;2 copo de água  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador. Coe se necessário.
Receita sugerida pela culinarista saudável Monica Wagner, parceira da BOA FORMA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suco vermelho com jabuticaba, limão-siciliano e pimenta-caiena</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-com-jabuticaba-limao-siciliano-e-pimenta-caiena.9119672b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/suco-vermelho-com-jabuticaba-limao-siciliano-e-pimenta-caiena.9119672b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 copo Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de jabuticaba com a casca 1&amp;frasl;2 unidade de suco de limão-siciliano 2 rodelas de gengibre grossas 1 pitada de pimenta-caiena 1 copo de água de coco (ou água filtrada)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador. Coe (se achar necessário) e acrescente gelo a gosto. Beba em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overnight de cappuccino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de café coado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco ou de amêndoas 2 colheres (sopa) de chia 4 colheres (sopa) de farelo de aveia ou amaranto ou quinoa 1 colher (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou nectar de coco ou seu adoçante natural preferido 1 colher (sopa) de pasta de amendoim ou de amêndoas 1 colher (chá) de cacau em pó • canela em pó a gosto • nibs de cacau a gosto • framboesa ou qualquer tipo de frutas vermelhas a gosto  Modo de Preparo Passe um café bem concentrado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de chocolate com pera</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-pera.48122ce7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-chocolate-com-pera.48122ce7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de ovo 1 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco (líquido) 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 1 colher (chá) de fermento químico em pó 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água quente 3 unidades de pera maduras inteiras, sem a casca  Modo de Preparo Em um bowl, bata os ovos e o açúcar com um fouet (ou garfo) por 2 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapé de salmão, manga e guacamole</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  2 unidades de abacate pequenas (ou 4 avocados) 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa (ou branca) picada 1 unidade de tomate grande e firme, sem as sementes, picado 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada (ou coentro) 2 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 10 unidades de biscoito de arroz 1 unidade de manga cortada em fatias finas 50 gramas de salmão defumado (separe em pedaços pequenos) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • broto de agrião (ou de beterraba)  Modo de Preparo Retire a polpa dos abacates para preparar o guacamole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cogumelos com abacaxi ao forno</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cogumelos-com-abacaxi-ao-forno.50ec9262/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cogumelos-com-abacaxi-ao-forno.50ec9262/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de abacaxi cortado em quadradinhos 400 gramas de cogumelo shiitake e/ou shimeji 1 colher (sobremesa) de manteiga 2 colheres (sopa) de molho de soja (shoyu) light  Modo de Preparo Sobre uma folha de papel-alumínio, monte uma camada com os quadradinhos de abacaxi e outra com os cogumelos. Acrescente a manteiga e o shoyu. Feche a trouxinha de papel e leve ao forno médio por 50 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crumble saudável de maçã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crumble-saudavel-de-maca.dc8bd8a4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crumble-saudavel-de-maca.dc8bd8a4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1 colher (chá) de canela em pó 1 colher (sopa) de açúcar de coco 1 colher (café) de manteiga 1 unidade de maçã picada  Modo de Preparo Misture a farinha de amêndoas, o farelo de aveia, metade da canela, metade do açúcar de coco e a manteiga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse de cacau, abacate e manga</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mousse-de-cacau-abacate-e-manga.767af4ba/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mousse-de-cacau-abacate-e-manga.767af4ba/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 unidade de manga média bem doce 3 colheres (sopa) de abacate maduro 2 colheres (sopa) de cacau em pó sem açúcar 2 colheres (chá) de extrato de baunilha (opcional) 1 colher (sopa) de mel de abelha 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 unidade de manga em cubos (para decorar) • hortelã (para decorar)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredientes (menos a hortelã e a manga em cubos).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>