<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Natal on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/natal/</link>
    <description>Recent content in Natal on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/natal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Rabanada de chocolate light</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/rabanada-de-chocolate-light.572f30e0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/rabanada-de-chocolate-light.572f30e0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de pão de leite tipo bisnaga médios 1 vidro de leite de coco light 2 unidades de clara de ovo batidas em neve 4 colheres (sopa) de achocolatado diet  Modo de Preparo Corte o pão em fatias grossas e dispense as pontas.
Coloque em 3 pratos separados o leite de coco, as claras e o achocolatado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de abobrinha, escarola e salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/risoto-de-abobrinha-escarola-e-salmao.5617fc78/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de manteiga light 1 cebola ralada 2 abobrinha italiana médias em fatias 1 pé de escarola cortado em tiras finas 2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de arroz arbório 1 xícara (chá) de vinho branco seco 2 litros de caldo de carne 1 xícara (chá) de creme de leite light 200 gramas de salmão defumado cortado em tiras finas 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Numa panela, coloque metade da manteiga e a cebola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de suspiro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-suspiro.beb2af17/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-suspiro.beb2af17/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  8 colheres (sopa) de farinha de trigo 1 colher (sobremesa) de fermento químico em pó em pó 3 colheres (sobremesa) de açúcar 1 colher (sobremesa) de manteiga 2 gema de ovo  Modo de Preparo Misture a farinha de trigo com o fermento e o açúcar.
Acrescente a manteiga e as gemas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quibe recheado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/quibe-recheado.5ba0029f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/quibe-recheado.5ba0029f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de carne bovina moída magra 2 colheres (sopa) de margarina light 2 cebola picadas 1 colher (chá) de pimenta-de-cheiro (malagueta) picada 1 xícara (chá) de noz moídas 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) fresca e picada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde fresca e picada  Modo de Preparo Refogue a carne na margarina, junte a cebola e a pimenta-malagueta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo Tennessee Christmas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-tennessee-christmas.480855cf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-tennessee-christmas.480855cf/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  175 gramas de farinha de trigo 80 gramas de açúcar mascavo 125 gramas de açúcar refinado 2 unidades de ovo 35 gramas de cacau em pó 1 colher (chá) de pimenta-da-jamaica (dioica) 100 noz-pecã 90 gramas de uva-passa branca sem caroço 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 80 gramas de iogurte 140 gramas de manteiga em temperatura ambiente 130 gramas de geleia de amora 50 bourbon (uísque ) (Jack Daniel&amp;rsquo;s® ou Four Roses®)  Modo de Preparo Misture os ingredientes secos com as nozes e passas e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer especial de palmito</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-especial-de-palmito.b762024a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-especial-de-palmito.b762024a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de palmito picado 2 pimentão vermelho picados 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) fresca picada 2 colheres (sopa) de cebola picada 1 colher (sopa) de mostarda 1 colher (chá) de alho picado 2 colheres (sopa) de farinha de rosca 1 ovo • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture bem todos os ingredientes até formar uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta light de limão cremosa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-light-de-limao-cremosa.c1f7d372/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-light-de-limao-cremosa.c1f7d372/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  2&amp;frasl;3 xícara (chá) de trigo triturado 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de trigo 2&amp;frasl;3 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1 colher (sobremesa) de adoçante culinário 2 unidades de gema de ovo 2 colheres (sopa) de margarina light 3 colheres (sopa) de Água 400 queijo cottage light 2 unidades de limão espremido 300 ricota fresca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 1 envelope de gelatina incolor dissolvida (conforme instruções na embalagem) 3 colheres (sopa) de creme de leite light 2 colheres (sopa) de adoçante culinário 1 colher (café) de limão (só a casca) raspada • chantili (ou chantilly) light (para cobrir) raspa de limão para decorar  Modo de Preparo Misture muito bem as farinhas com 1 colher (sobremesa) de adoçante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de nuts natalino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-nuts-natalino.8ad8b88e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-nuts-natalino.8ad8b88e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara de noz-pecã (ou nozes) 1&amp;frasl;2 xícara de castanha-do-pará 1&amp;frasl;4 xícara de uva-passa branca 1&amp;frasl;4 xícara de tâmara 1 xícara de farelo de aveia ou flocos de quinoa 1 xícara de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 1 xícara de açúcar de coco ou mascavo 1&amp;frasl;4 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;4 colher (chá) de noz-moscada 1&amp;frasl;4 colher (chá) de gengibre em pó 3 unidades de ovo (de preferência, caipira) 1 pitada de sal rosa do himalaia 1&amp;frasl;2 xícara de óleo de coco 2 colheres (chá) de fermento químico em pó para bolo 1 xícara de damasco deixados de molho por 2 horas 1 xícara de Água 1 colher (chá) de adoçante (xylitol) 6 unidades de cereja 9 unidades de noz-pecã  Modo de Preparo Bata no processador ou liquidificador as nuts, uva-passas e tâmaras até virarem uma farofa com pedacinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta ganache de chocolate amargo, noz-pecã e uvas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-ganache-de-chocolate-amargo-noz-peca-e-uvas.f3c1162a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-ganache-de-chocolate-amargo-noz-peca-e-uvas.f3c1162a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara de noz-pecã 1 1&amp;frasl;2 xícara de tâmara sem caroço 2 xícaras de Chocolate amargo 70% sem lactose 1&amp;frasl;3 ou 1&amp;frasl;2 xícara de leite de coco 20 unidades de uva ou da fruta que preferir  Modo de Preparo Massa
Bata no processador ou no liquidificador potente as nozes e as tâmaras até formar uma farofinha granulada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta ganache de chocolate amargo, noz-pecã e uvas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-ganache-de-chocolate-amargo-noz-peca-e-uvas.f3c1162a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-ganache-de-chocolate-amargo-noz-peca-e-uvas.f3c1162a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara de noz-pecã 1 1&amp;frasl;2 xícara de tâmara sem caroço 2 xícaras de Chocolate amargo 70% sem lactose 1&amp;frasl;3 ou 1&amp;frasl;2 xícara de leite de coco 20 unidades de uva ou da fruta que preferir  Modo de Preparo Massa
Bata no processador ou no liquidificador potente as nozes e as tâmaras até formar uma farofinha granulada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terrine de queijo de cabra com figo e noz</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/terrine-de-queijo-de-cabra-com-figo-e-noz.5a82b7d1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/terrine-de-queijo-de-cabra-com-figo-e-noz.5a82b7d1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2  Ingredientes  3&amp;frasl;4 xícara (chá) de queijo de cabra (ou chèvre) cremoso 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de figo turco seco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de noz-pecã ou nozes 1 colher (chá) de azeite de oliva extravirgem 5 unidades de amora • folhas (brotos ou mini-folhas) • sal rosa do himalaia a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto (opcional)  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes, exceto as folhas e as amoras, em uma tigela até formar um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Farofa low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola 3 dentes de alho picados 1 colher de manteiga ghi (ou ghee) 3 unidades de ovo 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha de caju torrada 2 colheres (sopa) de linhaça dourada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de sementes de girassol 1 colher (chá) de chá  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho na manteiga até que fiquem dourados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Farofa low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/farofa-low-carb.d42b462d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola 3 dentes de alho picados 1 colher de manteiga ghi (ou ghee) 3 unidades de ovo 1 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha (francesa ou cebolete) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de castanha de caju torrada 2 colheres (sopa) de linhaça dourada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de sementes de girassol 1 colher (chá) de chá  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho na manteiga até que fiquem dourados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Biscoito de gengibre sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/biscoito-de-gengibre-sem-gluten.46ac41a8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/biscoito-de-gengibre-sem-gluten.46ac41a8/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 30 unidades  Ingredientes  6 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) ou óleo de coco 6 colheres (sopa) de açúcar de coco 2 colheres (sopa) de açúcar demerara (ou xilitol) 3 colheres (sopa) de xarope de agave 1 unidade de ovo 3 xícaras (chá) de farinha sem glúten (mix) 1 xícara (café) de farinha de amêndoa 2 colheres (chá) de gengibre em pó 1 colher (chá) de noz-moscada ralada 1 colher (chá) de canela em pó 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio  Modo de Preparo Na batedeira, bata a ghee (ou o óleo de coco) com os açúcares até formar um creme esbranquiçado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolachinhas natalinas de tâmaras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolachinhas-natalinas-de-tamaras.9e6431cc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolachinhas-natalinas-de-tamaras.9e6431cc/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de tâmara sem caroço, deixada de molho coberta com água mineral (descarte a água depois 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de flocos de aveia 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de nozes 1 colher (sopa) de canela  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador ou mixer até que forme uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo-rei vegano e sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-rei-vegano-e-sem-gluten.f567fdf2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-rei-vegano-e-sem-gluten.f567fdf2/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de farinha de sorgo integral 3 colheres (sopa) de farinha de amêndoa 3 colheres (sopa) de farinha de batata-doce 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 1 colher (sopa) de goma xantana 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco (ou adoçante natural) 1 colher (sopa) de fermento biológico sem glúten 1 xícara (chá) de água morna 1 xícara (chá) de suco de laranja em temperatura ambiente 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco (se não for vegana, pode ser manteiga ghee) 1 unidade de limão (só as raspas) 8 gotas de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de goji berry 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju picada e sem sal 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de amendoim sem sal e sem pele 12 unidades de damasco seco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de uva-passa 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de uva-passa branca  Modo de Preparo Em um recipiente misture bem todas as farinhas, a goma xantana e o açúcar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chocotone sem glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chocotone-sem-gluten-e-lactose.3d8dd53d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chocotone-sem-gluten-e-lactose.3d8dd53d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de arroz 2 colheres (sopa) de farinha de linhaça 2 colheres (sopa) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara de polvilho azedo 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de chocolate amargo (70%) picado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 1 colher (sopa) de fermento químico 1 xícara (chá) de batata-doce cozida 3 unidades de ovo 1 colher (chá) de essência de panetone  Modo de Preparo Misture as farinhas de arroz, de linhaça e de aveia, o polvilho, o chocolate*, o adoçante e o fermento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guirlanda de Natal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/guirlanda-de-natal.d4d107fa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/guirlanda-de-natal.d4d107fa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 fatias  Ingredientes  2 colheres (sopa) de chia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tapioca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho doce 1 colher (chá) de goma xantana 1 pitada de canela 1 pitada de noz-moscada 1 pitada de cravo-da-índia (ou cravinho) em pó 2 gramas de fermento biológico seco 6 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 xícara (chá) de água morna 3 colheres (sopa) de óleo de coco extravirgem 1 unidade de gema de ovo ou açúcar de coco diluído com um pouco de água (para pincelar)  Modo de Preparo Misture a chia com a água e deixe descansar por 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guirlanda de Natal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/guirlanda-de-natal.d4d107fa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/guirlanda-de-natal.d4d107fa/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 fatias  Ingredientes  2 colheres (sopa) de chia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tapioca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de polvilho doce 1 colher (chá) de goma xantana 1 pitada de canela 1 pitada de noz-moscada 1 pitada de cravo-da-índia (ou cravinho) em pó 2 gramas de fermento biológico seco 6 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 xícara (chá) de água morna 3 colheres (sopa) de óleo de coco extravirgem 1 unidade de gema de ovo ou açúcar de coco diluído com um pouco de água (para pincelar)  Modo de Preparo Misture a chia com a água e deixe descansar por 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panacota de iogurte com calda de damasco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panacota-de-iogurte-com-calda-de-damasco.1b95e306/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 pacote de gelatina (6 g) sem sabor hidratada 4 potes de iogurte grego natural 3&amp;frasl;4 copo de creme de leite (150 ml) fresco 1 colher (sopa) de açúcar demerara 3 xícaras (chá) de damasco seco 3 xícaras (chá) de suco de laranja 1 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 unidade de raspas da casca de laranja 1 pitada de pistache (para decorar, opcional)  Modo de Preparo Hidrate a gelatina conforme as instruções na embalagem e bata no liquidificador com o iogurte, o creme de leite e o açúcar até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pavê de tâmaras e nozes livre de glúten e lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pave-de-tamaras-e-nozes-livre-de-gluten-e-lactose.20802fcb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pave-de-tamaras-e-nozes-livre-de-gluten-e-lactose.20802fcb/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  4 xícaras (chá) de tâmara sem caroço (ou ameixa seca) 1 1&amp;frasl;2 copo de água (300 ml) filtrada 1 1&amp;frasl;2 copo de leite vegetal (300 ml) (castanha-do-pará ou de caju)  1 pitada de bicarbonato de sódio 4 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) (manteiga clarificada) ou óleo de coco 1 colher (sopa) de raspas de casca de limão  1 pacote de biscoito (200 g) (tipo maria) sem glúten 10 gotas de extrato de baunilha 2 xícaras (chá) de nozes trituradas grosseiramente  Modo de Preparo Deixe as tâmaras mergulhadas por 2 horas em água filtrada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peru ao molho de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peru-ao-molho-de-laranja.899de287/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peru-ao-molho-de-laranja.899de287/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 unidade de peito de peru cerca de 1,5 kg) desossado, tipo bolinha (temperado ou não) 1&amp;frasl;2 unidade de limão 4 unidades de suco de laranja 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco seco 1 dente de alho grande picado 1 unidade de cebola picada 3 folhas de louro 1 pitada de sal marinho e pimenta-do-reino a gosto 1 colher (sobremesa) de manteiga 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 5 fatias de abacaxi 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de nozes trituradas • salsa (ou salsinha) alecrim e sálvia a gosto  Modo de Preparo Lave o peru (mesmo a opção já temperada), seque e coloque em uma assadeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peru ao molho de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peru-ao-molho-de-laranja.899de287/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peru-ao-molho-de-laranja.899de287/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 unidade de peito de peru cerca de 1,5 kg) desossado, tipo bolinha (temperado ou não) 1&amp;frasl;2 unidade de limão 4 unidades de suco de laranja 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vinho branco seco 1 dente de alho grande picado 1 unidade de cebola picada 3 folhas de louro 1 pitada de sal marinho e pimenta-do-reino a gosto 1 colher (sobremesa) de manteiga 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 5 fatias de abacaxi 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de nozes trituradas • salsa (ou salsinha) alecrim e sálvia a gosto  Modo de Preparo Lave o peru (mesmo a opção já temperada), seque e coloque em uma assadeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de chocolate funcional</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-funcional.26f451a1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-chocolate-funcional.26f451a1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 8 fatias  Ingredientes  1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farelo de aveia 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farelo de trigo 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de trigo 1 unidade de gema de ovo 1 colher (sopa) de cream cheese 1 colher (café) de extrato de baunilha 1 colher (sobremesa) de adoçante xylitol (ou sucralose) 4 colheres (sopa) de água 1 colher (sobremesa) de mel 1 caixa de pudim light de baunilha  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 2 colheres (sopa) de cacau em pó 1 colher (chá) de extrato de baunilha 2 tabletes de chocolate amargo 70% (150 g)  Modo de Preparo Em um bowl, junte os farelos de aveia e de trigo, a farinha, a gema, o cream cheese, o extrato de baunilha, o adoçante, a água e o mel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta low carb de noz-pecã, coco e figo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-low-carb-de-noz-peca-coco-e-figo.cc35ebe7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-low-carb-de-noz-peca-coco-e-figo.cc35ebe7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de figo seco 1 xícara (chá) de noz-pecã 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco seco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco ou quanto baste para dar cremosidade 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju deixada de molho por 4 horas 1 colher (sopa) de adoçante xylitol ou outro natural 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 1 colher (café) de extrato de baunilha 2 unidades de figo (para finalizar)  Modo de Preparo Processe os figos secos e a noz-pecã até virar uma farofa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>