<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Docinho E Salgadinho on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/docinho-e-salgadinho/</link>
    <description>Recent content in Docinho E Salgadinho on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/docinho-e-salgadinho/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de colher branco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-branco.8b475a52/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-branco.8b475a52/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 lata de leite condensado 2 colheres (sopa) de manteiga 2 gema de ovo • coco em lascas seco para decorar  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes na panela e leve ao fogo em temperatura média.
Vá mexendo sempre até que o creme solte da panela.
Despeje em uma forma e espere esfriar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pastel Romeu e Julieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pastel-romeu-e-julieta.d685e052/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pastel-romeu-e-julieta.d685e052/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 40 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 kg de farinha de trigo 1 colher (sopa) de sal 1 ovo 1&amp;frasl;2 dose de cachaça (ou pinga) 1 colher (chá) de vinagre 250 Água • queijo de minas (ou branco) em fatias a gosto • goiabada em fatias a gosto  Modo de Preparo Para preparar a massa, misture todos os ingredientes em um recipiente e amasse com as mãos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de espinafre e aveia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-espinafre-e-aveia.89b347d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-espinafre-e-aveia.89b347d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 15 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 folha de espinafre picadas 3 colheres (sopa) de queijo parmesão ralado 3 clara de ovo 1 cebola picada 2 dentes de alho picados 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1 colher (café) de fermento químico em pó em pó • sal a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Aqueça bem uma frigideira e refogue a cebola e o alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boñuelos de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bonuelos-de-chocolate.4b92ba79/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bonuelos-de-chocolate.4b92ba79/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções Testada e aprovada   Ingredientes  200 leite 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de sal 10 gramas de açúcar 400 gramas de manteiga 200 gramas de farinha 1 ovo 200 Chocolate valhona 200 mililitros de creme de leite 500 morango 250 açúcar 1&amp;frasl;2 xícara de rum 1 litro de sorvete baunilha gota de essência de baunilha a gosto • suco de limão a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, misture o leite, a canela, o sal e a baunilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Batata-doce fit de micro-ondas é rápida de fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/batata-doce-fit-de-micro-ondas-e-rapida-de-fazer.8d05c2a6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/batata-doce-fit-de-micro-ondas-e-rapida-de-fazer.8d05c2a6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de Batata-doce cortada finamente (também pode usar aipim, batata-baroa ou inglesa) 2 colheres (chá) de óleo de coco ou azeite extravirgem • sal e pimenta do reino a gosto  Modo de Preparo Em um recipiente, coloque as fatias de batata-doce, unte todas com óleo e tempere com sal e pimenta. Depois, arrume todas – lado a lado – em um prato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salgado de frango e couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salgado-de-frango-e-couve-flor.bbbf6686/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salgado-de-frango-e-couve-flor.bbbf6686/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de frango desfiado* 2 unidades de couve-flor cozidos no vapor 1&amp;frasl;2 colher (chá) de alho em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de cebola em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de orégano 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal (de preferência, marinho) 2 fatias de peito de peru (médias) picadas 2 colheres (sopa) de cream cheese light 1 colher (sopa) de coco ralado 1 colher (sopa) de farinha de coco **  Modo de Preparo Passe no processador (ou bata no liquidificador) o frango, a couve-flor, o alho, a cebola, o orégano e o sal até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chips saudável de batata inglesa para fazer no forno</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-saudavel-de-batata-inglesa-para-fazer-no-forno.4ab2ff4d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-saudavel-de-batata-inglesa-para-fazer-no-forno.4ab2ff4d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 batata inglesa cortada em formato de chips • óleo para untar • sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Deixe a batata de molho em água com gelo por 30 minutos. Seque-as bem, unte com óleo, sal e pimenta. Forre um refratário com papel manteiga e coloque-as lado a lado. Leve ao forno preaquecido a 180 C e asse até que elas fiquem douradas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chips saudável de batata inglesa para fazer no forno</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-saudavel-de-batata-inglesa-para-fazer-no-forno.52a93d0b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-saudavel-de-batata-inglesa-para-fazer-no-forno.52a93d0b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 batata inglesa cortada em formato de chips • óleo para untar • sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Deixe a batata de molho em água com gelo por 30 minutos. Seque-as bem, unte com óleo, sal e pimenta. Forre um refratário com papel manteiga e coloque-as lado a lado. Leve ao forno preaquecido a 180 C e asse até que elas fiquem douradas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita fit: bolinho de peixe e cuscuz</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-fit-bolinho-de-peixe-e-cuscuz.dc1dbc86/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-fit-bolinho-de-peixe-e-cuscuz.dc1dbc86/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 filé de pescada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cuscuz marroquino 15 mililitros de Água • sal rosa do himalaia a gosto • óleo de coco (1 fio)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque todos os ingredientes e leve ao fogo médio. Fracione o filé em pequenos pedaços com a ajuda de uma colher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de choco nuts fit para comer sem culpa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-choco-nuts-fit-para-comer-sem-culpa.59bee8d4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-choco-nuts-fit-para-comer-sem-culpa.59bee8d4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 scoop de proteína vegetal (whey protein sabor baunilha ou chocolate) 1 scoop de cacau em pó (integral) 2 scoops de óleo de coco 1 colher (sobremesa) de mel . 1 porção de castanha-do-pará  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes em um fouet. Para fazer os nuts, mergulhe cada castanha até a metade na calda de chocolate e acomode em um prato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beijinho fit para adoçar o dia sem comprometer a dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/beijinho-fit-para-adocar-o-dia-sem-comprometer-a-dieta.311ad5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/beijinho-fit-para-adocar-o-dia-sem-comprometer-a-dieta.311ad5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de leite em pó (desnatado) 1 colher (sopa) de iogurte Grego 0% de gordura 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de coco seco ralado 2 gotas de adoçante 100% Stevia (opcional)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes, menos o coco ralado. Unte as mãos com óleo de coco e faça as bolinhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festa Junina: dadinho de amendoim é fit. Aprenda a fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-dadinho-de-amendoim-e-fit-aprenda-a-fazer.b205fb1c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-dadinho-de-amendoim-e-fit-aprenda-a-fazer.b205fb1c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de amendoim torrado 1 colher (sopa) de açúcar de coco 1 colher (sopa) de mel . 1 colher (sopa) de chia  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no processador até ficar com consistência de farofa úmida. Coloque um pouco da farofa na mão e aperte, se ficar uma bolinha, está pronto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acrescente mais proteína no seu cardápio com este croquete fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/acrescente-mais-proteina-no-seu-cardapio-com-este-croquete-fit.6a7b3d42/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/acrescente-mais-proteina-no-seu-cardapio-com-este-croquete-fit.6a7b3d42/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de patinho (moído) cozido 1 colher (sopa) de mostarda • sal rosa do himalaia a gosto  Modo de Preparo Processe a quinua até atingir a consistência de uma farofa bem fininha. Em seguida, misture bem todos os ingredientes em uma tigela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crostine de amêndoas e gergelim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crostine-de-amendoas-e-gergelim.86091f72/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crostine-de-amendoas-e-gergelim.86091f72/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de fubá 1 xícara (chá) de amêndoas (processe as amêndoas até transformar em farinha) 1 xícara (chá) de farinha de arroz (ou farinha de grão-de-bico) 4 colheres (sopa) de óleo de coco (ou azeite extravirgem) 4 colheres (sopa) de gergelim • sal marinho a gosto • tempero a gosto • Água morna (para dar liga)  Modo de Preparo Em tigela, misture as farinhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este brigadeiro de biomassa é funcional. Aprenda a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-brigadeiro-de-biomassa-e-funcional-aprenda-a-receita.f7abd2c0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-brigadeiro-de-biomassa-e-funcional-aprenda-a-receita.f7abd2c0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de Biomassa de banana verde 1 tablete de Chocolate meio amargo picado 2 colheres (sopa) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de óleo de coco 3 colheres (sopa) de açúcar de coco 1&amp;frasl;2 copo de leite vegetal (ou + se gostar da massa mais molinha)  Modo de Preparo Leve a biomassa ao fogo e junte os demais ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha fit rica em fibras e liberada na dieta. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-fit-rica-em-fibras-e-liberada-na-dieta-anote-a-receita.3967cc4e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-fit-rica-em-fibras-e-liberada-na-dieta-anote-a-receita.3967cc4e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 25 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de abóbora em cubos 3 xícaras (chá) de caldo de frango (caseiro, de preferência) 2 colheres (sopa) de margarina light 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 3 xícaras (chá) de farinha de trigo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de trigo em farelo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farelo de aveia 500 gramas de frango (sem pele e osso) cozido e desfiado - ínicio do recheio 1 cebola pequena picada 2 colheres (chá) de salsa (ou salsinha) picada 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal 2 colheres (sopa) de requeijão light 3 xícaras (chá) de flocos de milho sem açúcar, triturados - para empanar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite desnatado 1 ovo  Modo de Preparo Cozinhe a abóbora, passe no espremedor e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer de batata-doce com cenoura para uma segunda-feira sem carne</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-batata-doce-com-cenoura-para-uma-segunda-feira-sem-carne.5d12bad9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-batata-doce-com-cenoura-para-uma-segunda-feira-sem-carne.5d12bad9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Batata-doce amassadas (purê) 1 xícara (chá) de cenoura ralada crua 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 5 colheres (sopa) de flocos de milho  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes, menos os flocos de milho. Em seguida, faça bolinhos em formato de mini-hambúrguer. Depois, passe-os nos flocos de milho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuts carameladas: ótima opção de lanchinho saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/nuts-carameladas-otima-opcao-de-lanchinho-saudavel.49c651e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/nuts-carameladas-otima-opcao-de-lanchinho-saudavel.49c651e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  5 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1 pitada de sal 1 pitada de pimenta-caiena 2 xícaras (chá) de castanha (noz-pecã, castanha de cajú e castanha-do-pará)  Modo de Preparo Em um mixer, bata o melado, o óleo de coco, o sal e a pimenta. Passe para um bowl, junte as nuts e misture bem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá de hibisco: aprenda a preparar balinhas antioxidantes com ele</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-de-hibisco-aprenda-a-preparar-balinhas-antioxidantes-com-ele.543f2eb6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-de-hibisco-aprenda-a-preparar-balinhas-antioxidantes-com-ele.543f2eb6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara de Água 1 xícara de chá de hibisco 25 gelatina sem sabor 10-15 gotas de adoçante stevia  Modo de Preparo Ferva a água mineral filtrada e faça um chá com as folhas de hibisco. Coe o chá e misture a bebida a dois sachês de gelatina incolor e sem sabor. Adicione de 10 a 15 gotas de adoçante stevia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bruschetta fit de batata-doce e cottage</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bruschetta-fit-de-batata-doce-e-cottage.fd9f170d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bruschetta-fit-de-batata-doce-e-cottage.fd9f170d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5  Ingredientes  1 Batata-doce média crua cortada em fatias de aproximadamente 3 centímetros 1 colher (sopa) de mel . 5 colheres (sopa) de queijo cottage 1 colher (sopa) de castanha-do-pará picada • ervas finas a gosto  Modo de Preparo Leve as fatias da batata à frigideira quente, adicione o mel e cozinhe tudo até dourar. Depois é só montar a bruschetta!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dadinho de amendoim com chocolate amargo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-amendoim-com-chocolate-amargo.56cb8790/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-amendoim-com-chocolate-amargo.56cb8790/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 11 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate amargo (70% cacau) 1 xícara (chá) de amendoim torrado, sem pele e sem sal  Modo de Preparo Em um recipiente de vidro, derreta o chocolate por 1 minuto no micro-ondas (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Junte o amendoim e misture bem. Coloque em forminhas de gelo e leve à geladeira por 10 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dadinho de chocolate recheado com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-chocolate-recheado-com-coco.114cc3cd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/dadinho-de-chocolate-recheado-com-coco.114cc3cd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 12 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco seco ralado 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de leite de coco 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (também pode ser eritritol, stevia&amp;hellip;) 2 xícaras (chá) de chocolate amargo 70% picado 1 colher (sopa) de melaço de cana-de-açúcar  Modo de Preparo Do recheio:
Coloque num processador ou liquidificador o coco ralado, 2 colheres do óleo de coco, o leite de coco e o adoçante natural.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de quinua low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-quinua-low-carb.ca660aa4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-quinua-low-carb.ca660aa4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de batata-doce ralada 1&amp;frasl;4 colher (chá) de folha do alhó-poró ou salsinha picada 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 colheres (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1 pitada de sal marinho e uma de pimenta-do-reino 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 unidade de ovo 3 colheres (sopa) de farinha de aveia sem glúten 2 colheres (sopa) de amido de milho ou fécula de batata 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Rale a cenoura e a batata-doce e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coxinha de batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-batata-doce.c7de92d6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coxinha-de-batata-doce.c7de92d6/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de batata-doce cozida 4 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebola picadinha 1 xícara (chá) de leite vegetal (aveia) 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de arroz 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada [recheio] 1 fio de azeite de oliva [recheio] 500 gramas de frango cozido e desfiado [recheio] 1 punhado de sal pimenta-do-reino e salsa a gosto [recheio] 1 punhado de fubá (para empanar)  Modo de Preparo Leve os ingredientes ao fogo e mexa até virar uma massa possível de modelar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delírio de coco e manga sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/delirio-de-coco-e-manga-sem-lactose.c9bbaafa/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/delirio-de-coco-e-manga-sem-lactose.c9bbaafa/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 copos  Ingredientes  1 copo de leite de coco (200 ml) ou 1 garrafinha de leite de coco 4 colheres (sopa) de coco fresco ralado 1 colher (sopa) de mel (ou a mesma medida de xilitol) 1 unidade de manga madura (tipo palmer)  1 pedaço de gengibre fresco, sem casca 1 punhado de hortelã para decorar (ou flor comestível)  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe o leite de coco e o coco por cerca de 10 minutos ou até engrossar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tortinha saudável de cogumelos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tortinha-saudavel-de-cogumelos.b916b359/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tortinha-saudavel-de-cogumelos.b916b359/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho 2 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) gelada picada 1 unidade de ovo 1 unidade de cebola 1 fio de azeite de oliva 1 unidade de tomate sem pele e semente picado 4 xícaras (chá) de cogumelo shiitake e paris picados 1 pitada de sal salsa e pimenta-do-reino a gosto 1 colher (chá) de amido de milho 1 xícara (chá) de água  Modo de Preparo Em um bowl, junte as farinhas, o sal e a ghee.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beijinho de sorgo com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  1 unidade de batata-doce (180 g) descascada 2 xícaras (chá) de água 1 xícara (chá) de farinha de sorgo 1 litro de leite de coco 3 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce na água por 20 minutos até ficar macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho assado de frango com couve-flor</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-assado-de-frango-com-couve-flor.fe040e49/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-assado-de-frango-com-couve-flor.fe040e49/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 unidade de peito de frango limpo e desossado 1 unidade de couve-flor 2 unidades de cebola picadas 2 dentes de alho 1 pitada de curry (ou caril) 1 pitada de sal 4 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 unidade de suco de limão (suco de 1 fruta) 1 unidade de ovo 1 pitada de orégano  Modo de Preparo Cozinhe o peito de frango na panela de pressão com água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Empanada de batata-doce com pupunha</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/empanada-de-batata-doce-com-pupunha.9faacf97/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/empanada-de-batata-doce-com-pupunha.9faacf97/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  2 1&amp;frasl;4 colher (chá) de fermento biológico seco 1 colher (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água morna 3 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 colher (sopa) de vinagre 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de batata-doce cozida sem a casca e amassada 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia (ou farinha de painço) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de linhaça 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de fécula de batata 1 xícara (chá) de polvilho doce 2 colheres (chá) de goma xantana 1 1&amp;frasl;4 colher (chá) de sal 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de palmito pupunha em conserva cortado em cubos 1 1&amp;frasl;2 xícara de tomate italiano sem sementes cortado em cubos 1 pitada de orégano pimenta-do-reino e salsa picada a gosto  Modo de Preparo Dissolva o fermento e o açúcar na água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa funcional de banana com chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-funcional-de-banana-com-chocolate.a2156ead/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-funcional-de-banana-com-chocolate.a2156ead/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 18 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana bem madura 1 colher (sopa) de cacau em pó 100% em pó; 1 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de biomassa de banana verde 30 gramas de chocolate 70% cacau 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante de sua preferência  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo, acrescente o cacau e a canela formando uma pastinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Docinho de banana proteico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/docinho-de-banana-proteico.9ae60a77/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/docinho-de-banana-proteico.9ae60a77/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana 1 colher (sopa) de óleo de coco 3 colheres (sopa) de whey protein sabor baunilha ou de farinha de coco 3 colheres (sopa) de farinha de coco • cacau em pó ou coco ralado sem açúcar  Modo de Preparo Amasse a banana em um recipiente e adicione o restante dos ingredientes em seguida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin low carb de atum com creme de ricota de búfala</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-low-carb-de-atum-com-creme-de-ricota-de-bufala.cd989fec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-low-carb-de-atum-com-creme-de-ricota-de-bufala.cd989fec/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 unidades  Ingredientes  4 colheres (sopa) de farinha de amêndoa (ou de outra oleaginosa) 2 unidades de gema de ovo 1 colher (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) 1 colher de queijo parmesão ralado 2 colheres (sopa) de leite de amêndoas 1 colher (chá) de alho em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico 1&amp;frasl;2 lata de atum ralado 1 unidade de cenoura pequena ralada 1 colher (sopa) de creme de ricota de búfala (ou normal) 4 unidades de tomate do tamanho pequeno, cortados em rodelas finas • salsinha picada a gosto • sal marinho ou rosa a gosto  Modo de Preparo Misture a farinha de amêndoa, os ovos, a ghee, o parmesão, o leite de amêndoas e o alho em pó num bowl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa saudável de açaí e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-saudavel-de-acai-e-chocolate.11c8709d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-saudavel-de-acai-e-chocolate.11c8709d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 30 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açaí puro 2 xícaras (chá) de chocolate amargo 70% cacau picado 1 colher (sopa) de mel ou agave 3 colheres (sopa) de suco de maracujá (natural ou concentrado) 1 colher (sopa) de óleo de coco • cacau em pó chocolate derretido ou pólen para decorar  Modo de Preparo Retire o açaí do congelador 20 minutos antes do preparo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Croquete de peixe com quinoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/croquete-de-peixe-com-quinoa.4aa4b6c0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/croquete-de-peixe-com-quinoa.4aa4b6c0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de peixe cozido e temperado com sal, desfiado 1 unidade de batata média, cozida e amassada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa ralada 1 colher (sopa) de cebolinha-verde picada 1 unidade de ovo • sal a gosto  Modo de Preparo Misture a batata, a quinoa, a cebolinha, a cebola e o sal.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>