<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Salmão on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/salm%C3%A3o/</link>
    <description>Recent content in Salmão on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/salm%C3%A3o/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Salmão ao molho de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salmao-ao-molho-de-laranja.915a9ea1/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 postas de salmão sem pele (450 g) 1 litro de suco de laranja natural 1 colher (sobremesa) de amêndoas tostadas sem pele e picadas 2 unidades de Laranja em gomos (para decorar) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino moída na hora a gosto • pimenta-rosa aroeira a gosto • azeite de oliva (para grelhar) • alecrim fresco a gosto  Modo de Preparo Tempere o salmão com o sal e a pimenta-do-reino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada de salmão defumado com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-de-salmao-defumado-com-abacate.a3df7fcb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-de-salmao-defumado-com-abacate.a3df7fcb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 1 unidade de cebola roxa cortada em fatias finas 100 gramas de salmão defumado ou natural cortado em tiras 1 unidade de abacate maduro cortado em cubos 1 unidade de limão (só o suco) 2 colheres (chá) de azeite de oliva 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de sementes de abóbora • sal a gosto  Modo de Preparo Misture o grão-de-bico com a cebola roxa e o salmão defumado, junte com cuidado o abacate e tempere com limão, sal e azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho de salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-salmao.86c66ed7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-de-salmao.86c66ed7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 unidades  Ingredientes  400 gramas de salmão assado e desfiado (pode ser em lata) 1 xícara (chá) de batata-doce cozida 1 unidade de ovo grande 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 2 colheres (sopa) de salsa (ou salsinha) picada 2 unidades de cebolinha (francesa ou cebolete) em rodelinhas  1 colher (chá) de molho de pimenta picante 1&amp;frasl;2 colher (chá) de páprica 1 colher (chá) de sal marinho 1&amp;frasl;4 colher (chá) de pimenta-do-reino 2 colheres (sopa) de óleo de coco (para untar) 1&amp;frasl;2 unidade de limão  Modo de Preparo Em uma tigela, junte todos os ingrediente (exceto o óleo de coco).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canapé de salmão, manga e guacamole</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canape-de-salmao-manga-e-guacamole.ca2e7b21/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  2 unidades de abacate pequenas (ou 4 avocados) 1&amp;frasl;2 unidade de limão (só o suco) 1&amp;frasl;2 unidade de cebola roxa (ou branca) picada 1 unidade de tomate grande e firme, sem as sementes, picado 1 colher (sopa) de salsa (ou salsinha) picada (ou coentro) 2 colheres (chá) de azeite de oliva extravirgem 10 unidades de biscoito de arroz 1 unidade de manga cortada em fatias finas 50 gramas de salmão defumado (separe em pedaços pequenos) • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • broto de agrião (ou de beterraba)  Modo de Preparo Retire a polpa dos abacates para preparar o guacamole.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>