<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Veganavegetariana on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/veganavegetariana/</link>
    <description>Recent content in Veganavegetariana on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/veganavegetariana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Polpetone de quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/polpetone-de-quinua.c17b42b7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/polpetone-de-quinua.c17b42b7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de alho-poró fatiado 2 colheres (sopa) de cogumelo shiitake, paris, shimeji picados e refogados (opcional) 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) vermelha crua 1 1&amp;frasl;2 xícara de Água quente 1 cebola roxa picada 1 dente de alho picado 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 ou 2 colher (sopa) de Biomassa de banana verde • azeite de oliva • macadâmia em pasta • cebolinha (francesa ou cebolete) • ervas frescas a gosto  Modo de Preparo Em uma frigideira, refogue o alho-poró e os cogumelos no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de agrião feita com missô segura a fome por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-agriao-feita-com-misso-segura-a-fome-por-mais-tempo.ccd8a6f6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-agriao-feita-com-misso-segura-a-fome-por-mais-tempo.ccd8a6f6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de cebola picada 1 unidade de cenoura 1 litro de Água mineral 1 maço de agrião (pequeno) picado com o caule 1 colher (sopa) de missô (ou miso) (pasta de soja fermentada)  Modo de Preparo Refogue a cebola e a cenoura em um pouco de água. Adicione o restante da água e o agrião picado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abóbora assada com alecrim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abobora-assada-com-alecrim.b52d2376/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abobora-assada-com-alecrim.b52d2376/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 abóbora moranga 4 ramos de alecrim 6 dentes de alho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju • azeite de oliva (1 fio) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Coloque a abóbora no micro-ondas por 5 minutos para facilitar o corte. Corte-a em fatias de 3 centímetros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada indiana de grão-de-bico com quinua e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara de grão-de-bico cozido 1 xícara de quinoa (ou quinua) tricolor cozida 1 unidade de cebola pequena cortada em gomos 1 dente de alho cortado 1&amp;frasl;2 xícara de castanha de caju picada grosseiramente 1 colher (sopa) de alecrim • canela a gosto • gengibre em pó a gosto • sal a gosto • óleo de coco para refogar  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de omelete com espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  2 unidades de ovo caipira 1 colher (chá) de manteiga orgânica 1 xícara (chá) de espinafre (ou vagem) previamente salteado na manteiga ou no azeite (ou cozido no vapor) 1&amp;frasl;4 cebola pequena cortada em rodelas finas (deixe de molho na água por 30 minutos) • azeite de oliva extravirgem a gosto • orégano a gosto • manjericão a gosto • tomate cereja cortado em rodela a gosto • queijo parmesão (ou curado) ralado a gosto  Modo de Preparo Bata os ovos com um garfo, adicione o sal e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Raspadinha de cappuccino vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/raspadinha-de-cappuccino-vegana.aec2781d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/raspadinha-de-cappuccino-vegana.aec2781d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  3 colheres (sopa) de proteína vegetal sabor chocolate 50 mililitros de Café pronto 50 mililitros de Água gelada • gelo a gosto • cacau em pó nibs para salpicar (opcional) • adoçante sucralose (a gosto)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador ou no mixer de mão.
Receita sugerida pela culinarista Gabi Castejon, do @farofafit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de milho vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-vegano.1b2e8c9c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-vegano.1b2e8c9c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 milho cozido (se conseguir usar o da espiga, melhor ainda!) 1&amp;frasl;2 litro de leite de amêndoas 2 colheres (sopa) de goma para tapioca • sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Bata o milho no liquidificador com leite de amêndoas. Em uma panela, coloque o milho batido com a tapioca, aqueça e mexa até engrossar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de tomate seco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  150 tomate seco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes 1&amp;frasl;2 colher (café) de pimenta-calabresa 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho folha de manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Maionese” de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de abacate cortado em cubos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1&amp;frasl;2 dente de alho ralado • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa. Dura dois dias na geladeira.
Receita sugerida pela chef Patricia Helu, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota de amêndoa vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas 1 punhado de sal salsa e cebolinha a gosto 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • água  Modo de Preparo Deixe as amêndoas mergulhadas na água por 12 horas. Escorra e acrescente 4 xícaras (chá) de água morna. Bata no liquidificador e coe em um pedaço de voal (tecido fininho) – esprema até sair todo o líquido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de ervilha com hortelã e romã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ervilha-com-hortela-e-roma.68a84479/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ervilha-com-hortela-e-roma.68a84479/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de ervilha cozida 2 xícaras (chá) de água 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de espremido 1 dente de alho sem casca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã picada 1 unidade de roma (só as sementes) • Sal e pimenta-do-reino moída a gosto  Modo de Preparo Deixe a ervilha de molho por 2 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de repolho roxo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-repolho-roxo.d093defb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-repolho-roxo.d093defb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de repolho roxo cozido 1 xícara (chá) de tofu (100 g) 5 colheres (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de limão-taiti espremido • Sal a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes do patê no processador (ou liquidificador) e bata até obter um creme homogêneo e sem pedaços.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bionese do restaurante Le Manjue</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bionese-do-restaurante-le-manjue.93dc4e6a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bionese-do-restaurante-le-manjue.93dc4e6a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  1 unidade de abacate médio 6 colheres (café) de sal marinho 1 xícara (chá) de biomassa de banana verde 2 colheres (café) de mostarda dijon (francesa) 1 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 punhado de alecrim (use só as folhinhas) 1 pitada de açúcar demerara (opcional)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de pitaya, beterraba e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 taça  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de beterraba pequena (crua e ralada) 2 unidades de banana picadas e congeladas 1 unidade de pitaia picada e congelada 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de gengibre 1 xícara (chá) de água de coco  Modo de Preparo Bata a beterraba, as bananas e a pitaya congeladas, a chia e o gengibre em um liquidificador ou processador de alimentos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de beterraba e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 22 colheres (sopa)  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju 1 unidade de beterraba média 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano espremida 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1 colher (sopa) de endro (ou dill) fresco picado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe a castanha mergulhada na água por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Refogado de carne de jaca com alho-poró e azeitona</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de alho-poró fatiado 4 dentes de alho picados 300 gramas de carne de jaca 200 mililitros de água 1 colher (sopa) de azeite de oliva 10 unidades de azeitona preta ou verde fatiada 1 colher (sopa) de cheiro-verde • sal a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola, o alho-poró e o alho no azeite.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>