<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hambúrguer on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/hamb%C3%BArguer/</link>
    <description>Recent content in Hambúrguer on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/hamb%C3%BArguer/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Este hambúrguer de cogumelos é rico em proteína. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-hamburguer-de-cogumelos-e-rico-em-proteina-anote-a-receita.51c586ab/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-hamburguer-de-cogumelos-e-rico-em-proteina-anote-a-receita.51c586ab/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  300 gramas de cogumelo (shitake, cogumelo-de-paris) 1 colher (sobremesa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de vinagre balsâmico 1 batata pequena cortada em cubos 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de trigo em grão cozido • sal pimenta-do-reino, salsa e cebolinha picadas a gosto  Modo de Preparo Limpe os cogumelos e corte-os em pedaços.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer de batata-doce com cenoura para uma segunda-feira sem carne</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-batata-doce-com-cenoura-para-uma-segunda-feira-sem-carne.5d12bad9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-batata-doce-com-cenoura-para-uma-segunda-feira-sem-carne.5d12bad9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Batata-doce amassadas (purê) 1 xícara (chá) de cenoura ralada crua 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 5 colheres (sopa) de flocos de milho  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes, menos os flocos de milho. Em seguida, faça bolinhos em formato de mini-hambúrguer. Depois, passe-os nos flocos de milho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúguer de salmão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hambuguer-de-salmao.ccf1577a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hambuguer-de-salmao.ccf1577a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de salmão 1 colher (sopa) de cebolinha-verde fresca picada 1 pitada de sal 1 colher (chá) de tempero em pó lemon pepper (ou 1 pitada de pimenta-do-reino moída + raspas de limão)  1 colher (sobremesa) de molho de soja (shoyu) (sem glutamato monossódico, de preferência) 1 colher (chá) de gengibre ralado  Modo de Preparo Pique o salmão na ponta da faca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer vegetariano de quinoa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegetariano-de-quinoa.22d103a3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-vegetariano-de-quinoa.22d103a3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) cozida 1&amp;frasl;2 cebola roxa ralada 1 dente de alho picado 2 unidades de ovo 1 colher (sopa) de sementes de girassol • cebolinha-verde (um punhado) • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho, desligue o fogo e junte o restante dos ingredientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrger de amaranto</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburger-de-amaranto.3451a71a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburger-de-amaranto.3451a71a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 Batata-doce ou 2 mandioquinhas (aproximadamente 1 xícara (chá)) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão de amaranto cru (ou grãos de quinoa) 1 ovo caipira 3 colheres (sopa) de farinha de mandioca 1 colher (sopa) de manjericão 1&amp;frasl;2 cebola pequena picada 1 alho amassado 1&amp;frasl;2 colher (chá) de gengibre ralado • limão suco de meia fruta • sal não refinado e pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Cozinhar a batata-doce até ficar macia, amassar com um garfo e reservar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hambúrguer de cordeiro com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-cordeiro-com-biomassa-de-banana-verde.31e01d0e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hamburguer-de-cordeiro-com-biomassa-de-banana-verde.31e01d0e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 unidades  Ingredientes  300 gramas de carne de cordeiro moída 1 colher (sopa) de biomassa de banana verde 1 punhado de salsa (ou salsinha) picada 1 dente de alho amassado 1 fio de azeite de oliva extravirgem • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto • noz-moscada a gosto  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes delicadamente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>