<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bolos Simples E Fáceis on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/bolos-simples-e-f%C3%A1ceis/</link>
    <description>Recent content in Bolos Simples E Fáceis on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/bolos-simples-e-f%C3%A1ceis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Este cupcake de laranja é rico em fibras e está liberado na dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/este-cupcake-de-laranja-e-rico-em-fibras-e-esta-liberado-na-dieta.146b8f8f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/este-cupcake-de-laranja-e-rico-em-fibras-e-esta-liberado-na-dieta.146b8f8f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de suco de laranja 3 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de canola 1 xícara (chá) de açúcar fit ou light 1 xícara (chá) de flocos de aveia finos 1 xícara (chá) de farinha de trigo 1 colher (sopa) de fermento químico 1 e ½ xícara (chá) de suco de laranja 1 colher (sopa) de açúcar fit ou light • Laranja - raspas de 1&amp;frasl;2 fruta  Modo de Preparo Bata no liquidificador, o suco, as raspas de laranja, os ovos e o óleo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho termogênico de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-termogenico-de-banana-e-nozes.df3713d0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-termogenico-de-banana-e-nozes.df3713d0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de banana 1 unidade de ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1 colher (chá) de canela 1 colher (sopa) de Nozes 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo e acrescente o ovo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin de banana com gotas de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-de-banana-com-gotas-de-chocolate.cf9cc8a5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1 ovo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante xylitol 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 banana madura amassada 4 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 colher (chá) de canela em pó 1 colher (chá) de fermento químico em pó para bolo 1 colher (sopa) de Chocolate amargo 70% picado ou em gotas  Modo de Preparo Com um batedor de arame (fouet) bata o ovo com o adoçante até ficar um pouco esbranquiçado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de banana invertido saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-invertido-saudavel.bcab34c4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolo-de-banana-invertido-saudavel.bcab34c4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de adoçante xylitol ou outro adoçante de sua preferência 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio ou fermento químico. 2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de manteiga (de preferência, clarificada) 2 unidades de banana-nanica bem maduras 1 colher (sopa) de canela  Modo de Preparo Misture as farinhas, o xylitol e o bicarbonato.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>