<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Doce on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/doce/</link>
    <description>Recent content in Doce on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/doce/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Trufa Low Carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de adoçante xilitol 1 colher (sopa) de pasta de amendoim 1 colher (sopa) de Água 2 colheres (sopa) de cacau em pó (opcional)  Modo de Preparo Misture a pasta de amendoim na farinha de amêndoas, acrescente a colher de sopa de água, caso necessário, acrescente um pouco mais, até adquirir uma consistência de pasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torta de frutas vermelhas integral</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/torta-de-frutas-vermelhas-integral.25311643/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/torta-de-frutas-vermelhas-integral.25311643/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 colher de margarina (margarina + manteiga) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de trigo integral 1 colher (chá) de farelo de aveia 1 colher (sopa) de adoçante culinário 1 gema de ovo 1 maçã cortada em cubos (Aqui começam os ingredientes para o recheio) 5 unidades de morango picados 5 unidades de mirtilo (blueberry) 5 unidades de amora 2 colheres (sopa) de geleia de frutas vermelhas sem açúcar • Água gelada (para dar ponto)  Modo de Preparo Em uma tigela, junte a margarina, a farinha, o farelo, o adoçante e 1 gema.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz-doce integral sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-sem-lactose.b138817e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-sem-lactose.b138817e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 8 Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de arroz integral lavado e escorrido 2 xícaras (chá) de água 3 colheres (sopa) de açúcar demerara 3 unidades de canela em pau 3 xícaras (chá) de leite de coco caseiro 1 caixa de leite de coco culinário (tipo IsolaBio) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco ralado 1 pitada de canela em pó a gosto (para polvilhar) 1 unidade de coco em lascas e raspas de limão-siciliano (para decorar)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o arroz e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muffin termogênico de canela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/muffin-termogenico-de-canela.6b3b3837/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/muffin-termogenico-de-canela.6b3b3837/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 unidades de ovo 2 colheres (sopa) de biomassa de banana verde 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de óleo de coco 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de arroz 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de aveia 1 xícara (chá) de açúcar de coco ou adoçante da sua preferência 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio ou fermento químico 1 colher (sopa) de canela em pó  Modo de Preparo Bata no liquidificador os ovos, a biomassa e o óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Palha italiana saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/palha-italiana-saudavel.327c0042/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/palha-italiana-saudavel.327c0042/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara de biscoito doce integral, cookie integral ou bolacha maisena 1&amp;frasl;3 xícara de leite de coco caseiro 1 xícara de chocolate amargo 70% cacau 1 colher (sopa) de mel de abelha ou melaço de cana 2 colheres (chá) de adoçante natural (xylitol ou eritritol) • manteiga ghee para untar  Modo de Preparo Coloque numa panela o leite, 1 colher do adoçante e mexa até antes de começar a ferver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa funcional de banana com chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-funcional-de-banana-com-chocolate.a2156ead/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-funcional-de-banana-com-chocolate.a2156ead/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 18 unidades  Ingredientes  1 unidade de banana bem madura 1 colher (sopa) de cacau em pó 100% em pó; 1 colher (chá) de canela em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de biomassa de banana verde 30 gramas de chocolate 70% cacau 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante de sua preferência  Modo de Preparo Amasse a banana com um garfo, acrescente o cacau e a canela formando uma pastinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Musse funcional de chocolate e biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/musse-funcional-de-chocolate-e-biomassa-de-banana-verde.747f82a4/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  2 colheres (sopa) de leite 2 colheres (sopa) de biomassa de banana verde amolecida 3 unidades de clara de ovo (ou 1&amp;frasl;2 xic de claras pasteurizadas) 2 colheres (chá) de adoçante xylitol ou outro adoçante 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% cacau picado zero açúcar  Modo de Preparo Misture o leite com a biomassa aquecida até que vire um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa saudável de açaí e chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-saudavel-de-acai-e-chocolate.11c8709d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-saudavel-de-acai-e-chocolate.11c8709d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 30 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açaí puro 2 xícaras (chá) de chocolate amargo 70% cacau picado 1 colher (sopa) de mel ou agave 3 colheres (sopa) de suco de maracujá (natural ou concentrado) 1 colher (sopa) de óleo de coco • cacau em pó chocolate derretido ou pólen para decorar  Modo de Preparo Retire o açaí do congelador 20 minutos antes do preparo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>