<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vegana on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/vegana/</link>
    <description>Recent content in Vegana on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/vegana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/biomassa-de-banana-verde.cb576c15/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/biomassa-de-banana-verde.cb576c15/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  6 unidades de banana bem verde com casca • Água suficiente para cobrir as bananas  Modo de Preparo Lave bem as bananas.
Coloque-as inteiras na panela de pressão, cubra com água e feche a tampa.
Cozinhe em fogo médio (170 °C a 190 °C), por 10 minutos, após a panela pegar pressão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polpetone de quinua</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/polpetone-de-quinua.c17b42b7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/polpetone-de-quinua.c17b42b7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de alho-poró fatiado 2 colheres (sopa) de cogumelo shiitake, paris, shimeji picados e refogados (opcional) 1 pitada de sal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de quinoa (ou quinua) vermelha crua 1 1&amp;frasl;2 xícara de Água quente 1 cebola roxa picada 1 dente de alho picado 1 colher (café) de açafrão-da-terra (ou cúrcuma) 1 ou 2 colher (sopa) de Biomassa de banana verde • azeite de oliva • macadâmia em pasta • cebolinha (francesa ou cebolete) • ervas frescas a gosto  Modo de Preparo Em uma frigideira, refogue o alho-poró e os cogumelos no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chips de casca de batata-doce é saudável e rápido de fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.7b541d00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.7b541d00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de casca de batata-doce (pequenas) • sal rosa do himalaia a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe as cascas no congelador por 20 minutos. Depois, acomode em água fervente e tire depois 1 minuto. Arrume as cascas em uma assadeira coberta de papel alumínio e leve ao forno, preaquecido a 180°C, por 20 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chips de casca de batata-doce é saudável e rápido de fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.cb11aaf0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.cb11aaf0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de casca de batata-doce (pequenas) • sal rosa do himalaia a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe as cascas no congelador por 20 minutos. Depois, acomode em água fervente e tire depois 1 minuto. Arrume as cascas em uma assadeira coberta de papel alumínio e leve ao forno, preaquecido a 180°C, por 20 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho que parece frito (mas não é!) vai incrementar o seu cardápio</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-que-parece-frito-mas-nao-e-vai-incrementar-o-seu-cardapio.5a7895cf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-que-parece-frito-mas-nao-e-vai-incrementar-o-seu-cardapio.5a7895cf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de Batata-doce (sem casca) cozida e amassada 1 colher (sopa) de mostarda 3 colheres (sopa) de flocos de milho 150 Água filtrada  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes, menos a os flocos. Depois, faça bolinhas com a massa. Reserve. Coloque os flocos numa tigela. Mergulhe as bolinhas na água e depois passe nos flocos até ficarem bem cobertas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de agrião feita com missô segura a fome por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-agriao-feita-com-misso-segura-a-fome-por-mais-tempo.ccd8a6f6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-agriao-feita-com-misso-segura-a-fome-por-mais-tempo.ccd8a6f6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de cebola picada 1 unidade de cenoura 1 litro de Água mineral 1 maço de agrião (pequeno) picado com o caule 1 colher (sopa) de missô (ou miso) (pasta de soja fermentada)  Modo de Preparo Refogue a cebola e a cenoura em um pouco de água. Adicione o restante da água e o agrião picado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de bolo de fubá vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-bolo-de-fuba-vegano.3461d063/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-bolo-de-fuba-vegano.3461d063/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de fubá 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farinha de linhaça 1 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar demerara 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher (chá) de vinagre (maçã) 1 colher (sopa) de fermento químico  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes secos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão vegano temperado para dar um up nos lanchinhos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-vegano-temperado-para-dar-um-up-nos-lanchinhos.6e3fcd2c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-vegano-temperado-para-dar-um-up-nos-lanchinhos.6e3fcd2c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 xícara (chá) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 peça de tofu 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 unidade de limão espremido 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de orégano pitada de sal  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador ou processador até que fique um creme homogêneo.
**Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner (@monicawwagner), de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abóbora assada com alecrim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/abobora-assada-com-alecrim.b52d2376/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/abobora-assada-com-alecrim.b52d2376/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 5 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 abóbora moranga 4 ramos de alecrim 6 dentes de alho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju • azeite de oliva (1 fio) • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Coloque a abóbora no micro-ondas por 5 minutos para facilitar o corte. Corte-a em fatias de 3 centímetros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salada indiana de grão-de-bico com quinua e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/salada-indiana-de-grao-de-bico-com-quinua-e-castanha-de-caju.e18ef916/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara de grão-de-bico cozido 1 xícara de quinoa (ou quinua) tricolor cozida 1 unidade de cebola pequena cortada em gomos 1 dente de alho cortado 1&amp;frasl;2 xícara de castanha de caju picada grosseiramente 1 colher (sopa) de alecrim • canela a gosto • gengibre em pó a gosto • sal a gosto • óleo de coco para refogar  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carne de jaca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/carne-de-jaca.873feb32/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/carne-de-jaca.873feb32/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1 jaca verde (do tipo dura) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 3 dentes de alho picados 1&amp;frasl;2 cebola média picada 1&amp;frasl;2 limão (suco de meia fruta) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de ervilha 1 copo de molho de tomate (200ml) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) e cebolinha picadas • sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Passe óleo nas mãos e na faca para não grudar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizza de omelete com espinafre</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pizza-de-omelete-com-espinafre.3794146b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  2 unidades de ovo caipira 1 colher (chá) de manteiga orgânica 1 xícara (chá) de espinafre (ou vagem) previamente salteado na manteiga ou no azeite (ou cozido no vapor) 1&amp;frasl;4 cebola pequena cortada em rodelas finas (deixe de molho na água por 30 minutos) • azeite de oliva extravirgem a gosto • orégano a gosto • manjericão a gosto • tomate cereja cortado em rodela a gosto • queijo parmesão (ou curado) ralado a gosto  Modo de Preparo Bata os ovos com um garfo, adicione o sal e reserve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Raspadinha de cappuccino vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/raspadinha-de-cappuccino-vegana.aec2781d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/raspadinha-de-cappuccino-vegana.aec2781d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção  Ingredientes  3 colheres (sopa) de proteína vegetal sabor chocolate 50 mililitros de Café pronto 50 mililitros de Água gelada • gelo a gosto • cacau em pó nibs para salpicar (opcional) • adoçante sucralose (a gosto)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador ou no mixer de mão.
Receita sugerida pela culinarista Gabi Castejon, do @farofafit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão de castanhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 180 mililitros  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de suco de limão siciliano ou taiti 1 colher (sobremesa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água quente 1 colher (sobremesa) de polvilho doce 1 colher (chá) de alho em pó • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Deixe as castanhas de molho por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Maionese” de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de abacate cortado em cubos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1&amp;frasl;2 dente de alho ralado • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa. Dura dois dias na geladeira.
Receita sugerida pela chef Patricia Helu, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de milho vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-vegano.1b2e8c9c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-milho-vegano.1b2e8c9c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 milho cozido (se conseguir usar o da espiga, melhor ainda!) 1&amp;frasl;2 litro de leite de amêndoas 2 colheres (sopa) de goma para tapioca • sal rosa do himalaia  Modo de Preparo Bata o milho no liquidificador com leite de amêndoas. Em uma panela, coloque o milho batido com a tapioca, aqueça e mexa até engrossar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de salsa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas cruas e sem sal 1 maço de salsa (ou salsinha) picada (use só as folhas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate as amêndoas por 4 horas e escorra. No liquidificador, bata parte delas com a salsa e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de tomate seco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  150 tomate seco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes 1&amp;frasl;2 colher (café) de pimenta-calabresa 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho folha de manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa Low Carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de adoçante xilitol 1 colher (sopa) de pasta de amendoim 1 colher (sopa) de Água 2 colheres (sopa) de cacau em pó (opcional)  Modo de Preparo Misture a pasta de amendoim na farinha de amêndoas, acrescente a colher de sopa de água, caso necessário, acrescente um pouco mais, até adquirir uma consistência de pasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie vegano de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de fermento biológico em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 280 mililitros de Água fervente 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 1 banana-nanica amassada 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Nozes picadas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate vegano picado  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 180 °C e forre uma forma de 20 cm x 20 cm com papel manteiga e óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de cenoura e curry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-cenoura-e-curry.cbbf6750/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-cenoura-e-curry.cbbf6750/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tofu macio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de curry (ou caril) em pó 1 colher (chá) de semente de mostarda tostada 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça picada 1 colher (sopa) de ciboulette picada • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota de amêndoas com ervas finas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoas-com-ervas-finas.aaa46d5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoas-com-ervas-finas.aaa46d5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas em lâminas ou sem pele 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de óleo de coco de preferência, sem sabor 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de sal marinho 2 colheres (sopa) de ervas finas ou zaatar  Modo de Preparo Deixe as amêndoas de molho na água durante a noite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caldo verde vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de cebola 2 colheres (sopa) de alho 100 gramas de tofu defumado em quadradinhos (opcional) 1 talo de salsão (ou aipo) picado 1 xícara (chá) de batata yacon 1 xícara de batata yacon 1 xícara (chá) de inhame (cará) 2 xícaras (chá) de espinafre 2 xícaras (chá) de couve • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Refogue cebola e alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme vegano de tofu e ervas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-vegano-de-tofu-e-ervas.1d426704/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-vegano-de-tofu-e-ervas.1d426704/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de tofu macio 1 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) sem os talos 1&amp;frasl;2 limão (suco) 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 3 colheres (sobremesa) de sal a gosto 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Bata os ingredientes (exceto o azeite) até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canjica de milho vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canjica-de-milho-vegana.9bdf232f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canjica-de-milho-vegana.9bdf232f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  500 gramas de milho branco para canjica 2 litros de Água 2 unidades de canela em pau 10 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 2 xícaras (chá) de açúcar demerara orgânico 400 mililitros de leite de coco (2 vidros) 500 mililitros de leite vegetal (pode ser de amêndoas, castanha, arroz, aveia, amendoim&amp;hellip;) 2 xícaras (chá) de coco ralado (seco ou fresco) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amendoim sem casca moído 1 colher (café) de canela em pó  Modo de Preparo Deixe o milho para canjica de molho na água de um dia para o outro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de azeitona preta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-azeitona-preta.deb84261/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-azeitona-preta.deb84261/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de azeitona preta 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 colher (chá) de tahine (pasta de gergelim) • Sal a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes no processador (ou liquidificador) e bata até que a mistura fique com uma consistência pastosa, mas ainda rústica. Sirva com batatas assadas ou no recheio do sanduíche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de ervilha com hortelã e romã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ervilha-com-hortela-e-roma.68a84479/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-ervilha-com-hortela-e-roma.68a84479/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de ervilha cozida 2 xícaras (chá) de água 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 2 colheres (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de espremido 1 dente de alho sem casca 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de hortelã picada 1 unidade de roma (só as sementes) • Sal e pimenta-do-reino moída a gosto  Modo de Preparo Deixe a ervilha de molho por 2 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de repolho roxo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-repolho-roxo.d093defb/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-repolho-roxo.d093defb/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 5 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de repolho roxo cozido 1 xícara (chá) de tofu (100 g) 5 colheres (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 unidade de limão-taiti espremido • Sal a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes do patê no processador (ou liquidificador) e bata até obter um creme homogêneo e sem pedaços.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota de amêndoa vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas 1 punhado de sal salsa e cebolinha a gosto 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • água  Modo de Preparo Deixe as amêndoas mergulhadas na água por 12 horas. Escorra e acrescente 4 xícaras (chá) de água morna. Bata no liquidificador e coe em um pedaço de voal (tecido fininho) – esprema até sair todo o líquido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota de amêndoa vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas 1 punhado de sal salsa e cebolinha a gosto 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • água  Modo de Preparo Deixe as amêndoas mergulhadas na água por 12 horas. Escorra e acrescente 4 xícaras (chá) de água morna. Bata no liquidificador e coe em um pedaço de voal (tecido fininho) – esprema até sair todo o líquido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bionese do restaurante Le Manjue</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bionese-do-restaurante-le-manjue.93dc4e6a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bionese-do-restaurante-le-manjue.93dc4e6a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa)  Ingredientes  1 unidade de abacate médio 6 colheres (café) de sal marinho 1 xícara (chá) de biomassa de banana verde 2 colheres (café) de mostarda dijon (francesa) 1 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 punhado de alecrim (use só as folhinhas) 1 pitada de açúcar demerara (opcional)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pãozinho funcional sem glúten de batata-doce e açaí</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/paozinho-funcional-sem-gluten-de-batata-doce-e-acai.f2f94076/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/paozinho-funcional-sem-gluten-de-batata-doce-e-acai.f2f94076/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de batata-doce 1 colher (sopa) de chia 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de polvilho doce 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de polvilho azedo 2 colheres (sopa) de levedo (ou lêvedo) opcional 1 colher (sopa) de ervas frescas (orégano, salsinha, tominho etc) – opcional 1 sachê de açaí polpa (retirar do congelador 30 minutos antes) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva (manteiga ghee ou óleo de coco) 1 colher (sopa) de fermento químico • sal marinho a gosto • gergelim ou semente de papoula (opcional para decorar)  Modo de Preparo Asse a batata-doce com casca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de banana e caramelo com flor de sal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-banana-e-caramelo-com-flor-de-sal.e482a85/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de banana cortadas em rodelas 1 xícara (chá) de leite de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;4 colher (chá) de flor de sal (ou sal marinho) • noz-pecã a gosto  Modo de Preparo Na noite anterior, disponha as bananas e o leite de coco em forminhas de gelo no freezer (isso irá ajudar na cremosidade do sorvete).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega vegana de berinjela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-vegana-de-berinjela.d0764e20/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-vegana-de-berinjela.d0764e20/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 15 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 4 dentes de alho amassados 1 unidade de berinjela média, cortada em cubos pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de flocos de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no azeite. Acrescente a berinjela e refogue até que fique bem macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smoothie de pitaya, beterraba e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/smoothie-de-pitaya-beterraba-e-chia.3934eca3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 taça  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de beterraba pequena (crua e ralada) 2 unidades de banana picadas e congeladas 1 unidade de pitaia picada e congelada 1 colher (sopa) de chia 1 colher (chá) de gengibre 1 xícara (chá) de água de coco  Modo de Preparo Bata a beterraba, as bananas e a pitaya congeladas, a chia e o gengibre em um liquidificador ou processador de alimentos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de abóbora, leite de coco e limão siciliano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-abobora-leite-de-coco-e-limao-siciliano.67e1809c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-abobora-leite-de-coco-e-limao-siciliano.67e1809c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de abóbora japonesa pequena 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada grosseiramente 2 colheres (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 1 dente de alho picado 1 colher (chá) de gengibre em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de curry (ou caril) (opcional) 1 copo de leite de coco (200 ml) 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano (as raspas)  Modo de Preparo Em uma assadeira untada com metade do azeite, coloque a abóbora virada para baixo (casca para cima).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bowl de açaí com creme de cupuaçu</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bowl-de-acai-com-creme-de-cupuacu.99a0674c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bowl-de-acai-com-creme-de-cupuacu.99a0674c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 unidade  Ingredientes  1 xícara (chá) de açaí puro 1 unidade de banana bem madura 1 colher (chá) de spirulina em pó 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado sem a casca marrom 2 colheres (sopa) de cupuaçu (polpa do suco) 1 colher (sopa) de água filtrada  Modo de Preparo Bata a polpa de açaí congelada, a banana picada e a spirulina no liquidificador até formar um creme liso e homogêneo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de beterraba e castanha de caju</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-beterraba-e-castanha-de-caju.922e190c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 22 colheres (sopa)  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju 1 unidade de beterraba média 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano espremida 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva 1 colher (sopa) de endro (ou dill) fresco picado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe a castanha mergulhada na água por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Refogado de carne de jaca com alho-poró e azeitona</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:12:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/refogado-de-carne-de-jaca-com-alho-poro-e-azeitona.2ff5cc88/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de alho-poró fatiado 4 dentes de alho picados 300 gramas de carne de jaca 200 mililitros de água 1 colher (sopa) de azeite de oliva 10 unidades de azeitona preta ou verde fatiada 1 colher (sopa) de cheiro-verde • sal a gosto • cominho (alcarávia ou kümmel) a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola, o alho-poró e o alho no azeite.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>