<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vegana on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/vegana/</link>
    <description>Recent content in Vegana on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/vegana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Chips de casca de batata-doce é saudável e rápido de fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.7b541d00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.7b541d00/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de casca de batata-doce (pequenas) • sal rosa do himalaia a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe as cascas no congelador por 20 minutos. Depois, acomode em água fervente e tire depois 1 minuto. Arrume as cascas em uma assadeira coberta de papel alumínio e leve ao forno, preaquecido a 180°C, por 20 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chips de casca de batata-doce é saudável e rápido de fazer</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.cb11aaf0/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/chips-de-casca-de-batata-doce-e-saudavel-e-rapido-de-fazer.cb11aaf0/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de casca de batata-doce (pequenas) • sal rosa do himalaia a gosto • tomilho a gosto  Modo de Preparo Deixe as cascas no congelador por 20 minutos. Depois, acomode em água fervente e tire depois 1 minuto. Arrume as cascas em uma assadeira coberta de papel alumínio e leve ao forno, preaquecido a 180°C, por 20 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinho que parece frito (mas não é!) vai incrementar o seu cardápio</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinho-que-parece-frito-mas-nao-e-vai-incrementar-o-seu-cardapio.5a7895cf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinho-que-parece-frito-mas-nao-e-vai-incrementar-o-seu-cardapio.5a7895cf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de Batata-doce (sem casca) cozida e amassada 1 colher (sopa) de mostarda 3 colheres (sopa) de flocos de milho 150 Água filtrada  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes, menos a os flocos. Depois, faça bolinhas com a massa. Reserve. Coloque os flocos numa tigela. Mergulhe as bolinhas na água e depois passe nos flocos até ficarem bem cobertas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão vegano temperado para dar um up nos lanchinhos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-vegano-temperado-para-dar-um-up-nos-lanchinhos.6e3fcd2c/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-vegano-temperado-para-dar-um-up-nos-lanchinhos.6e3fcd2c/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 xícara (chá) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 peça de tofu 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;2 unidade de limão espremido 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 1 colher (café) de orégano pitada de sal  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador ou processador até que fique um creme homogêneo.
**Receita sugerida pela culinarista Mônica Wagner (@monicawwagner), de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carne de jaca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/carne-de-jaca.873feb32/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/carne-de-jaca.873feb32/</guid>
      <description>Dificuldade Difícil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1 jaca verde (do tipo dura) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 3 dentes de alho picados 1&amp;frasl;2 cebola média picada 1&amp;frasl;2 limão (suco de meia fruta) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de ervilha 1 copo de molho de tomate (200ml) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeitona picada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) e cebolinha picadas • sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Passe óleo nas mãos e na faca para não grudar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Requeijão de castanhas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/requeijao-de-castanhas.4e110c87/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 180 mililitros  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (sopa) de suco de limão siciliano ou taiti 1 colher (sobremesa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água quente 1 colher (sobremesa) de polvilho doce 1 colher (chá) de alho em pó • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Deixe as castanhas de molho por 8 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de cenoura e curry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-cenoura-e-curry.cbbf6750/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-cenoura-e-curry.cbbf6750/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cenoura ralada 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de tofu macio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de curry (ou caril) em pó 1 colher (chá) de semente de mostarda tostada 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1&amp;frasl;4 pimenta-dedo-de-moça picada 1 colher (sopa) de ciboulette picada • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie vegano de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de fermento biológico em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 280 mililitros de Água fervente 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 1 banana-nanica amassada 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Nozes picadas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate vegano picado  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 180 °C e forre uma forma de 20 cm x 20 cm com papel manteiga e óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota de amêndoas com ervas finas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoas-com-ervas-finas.aaa46d5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoas-com-ervas-finas.aaa46d5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas em lâminas ou sem pele 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de óleo de coco de preferência, sem sabor 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (chá) de sal marinho 2 colheres (sopa) de ervas finas ou zaatar  Modo de Preparo Deixe as amêndoas de molho na água durante a noite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme vegano de tofu e ervas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-vegano-de-tofu-e-ervas.1d426704/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-vegano-de-tofu-e-ervas.1d426704/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de tofu macio 1 xícara (chá) de salsa (ou salsinha) sem os talos 1&amp;frasl;2 limão (suco) 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 3 colheres (sobremesa) de sal a gosto 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem  Modo de Preparo Bata os ingredientes (exceto o azeite) até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caldo verde vegano</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/caldo-verde-vegano.6d61474b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de cebola 2 colheres (sopa) de alho 100 gramas de tofu defumado em quadradinhos (opcional) 1 talo de salsão (ou aipo) picado 1 xícara (chá) de batata yacon 1 xícara de batata yacon 1 xícara (chá) de inhame (cará) 2 xícaras (chá) de espinafre 2 xícaras (chá) de couve • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Refogue cebola e alho no azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canjica de milho vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canjica-de-milho-vegana.9bdf232f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canjica-de-milho-vegana.9bdf232f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  500 gramas de milho branco para canjica 2 litros de Água 2 unidades de canela em pau 10 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 2 xícaras (chá) de açúcar demerara orgânico 400 mililitros de leite de coco (2 vidros) 500 mililitros de leite vegetal (pode ser de amêndoas, castanha, arroz, aveia, amendoim&amp;hellip;) 2 xícaras (chá) de coco ralado (seco ou fresco) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amendoim sem casca moído 1 colher (café) de canela em pó  Modo de Preparo Deixe o milho para canjica de molho na água de um dia para o outro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricota de amêndoa vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ricota-de-amendoa-vegana.5b6c0777/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas 1 punhado de sal salsa e cebolinha a gosto 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • água  Modo de Preparo Deixe as amêndoas mergulhadas na água por 12 horas. Escorra e acrescente 4 xícaras (chá) de água morna. Bata no liquidificador e coe em um pedaço de voal (tecido fininho) – esprema até sair todo o líquido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de azeitona preta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-azeitona-preta.deb84261/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-azeitona-preta.deb84261/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de azeitona preta 3 colheres (sopa) de azeite de oliva 1 colher (chá) de tahine (pasta de gergelim) • Sal a gosto  Modo de Preparo Coloque todos os ingredientes no processador (ou liquidificador) e bata até que a mistura fique com uma consistência pastosa, mas ainda rústica. Sirva com batatas assadas ou no recheio do sanduíche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pãozinho funcional sem glúten de batata-doce e açaí</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/paozinho-funcional-sem-gluten-de-batata-doce-e-acai.f2f94076/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/paozinho-funcional-sem-gluten-de-batata-doce-e-acai.f2f94076/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  2 xícaras (chá) de batata-doce 1 colher (sopa) de chia 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de polvilho doce 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de polvilho azedo 2 colheres (sopa) de levedo (ou lêvedo) opcional 1 colher (sopa) de ervas frescas (orégano, salsinha, tominho etc) – opcional 1 sachê de açaí polpa (retirar do congelador 30 minutos antes) 3 colheres (sopa) de azeite de oliva (manteiga ghee ou óleo de coco) 1 colher (sopa) de fermento químico • sal marinho a gosto • gergelim ou semente de papoula (opcional para decorar)  Modo de Preparo Asse a batata-doce com casca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Almôndega vegana de berinjela</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/almondega-vegana-de-berinjela.d0764e20/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/almondega-vegana-de-berinjela.d0764e20/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 15 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 4 dentes de alho amassados 1 unidade de berinjela média, cortada em cubos pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cebolinha-verde picada 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de flocos de aveia 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de água • sal a gosto  Modo de Preparo Refogue a cebola e o alho no azeite. Acrescente a berinjela e refogue até que fique bem macia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>