<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Homus on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/homus/</link>
    <description>Recent content in Homus on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/homus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hommus de abacate funcional para servir antes do jantar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/hommus-de-abacate-funcional-para-servir-antes-do-jantar.caf55db3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/hommus-de-abacate-funcional-para-servir-antes-do-jantar.caf55db3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1 polpa de abacate avocado maduro 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 limão espremido 1 unidade de alho picado • sal a gosto  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita prática e gostosa de homus de grão-de-bico</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-pratica-e-gostosa-de-homus-de-grao-de-bico.afb912cf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-pratica-e-gostosa-de-homus-de-grao-de-bico.afb912cf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de grão-de-bico cozido 1 colher (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1 colher (sopa) de azeite de oliva 1&amp;frasl;2 limão espremido 1 dente de alho picado • sal e páprica a gosto  Modo de Preparo Processe todos os ingredientes até virar uma pasta homogênea. Acrescente um pouco de água se necessário.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Homus roxo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/homus-roxo.55b58a03/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/homus-roxo.55b58a03/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 20 colheres (sopa) Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de grão-de-bico cozido 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 dente de alho 150 gramas de beterraba assada com a casca e, depois, retire 2 colheres (sopa) de tahine (pasta de gergelim) 1&amp;frasl;2 limão-taiti (só o suco) 2 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>