<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Receita Light on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/receita-light/</link>
    <description>Recent content in Receita Light on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/receita-light/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gaspacho de mamão papaia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gaspacho-de-mamao-papaia.508a10f9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) semimaduro 1 xícara (chá) de tomate cereja 1 pitada de noz-moscada 1&amp;frasl;4 cebola 1 dente de alho 1 colher (chá) de vinagre de maçã 2 unidades de tomate seco 3 colheres (sopa) de azeite de oliva • pimenta-do-reino a gosto • sal a gosto • limão (opcional) • gelo a gosto • manjericão (para decorar)  Modo de Preparo Bata os ingredientes no liquidificador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo poché com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-com-abacate.76e560c8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-poche-com-abacate.76e560c8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 ovo 1 abacate médio, maduro, cortado em fatias 4 unidades de torrada de pão integral 1 litro de Água 2 colheres (sopa) de vinagre branco • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela média, coloque quatro dedos de água e o vinagre. Leve ao fogo baixo até que pequenas bolhas se formem no fundo (não deixe a água ferver).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Banana da terra crocante com pesto de brócolis</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/banana-da-terra-crocante-com-pesto-de-brocolis.b025e318/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de banana-da-terra verde 2 colheres (sopa) de queijo meia-cura ralado 1&amp;frasl;2 brócolis japonês pequeno picado 200 gramas de castanha-do-pará picadinha 2 dentes de alho 2 unidades de tomate italiano orgânico cortado em cubos 1 limão-taiti espremido • azeite de oliva e sal rosa (ou marinho) a gosto • manjericão fresco (só as folhas) a gosto  Modo de Preparo Cozinhe a banana com a casca na pressão por 15 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovos cremosos</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovos-cremosos.fec48b91/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovos-cremosos.fec48b91/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 colher (café) de manteiga (ou 1 fio de azeite extravirgem) 4 unidades de ovo • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Leve uma frigideira antiaderente ao fogo baixo, derreta a manteiga (ou espalhe o azeite) e, sem deixar aquecer demais, coloque os ovos batidos e temperados com o sal. Mexa sem parar (não deixe grudar no fundo) por 1 minuto ou até ficar bem cremoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovos moles</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovos-moles.4b521d86/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovos-moles.4b521d86/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de ovo 4 unidades de torrada integral • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Em uma panela funda com água fria, coloque os ovos. Leve ao fogo e deixe ferver. A partir daí, conte 3 minutos para o preparo de um ovo com a clara e a gema moles, 4 se quiser a clara levemente firme e a gema mole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de lentilha e manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-lentilha-e-manjericao.2a117291/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-lentilha-e-manjericao.2a117291/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  2 xícaras (chá) de lentilha cozida 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de manjericão picado 1&amp;frasl;2 dente de alho pequeno 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 4 colheres (sopa) de sementes de girassol 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de missô (ou miso) (pasta de soja) 1 colher (sopa) de suco de limão-siciliano • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de salsa</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-salsa.621eb083/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas cruas e sem sal 1 maço de salsa (ou salsinha) picada (use só as folhas) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 1 colher (café) de sal marinho  Modo de Preparo Hidrate as amêndoas por 4 horas e escorra. No liquidificador, bata parte delas com a salsa e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasta de tomate seco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  150 tomate seco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes 1&amp;frasl;2 colher (café) de pimenta-calabresa 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho folha de manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Maionese” de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maionese-de-abacate.eca8d5e3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 15 colheres (sopa)  Ingredientes  1 xícara (chá) de abacate cortado em cubos 3 colheres (sopa) de azeite de oliva extravirgem 2 colheres (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1&amp;frasl;2 dente de alho ralado • sal marinho a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta lisa. Dura dois dias na geladeira.
Receita sugerida pela chef Patricia Helu, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lasanha com legumes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/lasanha-com-legumes.adc48db9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  2 unidades de cenoura médias cortadas em cubos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de vagem cortada em pedaços pequenos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de milho verde 1 xícara (chá) de brócolis separados em pequenos floretes 2 unidades de tomate sem pele e sementes cortados em cubos 1 unidade de alho picado 1&amp;frasl;2 unidade de cebola picada 2 fatias de queijo de minas (ou branco) 400 gramas de massa de lasanha 1 xícara (chá) de molho de tomate caseiro • sal marinho a gosto • orégano a gosto • salsa (ou salsinha) picada a gosto • cebolinha-verde picada a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, refogue a cenoura, a vagem, o milho e os brócolis com o alho e a cebola.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>