<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Frango on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/frango/</link>
    <description>Recent content in Frango on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/frango/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Fricassê de frango com creme de leite vegetal</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/fricasse-de-frango-com-creme-de-leite-vegetal.9c4f59b5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 xícara (chá) de castanha de caju (deixada de molho da noite para o dia) 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;2 unidade de limão-siciliano ou limão taiti (suco) 1 dente de alho 1 colher (sopa) de azeite de oliva extravirgem 1 xícara (chá) de frango desfiado temperado • sal marinho a gosto • pimenta-do-reino a gosto • queijo parmesão ralado (opcional) • salsinha fresca picada  Modo de Preparo Bata no liquidificador as castanhas, a água, o suco do limão, o alho, o azeite, o sal e a pimenta, até formar um creme liso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iscas de frango refogadas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iscas-de-frango-refogadas.ffe36fec/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iscas-de-frango-refogadas.ffe36fec/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  500 gramas de peito de frango cortado em tiras 1 colher (sopa) de mostarda dijon (francesa) 1 unidade de cebola em lascas 1 fio de azeite de oliva • sal a gosto • pimenta-do-reino a gosto  Modo de Preparo Tempere o frango com a mostarda, o sal e a pimenta. Em uma panela, refogue a cebola com o azeite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango crocante com ervas e farelo de aveia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/frango-crocante-com-ervas-e-farelo-de-aveia.a0c72ca8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/frango-crocante-com-ervas-e-farelo-de-aveia.a0c72ca8/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 filé  Ingredientes  1 filé de frango (com cerca de 100 g) 1&amp;frasl;2 dente de alho amassado 1 fio de azeite de oliva extravirgem 1 unidade de ovo batido 1 xícara (chá) de farelo de aveia gota de limão sal e pimenta a gosto  Modo de Preparo Tempere o frango com o limão, o alho, o sal e o azeite.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>