<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tomate on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/tomate/</link>
    <description>Recent content in Tomate on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/tomate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pasta de tomate seco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pasta-de-tomate-seco.57139295/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 25 colheres (sopa)  Ingredientes  150 tomate seco 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de azeite de oliva extravirgem 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de Nozes 1&amp;frasl;2 colher (café) de pimenta-calabresa 1&amp;frasl;2 colher (café) de sal marinho folha de manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata os ingredientes até obter uma pasta homogênea. Dura sete dias na geladeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Molho de tomate caseiro</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/molho-de-tomate-caseiro.1a307b14/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/molho-de-tomate-caseiro.1a307b14/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de tomate sem pele 1 colher (sopa) de cebola roxa refogada 1 pitada de sal rosa do himalaia • manjericão fresco a gosto  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes, menos o manjericão, no liquidificador ou mixer de mão. Leve ao fogo baixo por 15 minutos ou até ferver. Para reduzir a acidez, cozinhe o molho com 1 cenoura pequena crua (retire antes de servir), 1 colher (café) de bicarbonato de sódio ou 1 colher (café) de fermento químico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sopa de tomate com manjericão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sopa-de-tomate-com-manjericao.5b9523a8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 20:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sopa-de-tomate-com-manjericao.5b9523a8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  6 unidades de tomate italiano (sem semente e sem pele) 1 ramo de manjericão 1&amp;frasl;2 unidade de cebola 1&amp;frasl;2 unidade de alho-poró 1 pitada de sal 1 litro de água  Modo de Preparo Coloque os ingredientes em uma panela e leve ao fogo até que os tomates fiquem macios. Espere amornar e bata no liquidificador até obter uma mistura homogênea.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>