<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Emagrecedores   Chás on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/emagrecedores---ch%C3%A1s/</link>
    <description>Recent content in Emagrecedores   Chás on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/emagrecedores---ch%C3%A1s/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Chá gelado de especiarias e frutas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-gelado-de-especiarias-e-frutas.39b720c5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-gelado-de-especiarias-e-frutas.39b720c5/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 colher (sopa) de cardamomo (as sementes) 1 colher (sopa) de cravo-da-índia (ou cravinho) (em pó ou em sementes) 2 unidades de canela em pau 1 colher (chá) de gengibre 1 colher (sopa) de camomila 1 colher (chá) de noz-moscada 1 colher (sopa) de cumaru 1 colher (sopa) de Hibisco 1 colher (sopa) de essência de baunilha (natural) 1 colher (sopa) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 unidade de melancia pequena (se for grande, use apenas 1&amp;frasl;4) • abacaxi cortado em pedaços (usar a gosto)  Modo de Preparo Misture todas as especiarias na água fervente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chá-verde com especiarias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cha-verde-com-especiarias.fc2ed0cc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cha-verde-com-especiarias.fc2ed0cc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 litro de água filtrada 3 colheres (sopa) de gengibre ralado 1 colher (chá) de pimenta-rosa 2 pedaços de canela em pau 3 colheres (chá) de folhas de chá-verde  Modo de Preparo Ferva a água com o gengibre, a pimenta e a canela por 3 minutos. Desligue o fogo e acrescente o chá-verde. Abafe por 2 minutos, coe e beba ao longo do dia, quente ou frio.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>