<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Doce Caseiro on QueroFicar.fit</title>
    <link>http://queroficar.fit/tags/doce-caseiro/</link>
    <description>Recent content in Doce Caseiro on QueroFicar.fit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://queroficar.fit/tags/doce-caseiro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Banana ao forno</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/banana-ao-forno.840c478d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/banana-ao-forno.840c478d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 banana-nanica 1 colher (sopa) de açúcar (20g) 1 colher (chá) de canela em pó (10g) 100 licor curaçau blue (licor de laranja) 1 bola de sorvete de canela  Modo de Preparo Corte a banana ao meio (horizontal).
Misture o açúcar e a canela com o licor e passe nas duas partes da banana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cocada de tabuleiro com sorvete de tapioca e calda de tamarindo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cocada-de-tabuleiro-com-sorvete-de-tapioca-e-calda-de-tamarindo.10485d67/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cocada-de-tabuleiro-com-sorvete-de-tapioca-e-calda-de-tamarindo.10485d67/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  1 coco fresco ralado 3 xícaras (chá) de açúcar cristal 1 colher (sopa) de manteiga sem sal 3 ovo inteiros • calda de tamarindo  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes.
Coloque em uma assadeira rasa untada com manteiga e polvilhada com açúcar cristal.
Leve ao forno, preaquecido, a 180 °C até ficar dourada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de mamão papaya</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-mamao-papaya.8dd2aaad/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-mamao-papaya.8dd2aaad/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 mamão papaia (ou papaya) 4 colheres (sopa) de sorvete de creme 3 biscoito (tuille) (biscoito francês fino e crocante) • licor de cassis de cassis a gosto  Modo de Preparo Bata no liquidificador o mamão papaya descascado e limpo com o sorvete de creme.
Decore cada taça com bolinhas de mamão papaya e uma unidade de tuille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme catalão</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-catalao.a226274d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-catalao.a226274d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 10 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 latas de creme de leite fresco 1 1&amp;frasl;2 pau de canela 3 unidades de limão (só a casca) 600 gramas de gema de ovo 200 gramas de açúcar mascavo para queimar  Modo de Preparo Misture o creme de leite, a canela em pau e leve ao fogo até ferver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sunomono de lichia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sunomono-de-lichia.95c3ab66/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sunomono-de-lichia.95c3ab66/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  100 suco de laranja de laranja-pera 100 suco de limão de limão-taiti 100 molho de soja (shoyu) suave 1 pedaço de alga kombu (ou konbu) 15 gramas de flocos de peixe bonito seco (katsuoboshi) 1&amp;frasl;2 nabo 1 pimenta-dedo-de-moça 3 lichia em calda 1 pepino japonês • sal a gosto raspa de limão-siciliano a gosto  Modo de Preparo Misture os sucos de laranja e limão, adicione o shoyu, a alga e o katsuoboshi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de biomassa de banana verde e goji berry</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-biomassa-de-banana-verde-e-goji-berry.1fb82936/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-biomassa-de-banana-verde-e-goji-berry.1fb82936/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 lata de leite condensado sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 3 colheres (sopa) de cacau em pó 1 colher (café) de canela 1 porção de Chocolate a gosto • frutas • cranberry a gosto  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o leite condensado, a biomassa de banana verde, o cacau e a canela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mingau proteico de micro-ondas</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/mingau-proteico-de-micro-ondas.98a514dd/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/mingau-proteico-de-micro-ondas.98a514dd/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 porção Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de aveia em flocos, ou quinua em flocos, ou amaranto em flocos 100 mililitros de Água 1 unidade de banana-prata fatiada ou 5 morangos cortados 1 dose de Whey protein de baunilha • farinha de amêndoa para polvilhar (opcional)  Modo de Preparo Coloque a aveia e os morangos (ou banana) fatiados em um pote refratário (próprio para utilizar em micro-ondas).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom proteico para comer antes do treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-proteico-para-comer-antes-do-treino.f4c7dc99/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-proteico-para-comer-antes-do-treino.f4c7dc99/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó integral 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de proteína vegetal 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pasta de amendoim 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco • amêndoas e pistaches picados (ou qualquer outro tipo de castanha)  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador, menos as amêndoas e o pistache.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie fit (irresistível) feito com pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cookie-fit-irresistivel-feito-com-pasta-de-amendoim.836c2a7e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cookie-fit-irresistivel-feito-com-pasta-de-amendoim.836c2a7e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  500 gramas de creme de amendoim sem açúcar 2 unidades de ovo caipiras 25 cacau em pó integral sem açúcar • mel . a gosto • amendoim (em pedaços) a gosto  Modo de Preparo Com a ajuda de um fouet ou garfo, bata os ovos até conseguir uma mistura homogênea. Depois, acrescente a pasta de amendoim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse brigadeiro de ameixa serve como lanchinho pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-brigadeiro-de-ameixa-serve-como-lanchinho-pre-treino.33eaebea/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-brigadeiro-de-ameixa-serve-como-lanchinho-pre-treino.33eaebea/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de ameixa seca sem caroço 1 xícara (chá) de Nozes sem sal 1 xícara (chá) de amêndoas crua e sem sal  Modo de Preparo Modo de fazer
Processe todos os ingredientes. Depois, faça bolinhas para formar os brigadeiros. Se preferir, você também pode fazer no formato de dadinhos ou até barrinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ovo de Páscoa fit com ganache de biomassa de banana verde. Veja a receita</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/ovo-de-pascoa-fit-com-ganache-de-biomassa-de-banana-verde-veja-a-receita.31460b90/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/ovo-de-pascoa-fit-com-ganache-de-biomassa-de-banana-verde-veja-a-receita.31460b90/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  1 tablete de Chocolate 70% cacau sem glúten e lactose 1 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Chocolate 70% cacau picado 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde amolecida 1 colher (sopa) de leite de amêndoa 3 colheres (sopa) de cranberry picada  Modo de Preparo Primeiro faça o recheio: coloque o chocolate em uma vasilha e apoie sobre uma panela com água quente para derreter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse mingau de aveia e quinua fit controla a fome por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-mingau-de-aveia-e-quinua-fit-controla-a-fome-por-mais-tempo.f2d21757/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-mingau-de-aveia-e-quinua-fit-controla-a-fome-por-mais-tempo.f2d21757/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 Testada e aprovada   Ingredientes  4 xícaras (chá) de leite de coco (caseiro) 3 colheres (sopa) de flocos de aveia 2 colheres (sopa) de quinoa (ou quinua) (em flocos) 3 colheres (sopa) de açúcar (de coco) 2 colheres (sopa) de tâmara (deixada de molho durante a noite e processadas com um pouco de água até consistência de um creme) 1 unidade de banana-nanica (madura) 2 colheres (sopa) de Biomassa de banana verde 2 colheres (sobremesa) de canela (em pó) 1 pitada de cardamomo (opcional)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o leite de coco, a aveia e a quinua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse pudim de leite light tem só 89 calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-pudim-de-leite-light-tem-so-89-calorias.880afaf5/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-pudim-de-leite-light-tem-so-89-calorias.880afaf5/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 unidades de gema de ovo 1 copo de leite (400ml) 1 colher (sopa) de pó para pudim 4 colheres (sopa) de leite condensado light 1 colher (chá) de baunilha 1 envelope de gelatina 2 xícaras (café) de leite de coco light 1 xícara (café) de leite desnatado 2 colheres (chá) de mel .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pera ao chá de hibisco e calda de iogurte. Delícia para experimentar já!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pera-ao-cha-de-hibisco-e-calda-de-iogurte-delicia-para-experimentar-ja.ad43224f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pera-ao-cha-de-hibisco-e-calda-de-iogurte-delicia-para-experimentar-ja.ad43224f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 Testada e aprovada   Ingredientes  2 unidades de pera (maduras) 1 pau de canela 1 unidade de cardamomo (baga - opcional) 1 unidade de cravo-da-índia (ou cravinho) 1 pedaço de gengibre (0,5 cm) 1 colher (café) de Hibisco 6 unidades de morango (orgânico) 1 folha de erva-cidreira 2 colheres (sobremesa) de mel . (melado, açúcar demerara ou stévia) 1 unidade de iogurte desnatado  Modo de Preparo Em uma panela, coloque as peras descascadas e encha de água até cobrir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinha fit de amêndoas e tâmaras para matar a vontade de doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinha-fit-de-amendoas-e-tamaras-para-matar-a-vontade-de-doce.6fcef409/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinha-fit-de-amendoas-e-tamaras-para-matar-a-vontade-de-doce.6fcef409/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de amêndoas (cruas e sem sal) 2 unidades de tâmara 2 unidades de ameixa seca  Modo de Preparo Deixe as frutas de molho em água filtrada por dez minutos, antes de fazer a receita. Depois, triture grosseiramente as amêndoas com tâmaras e ameixas secas. Enrole como se fosse brigadeiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate proteico para o pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-proteico-para-o-pos-treino.b78fb5f8/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-proteico-para-o-pos-treino.b78fb5f8/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abacate avocado 1 colher (chá) de melaço de cana-de-açúcar 4 colheres (sopa) de leite em pó (desnatado) 1 unidade de suco de limão (Tahiti)  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador ou mixer. Leve à geladeira.
*Receita sugerida pela Gabi Castejon, do FarofaFit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suflê de clara com purê de banana mata a vontade de doce com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sufle-de-clara-com-pure-de-banana-mata-a-vontade-de-doce-com-poucas-calorias.92b03624/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sufle-de-clara-com-pure-de-banana-mata-a-vontade-de-doce-com-poucas-calorias.92b03624/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 unidades de clara de ovo 1 unidade de banana-prata 2 colheres (sopa) de Tapioca • canela a gosto  Modo de Preparo Coloque as claras em uma caneca e leve ao micro-ondas por 2min. Depois, leve a banana picada ao micro-ondas por 1 min. Amasse a banana até virar purê e prepare a mini tapioca em uma frigideira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartar de frutas com calda de laranja</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/tartar-de-frutas-com-calda-de-laranja.8f1003ae/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/tartar-de-frutas-com-calda-de-laranja.8f1003ae/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 2 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 colher (sopa) de geleia de laranja sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (café) de suco de laranja 1 pitada de canela em pó 4 colheres (café) de hortelã picada 1 xícara (chá) de manga cortada em cubos 1 xícara (chá) de abacate avocado cortado em cubos 1 xícara (chá) de morango cortado em cubos 2 colheres (sobremesa) de Nozes ou amêndoas picadas  Modo de Preparo Misture bem a geleia com o suco de laranja e a canela – até ficar uma calda lisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate fit para ajudar na dieta – e matar a vontade de doce!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-fit-para-ajudar-na-dieta-e-matar-a-vontade-de-doce.63185fc1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-fit-para-ajudar-na-dieta-e-matar-a-vontade-de-doce.63185fc1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 8 Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abacate (médio - descascado) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de amêndoas 2 colheres (sobremesa) de açúcar de coco 1 colher (chá) de suco de limão 1 colher (chá) de chia  Modo de Preparo Bata no liquidificador o abacate, o leite de amêndoas e o açúcar de coco. Misture o suco de limão e finalize com a semente de chia como decoração.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festa Junina Light: arroz doce integral leve e saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-light-arroz-doce-integral-leve-e-saudavel.933331b7/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-light-arroz-doce-integral-leve-e-saudavel.933331b7/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de arroz integral 1 litro de leite (semi desnatado) 1 unidade de leite de coco light 2 colheres (sopa) de coco ralado 4 colheres (sopa) de adoçante culinário em pó 3 pedaços de canela em pau 5 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) • canela a gosto  Modo de Preparo Deixe o arroz de molho na água quente por 1 hora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate fit para ajudar na dieta – e matar a vontade de doce!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-fit-para-ajudar-na-dieta-e-matar-a-vontade-de-doce.585c7b7d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-fit-para-ajudar-na-dieta-e-matar-a-vontade-de-doce.585c7b7d/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 8 Testada e aprovada   Ingredientes  1 unidade de abacate (médio - descascado) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de amêndoas 2 colheres (sobremesa) de açúcar de coco 1 colher (chá) de suco de limão 1 colher (chá) de chia  Modo de Preparo Bata no liquidificador o abacate, o leite de amêndoas e o açúcar de coco. Misture o suco de limão e finalize com a semente de chia como decoração.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festa Junina: aprenda a fazer uma paçoca fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-aprenda-a-fazer-uma-pacoca-fit.82f3b21/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-aprenda-a-fazer-uma-pacoca-fit.82f3b21/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  5 colheres (sopa) de farinha de castanha de caju (castanha de caju processa) ou farinha de amendoim 1 colher (sopa) de linhaça em semente (dourada e marrom) 1 colher (chá) de adoçante xylitol ou 100% stevia  Modo de Preparo Processe os ingredientes até obter uma farofa úmida. Coloque a “massa” em forminhas de silicone e pressione para que tudo fique juntinho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse pé de moleque é saudável e funcional. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-pe-de-moleque-e-saudavel-e-funcional-anote-a-receita.62eeb09e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-pe-de-moleque-e-saudavel-e-funcional-anote-a-receita.62eeb09e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de açúcar de coco (ou mascavo); 1 colher (sopa) de Água 1 colher (sopa) de mel . 1 xícara (chá) de amendoim torrado pitada de canela (opcional)  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe, em fogo baixo, o açúcar de coco e a água. Vá mexendo, por aproximadamente 2 a 3 minutos, até dar ponto de “fio”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esse pé de moleque é saudável e funcional. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esse-pe-de-moleque-e-saudavel-e-funcional-anote-a-receita.b80be3b3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esse-pe-de-moleque-e-saudavel-e-funcional-anote-a-receita.b80be3b3/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 colheres (sopa) de açúcar de coco (ou mascavo); 1 colher (sopa) de Água 1 colher (sopa) de mel . 1 xícara (chá) de amendoim torrado pitada de canela (opcional)  Modo de Preparo Em uma panela, cozinhe, em fogo baixo, o açúcar de coco e a água. Vá mexendo, por aproximadamente 2 a 3 minutos, até dar ponto de “fio”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festa Junina: canjica proteica segura a fome por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/festa-junina-canjica-proteica-segura-a-fome-por-mais-tempo.f184797e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/festa-junina-canjica-proteica-segura-a-fome-por-mais-tempo.f184797e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  100 gramas de milho para canjica cozido 100 leite de coco 5 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 1 unidade de canela em pau 1 colher (sopa) de adoçante xylitol (ou de 7 a 10 gotas de adoçante 100% Stevia) 2 colheres (sopa) de proteína vegetal (ou whey protein) sabor baunilha  Modo de Preparo Em uma panela, aqueça todos os ingredientes, menos a proteína vegetal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cheesecake no pote com cranberry e calda de chá de hibisco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cheesecake-no-pote-com-cranberry-e-calda-de-cha-de-hibisco.44d5267f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cheesecake-no-pote-com-cranberry-e-calda-de-cha-de-hibisco.44d5267f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cranberry seca pecadinha 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de amêndoas triturada 1 unidade de iogurte Grego 0% gordura (150ml) 100 gramas de requeijão light 10 mililitros de chá de hibisco bem concentrado 3 colheres (sopa) de mel .  Modo de Preparo Deixe o cranberry descansando em água por 20 minutos. Depois, dispense a água e acrescente as amêndoas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essa paçoca com cobertura de chocolate fit vai adoçar o dia com poucas calorias</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/essa-pacoca-com-cobertura-de-chocolate-fit-vai-adocar-o-dia-com-poucas-calorias.472e62c6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/essa-pacoca-com-cobertura-de-chocolate-fit-vai-adocar-o-dia-com-poucas-calorias.472e62c6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de amendoim torrado 2 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (sopa) de chia 1 xícara (chá) de Chocolate 70% cacau  Modo de Preparo Passe todos os ingredientes no processador até atingir a consistência de farofa úmida. Coloque um pouco da farofa na mão e aperte, se ficar uma bolinha, está no ponto certo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maçã assada fit para adoçar sem escorregar na dieta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/maca-assada-fit-para-adocar-sem-escorregar-na-dieta.dcb37271/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/maca-assada-fit-para-adocar-sem-escorregar-na-dieta.dcb37271/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 3 porções Testada e aprovada   Ingredientes  3 maçã com casca, bem lavadas 3 colheres (chá) de açúcar mascavo ou açúcar de coco 3 colheres (chá) de óleo de coco ou ghee 3 colheres (sopa) de uva-passa preta ou ameixa-preta picada 6 Nozes picadas grosseiramente (ou avelãs) 1 1&amp;frasl;2 colher (café) de canela em pó 1 pitada de noz-moscada ou cravo em pó 1 Laranja (só o suco dela) 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de sementes de girassol sem casca e sem sal  Modo de Preparo Corte o topo das maçãs e reserve a “tampa”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Receita de fondue de chocolate com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/receita-de-fondue-de-chocolate-com-biomassa-de-banana-verde.db05636a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/receita-de-fondue-de-chocolate-com-biomassa-de-banana-verde.db05636a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 Testada e aprovada   Ingredientes  200 gramas de Chocolate (50% cacau) - ralado 3&amp;frasl;4 copo de leite de arroz (pode ser leite de castanha de caju) 1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde (bem molinha) 1 colher (sopa) de conhaque opcional • açúcar demerara (ou açúcar de coco ou mel) - a gosto  Modo de Preparo Derreta o chocolate em banho-maria e bata no liquidificador com o leite vegetal levemente aquecido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom fit feito com pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-fit-feito-com-pasta-de-amendoim.d09047d2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-fit-feito-com-pasta-de-amendoim.d09047d2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;3 1 Chocolate 70% cacau (barra) 3 colheres (sopa) de pasta de amendoim  Modo de Preparo Separe 4 fôrmas de silicone para cupcake. Em seguida, derreta o chocolate em banho-maria e preencha o fundo e as laterais das fôrminhas com a calda (chocolate já derretido). Dica: não deixe a camada muito fina para não quebrar quando for desenformar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie “turbo” para dar energia extra no treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-turbo-para-dar-energia-extra-no-treino.2df6d4f6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-turbo-para-dar-energia-extra-no-treino.2df6d4f6/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  250 mililitros de pasta de amendoim pura (escolha a versão que tenha apenas amendoim e sal) 60 gramas de cacau em pó puro e sem açúcar 125 mililitros de leite de coco integral 2 ovo grandes inteiros 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento biológico em pó 2 colheres (sopa) de adoçante natural (de preferência Xilitol, Erythritol ou Stévia em pó) • Nozes (1 punhado picadas) • Chocolate (um punhado picado da versão 80% cacau)  Modo de Preparo Em uma tigela, coloque todos os ingredientes (exceto o chocolate) e misture bem com um garfo ou colher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta ganache proteica ajuda a ganhar músculos. Aprenda a fazer!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-ganache-proteica-ajuda-a-ganhar-musculos-aprenda-a-fazer.ac9645d2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-ganache-proteica-ajuda-a-ganhar-musculos-aprenda-a-fazer.ac9645d2/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Água 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de açúcar de coco (ou adoçante xylitol) 1 colher (sobremesa) de mel . 1 xícara (chá) de Chocolate 70% cacau picado 1 xícara (chá) de tofu firme (de preferência orgânico) • morango fresco picado (de preferência orgânicos)  Modo de Preparo Ferva a água com o açúcar de coco e o mel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta trufa proteica é ideal para o pré-treino. Anote a receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/esta-trufa-proteica-e-ideal-para-o-pre-treino-anote-a-receita.387ea674/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/esta-trufa-proteica-e-ideal-para-o-pre-treino-anote-a-receita.387ea674/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  4 colheres (sopa) de leite em pó desnatado 1 colher (sopa) de iogurte grego (0% de gordura) 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de cacau em pó integral 2 gotas de adoçante 100% Stevia (opcional)  Modo de Preparo Em uma tigela, misture todos os ingredientes. Deixe a mistura na geladeira por 5 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geleia de morango e chia funcional está liberada na dieta. Veja receita!</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/geleia-de-morango-e-chia-funcional-esta-liberada-na-dieta-veja-receita.f767c3db/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/geleia-de-morango-e-chia-funcional-esta-liberada-na-dieta-veja-receita.f767c3db/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  12 unidades de morango 3 colheres (sopa) de chia 1 colher (sopa) de açúcar de coco  Modo de Preparo Bata 10 morangos, a chia e o açúcar no liquidificador até obter um creme homogêneo (aproximadamente 5 minutos). Se precisar, acrescente um pouco de água para facilitar. Em seguida, corte os 2 morangos restantes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate com capim santo é um ótimo pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.37c8f88e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.37c8f88e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate 1 xícara (chá) de chá de capim santo concentrado (ou erva-cidreira). 1 colher (chá) de mel . melado ou xylitol  Modo de Preparo Em um liquidificador ou mixer, bata o abacate e o mel e, aos poucos, acrescente o chá de capim santo concentrado. Bata até ficar com a consistência de um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de abacate com capim santo é um ótimo pré-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.655d2297/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-abacate-com-capim-santo-e-um-otimo-pre-treino.655d2297/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1 abacate 1 xícara (chá) de chá de capim santo concentrado (ou erva-cidreira). 1 colher (chá) de mel . melado ou xylitol  Modo de Preparo Em um liquidificador ou mixer, bata o abacate e o mel e, aos poucos, acrescente o chá de capim santo concentrado. Bata até ficar com a consistência de um creme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calda fit de amora pode ser usada com iogurte, fruta e panqueca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/calda-fit-de-amora-pode-ser-usada-com-iogurte-fruta-e-panqueca.e3465b47/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de açúcar demerara 1 xícara (café) de Água fervente 500 amora 3 colheres (sopa) de suco de limão  Modo de Preparo Em uma panela, misture o açúcar e a água. Ferva até dissolver o açúcar. Junte metade da amora processada e a outra metade dela inteira. Deixe no fogo por 10 minutos ou até dar uma leve engrossada (mexa de vez em quando).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de damasco com chia é rico em antioxidantes e sacia por mais tempo</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-damasco-com-chia-e-rico-em-antioxidantes-e-sacia-por-mais-tempo.5d55c7be/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-damasco-com-chia-e-rico-em-antioxidantes-e-sacia-por-mais-tempo.5d55c7be/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  16 unidades de damasco 2 unidades de banana-prata 2 colheres (chá) de chia  Modo de Preparo Cozinhe em água (500ml) os damascos por cerca de 20 minutos. Escorra reservando a água do cozimento. Bata no liquidificador os damascos e as bananas, com um pouquinho da água do cozimento, até virar um creme aveludado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iogurte com amora e chia é rico em proteínas, antioxidantes e fibras</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iogurte-com-amora-e-chia-e-rico-em-proteinas-antioxidantes-e-fibras.93154c55/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iogurte-com-amora-e-chia-e-rico-em-proteinas-antioxidantes-e-fibras.93154c55/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 pote de iogurte semidesnatado 1 colher (sobremesa) de chia 2 colheres (sopa) de calda fit de amora (couli)  Modo de Preparo Misture todos os ingredientes em um potinho. Veja como fazer o couli de amora.
*Dica: a receita serve como um lanche intermediário ou pré-treino – se você consumir uma hora antes da malhação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de inhame para matar a vontade de comer doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-inhame-para-matar-a-vontade-de-comer-doce.51075950/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-inhame-para-matar-a-vontade-de-comer-doce.51075950/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  200 mililitros de Água do cozimento do inhame 150 gramas de açúcar demerara 250 gramas de inhame (cará) cozido 120 gramas de Chocolate 70% cacau 2 gotas de essência natural de baunilha  Modo de Preparo Bata no liquidificador a água, o açúcar e o inhame até virar um creme homogêneo. Leve ao fogo e reduza até ficar bem cremoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a fazer um cuscuz doce de tapioca</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-cuscuz-doce-de-tapioca.40b060a6/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/aprenda-a-fazer-um-cuscuz-doce-de-tapioca.40b060a6/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 xícaras (chá) de Tapioca granulada (triture no liquidificador) 1&amp;frasl;2 litro de leite de coco caseiro (é só bater o coco fresco com água e coar num voal) 2 colheres (sopa) de açúcar (pode ser o demerara) 1 pitada de sal • coco fresco ralado (para cobrir)  Modo de Preparo Misture o leite aos poucos na tapioca só até ela ficar molinha (dê uma provadinha).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de cacau com abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-cacau-com-abacate.34001a44/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-cacau-com-abacate.34001a44/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de damasco ou outra fruta seca (tâmara, figo&amp;hellip;) pré-hidratada 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de óleo de coco 8 colheres (sopa) de xarope de agave 1 colher (café) de baunilha líquida 1 abacate grande maduro 1 xícara (chá) de cacau em pó 1 xícara (chá) de Chocolate amargo derretido 3 colheres (sopa) de suco de limão 1 colher (café) de cassis  Modo de Preparo Bata as frutas secas no mixer com um pouco do óleo de coco, o xarope de agave e a baunilha até formar uma pasta homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa de damasco com coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-de-damasco-com-coco.f4d47322/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-de-damasco-com-coco.f4d47322/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  3 xícaras (chá) de damasco 500 mililitros de suco de laranja 2 xícaras (chá) de coco seco ralado (sem açúcar) 1 maço de hortelã  Modo de Preparo Coloque os damascos de molho no suco de laranja por 20 minutos. Depois, separe a fruta do suco de laranja. No liquidificador ou processador, triture os damascos e a hortelã até formar uma massa (pode deixar pedacinhos).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iogurte de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/iogurte-de-coco.aa7e140d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/iogurte-de-coco.aa7e140d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 porções  Ingredientes  3 xícaras (chá) de coco fresco sem a película marrom e cortado em cubos 1 litro de Água quente 1 colher (sobremesa) de ágar-ágar (ou kanten) 2 unidades de limão espremido  Modo de Preparo Deixe o coco imerso na água quente por 20 minutos. Bata no liquidificador por 5 minutos. Coe em uma pano fininho, tipo voal (guarde a fibra para usar no recheio da tapioca ou transforme em farinha – é só tostar no forno).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barrinha de frutas, castanhas e sementes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/barrinha-de-frutas-castanhas-e-sementes.3aa7f7b4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/barrinha-de-frutas-castanhas-e-sementes.3aa7f7b4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  300 gramas de ameixa seca sem caroço 100 gramas de uva-passa preta 100 castanha-do-pará picada 50 gramas de coco ralado grosso 2 colheres (sopa) de óleo de coco 1 colher de sementes de girassol sem sal 1 colher (sopa) de sementes de abóbora sem a casca e sem sal 1 colher (sopa) de chia 1 colher (sopa) de gergelim 1 colher (sopa) de linhaça dourada  Modo de Preparo Bata a ameixa, a uva passa, a castanha, o coco e o óleo de coco no processador até obter uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolinhas proteicas de coco e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bolinhas-proteicas-de-coco-e-cacau.ecdd5235/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bolinhas-proteicas-de-coco-e-cacau.ecdd5235/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de coco seco ralado 1 colher (sopa) de óleo de coco 1 colher (sopa) de suco de laranja natural 1 colher (sopa) de adoçante xylitol 2 unidades de ovo (só as claras) 2 colheres (sopa) de Chocolate (em gotas ou picado) 100% ou 85% cacau 1 pitada de canela  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 160 graus (temperatura baixa).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Granola low carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/granola-low-carb.4d28eeaf/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/granola-low-carb.4d28eeaf/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha-do-pará 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de castanha de caju 1 xícara (chá) de aveia em flocos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amaranto em flocos 2 colheres (sopa) de sementes de abóbora e de girassol 1 colher (sopa) de gergelim 1 colher (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar (ou mel) 1 colher (sobremesa) de canela em pó 1 colher (sopa) de cranberry 1 colher (sopa) de uva-passa 1 colher (sopa) de damasco picado • coco em fitas (opcional)  Modo de Preparo Pique as castanhas e coloque num bowl junto com a aveia e o amaranto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brigadeiro de colher com biomassa de banana verde</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-com-biomassa-de-banana-verde.db89e156/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brigadeiro-de-colher-com-biomassa-de-banana-verde.db89e156/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de Biomassa de banana verde 2 a 3 colheres (sobremesa) de adoçante xylitol ou 2 colheres (sobremesa) de açúcar de coco 1 colher (sobremesa) de manteiga ghi (ou ghee) ou óleo de coco 1 xícara (chá) de Chocolate (70%) picado ou em gotas 1 xícara (chá) de leite de coco (ou outro leite vegetal) 1 pitada de sal marinho  Modo de Preparo Coloque numa panela média a biomassa, o xylitol , a ghee e mexa sem parar, em fogo médio, até obter a consistência do leite condensado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crepioca de coco e chia</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-coco-e-chia.fdbea412/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crepioca-de-coco-e-chia.fdbea412/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1 Testada e aprovada   Ingredientes  3 colheres (sopa) de tofu firme amassado 3 colheres (sopa) de goma para tapioca hidratada 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado 1 colher (sobremesa) de chia • sal a gosto  Modo de Preparo Amasse bem o tofu e misture os outros ingredientes. Espalhe numa frigideira antiaderente pequena e aquecida. Doure dos dois lados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica de chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-chocolate.ddaec278/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-de-chocolate.ddaec278/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 colheres (sopa) de Whey protein de chocolate 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de farinha de amêndoa ou de coco 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento biológico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de amêndoas sem açúcar 1 colher (chá) de óleo de coco derretido 1 colher (chá) de mel . • Laranja raspas de 1 fruta  Modo de Preparo Misture o whey, farinha, fermento em pó, leite, óleo de coco derretido e mel, até que alcance uma consistência líquida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca proteica pós-treino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-pos-treino.3c7b07cc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-proteica-pos-treino.3c7b07cc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções Testada e aprovada   Ingredientes  50 gramas de aveia em flocos sem glúten 30 gramas de farinha de amêndoa ou farinha de castanha de caju 1&amp;frasl;2 scoop de Whey protein (isolado hidrolisado) sabor baunilha 1 colher (sobremesa) de farinha de linhaça 1 unidade de banana amassada 1 unidade de ovo 1 colher (café) de fermento químico em pó • óleo de coco (1 fio)  Modo de Preparo No liquidificador, bata todos os ingredientes exceto o óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sushioca de banana com amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sushioca-de-banana-com-amendoim.974dfc56/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sushioca-de-banana-com-amendoim.974dfc56/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 4 unidades Testada e aprovada   Ingredientes  100 gramas de goma para tapioca 2 colheres (sopa) de pasta de amendoim integral 1 unidade de banana-prata 1 colher (chá) de sementes de linhaça  Modo de Preparo Faça a tapioca. Corte-a em tiras e passe a pasta de amendoim nelas. Corte a banana em pedaços de dois dedos de largura e envolva cada um deles com uma tira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sorvete de abacate e menta</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-e-menta.baeccf29/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/sorvete-de-abacate-e-menta.baeccf29/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 6 bolas  Ingredientes  2 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite leite de castanha de caju 1 xícara (chá) de abacate maduro amassado 30 folhas de menta (ou hortelã) frescas 1&amp;frasl;2 colher (café) de óleo essencial de menta ou hortelã (opcional) 1 xícara (chá) de mel . 1 colher (café) de spirulina em pó • Suco de meio limão  Modo de Preparo Coloque os ingredientes no liquidificador e bata por 5 minutos ou até obter uma mistura cremosa e homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cheesecake de matchá</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cheesecake-de-matcha.6d1ecdb3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cheesecake-de-matcha.6d1ecdb3/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 8 fatias Testada e aprovada   Ingredientes  1 pacote de cookie de aveia (ou outro biscoito saudável de sua preferência) 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de óleo de coco rasa 2 colheres (sopa) de manteiga gelada 2 colheres (sopa) de cream cheese light 1 colher (sopa) de chá verde em pó (matchá) 400 gramas de iogurte grego light 2 colheres (sopa) de açúcar demerara pulverizado (moído) 1 limão-siciliano (o suco) 1 colher (chá) de gelatina incolor e sem sabor • Chocolate amargo 70% cacau derretido para decorar  Modo de Preparo Triture o cookie no processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coco em fitas caramelizado</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/coco-em-fitas-caramelizado.776693/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/coco-em-fitas-caramelizado.776693/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento Testada e aprovada   Ingredientes  2 xícaras (chá) de coco em fitas 2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 colher (café) de canela em pó 1 pitada de sal marinho ou rosa  Modo de Preparo Misture bem todos os ingredientes num bowl. Espalhe numa travessa antiaderente e coloque no forno preaquecido a 180 graus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creme de avelã de saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/creme-de-avela-de-saudavel.ed176d9a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/creme-de-avela-de-saudavel.ed176d9a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de avelã torradas descascadas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de cacau em pó (100%) 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de adoçante Xilytol ou outro adoçante de sua preferência 1 colher (sopa) de manteiga clarificada  Modo de Preparo Bata no processador as avelãs até que virem uma farofa úmida (mais ou menos 3 minutos), acrescente a manteiga e bata por mais 1 minuto (ou até que vire uma pasta).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trufa Low Carb</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/trufa-low-carb.8b0bb30e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 5 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;3 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de adoçante xilitol 1 colher (sopa) de pasta de amendoim 1 colher (sopa) de Água 2 colheres (sopa) de cacau em pó (opcional)  Modo de Preparo Misture a pasta de amendoim na farinha de amêndoas, acrescente a colher de sopa de água, caso necessário, acrescente um pouco mais, até adquirir uma consistência de pasta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-fit.c3c73be9/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-fit.c3c73be9/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 pote de iogurte 2 colheres (sopa) de cacau em pó integral 6 colheres (sopa) de aveia em flocos 1 ovo 1 colher (sopa) de adoçante culinário (sucralose ou xylitol) 1 colher (chá) de fermento químico (rasa)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador ou processador até ficar bem misturado e os flocos de aveia totalmente triturados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie vegano de banana e nozes</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-vegano-de-banana-e-nozes.1a502982/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de grão-de-bico 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó 2 colheres (chá) de fermento biológico em pó 1&amp;frasl;2 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 colher (chá) de sal marinho 3 colheres (sopa) de farinha de linhaça 280 mililitros de Água fervente 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar demerara 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 1 banana-nanica amassada 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Nozes picadas 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de Chocolate vegano picado  Modo de Preparo Preaqueça o forno a 180 °C e forre uma forma de 20 cm x 20 cm com papel manteiga e óleo de coco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de abóbora sem açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-abobora-sem-acucar.d1266fb1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento  Ingredientes  150 gramas de abóbora seca (aquela com casca verde) em cubinhos 1 unidade de canela em pau 6 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol (ou outro adoçante culinário em pó) 500 mililitros de Água mineral  Modo de Preparo Esquente tudo numa panela, menos a abóbora, até ferver. Junte a abóbora e deixe cozinhar até o ponto desejado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flan proteico de abacate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/flan-proteico-de-abacate.e714f8dc/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/flan-proteico-de-abacate.e714f8dc/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 abacate grande e maduro 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 1 limão 1 colher (sopa) de Whey protein proteina vegetal 4 gramas de ágar-ágar (ou kanten) (ou gelatina incolor preparada em 50 ml de água)  Modo de Preparo Bata tudo no liquidificador, com exceção do limão. Coloque na panela e leve ao fogo durante 3 a 5 minutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pé de moleque fit</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pe-de-moleque-fit.92a8091d/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pe-de-moleque-fit.92a8091d/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco ou mascavo 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou mel 1 xícara (chá) de amendoim torrado sem sal e sem casca 1 xícara (chá) de Água 1 xícara (chá) de noz-pecã ou outra oleaginosa • óleo de coco para untar  Modo de Preparo Coloque em uma panela o açúcar, o melaço de cana-de-açúcar e a água e esquente em fogo baixo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canjica de milho vegana</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/canjica-de-milho-vegana.9bdf232f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/canjica-de-milho-vegana.9bdf232f/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento  Ingredientes  500 gramas de milho branco para canjica 2 litros de Água 2 unidades de canela em pau 10 unidades de cravo-da-índia (ou cravinho) 2 xícaras (chá) de açúcar demerara orgânico 400 mililitros de leite de coco (2 vidros) 500 mililitros de leite vegetal (pode ser de amêndoas, castanha, arroz, aveia, amendoim&amp;hellip;) 2 xícaras (chá) de coco ralado (seco ou fresco) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amendoim sem casca moído 1 colher (café) de canela em pó  Modo de Preparo Deixe o milho para canjica de molho na água de um dia para o outro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snack de tangerina, chocolate e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/snack-de-tangerina-chocolate-e-coco.c999e43b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/snack-de-tangerina-chocolate-e-coco.c999e43b/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;4 xícara (chá) de Chocolate amargo 70% cacau 1 unidade de tangerina 1 colher (sopa) de coco ralado  Modo de Preparo Derreta o chocolate no micro-ondas por 1 minuto (coloque no aparelho por 30 segundos, mexa e aqueça por mais 30 segundos). Mergulhe metade da tangerina no chocolate, disponha em um prato e decore com o coco ralado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arroz-doce integral sem lactose</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-sem-lactose.b138817e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/arroz-doce-integral-sem-lactose.b138817e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 8 Testada e aprovada   Ingredientes  1 xícara (chá) de arroz integral lavado e escorrido 2 xícaras (chá) de água 3 colheres (sopa) de açúcar demerara 3 unidades de canela em pau 3 xícaras (chá) de leite de coco caseiro 1 caixa de leite de coco culinário (tipo IsolaBio) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco ralado 1 pitada de canela em pó a gosto (para polvilhar) 1 unidade de coco em lascas e raspas de limão-siciliano (para decorar)  Modo de Preparo Em uma panela, coloque o arroz e a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cocada de frigideira saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 ovo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante natural ou demerara 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Bata o ovo com um garfo e coloque todos os ingredientes num bowl. Misture bem e disponha o conteúdo numa frigideira pequena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cocada de frigideira saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/cocada-de-frigideira-saudavel.2fcda83e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1 ovo 1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de coco fresco ralado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de adoçante natural ou demerara 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de óleo de coco  Modo de Preparo Bata o ovo com um garfo e coloque todos os ingredientes num bowl. Misture bem e disponha o conteúdo numa frigideira pequena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doce de colher de cacau e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/doce-de-colher-de-cacau-e-pasta-de-amendoim.1184d21a/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de manteiga de amendoim 1&amp;frasl;3 xícara (chá) de água 1 colher (sopa) de cacau em pó 1 colher (sopa) de adoçante xylitol  Modo de Preparo Misture a manteiga de amendoim e a água até formar uma pasta. Acrescente o cacau e o xylitol e misture até ficar homogêneo.
Receita sugerida pela culinarista saudávelMonica Wagner, de São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Petit gateau de chocolate e laranja sem glúten</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/petit-gateau-de-chocolate-e-laranja-sem-gluten.ba08574e/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  3 colheres (sopa) de óleo de coco (ou outro óleo de sua preferência) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco (ou açúcar demerara) pulverizado (batido no liquidificador para ficar mais fino) 1&amp;frasl;2 xícara de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de suco de laranja 4 ovo 1 colher (chá) de extrato de baunilha 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa (ou de arroz integral ou de grão-de-bico) • raspas de laranja para decorar  Modo de Preparo Em uma panela pequena, misture o óleo, o açúcar, o cacau e o suco de laranja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Granola tutti-frutti sem açúcar</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/granola-tutti-frutti-sem-acucar.e410ed33/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/granola-tutti-frutti-sem-acucar.e410ed33/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 12 porções  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de flocos de aveia grossos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de amaranto (estoure como pipoca) 1 xícara (chá) de coco seco ralado 1 e 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de frutas desidratadas (uva-passa, figo, damasco, manga, banana-passa, goji e outras frutas de sua preferência) bem picadas  Modo de Preparo Em uma wok (ou frigideira funda), toste a aveia em fogo médio, mexendo até dourar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pavê saudável de morango com chocolate</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/pave-saudavel-de-morango-com-chocolate.3a2cd7ee/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/pave-saudavel-de-morango-com-chocolate.3a2cd7ee/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 3 colheres (sopa) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga derretida 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol (ou eritritol) 1 colher (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 4 colheres (sopa) de pasta de amendoim ou amendoim 2 colheres (sopa) de água 3 scoops de whey protein de baunilha 5 unidades de morango grandes 1 xícara (chá) de leite de coco 1 xícara (chá) de chocolate amargo 70% cacau  Modo de Preparo Primeira camada:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barrinha caseira funcional de amendoim e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/barrinha-caseira-funcional-de-amendoim-e-cacau.4df1ef00/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/barrinha-caseira-funcional-de-amendoim-e-cacau.4df1ef00/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento  Ingredientes  1 xícara (chá) de banana-passa ou tâmaras sem caroço deixadas de molho 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de coco 1 xícara (chá) de amendoim sem casca e sem sal 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 4 colheres (sopa) de cacau em pó 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar ou mel  Modo de Preparo PRIMEIRA CAMADA</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownie saudável de chocolate e pasta de amendoim</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/brownie-saudavel-de-chocolate-e-pasta-de-amendoim.ff08b2a1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/brownie-saudavel-de-chocolate-e-pasta-de-amendoim.ff08b2a1/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 8 pedaços  Ingredientes  180 gramas de iogurte natural 1 ovo 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de mel (ou xarope de tâmara) 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de aveia em flocos finos 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de cacau em pó (100%) 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol ou outro adoçante 1 colher (chá) de bicarbonato de sódio 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de pasta de amendoim 2 colheres (sopa) de chocolate (em gotas)  Modo de Preparo Misture o iogurte, o ovo e o xarope de tâmara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Docinho de damasco e coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/docinho-de-damasco-e-coco.1c59b448/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/docinho-de-damasco-e-coco.1c59b448/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 10 unidades  Ingredientes  1 xícara (chá) de damasco seco 4 colheres (sopa) de farinha de amêndoa 3 colheres (sopa) de coco ralado 5 colheres (sopa) de coco (para enrolar)  Modo de Preparo Processe o damasco, a farinha e o coco até virar uma pasta. Faça bolinhas com as mãos molhadas para não grudar. Passe no coco.
Receita da Bianca Simões, em São Paulo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snack saudável de amêndoa cristalizada</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/snack-saudavel-de-amendoa-cristalizada.be1f1681/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/snack-saudavel-de-amendoa-cristalizada.be1f1681/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento  Ingredientes  2 colheres (sopa) de açúcar de coco 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de água 1 xícara (chá) de amêndoas 1 pitada de flor de sal  Modo de Preparo Adicione o açúcar de coco, o xylitol e a água em uma panela até ferver e derreter o açúcar de coco e o adoçante. Acrescente as amêndoas e mexa até o açúcar caramelizar e envolvê-las.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beijinho de sorgo com batata-doce</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/beijinho-de-sorgo-com-batata-doce.5acde96e/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 20 unidades  Ingredientes  1 unidade de batata-doce (180 g) descascada 2 xícaras (chá) de água 1 xícara (chá) de farinha de sorgo 1 litro de leite de coco 3 colheres (sopa) de açúcar de coco 1 colher (chá) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de coco fresco ralado  Modo de Preparo Cozinhe a batata-doce na água por 20 minutos até ficar macia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gelatina proteica de morango</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/gelatina-proteica-de-morango.2401323f/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/gelatina-proteica-de-morango.2401323f/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 6 porções  Ingredientes  250 mililitros de leite de coco 12 unidades de morango 2 colheres (sopa) de adoçante xylitol 1 scoop de whey protein sabor baunilha 1 colher (sopa) de gelatina incolor 2 colheres (sopa) de água  Modo de Preparo Bata no liquidificador o leite de coco, os morangos, o xylitol e o whey protein. Num recipiente, hidrate o pó da gelatina com a água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peras grelhadas com chantili de ricota</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/peras-grelhadas-com-chantili-de-ricota.5946399a/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 4 porções  Ingredientes  4 unidades de pera fatiadas 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou maple syrup 1 xícara (chá) de ricota de búfala ou ricota 1 1&amp;frasl;2 colher (sopa) de adoçante xylitol 2 colheres (sopa) de leite de coco 1 colher (chá) de manteiga ghi (ou ghee) ou manteiga 1 colher (chá) de raspas de raspas de limão siciliano ou taiti  Modo de Preparo Corte as peras em finas camadas (2 cm) no sentido do comprimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panqueca americana funcional de coco</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/panqueca-americana-funcional-de-coco.727e3423/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/panqueca-americana-funcional-de-coco.727e3423/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Pá-pum (até 15 minutos) Rendimento 1  Ingredientes  2 colheres (sopa) de óleo de coco 2 colheres (sopa) de leite de coco 2 colheres (sopa) de farinha de coco 2 unidades de ovo 1&amp;frasl;2 colher (chá) de fermento químico  Modo de Preparo Bata todos os ingredientes no liquidificador até conseguir uma massa homogênea. Se a mistura estiver muito líquida, vá adicionando farinha de coco aos poucos, até atingir uma massa mais ou menos espessa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parfait de açaí </title>
      <link>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/parfait-de-acai.24cd670b/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Rápido (até 30 minutos) Rendimento 3 taças  Ingredientes  1 envelope de gelatina incolor (12 g) (ou 1 col./sopa de ágar-ágar) 1&amp;frasl;2 pote de iogurte natural 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite vegetal (coco ou castanha) 1 unidade de açaí puro (polpa) (100 g) 1 punhado de castanha de caju (ou amêndoas) picadinha  Modo de Preparo Dissolva a gelatina (ou o ágar-ágar) de acordo com as instruções da embalagem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom de caramelo saudável</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-de-caramelo-saudavel.44389b05/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-de-caramelo-saudavel.44389b05/</guid>
      <description>Dificuldade Médio Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  1 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de chocolate amargo 70% 3 colheres (sopa) de óleo de coco 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de açúcar de coco 1&amp;frasl;4 xícara (chá) de água 3&amp;frasl;4 xícara (chá) de leite de coco  Modo de Preparo Em banho-maria ou micro-ondas, derreta o chocolate com 2 col. (sopa) do óleo de coco. Coloque a mistura em forminhas de silicone, cubra o fundo e espalhe ao redor de toda a parede da fôrma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overnight de cappuccino</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/overnight-de-cappuccino.7c9ab741/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de café coado 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de leite de coco ou de amêndoas 2 colheres (sopa) de chia 4 colheres (sopa) de farelo de aveia ou amaranto ou quinoa 1 colher (chá) de melaço de cana-de-açúcar ou nectar de coco ou seu adoçante natural preferido 1 colher (sopa) de pasta de amendoim ou de amêndoas 1 colher (chá) de cacau em pó • canela em pó a gosto • nibs de cacau a gosto • framboesa ou qualquer tipo de frutas vermelhas a gosto  Modo de Preparo Passe um café bem concentrado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crumble saudável de maçã</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/crumble-saudavel-de-maca.dc8bd8a4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/crumble-saudavel-de-maca.dc8bd8a4/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Médio (de 30 a 45 minutos) Rendimento 2 porções  Ingredientes  1&amp;frasl;2 xícara (chá) de farinha de amêndoa 1 colher (sopa) de farelo de aveia 1 colher (chá) de canela em pó 1 colher (sopa) de açúcar de coco 1 colher (café) de manteiga 1 unidade de maçã picada  Modo de Preparo Misture a farinha de amêndoas, o farelo de aveia, metade da canela, metade do açúcar de coco e a manteiga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombom vegano de tâmara com coco e cacau</title>
      <link>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 18:29:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://queroficar.fit/post/bombom-vegano-de-tamara-com-coco-e-cacau.c2072974/</guid>
      <description>Dificuldade Fácil Preparo Demorado (+45 minutos) Rendimento 4 unidades  Ingredientes  12 unidades de tâmara sem caroço 6 colheres (sopa) de coco em flocos desidratado sem açúcar 1&amp;frasl;2 xícara (chá) de óleo de coco 4 colheres (sopa) de cacau em pó 2 colheres (sopa) de melaço de cana-de-açúcar 1 pitada de sal  Modo de Preparo Em uma vasilha, deixe as tâmaras de molho por 2 horas em água suficiente para cobri-las.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>